[{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-263],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1fcce7dd-0f3d-4d54-bcd2-b7c6774f6882"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045","modified":{"nl":["2018-03-14T20:39:41+00:00"],"en":["2018-03-14T20:39:41+00:00"],"fr":["2018-03-14T20:39:41+00:00"],"de":["2018-03-14T20:39:41+00:00"],"es":["2018-03-14T20:39:41+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Deze burcht was ooit verdediger van Portus Ganda"],"en":["Fort that once defended Portus Ganda"],"fr":["Ce ch\u00e2teau fort prot\u00e9geait autrefois Portus Ganda"],"de":["Diese Burg war die Verteidigung von Portus Ganda"],"es":["Esta fortaleza era la defensora de Portus Ganda"]},"keywords":[{"tid":[334],"name":{"nl":["Kasteel"],"en":["Castle"],"fr":["Ch\u00e2teau"],"de":["Burg"],"es":["Castillo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4fd25f4a-5bdc-468d-88a8-5a45c9e7876d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.728236 51.052234)","Point",51.052233999999999,3.7282359999999999,3.7282359999999999,51.052233999999999,3.7282359999999999,51.052233999999999,"u14dkvfbf4nq","51.052234,3.728236"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3517bb71-d6c5-4f5e-9037-a3b799ffbd9c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Geraard de Duivelstraat 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Geeraard de Duivelsteen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/49","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/49","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Duivelsteen-DT000207.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Duivelsteen-DT000210.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003770.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003773.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003774.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Duivelsteen-DT000206.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Geeraard de Duivelsteen"],"en":["Castle of Gerald the Devil"],"fr":["Ch\u00e2teau de G\u00e9rard le Diable"],"de":["Schloss von Gerhard dem Teufel"],"es":["Castillo de Gerardo el Diablo"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/castle-gerald-devil","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1880","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ondanks de naam en de sombere aanblik heeft de duivel nooit in deze 13e-eeuwse burcht verbleven. "],"en":["Despite the name and its grim appearance, the devil has never resided in this 13th-century fortress. "],"fr":["Sombre et mena\u00e7ant, robuste et sinistre. Pourtant le diable n\u2019y a jamais pris ses p\u00e9nates. "],"de":["Trotz des Namens und des d\u00fcsteren Anblicks hat sich der Teufel nie in diesem Schloss aus dem 13. Jh. aufgehalten. "],"es":["A pesar de su nombre y de su sombr\u00edo aspecto, el diablo nunca habit\u00f3 en esta fortaleza del s. XIII. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThrough the centuries, it has been used as a knights\u2019 residence, an arsenal, a monastery, a school and a bishop\u2019s seminary. In 1623, it became a madhouse for the mentally ill and a home for male orphans. Another part of the building was used as a prison or detention centre.\u00a0\u00a0\u003Cbr \/\u003E\n\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[863],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c41d47c1-6755-4eca-9888-a755d7b2bd60"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b","modified":{"nl":["2018-03-14T23:08:37+00:00"],"en":["2018-03-14T23:08:37+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:08:37+00:00"],"de":["2018-03-14T23:08:37+00:00"],"es":["2018-03-14T23:08:37+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Jachthaven-Portus-Ganda\/498034910281979",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/portus-ganda\/4b7d6807f964a520b2bc2fe3",""]],"description":{"nl":["Studentikoos overdag, idyllisch in de avond"],"en":["Student quarter by day, idyllic by night"],"fr":["Studieux de jour, idyllique de nuit"],"de":["Tags\u00fcber studentisch, abends idyllisch"],"es":["Estudiantil durante el d\u00eda, id\u00edlico por la noche"]},"keywords":[{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}},{"tid":[473],"name":{"nl":["Zelf varen"],"en":["Self-drive boat"],"fr":["Naviguer soi-m\u00eame"],"de":["Selbst schippern"],"es":["Navegar solos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ELaat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf door dit prachtige landschap en ontdek deze prachtige dorpen en hun schilderachtige omgeving. Of vaar tot in het centrum van Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EBe enchanted by the beauty of the river Lys and its surroundings. Navigate yourself through this magnificent landscape in a luxuriously equipped sloop and discover these beautiful villages and their picturesque environment. Or take the boat to the centre of Ghent.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELaissez vous charmer par la beaut\u00e9 de la Lys et ses environs. Prenez la barre d\u2019une chaloupe et naviguez \u00e0 travers ce paysage merveilleux. D\u00e9couvrez les villages magnifiques et leurs environs pittoresques ou naviguez jusqu\u2019au centre de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ELassen Sie sich von der Sch\u00f6nheit der Leie und ihrer Umgebung bezaubern. Fahren Sie selbst mit einer Schlup durch diese reizende Landschaft und entdecken Sie die pr\u00e4chtigen D\u00f6rfe und ihrer malerischen Umgebung. Oder fahren Sie ins Genter Stadtzentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ED\u00e9jese seducir por la belleza del r\u00edo Lys y sus alrededores. Navegue con una embarcaci\u00f3n de lujo por este espl\u00e9ndido paisaje y descubra los preciosos pueblos y su pintoresco entorno. O navegue hasta el centro de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T15:11:48+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26","modified":{"nl":["2018-02-08T15:11:19+00:00"],"en":["2018-02-08T15:16:22+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.733877 51.053790)","Point",51.053789999999999,3.7338770000000001,3.7338770000000001,51.053789999999999,3.7338770000000001,51.053789999999999,"u14dkyncvshr","51.05379,3.733877"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/842427e1-1bf9-45a8-a86f-a9ede09daf24","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Veermanplein 2","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Portus Ganda"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["portus.ganda@gent.be"]],"telephone":[["+32472417843"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/35","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/35","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003785.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003818.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003824.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003832.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003896.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003775.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks02-DT003824.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Portus Ganda"],"en":["Portus Ganda"],"fr":["Portus Ganda"],"de":["Portus Ganda"],"es":["Portus Ganda"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/portus-ganda","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1879","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ganda, zoals Gent oorspronkelijk heette, is ontstaan aan de samenvloeiing van de Leie en de Schelde. Nu ligt op die plek een jachthaven voor passanten, Portus Ganda. "],"en":["Ganda, as Ghent was originally called, arose at the confluence of the Lys and the Scheldt. On that site there is now a marina for passing boat traffic, Portus Ganda. "],"fr":["Ganda, nom originel de Gand, est n\u00e9e au confluent de la Lys et de l\u0027Escaut. Aujourd\u0027hui, se trouve \u00e0 cet endroit un port de plaisance pour les gens de passage, Portus Ganda. "],"de":["Ganda - so die urspr\u00fcngliche Bezeichnung Gents - ist am Zusammenfluss von Leie und Schelde entstanden. Nun befindet sich an dieser Stelle ein Jachthafen f\u00fcr Passanten, Portus Ganda. "],"es":["Ganda como se llamaba Gante en sus or\u00edgenes, surgi\u00f3 en la confluencia del Lys y del Escalda. Actualmente, se encuentra en este lugar un puerto de paso para barcos de recreo, Portus Ganda. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EOnce filled in to make room for the almighty car, the Lower Scheldt has today been restored to its former glory. Bridges and parks, cosy pavement caf\u00e9s and a wonderfully restored art deco swimming pool all make up one of Ghent\u2019s most beautiful (new) little corners.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDrop anchor at Portus Ganda, less than a kilometre from the heart of the city. You will find all the facilities you need in the splendid Van Eyck swimming baths.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[575],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6e4c23cb-765f-4390-a5ec-d154223f720b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f7231fcc-f9f3-468e-82e0-6ef5932d4794","modified":{"nl":["2018-03-13T22:49:24+00:00"],"en":["2018-03-13T22:49:24+00:00"],"fr":["2018-03-13T22:49:24+00:00"],"de":["2018-03-13T22:49:24+00:00"],"es":["2018-03-13T22:49:24+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Educatieve tuin waar kinderen zich kunnen uitleven"],"en":["Fun, educational garden for kids "],"fr":["Jardin \u00e9ducatif o\u00f9 les enfants peuvent se d\u00e9fouler"],"de":["Lehrgarten, in dem sich Kinder austoben k\u00f6nnen"],"es":["Jard\u00edn educativo donde los ni\u00f1os disfrutar\u00e1n"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[342],"name":{"nl":["Museum"],"en":["Museum"],"fr":["Mus\u00e9e"],"de":["Museum"],"es":["Museo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79331225-84ec-4e1d-8a13-6ce394a606c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7254263338337 51.064257664796)","Point",51.064257664796003,3.7254263338336999,3.7254263338336999,51.064257664796003,3.7254263338336999,51.064257664796003,"u14dkzbybex4nc45","51.064257664796,3.7254263338337"],"field_opening_hours":["367","9"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7ad5643f-a1c6-4f5a-8780-821146eab352","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Berouw 55","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De wereld van Kina: de Tuin"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["kinatuin@stad.gent"]],"telephone":[["+3292250542"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/4","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/4","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Combiticket Huis en Tuin","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"3","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen min. 5 pers.","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Personen met een handicap en hun begeleiders","en":"Disabled and their carers","fr":"Personnes handicap\u00e9es + accompagnateurs","de":"Personen mit einer Behinderung und Begleiter","es":"Personas con una minusval\u00eda + acompa\u00f1antes"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -18 jaar","en":"Reduction -18 years","fr":"R\u00e9duction -18 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -18 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -18 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/wereldvankina_tuin_gent4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/wereldvankina_tuin_gent5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/wereld_van_kina_tuin_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/wereld_van_kina_tuin_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/wereldvankina_tuin_gent5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De wereld van Kina: de Tuin"],"en":["The World of Kina: the Garden"],"fr":["Le monde de Kina: le Jardin"],"de":["Die Welt von Kina: der Garten"],"es":["El mundo de Kina: el Jard\u00edn"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/world-kina-garden","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1878","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Meer dan 1000 plantensoorten, een bijenkolonie en levende vogelspinnen in de Tuin. \r\n"],"en":["More than 1000 plant species, a bee colony and live tarantulas in the Garden. "],"fr":["Plus de 1000 esp\u00e8ces de plantes, une colonie d\u2019abeilles et des mygales vivantes. "],"de":["\u00dcber 1000 Pflanzensorten, eine Bienenkolonie und lebende Vogelspinnen sind im Garten zu bestaunen. "],"es":["El Jard\u00edn cuenta con m\u00e1s de 1.000 variedades de plantas, una colonia de abejas se incluso tar\u00e1ntulas vivas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EChildren and youngsters will know where the action is. Brave parents can also tag along.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Ca href=\u0022\/en\/see-do\/world-kina-house\u0022\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003ETip: also check out The World of Kina: the House.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E This museum location is not within walking distance from the Garden, but from Tolhuislaan it can easily be reached by bus no. 5 (Sint-Pietersplein).\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-787],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e45cec1f-d8ff-49f6-a874-e26a336f9c39"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4b4d5239-fc78-4e92-b6af-ecc8bb5457cb"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9","modified":{"nl":["2018-03-19T13:46:22+00:00"],"en":["2018-03-19T13:46:22+00:00"],"fr":["2018-03-19T13:46:22+00:00"],"de":["2018-03-19T13:46:22+00:00"],"es":["2018-03-19T13:46:22+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/dampoort\/4c88ca0494f5a0936544d21e",""]],"description":{"nl":["Treinstation in het noorden van de stad "],"en":["Train station in the north of the city"],"fr":["Gare ferroviaire au nord de la ville "],"de":["Der Bahnhof im Norden der Stadt"],"es":["Esta estaci\u00f3n de ferrocarril est\u00e1 al norte de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[448],"name":{"nl":["Station"],"en":["Station"],"fr":["Gare"],"de":["Bahnhof"],"es":["Estaci\u00f3n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[454],"name":{"nl":["Trein"],"en":["Train"],"fr":["Train"],"de":["Zug"],"es":["Tren"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/28c78c9c-7fe2-4742-844d-a2041ba07ef1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-15T11:38:57+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.736511 51.056860)","Point",51.05686,3.7365110000000001,3.7365110000000001,51.05686,3.7365110000000001,51.05686,"u14dmn8gg089","51.05686,3.736511"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/da318bf3-87bb-4684-aa49-6ddc75424cc4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Dampoort","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Dampoort"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/177","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/177","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-47.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/StationDampoort-DT005195.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-45.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-48.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-41.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-42.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-44.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-49.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/StationDampoort-DT005198.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Station Gent-Dampoort"],"en":["Gent-Dampoort station"],"fr":["Gare Gent-Dampoort"],"de":["Bahnhof Gent-Dampoort"],"es":["Estaci\u00f3n Gent-Dampoort"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/gent-dampoort-station","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1875","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Station Gent-Dampoort is het tweede station van Gent, na station Gent-Sint-Pieters. Vanuit Gent-Dampoort is het stadscentrum makkelijk en snel bereikbaar."],"en":["Gent-Dampoort is the city\u0027s second main train station after Gent-Sint-Pieters. From Gent-Dampoort, the city centre is quick and easy to reach."],"fr":["La gare de Gent-Dampoort est la deuxi\u00e8me gare de Gand, apr\u00e8s celle de Gent-Sint-Pieters. Depuis Gent-Dampoort, le centre-ville est accessible en toute facilit\u00e9 et rapidit\u00e9."],"de":["Bahnhof Gent-Dampoort ist neben Bahnhof Gent-Sint-Pieters der zweite Bahnhof, den Gent hat. Von Gent-Dampoort aus ist die Innenstadt leicht und schnell erreichbar."],"es":["La estaci\u00f3n Gante-Dampoort es la segunda estaci\u00f3n de Gante, despu\u00e9s de la de Gent-Sint-Pieters. Desde Gent-Dampoort es muy f\u00e1cil y c\u00f3modo ir al centro de la ciudad."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003EGent-Dampoort station offers a left luggage service and bicycle rentals. The historical centre is just a 15-minute walk away, or 5 minutes by bicycle. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe Dampoort and DOK areas around the old port docks in the north of the city are changing rapidly. Shops and restaurants are popping up like mushrooms. Modern office buildings and trendy apartments are starting to emerge in this industrial heritage neighbourhood. This is the future place to be, and it is already a hotspot in Ghent!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[701],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059","modified":{"nl":["2018-03-14T20:30:22+00:00"],"en":["2018-03-14T20:30:22+00:00"],"fr":["2018-03-14T20:30:22+00:00"],"de":["2018-03-14T20:30:22+00:00"],"es":["2018-03-14T20:30:22+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/citadelpark\/4d60e04d5b276dcb51151cc6",""]],"description":{"nl":["Grootste groene stadslong, tussen Schelde en Leie "],"en":["Largest green lung between the Scheldt and Lys "],"fr":["Un long bras vert entre Lys et Escaut "],"de":["Die gr\u00f6\u00dfte gr\u00fcne Lunge, zwischen Schelde und Leie "],"es":["El mayor pulm\u00f3n verde, entre el Escalda y el Lys"]},"keywords":[{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[438],"name":{"nl":["Picknick"],"en":["Picnic"],"fr":["Pique-nique"],"de":["Picknick"],"es":["Picnic"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[350],"name":{"nl":["Speelplein"],"en":["Playground"],"fr":["Plain de Jeu"],"de":["Spielpl\u00e4tze"],"es":["Zona de recreo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ETerwijl jij rustig op een bankje of een terrasje toekijkt, kunnen de kinderen zich naar hartenlust uitleven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWatch your kids have the time of their life from a bench or an outdoor cafe.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ETandis que vous les observez assis sur un banc ou \u00e0 une terrasse, vos enfants peuvent s\u2019en donner \u00e0 c\u0153ur joie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EW\u00e4hrend Sie ruhig von einer Bank oder Terrasse aus zusehen, k\u00f6nnen sich die Kinder nach Herzenslust austoben.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EMientras se relaja en un banco o en una terraza, sus hijos pueden disfrutar al m\u00e1ximo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8","modified":{"nl":["2018-02-07T10:45:08+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]}},{"tid":[395],"name":{"nl":["Wandelen"],"en":["Walking"],"fr":["Se promener"],"de":["Spazieren"],"es":["Pasear"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-15T11:34:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.727992 51.038540)","Point",51.038539999999998,3.727992,3.727992,51.038539999999998,3.727992,51.038539999999998,"u14dkg69h92q","51.03854,3.727992"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f6844acc-0129-462f-bd54-5d79c741b139","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Citadelpark","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Citadelpark"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/176","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/176","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003842.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003843.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003857.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003862.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003864.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DSC01137.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks03%20-DT003847.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Citadelpark"],"en":["The Citadelpark in Ghent"],"fr":["Le Citadelpark de Gand "],"de":["Der Citadelpark von Gent "],"es":["Parque Citadelpark"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/citadelpark-ghent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1872","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het Citadelpark is een park in Gent op een heuvelkam tussen Schelde en Leie. Dit stadspark werd aangelegd in 1875 op de plaats waar eerder de Hollandse citadel van Gent stond, gebouwd tussen 1819 en 1831. De citadel, een van de grootste en modernste van zijn tijd in Europa, later gebruikt als infanterie- en artilleriekazerne, bleef functioneren tot 1870."],"en":["The Citadelpark is a park in Ghent on the brow of a hill between the rivers Scheldt and Lys. This city park was created in 1875 on the place where the Dutch citadel of Ghent formerly stood, built between 1819 and 1831. The citadel, one of the largest and most modern in Europe at the time, was later used as an infantry and artillery barracks. It was in use until 1870."],"fr":["Le Citadelpark est situ\u00e9 sur une cr\u00eate entre l\u2019Escaut et la Lys. Ce parc municipal a \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9 en 1875 \u00e0 l\u2019endroit o\u00f9 se trouvait auparavant la citadelle hollandaise de Gand, construite entre 1819 et 1831. Cette citadelle, une des plus imposantes et modernes d\u2019Europe \u00e0 l\u2019\u00e9poque, servit ensuite de caserne d\u2019infanterie puis d\u2019artillerie. Elle est rest\u00e9e active jusqu\u2019en 1870."],"de":["Der Citadelpark in Gent befindet sich auf einem H\u00fcgelkamm zwischen Schelde und Leie. Dieser Stadtpark wurde im Jahr 1875 auf dem Gel\u00e4nde der ehemaligen holl\u00e4ndischen Zitadelle von Gent errichtet, die zwischen 1819 und 1831 erbaut wurde. Die Zitadelle, eine der gr\u00f6\u00dften und modernsten ihrer Zeit in Europa, in sp\u00e4teren Jahren als Infanterie- und Artilleriekaserne genutzt, blieb bis 1870 in Betrieb."],"es":["El Citadelpark es un parque de Gante situado en la l\u00ednea de colinas entre el Escalda y el Lys. Fue creado en 1875 en el lugar en el que estuvo la ciudadela (citadel) holandesa de Gante, construida entre 1819 y 1831. Se trataba de una de las m\u00e1s grandes y modernas de su tiempo en Europa. Se us\u00f3 como cuartel de infanter\u00eda y artiller\u00eda y se mantuvo en funcionamiento hasta 1870."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EWeekend trips and chill in Ghent  \u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EToday it is a great place to enjoy botanical abundance. Spot the name tags that were placed in front of all the remarkable trees in 2005. Here, animal-lovers can take dogs from the rescue centre for a walk. Kids aged 10 and under can have fun in the playground. When the sun is shining, this spot is where Ghent residents and students come to chill out and have a picnic. Enjoy!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EWorld class Ghent: a park in a city  \u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EGhent\u2019s citadel was demolished to make way for the 1913 World Expo in Ghent. Many buildings were constructed in its place to accommodate this World Expo. The Floralies Palace is doubtless the most famous pavilion. In 1930, the appearance of the park changed again, this time as part of the centenary celebrations for 100 years of Belgian independence. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ECasemates, bunker and botanical rarities  \u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EWhen the park was landscaped, the existing slopes and remaining architecture of the former citadel were used. Here and there, parts of these casemates can still be found. The 780 trees in the park, including some rare specimens, are an added attraction for those who are green at heart. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe park has been a protected landscape since 1984. In 1938, a bunker was built in anticipation of the Second World War, but it was not yet ready when the Germans invaded the country.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe statue of the painter Emile Claus (1849-1924), Lys painter and founder of luminism, is located opposite the Botanical Garden. It depicts the painter with a palette in his hand. Two of the artist\u2019s paintings can be seen on either side of him: \u2018The Orchard\u2019 and \u2018The Flax Field\u2019. At the beginning of his career, he was influenced by Renoir and Monet. He later became the leading impressionist in Belgium. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe university\u2019s Botanical Gardens and Ledeganck campus are on the edge of the Citadelpark.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":[{"created":{"nl":["2011-11-23T15:33:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["BoekjeBezoek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292101075"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/206","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/206","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]}],"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-936],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b551a5e8-3dd5-4250-9719-7e77801ad4c9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e99a0a5-58de-443d-a511-90714ef1ddb6"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7","modified":{"nl":["2018-04-23T14:59:47+00:00"],"en":["2018-04-23T14:59:47+00:00"],"fr":["2018-04-23T14:59:47+00:00"],"de":["2018-04-23T14:59:47+00:00"],"es":["2018-04-23T14:59:47+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/SMAK.Gent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/stedelijk-museum-voor-actuele-kunst--smak\/4b5c4d1bf964a520342a29e3",""]],"description":{"nl":["Eigenzinnig actueel, museum voor actuele kunst"],"en":["Idiosyncratic and contemporary art museum"],"fr":["Mus\u00e9e municipal d\u0027art contemporain"],"de":["Eigenwillig aktuell, Museum f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Kunst"],"es":["Un museo actual para el arte de hoy"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[274],"name":{"nl":["Modern"],"en":["Modern"],"fr":["Moderne"],"de":["Modern"],"es":["Moderno"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7228980429916 51.038234970509)","Point",51.038234970509002,3.7228980429915999,3.7228980429915999,51.038234970509002,3.7228980429915999,51.038234970509002,"u14dkenzmb9fx7wr","51.038234970509,3.7228980429916"],"field_opening_hours":["552","5"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/90fbd16d-53a8-4fd2-9662-9c0fc7269adf","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jan Hoetplein 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["S.M.A.K."],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@smak.be"]],"telephone":[["+3292407601"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/19","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/19","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"12","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen","en":"Reduction groups","fr":"R\u00e9duction groupes","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen","es":"Reducci\u00f3n grupos"},"price":"9","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"9","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -19 jaar","en":"Reduction -19 years","fr":"R\u00e9duction -19 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Personen met een handicap en hun begeleiders","en":"Disabled and their carers","fr":"Personnes handicap\u00e9es + accompagnateurs","de":"Personen mit einer Behinderung und Begleiter","es":"Personas con una minusval\u00eda + acompa\u00f1antes"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks08-DT004159.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks08-DT004164.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Smakgevel6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks08-DT004178.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks08-DT004179.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks08-DT004180.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks08-DT004178.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["S.M.A.K. hedendaage kunst in Gent "],"en":["S.M.A.K.: contemporary art in Ghent"],"fr":["S.M.A.K., l\u2019art contemporain \u00e0 Gand"],"de":["S.M.A.K., zeitgen\u00f6ssische Kunst in Gent"],"es":["El S.M.A.K.: arte actual en Gante"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/smak-contemporary-art-ghent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1871","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Kunstliefhebbers van hedendaagse kunst kunnen het S.M.A.K. tijdens hun weekend in Gent niet links laten liggen. Het Stedelijk Museum voor Actuele Kunst, kortweg S.M.A.K., werd opgericht in 1999 en ligt tegenover het MSK in een voormalig casinogebouw. Dynamisch en eigenzinnig. "],"en":["Lovers of contemporary art absolutely can\u2019t afford to miss a visit to the S.M.A.K. during their weekend in Ghent. The Municipal Museum of Contemporary Art, or S.M.A.K. for short (in Dutch), was founded in 1999 and is located opposite the MSK in a former casino building. "],"fr":["Les amateurs d\u2019art contemporain ne manqueront pas de visiter le S.M.A.K. pendant leur voyage \u00e0 Gand. Le Mus\u00e9e municipal d\u2019Art contemporain ou S.M.A.K. a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en 1999 et fait face au MSK dans un ancien casino. Dynamique et original. "],"de":["Kunstliebhaber zeitgen\u00f6ssischer Kunst m\u00fcssen bei ihrem Besuch in Gent unbedingt ins S.M.A.K. gehen. Das St\u00e4dtische Museum f\u00fcr Aktuelle Kunst oder kurz das \u201eS.M.A.K.\u201c wurde 1999 gegr\u00fcndet und befindet sich gegen\u00fcber dem MSK in einem fr\u00fcheren Kasinogeb\u00e4ude. Dynamisch und eigenwillig. "],"es":["Los amantes del arte contempor\u00e1neo no pueden dejar de lado el S.M.A.K. en su fin de semana en Gante. El Museo Municipal de Arte Actual (S.M.A.K.) fue fundado en 1999 y se encuentra frente al MSK, en un antiguo casino. Din\u00e1mico y caprichoso. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe collection\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe city of Ghent is known for its rebelliousness, and its contemporary art museum is every bit as dynamic and unconventional as Ghent itself.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe collection is considered to be the most important collection of contemporary art in Flanders, with world-famous works of art from Belgium and abroad. Every four months, the museum exhibits a selection of these works in alternation with original, often daring exhibitions.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ERecover at leisure from the assault on your senses in the museum caf\u00e9.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe Broodthaerskabinet\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EMarcel Broodthaers (1924-1976) was one of the most influential figures in 20th-century art history.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe Broodthaerskabinet is a permanent presentation of works of art, editions, books and archive pieces by Marcel Broodthaers from the museum\u2019s collection. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe impact of his artistic practice was not only felt in his own country during his lifetime. He soon made his international breakthrough as well, with work that forms a lasting legacy. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u2018The Man who Measures the Clouds\u2019  \u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ETake a look at the sculpture by Jan Fabre on the roof: the body of \u2018The Man who Measures the Clouds\u2019 is modelled on Fabre himself, but the face belongs to his dead brother.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EPopular hero Jan Hoet, the art pope of Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EUnder the inspiring leadership of the controversial curator and \u2018art pope\u2019 Jan Hoet, the former \u2018contemporary art wing\u2019 of the MSK was given its own museum, the S.M.A.K. The permanent collection at this museum for contemporary art includes top Belgian and international works of art by Cobra, pop art, minimal art, conceptual art and arte povera artists, who are now among the most famous artists in the world. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-129],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9295c678-e8ca-4005-b9a8-8ab9d6b8b8e3"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1ab96d10-fd7d-48f2-bbb5-8b68f0b8f697","modified":{"nl":["2018-03-15T15:27:50+00:00"],"en":["2018-03-15T15:27:50+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:27:50+00:00"],"de":["2018-03-15T15:27:50+00:00"],"es":["2018-03-15T15:27:50+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Wereldcinema in sfeervolle bioscoop"],"en":["World cinema in a beautiful setting"],"fr":["Visionnez des films du monde dans un cin\u00e9ma anim\u00e9"],"de":["Weltkino in stimmungsvollem Ambiente"],"es":["Pel\u00edculas internacionales en un acogedor cine"]},"keywords":[{"tid":[315],"name":{"nl":["Bioscoop"],"en":["Cinemas"],"fr":["Cin\u00e9mas"],"de":["Kinos"],"es":["Cines"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen blockbuster in \u00e9\u00e9n van de 12 zalen van Kinepolis Gent of een kleine auteursfilm in Studio Skoop of Sphinx. Popcorn tijdens of een biertje met een babbel achteraf.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn oktober verdringen acteurs, regisseurs \u00e9n componisten elkaar op de rode loper van het Filmfestival Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWhy not watch a blockbuster in one of the 12 theatres of Kinepolis Ghent or an independent film at Studio Skoop or Sphinx? With popcorn during the film or a beer and a chat afterwards?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn October, actors, directors and composers gather on the red carpet of the Ghent Film Festival.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUn carton au box office dans l\u2019une des 12 salles du Kinepolis Gand ou un petit film d\u2019auteur au Studio Skoop ou au Sphinx. Popcorn pendant, ou \u00e9changes autour d\u2019une petite bi\u00e8re apr\u00e8s.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn octobre, acteurs, r\u00e9alisateurs et compositeurs se bousculent sur le tapis rouge du Festival du Film de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Blockbuster in einem der 12 S\u00e4le des Kinepolis Gent oder ein Autorenfilm in Studio Skoop oder im Sphinx. Popcorn zum Film oder ein Bier zur Nachbesprechung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIm Oktober tummeln sich Schauspieler, Regisseure und Komponisten auf dem roten Teppich beim Filmfestival Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUn \u00e9xito de taquilla en una de las 12 salas del cine Kinepolis Gante o una peque\u00f1a pel\u00edcula de autor en el Studio Skoop o el Sphinx. Palomitas durante la pel\u00edcula o una cerveza despu\u00e9s.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn octubre, todos los actores, directores y compositores aparecen en la alfombra roja durante el Festival de Cine de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:11:38+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:12:07+00:00"],"de":["2018-01-24T14:12:47+00:00"],"es":["2018-01-24T14:13:28+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a20dcbc9-26a7-47e7-9221-983cb2b14ddf","modified":{"nl":["2018-01-24T14:11:09+00:00"],"en":["2018-01-24T14:13:51+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:14:15+00:00"],"de":["2018-01-24T14:12:47+00:00"],"es":["2018-01-24T14:13:28+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721641 51.053708)","Point",51.053708,3.721641,3.721641,51.053708,3.721641,51.053708,"u14dkwn12sbw","51.053708,3.721641"],"field_opening_hours":["4434","201"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/aa937509-c74f-4500-9c47-4b8d359becd0","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Michielshelling 3","modified":{"nl":["2018-03-19T14:58:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sphinx cinema \u0026 caf\u00e9 "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@sphinx-cinema.be"]],"telephone":[["+3292256086"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/48","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/48","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sphinx12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sphinx-gent-zaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sphinx-gent-film.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sphinx-gent-inkom.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sphinx-gent-onthaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sphinx-gent-cafe.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sphinx12.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sphinx cinema"],"en":["Cinema Sphinx"],"fr":["Cin\u00e9ma Sphinx"],"de":["Sphinx Kino"],"es":["Cine Sphinx"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/cinema-sphinx","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1870","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Aan de voet van de Sint-Michielsbrug vind je cinema Sphinx, \u00e9\u00e9n van de arthouse bioscopen in Gent, met 5 zalen en een aangrenzend caf\u00e9 met terras. "],"en":["At the foot of St Michael\u2019s bridge is the Sphinx Cinema, one of Ghent\u2019s art house cinemas, with five screens and a neighbouring bar with a terrace. "],"fr":["Au pied du Pont Saint-Michel se trouve le Sphinx, un des cin\u00e9mas art et essai de Gand, qui compte 5 salles et un caf\u00e9 attenant avec terrasse. "],"de":["Am Fu\u00df der Sint-Michiels-Br\u00fccke befindet sich das Kino Sphinx, eins der Genter Filmkunstkinos; es bietet 5 S\u00e4le und ein angrenzendes Lokal mit Terrasse. "],"es":["Al pie del Puente de San Miguel encontramos el Cine Sphinx, uno de los cines especializados en arte y ensayo de Gante, con 5 salas y un caf\u00e9 con terraza al lado. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou can go there to see Belgian and European films, world cinema, independent American films and a wide choice of family movies.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nSphinx Cinema hosts several festivals, including Film Fest Ghent and Courtisane, but also organises film events itself, such as Anima, Pinx and cineMAS.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[75],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e","modified":{"nl":["2018-03-14T20:50:32+00:00"],"en":["2018-03-14T20:50:32+00:00"],"fr":["2018-03-14T20:50:32+00:00"],"de":["2018-03-14T20:50:32+00:00"],"es":["2018-03-14T20:50:32+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Fee\u00ebriek zicht op Gent, jouw selfiemoment! "],"en":["Fairy-tale view: take your Ghent selfie! "],"fr":["Une vue f\u00e9erique propice aux plus beaux selfies !"],"de":["M\u00e4rchenhafter Blick auf Gent, Ihr Selfie-Moment! "],"es":["Unas vistas de cuento y un momento selfie ideal"]},"keywords":[{"tid":[420],"name":{"nl":["Gratis"],"en":["Free"],"fr":["Gratuit"],"de":["Kostenlos"],"es":["Gratis"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-16T09:14:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720877 51.053869)","Point",51.053868999999999,3.7208770000000002,3.7208770000000002,51.053868999999999,3.7208770000000002,51.053868999999999,"u14dkwj6qdyz","51.053869,3.720877"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8fc13a7d-fe39-4442-8840-4b62468332e3","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Michielshelling","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Michielsbrug"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/196","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/196","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003588.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003641.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004000.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004153.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004154.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks07-DT004157.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sint-Michielsbrug, romantiek in Gent"],"en":["St Michael\u2019s Bridge, romantic Ghent"],"fr":["Pont Saint-Michel \u0026 romantiques"],"de":["St.-Michael-Br\u00fccke, Romantik in Gent"],"es":["El rom\u00e1ntico Puente de San Miguel"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/st-michaels-bridge-romantic-ghent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1868","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Klik, klik. De Sint-Michielsbrug is d\u00e9 plaats voor romantische zielen. Grabbel alvast naar je smartphone voor een reeks spectaculaire selfies. Want in welke richting je ook kijkt, hier ben je 360\u00b0 omringd door de charmante schoonheid van Gent. Een extra, extra fee\u00ebriek uitzicht op het hart van Gent krijg je bij valavond als alle historische bezienswaardigheden ook nog eens prachtig verlicht zijn."],"en":["Click-click. St Michael\u2019s Bridge is the place for romantic hearts. Grab your smartphone and take some spectacular selfies. Wherever you look, there is a breathtaking view: you are surrounded by 360 degrees of Ghent\u2019s charming beauty. Get an extra-special fairy-tale view of the heart of Ghent at twilight, when all the historic sights are gorgeously illuminated. "],"fr":["Pause photo : le Pont Saint-Michel fera fondre le c\u0153ur de tous les romantiques. Pr\u00e9parez d\u00e9j\u00e0 votre smartphone pour une s\u00e9rie de selfies spectaculaires. O\u00f9 que se porte votre regard, le panorama ne vous offre que des vues de cartes postales. Cerise sur le g\u00e2teau : d\u00e8s le coucher du soleil, profitez d\u2019une ambiance f\u00e9erique au c\u0153ur de Gand, tandis que de somptueux \u00e9clairages illuminent tous les monuments historiques. "],"de":["Klick, klick. Die St.-Michael-Br\u00fccke ist der beste Ort f\u00fcr romantische Gem\u00fcter. Greifen Sie schon mal nach Ihrem Smartphone, um eine ganze Reihe von wundersch\u00f6nen Selfies zu schie\u00dfen. Egal in welche Richtung Sie schauen, hier sind Sie rundum von der charmanten Sch\u00f6nheit Gents umgeben. Einen weiteren zauberhaften Blick auf Gent haben Sie, wenn bei Einbruch der Dunkelheit alle historischen Sehensw\u00fcrdigkeiten wundersch\u00f6n beleuchtet werden. "],"es":["El Puente de San Miguel es el lugar perfecto para las almas rom\u00e1nticas y tambi\u00e9n para las c\u00e1maras. Aqu\u00ed puede tomar toda una serie de selfies espectaculares, ya que, mire hacia donde mire, est\u00e1 rodeado en 360\u00b0 por la encantadora belleza de Gante. Las vistas se vuelven a\u00fan m\u00e1s m\u00e1gicas al caer la noche, cuando todos los monumentos hist\u00f3ricos se iluminan con una luz especial. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn short, St Michael\u2019s Bridge is where you will find out what makes the people of Ghent and everyone who has been here love Ghent so much.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EPause for a view of the three towers\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EExperience a moment to remember on St Michael\u2019s Bridge during your weekend in Ghent. Pause here to enjoy the picture-postcard views: the Graslei and Korenlei with the Old Fish Market, the Castle of the Counts in the distance, St Michael\u2019s Church, the back of Het Pand and, of course, all three of Ghent\u2019s famous towers in a row. It is only from this bridge that you can capture all three of them in one single picture. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ESt Michael\u2019s Bridge\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E used to be a flat turntable bridge, but it was replaced by stone arches at the beginning of the 20th century. In the middle of the bridge is a beautiful central lantern with a bronze statue of St Michael. \u003C\/span\u003ECameras at the ready!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[477],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/913bcb93-05db-45bb-8b20-5632bed34b71"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8673b61-dcb4-4195-bc70-6dc714cbeecd"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c","modified":{"nl":["2018-03-14T10:45:52+00:00"],"en":["2018-03-14T10:45:52+00:00"],"fr":["2018-03-14T10:45:52+00:00"],"de":["2018-03-14T10:45:52+00:00"],"es":["2018-03-14T10:45:52+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/capitolegent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/www.facebook.com\/capitolegent\/?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Moderne theaterzaal met een  authentieke charme"],"en":["Modern theatre with authentic charm"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre moderne au charme authentique"],"de":["Moderner Theatersaal mit authentischem Charme"],"es":["Teatro moderno con un encanto \u00fanico"]},"keywords":[{"tid":[322],"name":{"nl":["Concertzaal"],"en":["Concert Halls"],"fr":["Salles de Concert"],"de":["Konzerts\u00e4le"],"es":["Salas de concierto"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EHalf Gent was erbij toen Nirvana hier in Gent hun allereerste Belgische concert gaf. Als je half Gent mag geloven, tenminste. Want veel meer dan 150 mensen pasten toen onmogelijk in het zaaltje.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ENu nog zijn de groten (van morgen) meer dan welkom. In Kunstencentrum Vooruit, de Handelsbeurs, de Charlatan of een ander zaaltje met neus voor talent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe newest Indie sensation or the veteran singer-songwriter. Belgian or international. World music or jazz. A string quartet or a symphony orchestra.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EYou\u2019ll undoubtedly find a performance in the concert calendar to fit your own personal taste.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ED\u00e9couvrir la toute derni\u00e8re sensation \u00abindie\u00bb ou \u00e9couter un auteur-compositeur-interpr\u00e8te exp\u00e9riment\u00e9\u2026 sc\u00e8ne belge ou \u00e9trang\u00e8re; musique du monde ou jazz; quatuor \u00e0 cordes ou orchestre symphonique: l\u2019agenda des concerts propose assur\u00e9ment un spectacle \u00e0 votre go\u00fbt.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie neueste Indie-Sensation oder ein mit allen Wassern gewaschener Singer-Songwriter. Belgisch oder international. Worldmusic oder Jazz.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEin Streicherquartett oder ein symphonisches Orchester. Im Konzertplan finden Sie ohne jeden Zweifel einen Auftritt nach Ihrem Geschmack.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELas m\u00e1s recientes tendencias o un cantautor veterano. Belga o internacional. M\u00fasicas del mundo o jazz. Un cuarteto de cuerdas o una orquesta sinf\u00f3nica.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn la agenda de conciertos encontrar\u00e1, sin duda, una actuaci\u00f3n a su gusto.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:28:24+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:29:12+00:00"],"de":["2018-01-24T14:29:38+00:00"],"es":["2018-01-24T14:30:07+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e9c08fc5-67d8-4c8a-a9eb-9815892b091a","modified":{"nl":["2018-01-24T14:27:51+00:00"],"en":["2018-01-24T14:28:24+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:29:12+00:00"],"de":["2018-01-24T14:29:38+00:00"],"es":["2018-01-24T14:30:07+00:00"]}},{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[435],"name":{"nl":["Muziekstad"],"en":["Music city"],"fr":["Ville musicale"],"de":["Musikstadt"],"es":["Ciudad de la m\u00fasica"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6275ffa-2bbd-4ec3-962e-a116ccb9bde2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[273],"name":{"nl":["Theater"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Theater"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.732174 51.048039)","Point",51.048039000000003,3.7321740000000001,3.7321740000000001,51.048039000000003,3.7321740000000001,51.048039000000003,"u14dkvj8munt","51.048039,3.732174"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ed1eb257-de86-48d8-8b3f-0e07b6673da7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Graaf van Vlaanderenplein 5","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Capitole"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@capitolegent.be"]],"telephone":[["+3234006999"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/68","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/68","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/podium_capitole_gent11.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/podium_capitole_gent11.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Capitole"],"en":["Capitole"],"fr":["Capitole"],"de":["Capitole"],"es":["Capitole"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/capitole","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1867","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Deze voormalige bioscoop is de voorbije jaren omgetoverd tot het mekka voor de musicalliefhebber. \r\n"],"en":["In recent years, this former cinema has been transformed into a Mecca for lovers of musicals."],"fr":["Cet ancien cin\u00e9ma a \u00e9t\u00e9 transform\u00e9 ces derni\u00e8res ann\u00e9es en l\u0027eldorado des amateurs de com\u00e9die musicale. "],"de":["Dieses ehemalige Kino ist in den vergangenen Jahren in ein Mekka f\u00fcr Musicalliebhaber verwandelt worden."],"es":["Este antiguo cine se ha transformado en los \u00faltimos a\u00f1os en la meca de los amantes del music-hall."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe hall can accommodate 1,500 people and stages cabaret performances, ballet, stand-up comedy, etc.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-130],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642","modified":{"nl":["2018-03-06T10:04:26+00:00"],"en":["2018-03-06T10:04:26+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:04:26+00:00"],"de":["2018-03-06T10:04:26+00:00"],"es":["2018-03-06T10:04:26+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Studio-Skoop-263900895050\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/studio-skoop\/4b7714cbf964a5206b7b2ee3",""]],"description":{"nl":["Sfeervolle cinema voor de betere film "],"en":["Beautiful cinema showing quality films"],"fr":["Cin\u00e9ma anim\u00e9 \u0026 belle affiche"],"de":["Kino mit Atmosph\u00e4re f\u00fcr den besseren Film "],"es":["Acogedor cine para las buenas pel\u00edculas "]},"keywords":[{"tid":[401],"name":{"nl":["Bar"],"en":["Bar"],"fr":["Bar"],"de":["Bar"],"es":["Bar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/74a283e4-7654-4611-a2d5-5a51e9b3dcc8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[315],"name":{"nl":["Bioscoop"],"en":["Cinemas"],"fr":["Cin\u00e9mas"],"de":["Kinos"],"es":["Cines"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen blockbuster in \u00e9\u00e9n van de 12 zalen van Kinepolis Gent of een kleine auteursfilm in Studio Skoop of Sphinx. Popcorn tijdens of een biertje met een babbel achteraf.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn oktober verdringen acteurs, regisseurs \u00e9n componisten elkaar op de rode loper van het Filmfestival Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWhy not watch a blockbuster in one of the 12 theatres of Kinepolis Ghent or an independent film at Studio Skoop or Sphinx? With popcorn during the film or a beer and a chat afterwards?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn October, actors, directors and composers gather on the red carpet of the Ghent Film Festival.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUn carton au box office dans l\u2019une des 12 salles du Kinepolis Gand ou un petit film d\u2019auteur au Studio Skoop ou au Sphinx. Popcorn pendant, ou \u00e9changes autour d\u2019une petite bi\u00e8re apr\u00e8s.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn octobre, acteurs, r\u00e9alisateurs et compositeurs se bousculent sur le tapis rouge du Festival du Film de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Blockbuster in einem der 12 S\u00e4le des Kinepolis Gent oder ein Autorenfilm in Studio Skoop oder im Sphinx. Popcorn zum Film oder ein Bier zur Nachbesprechung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIm Oktober tummeln sich Schauspieler, Regisseure und Komponisten auf dem roten Teppich beim Filmfestival Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUn \u00e9xito de taquilla en una de las 12 salas del cine Kinepolis Gante o una peque\u00f1a pel\u00edcula de autor en el Studio Skoop o el Sphinx. Palomitas durante la pel\u00edcula o una cerveza despu\u00e9s.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn octubre, todos los actores, directores y compositores aparecen en la alfombra roja durante el Festival de Cine de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:11:38+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:12:07+00:00"],"de":["2018-01-24T14:12:47+00:00"],"es":["2018-01-24T14:13:28+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a20dcbc9-26a7-47e7-9221-983cb2b14ddf","modified":{"nl":["2018-01-24T14:11:09+00:00"],"en":["2018-01-24T14:13:51+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:14:15+00:00"],"de":["2018-01-24T14:12:47+00:00"],"es":["2018-01-24T14:13:28+00:00"]}},{"tid":[279],"name":{"nl":["Caf\u00e9"],"en":["Caf\u00e9s\r\n"],"fr":["Bar\r\n"],"de":["Caf\u00e9"],"es":["Bar\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7e274653-9ff9-49e4-8032-30dad8f5133c","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.733817 51.048779)","Point",51.048779000000003,3.7338170000000002,3.7338170000000002,51.048779000000003,3.7338170000000002,51.048779000000003,"u14dkvnusnps","51.048779,3.733817"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fa9c3641-d3d2-49e9-b13c-69b4c6e88225","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Annaplein 63","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Studio Skoop"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@studioskoop.be"]],"telephone":[["+3292250845"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/75","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/75","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004624.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004642.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/Studioskoop_gent1.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks16-DT004642.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Studio Skoop"],"en":["Studio Skoop"],"fr":["Studio Skoop"],"de":["Studio Skoop"],"es":["Studio Skoop"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/studio-skoop","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1866","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De oudste nog bestaande bioscoop van Gent koppelt nostalgisch cinemaplezier aan moderne projectiekwaliteit. \r\n"],"en":["Ghent\u0027s oldest working cinema combines nostalgic cinematic pleasure with modern projection quality. "],"fr":["Le plus ancien cin\u00e9ma gantois encore en activit\u00e9 associe plaisir cin\u00e9matographique nostalgique et qualit\u00e9 de projection moderne. "],"de":["Das \u00e4lteste noch bestehende Kino Gents verbindet nostalgisches Kinovergn\u00fcgen mit moderner Filmqualit\u00e4t. "],"es":["El m\u00e1s antiguo de los cines que existen en Gante, une las pel\u00edculas nost\u00e1lgicas con t\u00e9cnicas modernas de proyecci\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThis cinema expressly chooses \u0027better films\u0027, whether they come from the US, South Korea, Chechnya or just down the road in Ledeberg.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003EThe attractive bar is a favourite place for the locals to stop off for a drink and a chat.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[30],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1ea45ea-389b-48c3-bb97-d166e11ee0c0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3a4a9e7-fc0f-49bc-afaa-449ad7d8f1dd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/74b684c0-020a-49f4-a432-302da9f3c771","modified":{"nl":["2018-02-28T08:36:47+00:00"],"en":["2018-02-28T08:36:47+00:00"],"fr":["2018-02-28T08:36:47+00:00"],"de":["2018-02-28T08:36:47+00:00"],"es":["2018-02-28T08:36:47+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/campo-santo\/4ce152bd825e721ed5127b45",""]],"description":{"nl":["Het \u2018P\u00e8re Lachaise\u2019 van Gent op een heuvel"],"en":["The \u2018P\u00e8re Lachaise\u2019 of Ghent on a hilltop"],"fr":["Le P\u00e8re-Lachaise gantois juch\u00e9 sur une colline"],"de":["Das \u201eP\u00e8re Lachaise\u201c von Gent auf einem H\u00fcgel"],"es":["El \u201cP\u00e8re Lachaise de Gante\u201d  "]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":[],"field_opening_hours":["2093","48"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/751de9bb-ffbe-4805-baa1-703c423bf89c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Sint-Amandsberg (Gent)","postalCode":"9040","streetAddress":"Verkortingsstraat \/ Visitatiestraat 13","modified":{"nl":["2018-03-09T10:53:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Campo Santo"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/33","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/33","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks04-DT003924.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks04-DT003965.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks04-DT003973.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks04-DT003976.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks04-DT003985.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks04-DT003974.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Campo Santo, kunstige begraafplaats"],"en":["Campo Santo, an artistic cemetery"],"fr":["Campo Santo, un cimeti\u00e8re raffin\u00e9"],"de":["Campo Santo, kunstvoller Friedhof"],"es":["Campo Santo: arte y descanso eterno"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/campo-santo-artistic-cemetery","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1865","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De begraafplaats van Campo Santo ligt aan de Sint-Amanduskerk van Sint-Amandsberg, een deelgemeente van stad Gent, genoemd zoals de Campo Santo-begraafplaats te Rome. "],"en":["Campo Santo cemetery is beside St Amand\u2019s Chapel in Sint-Amandsberg, a district in Ghent, named after the Campo Santo cemetery in Rome. "],"fr":["Le cimeti\u00e8re Campo Santo borde l\u2019\u00e9glise Sint-Amandus \u00e0 Sint-Amandsberg, une localit\u00e9 de la ville de Gand. Il doit son nom au cimeti\u00e8re Campo Santo, \u00e0 Rome. "],"de":["Der Friedhof von Campo Santo befindet sich an der St.-Amandus-Kirche von Sint-Amandsberg, einem Ortsteil von Gent, nach dem Friedhof Campo Santo Teutonico in Rom benannt. "],"es":["El cementerio de Campo Santo se encuentra junto a la Iglesia de San Amando, en Sint-Amandsberg, un distrito del municipio de Gante, y su nombre remite a su hom\u00f3logo de Roma."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EIts location is striking, on a 19-metre-high natural hill, despite the flatness of the surrounding landscape. It is a graveyard where many famous Catholics, well-known atheists, writers, painters and composers have been laid to rest. Ghent\u2019s Campo Santo was inspired by P\u00e8re Lachaise, the largest cemetery in Paris. The cultural, financial and ecclesiastic elite chose it as their burial place, and it soon became an elite graveyard with monumental gravestones for its eccentric, deceased residents. The cemetery now has more than 131 protected tombs.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ETombs in an oasis of peace\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe Campo Santo cemetery is beside the hill where St Amand is said to have preached in the 7th century, with the Late Baroque St Amand\u2019s Chapel on the summit (1780). The traditional, Catholic Ghent bourgeoisie erected magnificent sculpted tombs and family mausoleums here, paying a considerable price for the privilege. This is a place of rest in more than one sense. Discover this oasis in Ghent \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/vimeo.com\/240275360\u0022\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003Ein words and images\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E, as an ideal end to your weekend trip in Ghent.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe popular heroes of Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ETrack down several popular heroes of Ghent, such as the art curator and \u2018art pope\u2019 Jan Hoet, Luc De Vos, the singer of rock group Gorki, author, columnist, philosopher and mischievous folk hero, Marc Sleen, the comic artist who penned \u003Cem\u003ENero\u003C\/em\u003E and Wilfried Martens, the politician who served as prime minister of Belgium for several terms. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E\u003Cspan\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe Campo Santo walking map\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EWhere is Jan Hoet\u2019s last resting place? Which tree does the popular hero Luc De Vos lie under? Be sure to take a walk through Ghent\u2019s history during your city trip. This walking map guides you to 49 famous graves at Campo Santo, with information about the stories of all these famous people. Obtain the map for free at Campo Santo cemetery itself, at the \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u0022e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/inquiry-desk-visit-gent\u0022 title=\u0022Inquiry Desk Visit Gent\u0022\u003EVisit Gent Tourist Office\u003C\/a\u003E, in \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u002285c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/de-krook\u0022 title=\u0022De Krook\u0022\u003EDe Krook library\u003C\/a\u003E and in \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u002245c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/stam-ghent-city-museum\u0022 title=\u0022STAM, Ghent City Museum\u0022\u003Ethe STAM\u003C\/a\u003E.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[839],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/604d7acb-f1b1-4328-afe8-9170666edfe5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/786e921c-64ba-4472-baf5-1e0622f56ead"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1ea45ea-389b-48c3-bb97-d166e11ee0c0","modified":{"nl":["2018-04-09T08:43:02+00:00"],"en":["2018-04-09T08:43:02+00:00"],"fr":["2018-04-09T08:43:02+00:00"],"de":["2018-04-09T08:43:02+00:00"],"es":["2018-04-09T08:43:02+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De Begijntjes van Gent, stil en onafhankelijk"],"en":["A haven of peace, away from the bustling city"],"fr":["Un havre de paix hors de l\u2019effervescence urbaine"],"de":["Ruheoase, R\u00fcckzug aus der st\u00e4dtischen Hektik"],"es":["Calma y reposo en la trepidante ciudad"]},"keywords":[{"tid":[311],"name":{"nl":["Begijnhof"],"en":["Beguinage"],"fr":["B\u00e9guinage"],"de":["Beginenhof"],"es":["Beguinaje"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:23:58+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:24:08+00:00"],"de":["2018-03-13T17:24:17+00:00"],"es":["2018-03-13T17:24:28+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5743814-68a4-47e3-8d27-3044d3511e29","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:23:58+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:24:08+00:00"],"de":["2018-03-13T17:24:17+00:00"],"es":["2018-03-13T17:24:28+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[420],"name":{"nl":["Gratis"],"en":["Free"],"fr":["Gratuit"],"de":["Kostenlos"],"es":["Gratis"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[458],"name":{"nl":["UNESCO"],"en":["UNESCO"],"fr":["UNESCO"],"de":["UNESCO"],"es":["UNESCO"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2a073768-13bf-4bf9-aca4-9bda322d6446","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[395],"name":{"nl":["Wandelen"],"en":["Walking"],"fr":["Se promener"],"de":["Spazieren"],"es":["Pasear"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-01-17T10:10:02+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.745059 51.058065)","Point",51.058064999999999,3.7450589999999999,3.7450589999999999,51.058064999999999,3.7450589999999999,51.058064999999999,"u14dmnz4f1nm","51.058065,3.745059"],"field_opening_hours":["788","74"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bf535141-d896-4a27-bbb7-bb27ac1e8bfc","addressCountry":"BE","addressLocality":"Sint-Amandsberg (Gent)","postalCode":"9040","streetAddress":"Van Arenbergstraat","modified":{"nl":["2018-03-09T12:52:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Groot Begijnhof Sint-Elisabeth"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1007","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1007","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004057.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004060.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004063_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004065.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004067.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks06-DT004071.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Groot Begijnhof Sint-Elisabeth"],"en":["Great St Elizabeth Beguinage, Ghent"],"fr":["Grand b\u00e9guinage Sainte-\u00c9lisabeth"],"de":["Gro\u00dfer Beginenhof St. Elisabeth in Gent"],"es":["Gran Beaterio de Santa Isabel"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/great-st-elizabeth-beguinage-ghent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1864","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Begijntjes waren alleenstaande vrouwen die samen als een katholieke gemeenschap in een \u2018begijnhof\u2019 leefden. Het succes van die begijnengroepen ontstond doordat heel wat vrouwen, weduwe werden (na ettelijke oorlogen) en uit noodzaak samenwoonden. Ze dankten hun naam aan hun patroonheilige Sint-Begga. Begijntjes legden geen geestelijke geloften af, uitgezonderd die van de kuisheid. "],"en":["Beguines were single women who lived together as a Catholic community in a \u2018beguinage\u2019. The success of the beguine communities had to do with the fact that many women were widows, often because of war, who lived together out of necessity. Their name was derived from their patron saint, St Begga. Beguines did not make holy vows, except for a vow of chastity."],"fr":["Les b\u00e9guines \u00e9taient des femmes c\u00e9libataires qui vivaient ensemble et formaient une communaut\u00e9 catholique, un \u00ab b\u00e9guinage \u00bb. Ces groupes se sont multipli\u00e9s parce que bon nombre de femmes, ayant perdu leur \u00e9poux au fil des guerres successives, se sont rassembl\u00e9es par n\u00e9cessit\u00e9. Elles doivent leur nom \u00e0 leur sainte patronne, sainte Begge. Les b\u00e9guines ne pronon\u00e7aient pas de v\u0153ux, except\u00e9 celui de la chastet\u00e9."],"de":["Die Beginen waren alleinstehende Frauen, die als katholische Gemeinschaft zusammen in einem \u201eBeginenhof\u201c lebten. Der Erfolg dieser Beginengruppen entstand dadurch, dass zahlreiche Frauen (aufgrund der vielen Kriege) Witwen wurden und aus wirtschaftlicher Not zusammenlebten. Ihren Namen verdankten sie ihrer Schutzheiligen, der hl. Begga. Beginen legten keine Ordensgel\u00fcbde ab, gelobten aber Keuschheit. "],"es":["Las beatas o beguinas eran solteras o viudas que viv\u00edan en una comunidad cat\u00f3lica llamada beaterio o beguinaje. Estos grupos tuvieron un gran desarrollo por el elevado n\u00famero de viudas (tras las frecuentes guerras) que viv\u00edan as\u00ed juntas por necesidad. El nombre de beguinas viene de su patrona, Santa Bega. Estas comunidades no estaban sometidas a votos monacales, salvo el de castidad."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe Great St Elizabeth Beguinage was built between 1873 and 1874 in an astounding feat of construction: in less than two years, 18 contractors and 600 workers built a total of 80 houses, 14 convents, a meeting hall, an infirmary, a chapel and a church. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EUNESCO site in Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThis is an ideal place to escape the bustling city of Ghent for a moment during your weekend break. It is an exceptionally large beguinage, just outside the city, in the Sint-Amandsberg district. Six hundred beguines once lived here, although they have been gone for many years now. Nonetheless, the calm and stillness is still unique. The Great Beguinage is one of two beguinages in Ghent that is included in the UNESCO World Heritage list.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[171],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d3ebfab6-ee49-4d67-bb1c-3436b8b930c2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8fe51ec2-0ad0-4e87-9a6e-4b89e3f2be4e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b66f49c-735a-4de8-b2ad-51980d6ec76a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f","modified":{"nl":["2018-03-14T22:11:54+00:00"],"en":["2018-03-14T22:11:54+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:11:54+00:00"],"de":["2018-03-14T22:11:54+00:00"],"es":["2018-03-14T22:11:54+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Boekentoren\/244494122397443?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-boekentoren-ugent\/4b4c4811f964a52076b026e3",""]],"description":{"nl":["Symbool voor de stad en haar universiteit"],"en":["A symbol of the city and its university"],"fr":["Le symbole de la ville et de son universit\u00e9"],"de":["Symbol der Stadt und ihrer Universit\u00e4t"],"es":["S\u00edmbolo de la ciudad y su universidad"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.725272 51.045017)","Point",51.045017000000001,3.7252719999999999,3.7252719999999999,51.045017000000001,3.7252719999999999,51.045017000000001,"u14dku2wv0u4","51.045017,3.725272"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/24277dc2-ec89-4acf-b659-9e5f1e45d0d0","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Rozier 9","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Boekentoren"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/39","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/39","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Boekentoren-DT000183.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Boekentoren-DT000184.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Boekentoren-DT000185.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Boekentoren-DT000188.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Boekentoren-DT000186.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Boekentoren"],"en":["Book Tower"],"fr":["Tour des Livres"],"de":["B\u00fccherturm"],"es":["Torre de los Libros"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/book-tower","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1863","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De vierde toren van Gent is een modernistisch meesterwerk van de Belgische architect Henry van de Velde."],"en":["Ghent\u2019s fourth tower is a modernist masterpiece by the Belgian architect Henry van de Velde. "],"fr":["La quatri\u00e8me tour de Gand est un chef-d\u2019\u0153uvre moderniste de l\u2019architecte belge Henry van de Velde, con\u00e7u en 1933. "],"de":["Der vierte Turm von Gent ist ein modernistisches Meisterwerk des belgischen Architekten Henry van de Velde. "],"es":["La cuarta torre de Gante es una obra maestra modernista del arquitecto belga Henry van de Velde. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe 64-metre concrete building has 24 floors that house more than 3 million books. It was initially conceived as a university library and fulfils that same role to this day.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe university and government are investing in a sustainable renovation which must be completed by 2020.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-299],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/dce7b1f4-aade-45e1-9253-4a793359eb32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b551a5e8-3dd5-4250-9719-7e77801ad4c9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b66f49c-735a-4de8-b2ad-51980d6ec76a","modified":{"nl":["2018-03-14T22:14:19+00:00"],"en":["2018-03-14T22:14:19+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:14:19+00:00"],"de":["2018-03-14T22:14:19+00:00"],"es":["2018-03-14T22:14:19+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/leopoldskazerne\/4c9c829a542b224b89d5e09f",""]],"description":{"nl":["Hotspot voor jonge beeldende kunstenaars"],"en":["Hotspot for young visual artists"],"fr":["Lieu pris\u00e9 des jeunes artistes plastiques"],"de":["Hotspot f\u00fcr junge bildende K\u00fcnstler"],"es":["El lugar de encuentro para j\u00f3venes artistas"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.722652 51.040183)","Point",51.040182999999999,3.7226520000000001,3.7226520000000001,51.040182999999999,3.7226520000000001,51.040182999999999,"u14dkewf85dx","51.040183,3.722652"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c6eb22b4-bd28-44b3-a479-81ac141aaada","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Charles de Kerchovelaan \/ Kunstlaan","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Leopoldskazerne"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/42","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/42","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/JAM_0060.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/JAM_0076.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/leopoldskazerne1.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Leopoldskazerne"],"en":["Leopold Barracks"],"fr":["Caserne L\u00e9opold"],"de":["Leopoldkaserne"],"es":["Cuartel Leopoldoe"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/leopold-barracks","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1862","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Met haar dikke muren, kantelen, hoektorens en schietgaten lijkt de vijfhoekige kazerne op een versterkte burcht. Maar een groot deel van het gebouw vandaag niets meer met het leger te maken. Integendeel: vandaag heeft het Hoger Instituut voor Schone Kunsten er zijn intrek genomen. "],"en":["With its thick walls, battlements, corner turrets and embrasures, the five-sided barracks still look above all like a fortified stronghold. However, a large part of the building no longer has anything to do with the army. On the contrary: these days the Higher Institute of Fine Arts has made its home there. "],"fr":["Avec ses murs \u00e9pais, ses cr\u00e9neaux, ses tours d\u0027angle et ses meurtri\u00e8res, la caserne pentagonale ressemble encore \u00e0 une citadelle fortifi\u00e9e. Pourtant, une grande partie du b\u00e2timent n\u0027a d\u00e9sormais plus rien \u00e0 voir avec l\u0027arm\u00e9e. Au contraire: l\u0027Institut sup\u00e9rieur des Beaux-Arts s\u0027y est install\u00e9. "],"de":["Mit ihren dicken Mauern, den Zinnen, den Eckt\u00fcrmen und Schiessscharten sieht die f\u00fcnfeckige Kaserne eigentlich wie eine befestigte Burg aus. Und dennoch hat ein grosser Teil des Geb\u00e4udes heute nichts mehr mit der Armee zu tun.Ganz im Gegenteil: Inzwischen hat das Hohe Institut f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste dort Einzug gehalten. "],"es":["Este cuartel, de forma pentagonal, con sus espesos muros, almenas, torres en los \u00e1ngulos y saeteras, parece una fortaleza. En nuestros d\u00edas, gran parte del edificio ya no tiene nada que ver con el ej\u00e9rcito, sino que se ha instalado aqu\u00ed el Instituto Superior de Bellas Artes. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEr zijn ook 12 ateliers voor beeldende kunstenaars en 4 repetitieruimtes voor muzikanten ondergebracht.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-809],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0ffaa20-2e99-454a-882f-f2d493dbb8a6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7620e816-aca2-4263-928a-a677d8bf3fe7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/379ec69e-6057-4b1c-88b0-bd3805abe23e","modified":{"nl":["2018-03-16T13:15:08+00:00"],"en":["2018-03-16T13:15:08+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:15:08+00:00"],"de":["2018-03-16T13:15:08+00:00"],"es":["2018-03-16T13:15:08+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Het paleis van de Universiteit"],"en":["The University\u0027s palace"],"fr":["Le palais de l\u0027Universit\u00e9"],"de":["Palast der Universit\u00e4t"],"es":["El palacio de la Universidad"]},"keywords":[{"tid":[410],"name":{"nl":["Congres"],"en":["Conference"],"fr":["Congr\u00e8s"],"de":["Kongress"],"es":["Congreso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/53239515-b2da-4877-ac5e-af370ccd36e7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[459],"name":{"nl":["Universiteit Gent"],"en":["Ghent University"],"fr":["Universit\u00e9 de Gand"],"de":["Die Universit\u00e4t Gent"],"es":["Universidad de Gante"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff6e23b5-0afb-4296-9eab-3471e6b73d18","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[462],"name":{"nl":["Venue"],"en":["Venue"],"fr":["Salle"],"de":["Veranstaltungsort"],"es":["Sala de eventos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0d007ad0-e491-4bc4-b948-a8357750911d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.723159 51.052107)","Point",51.052106999999999,3.7231589999999999,3.7231589999999999,51.052106999999999,3.7231589999999999,51.052106999999999,"u14dktz05fs8","51.052107,3.723159"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2efaf7b0-561e-489c-be57-97541e7024c5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Voldersstraat 9","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Aula van de universiteit Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/26","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/26","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aula_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Aula-DT003208.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Aula-DT003206.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Aula-DT003216.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Aula-DT003227.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Aula-DT003231.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Aula-DT003233.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Aula-DT003234.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Aula-DT003239.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Aula-DT003211.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Aula van de Universiteit Gent"],"en":["University Auditorium"],"fr":["Aula de l\u0027Universit\u00e9 de Gand"],"de":["Aula der Universit\u00e4t Gent"],"es":["Aula de la Universidad de Gante"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/university-auditorium","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1860","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Acht Korinthische zuilen bekroond met een driehoekig fronton vormen de statige toegang naar de Aula van de Universiteit Gent. In het auditorium vinden plechtige proclamaties plaats, waarbij diploma\u0027s en eredoctoraten worden uitgereikt. \r\n"],"en":["Eight Corinthian pillars crowned with a triangular pediment. The auditorium hosts proclamations during which degrees and honorary doctorates are presented. "],"fr":["Huit colonnes corinthiennes surplomb\u00e9es d\u2019un fronton triangulaire. Dans cet amphith\u00e9\u00e2tre, des proclamations solennelles ont lieu : les dipl\u00f4mes et doctorats honoris causa y sont remis."],"de":["Acht korinthische S\u00e4ulen, gekr\u00f6nt von einer dreieckigen Front. Im Auditorium werden im Rahmen von feierlichen Veranstaltungen Diplome und (Ehren-) Doktorw\u00fcrden verliehen. "],"es":["Destaca su fachada con ocho columnas corintias, coronadas por un front\u00f3n triangular. En el auditorio tienen lugar solemnes ceremonias como la entrega de t\u00edtulos y doctorados honoris causa."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIn 2000, they inspired the artist Jan Fabre to create an installation catching the attention of CNN but receiving a lot of criticism in Belgium: he wrapped the columns in smoked ham. Unfortunately, the ham did not stay fresh and had to be removed earlier than planned.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[311],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/057d3fc2-f08f-4e77-8b2c-bb9014a1cb30"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fdbc82fe-98f4-4b40-8d7d-050819c446ea","modified":{"nl":["2018-03-13T22:47:16+00:00"],"en":["2018-03-13T22:47:16+00:00"],"fr":["2018-03-13T22:47:16+00:00"],"de":["2018-03-13T22:47:16+00:00"],"es":["2018-03-13T22:47:16+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Uniek theater aan achterkant van het Gravensteen"],"en":["Unique theatre behind the Castle of the Counts"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre unique derri\u00e8re le Ch\u00e2teau des comtes"],"de":["Einzigartiges Theater hinter der Grafenburg"],"es":["Teatro detr\u00e1s del Castillo de los Condes"]},"keywords":[{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[273],"name":{"nl":["Theater"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Theater"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.719763 51.057483)","Point",51.057482999999998,3.7197629999999999,3.7197629999999999,51.057482999999998,3.7197629999999999,51.057482999999998,"u14dkwsxku8m","51.057483,3.719763"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7de9062b-5c42-4210-bdf9-07f4ad049cde","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Widostraat 4","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Arcatheater"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@ntgent.be"]],"telephone":[["+3292250101"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/3","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/3","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/arcatheater_gent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Arca-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Arca-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Arca-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Arca-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Arcatheater"],"en":["Arcatheater"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre Arca"],"de":["Arcatheater"],"es":["Teatro Arca"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/arcatheater","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1858","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een theater op een unieke locatie aan de achterkant van het Gravensteen. In de publieksbar hang je letterlijk boven het water."],"en":["A theatre in a unique location at the back of the Castle of the Counts. In the bar you are literally suspended above the water."],"fr":["Un th\u00e9\u00e2tre dans un lieu unique \u00e0 l\u0027arri\u00e8re du Ch\u00e2teau des Comtes. Dans le bar public, vous \u00eates litt\u00e9ralement suspendu au-dessus de l\u0027eau."],"de":["Ein Theater in einzigartiger Lage an der R\u00fcckseite der Grafenburg. In der Publikumsbar h\u00e4ngen Sie buchst\u00e4blich \u00fcber dem Wasser"],"es":["Un teatro situado en un lugar privilegiado, detr\u00e1s del Castillo de los Condes de Flandes. En la cafeter\u00eda, se encuentra uno literalmente suspendido sobre el agua."]}}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":[{"created":{"nl":["2011-11-23T15:33:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["BoekjeBezoek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292101075"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/206","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/206","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]}],"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":"\u003Cp\u003ETickets tot 16.30 uur (van 16 november tot 14 februari tot 15.30 uur)\u003C\/p\u003E\r\n","en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[87],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7db22f2e-274f-4b54-a945-c1ee0e398d49"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1215afa6-a098-45fe-bc13-08c7a8ce8eb3"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0357b5f-8699-4737-9160-8972b9b19cf5","modified":{"nl":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"en":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"de":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"es":["2018-03-06T10:06:33+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Spannende tocht voor kids in de Sint-Pietersabdij"],"en":["Exciting kids\u0027 tour at St Peter\u0027s Abbey"],"fr":["Promenade pour enfants dans l\u0027abbaye Saint-Pierre"],"de":["Spannende Tour f\u00fcr Kinder in der St.-Peter-Abtei"],"es":["Excursi\u00f3n para ni\u00f1os en la Abad\u00eda de San Pedro"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[342],"name":{"nl":["Museum"],"en":["Museum"],"fr":["Mus\u00e9e"],"de":["Museum"],"es":["Museo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79331225-84ec-4e1d-8a13-6ce394a606c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[351],"name":{"nl":["Spel"],"en":["Games"],"fr":["Jeu"],"de":["Spiel"],"es":["Jugar"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EZin in een spelletje?\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOntspannen met het hele gezin, de collega\u2019s of de leden van uw vereniging kan onder meer in volgende gelegenheden:\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIf you\u2019re looking to relax with your family, colleagues or the members of your association, try this out.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EPour des moments de d\u00e9tente en famille, entre coll\u00e8gues ou membres de votre association, vous avez le choix entre les occasions suivantes :\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EMit der ganzen Familie, den Kollegen oder Vereinsmitgliedern kann man sich an folgenden Orten herrlich erholen:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EPara relajarse con toda la familia, los compa\u00f1eros o los miembros de su organizaci\u00f3n, puede acudir entre otros a los siguientes lugares\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f","modified":{"nl":["2018-01-16T13:56:55+00:00"],"en":["2018-01-16T13:57:48+00:00"],"fr":["2018-01-16T13:58:31+00:00"],"de":["2018-01-16T13:58:50+00:00"],"es":["2018-01-16T13:59:12+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.727039 51.041933)","Point",51.041933,3.727039,3.727039,51.041933,3.727039,51.041933,"u14dkgcuy3cw","51.041933,3.727039"],"field_opening_hours":["612","27"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/566d6485-1a21-47e0-a15b-76334bb47c78","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Pietersplein 9","modified":{"nl":["2018-03-09T07:57:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Pietersabdij"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["sintpietersabdij@gent.be"]],"telephone":[["+3292668500"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/38","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/38","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"4.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen","en":"Reduction groups","fr":"R\u00e9duction groupes","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen","es":"Reducci\u00f3n grupos"},"price":"4.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -19 jaar","en":"Reduction -19 years","fr":"R\u00e9duction -19 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Begeleiders van personen met handicap","en":"Companions of the disabled persons","fr":"Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es","de":"Begleiter von Behinderten","es":"Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Movieguide","en":"Movie guide","fr":"Guide virtuel","de":null,"es":null},"price":"4","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/Alison5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Pietersabdij-plein-DT000593_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Pietersabdij-plein-DT000587_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Pietersabdij-plein-DT000605.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Pietersabdij-plein-DT000608_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Sint-Pietersabdij-plein-DT000589.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Alison, het geheim van de gevallen engelen"],"en":["Alison, the secret of the fallen angels"],"fr":["Alison, le secret des anges d\u00e9chus"],"de":["Alison, das Geheimnis der gefallenen Engel"],"es":["Alison, el secreto de los \u00e1ngeles ca\u00eddos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/alison-secret-fallen-angels","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1855","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Rafa\u00ebl wordt dood teruggevonden in de Sint-Pietersabdij. Een ongeluk? Of moord? "],"en":["Raphael was found dead in St Peter\u0022s Abbey. An accident? Or murder?"],"fr":["Rapha\u00ebl est retrouv\u00e9 mort dans l\u0027Abbaye Saint-Pierre. Accident ou meurtre?"],"de":["Rafael wird tot in der St. Peterabtei aufgefunden. Ein Unfall? Oder gar Mord? "],"es":["A Rafael le encuentran muerto en la Abad\u00eda de San Pedro. \u00bfAccidente o asesinato?"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EIn seventeen episodes, the digital monk Alison will take you on an exciting and mysterious journey through Flanders\u2019 oldest monument. The search for the killer of his young friend will take you to places you would otherwise never have the opportunity to see. Along the way, you will discover lots of beautiful treasures \u2013 from the Medieval refectory to the majestic abbey church, a beautiful garden and seemingly enormous attics. You will literally hover between heaven and earth. Get ready to be amazed, time and time again!\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe movie guide is available throughout the year at the desk of St Peter\u2019s Abbey.\u003C\/span\u003EJust put on the headset and get ready to be immersed in the history of the abbey for an hour and a half.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EDuration: 90 minutes.\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ETo make sure you don\u2019t miss out, book it in advance through \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EBoekjeBezoek\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E.\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-887],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d103ed1a-2716-4746-b786-6dcc4ef80ae9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1fcce7dd-0f3d-4d54-bcd2-b7c6774f6882"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d654cfe9-caed-4927-8efb-9e2f33d9b96b","modified":{"nl":["2018-03-14T20:38:16+00:00"],"en":["2018-03-14T20:38:16+00:00"],"fr":["2018-03-14T20:38:16+00:00"],"de":["2018-03-14T20:38:16+00:00"],"es":["2018-03-14T20:38:16+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Oase van rust vlakbij het Sint-Baafsplein"],"en":["Oasis of peace near Sint-Baafsplein"],"fr":["Oasis de paix pr\u00e8s de la Sint-Baafsplein"],"de":["Ruheoase in der N\u00e4he des Sint-Baafsplein"],"es":["Un oasis de paz cerca de la Sint-Baafsplein"]},"keywords":[{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726595 51.053830)","Point",51.053829999999998,3.7265950000000001,3.7265950000000001,51.053829999999998,3.7265950000000001,51.053829999999998,"u14dky1d5gww","51.05383,3.726595"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/69026a3e-ddc4-41dc-96e3-e57e75fd8362","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Biezekapelstraat","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Achtersikkel"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/45","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/45","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Achtersikkel-DT002845.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/achtersikkel_gent1_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Achtersikkel-DT002846.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks16-DT004594.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Achtersikkel"],"en":["Achtersikkel"],"fr":["Arri\u00e8re faucille"],"de":["Achtersikkel"],"es":["Achtersikkel"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/achtersikkel","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1854","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het is nauwelijks te geloven, maar op minder dan vijftig meter afstand van het drukke Sint-Baafsplein vindt u een oase van rust: de Achtersikkel. "],"en":["It is difficult to believe, but less than fifty metres from the bustling Sint-Baafsplein you will find an oasis of calm: the Achtersikkel. "],"fr":["On a peine \u00e0 le croire mais, \u00e0 moins de cinquante m\u00e8tres de l\u2019animation de la Sint-Baafsplein, vous trouvez une oasis de qui\u00e9tude: l\u2019Achtersikkel. "],"de":["Man mag es kaum glauben, aber weniger als f\u00fcnfzig Meter vom regenden Sint-Baafsplein ist eine Oase der Ruhe zu finden: der Achtersikkel. "],"es":["Es casi incre\u00edble, que apenas a unos cincuenta metros de distancia de la bulliciosa plaza Sint-Baafsplein, se halle este oasis de tranquilidad: el Achtersikkel. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EWith a little luck, your stroll past this beautiful little square with its two towers and well, will be graced by a violin solo or a piano performance by students of Ghent\u2019s music academy, which is housed here.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe Achtersikkel\u2019s name is derived from the name of rich patricians, the vander Sickelen family. This family enjoyed political and social prestige and long owned the buildings around the beautiful inner courtyard. The brick corner tower belongs to the oldest part. The high round tower was built using sand-lime brick and completed with an octagonal stone belvedere in Renaissance style. The private well is proof of the original inhabitants\u2019 wealth, as few could afford such a luxury.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[331],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2","modified":{"nl":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"en":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"fr":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"de":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"es":["2018-04-09T09:55:47+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/aanbidding-van-het-lam-gods\/50570678ebcaf3cb65fb4681",""]],"description":{"nl":["Vlaamse Primitieven schilderen met wereldfaam"],"en":["World-famous painting by Flemish Primitives"],"fr":["Chef-d\u2019\u0153uvre des Primitifs flamands"],"de":["Altniederl\u00e4ndische Malerei mit Weltruhm"],"es":["Los Primitivos Flamencos, un arte especial"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2018-03-09T07:58:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725324 51.053337)","Point",51.053336999999999,3.7253240000000001,3.7253240000000001,51.053336999999999,3.7253240000000001,51.053336999999999,"u14dkvbxnrfc","51.053337,3.725324"],"field_opening_hours":["4312","33"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5008570e-0959-45d4-ab27-8300ea04950e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein","modified":{"nl":["2018-03-09T08:00:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Baafskathedraal - Aanbidding van het Lam Gods"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["sint-baafskathedraal@kerknet.be"]],"telephone":[["+3292692045"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/2525","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2525","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Toegang incl. audioguide","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"4","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen","en":"Reduction groups","fr":"R\u00e9duction groupes","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen","es":"Reducci\u00f3n grupos"},"price":"3","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -12 jaar","en":"Reduction -12 years","fr":"R\u00e9duction -12 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -12 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -12 a\u00f1os"},"price":"1.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -7 jaar","en":"Reduction -7 years","fr":"R\u00e9duction -7 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -7 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -7 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Audiogids","en":"Audioguide","fr":"Audioguide","de":"Audioguide","es":"Audiogu\u00eda"},"price":"1","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/Lam%20Gods_gent5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lamgods_gent1_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lamgods_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lamgods_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/Lam%20Gods_gent6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/lamgods_gent3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Lam Gods, goddelijk artistiek hoogtepunt"],"en":["The Mystic Lamb: supreme divine art"],"fr":["Adoration de l\u0027agneau mystique"],"de":["Genter Altar, himmlisches k\u00fcnstlerisches Highlight"],"es":["El Cordero M\u00edstico, arte celestial"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/mystic-lamb-supreme-divine-art","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1853","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het Lam Gods of languit, \u2018De Aanbidding van het Lam Gods\u2019, van de gebroeders van Eyck, onthuld in 1432, wordt wereldwijd erkend als artistiek hoogtepunt, \u00e9\u00e9n van de meest invloedrijke schilderijen ooit gemaakt. De absolute \u2018must see\u2019 tijdens je citytrip in Gent. In totaal tonen de 18 panelen een magisch Bijbelse evocatie met onder andere ook het portret van opdrachtgever en kerkmeester Joos Vijd en zijn echtgenote Elisabeth Borluut."],"en":["The Mystic Lamb, or \u2018The Adoration of the Mystic Lamb\u2019 by the Van Eyck brothers, completed in 1432, is recognised worldwide as a great work of art, and one of the most influential paintings ever made. It is an absolute must-see on your weekend break to Ghent. A total of 18 panels form a magical evocation of scenes from the Bible, as well as a portrait of the church warden, Joos Vijd, who commissioned the altarpiece, and his wife Elisabeth Borluut."],"fr":["L\u2019Agneau Mystique (ou \u00ab Adoration de l\u2019Agneau Mystique \u00bb) des fr\u00e8res Van Eyck, achev\u00e9 en 1432, est un chef-d\u2019\u0153uvre mondialement reconnu et l\u2019une des \u0153uvres les plus influentes au monde. Une \u00e9tape incontournable de votre citytrip \u00e0 Gand. Au total, les 18 panneaux du retable d\u00e9peignent des sc\u00e8nes bibliques avec une certaine magie et incluent les portraits de Joos Vijd, commanditaire des tableaux et marguillier, et de son \u00e9pouse, Elisabeth Borluut. "],"de":["Der 1432 enth\u00fcllte Genter Altar oder mit vollem Titel \u201eDie Anbetung des Lamm Gottes\u201c der Gebr\u00fcder van Eyck gilt weltweit als k\u00fcnstlerischer H\u00f6hepunkt, als eins der einflussreichsten Gem\u00e4lde aller Zeiten. Das m\u00fcssen Sie also auf Ihrem Citytrip in Gent unbedingt gesehen haben. Insgesamt 18 Tafeln zeigen magische biblische Szenen unter anderem mit einem Portr\u00e4t des Auftraggebers und Kirchenvorstehers Joos Vijd und seiner Ehefrau Elisabeth Borluut. "],"es":["El Cordero M\u00edstico, de t\u00edtulo completo \u201cLa Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico\u201d, de los hermanos Van Eyck fue presentado en 1432 y est\u00e1 reconocido mundialmente como cumbre art\u00edstica y como una de las pinturas m\u00e1s influyentes jam\u00e1s realizadas. Visitarlo es algo que no puede faltar en ninguna estancia en Gante. Sus 18 paneles en total presentan una m\u00e1gica evocaci\u00f3n b\u00edblica que contiene, entre otras cosas, un retrato del donante y administrador eclesi\u00e1stico Joos Vijd y de su esposa Elisabeth Borluut."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cblockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cem\u003E\u201cThe Adoration of the Mystic Lamb is probably the most influential painting ever made, and it is also the most often stolen work of art in history!\u201d\u003C\/em\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cstrong\u003ENoah Charney\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003C\/blockquote\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EInner glow, microscopic craftsmanship\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EThe monumental Mystic Lamb was painted on oak panels covered in thin layers of a mixture of chalk and animal glue. The figures were applied in several layers of oil paint. The combination of the painstaking work and transparent paint creates an extra dimension. Discover it for yourself as you stand in front of this masterpiece. You will see that an inner glow seems to radiate from the painting: the light of the divine.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ECan\u2019t wait to get to Ghent to see the divine glow for yourself? Simply view the Mystic Lamb masterpiece \u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003Ein detail online\u003C\/span\u003E. Zoom in on the fruit in Eve\u2019s hand in the top right-hand panel. It\u2019s not a Biblical apple at all, but a citrus fruit that is now very rare. Or spot the towers of Ghent in the background of the main panel. Zoom in on anything you like!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EReligious art by the Van Eyck brothers in Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EHubert van Eyck painted part of the Ghent Altarpiece that includes the Mystic Lamb, but was never able to finish it. His younger brother Jan, an absolute master of the art of painting, is said to have finished this masterpiece a few years after Hubert\u2019s death.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EDaring theft of panels of the Mystic Lamb\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EOn the morning of 11 April 1934, Ghent woke up to news of a disaster. Two panels of the Ghent Altarpiece, \u2018The Just Judges\u2019 and \u2018John the Baptist\u2019 had been stolen from St Bavo\u2019s Cathedral! This daring theft has grown to become one of the most fascinating art robberies of the 20th century. It remains unsolved.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003E\nLater the \u2018John the Baptist\u2019 panel was returned anonymously, but \u2018The Just Judges\u2019 is still lost without trace. Today you can find the Mystic Lamb where it belongs: \u003Cstrong\u003Ein \u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/visit.gent.be\/nl\/node\/6858\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003ESt Bavo\u2019s Cathedral\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/a\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E. Admittedly there is still a reproduction in the place of the stolen panel, \u2018The Just Judges\u2019. Whether or not the missing panel is ever found, this theft has given rise to all sorts of exciting stories and mysterious conspiracy theories. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EHead to\u003Cstrong\u003E \u003Ca href=\u0022STAM - Ghent City Museum\u0022\u003EGhent city museum, STAM\u003C\/a\u003E\u003C\/strong\u003E, for a spot of detective work to track down the world-famous missing panel, \u2018The Just Judges\u2019. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe Mystic Lamb: devoted restoration\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EThis world-famous masterpiece by the Van Eyck Brothers in Ghent has been restored many times in the past. It has been undergoing thorough restoration and conservation work since 2012. During its turbulent history, the Mystic Lamb has survived transportation, changes in temperature and humidity, horrifying attacks with a saw and fire damage. Contemplate the \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u0022f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/museum-fine-arts-ghent\u0022 title=\u0022Museum of Fine Arts in Ghent\u0022\u003Eintensive renovation work on this religious masterpiece right before your eyes in the \u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003EMSK\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/a\u003E. Stand behind bulletproof glass to watch 11 international restorers removing layers of varnish and later additions and touching up blemishes with paintbrushes. Unique and unbelievably fascinating! Does The Mystic Lamb make you want more? You\u2019re in luck, because once a month the restoration team gives a talk on the restoration of this masterpiece.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EAdore the Lamb\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EHere\u2019s a fascinating fact: The Mystic Lamb was rescued in 1945 by the famous \u2018Monuments Men\u2019. The Mystic Lamb was welcomed home like a king by the ecstatic people of Ghent, who lined the streets in a respectful guard of honour. There is a film of the amazing story of the Monuments Men, American art commandos who brought confiscated art back to where it belonged. The film, \u2018The Monuments Men\u2019, begins in St Bavo\u2019s Cathedral in Ghent. The people of Ghent adore the Mystic Lamb, and rightfully so, but they also have a sense of humour. You can see proof of this in this \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003Espoof video\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E about the Mystic Lamb.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cdiv class=\u0022video-embed-field-responsive-video\u0022\u003E\u003Ciframe width=\u0022854\u0022 height=\u0022480\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022allowfullscreen\u0022 src=\u0022https:\/\/www.youtube.com\/embed\/7HR3ku0ahX8?autoplay=0\u0026amp;start=0\u0026amp;rel=0\u0022\u003E\u003C\/iframe\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EHeavenly graffiti in Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EDiscover the \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003Egraffiti version of the Mystic Lamb in Ghent\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E during your city trip as well! When \u2018The Monuments Men\u2019 came out in the cinema, graffiti artist Bart Smeets spray-painted a huge mural on the side of the house on the corner of Van Stopenberghestraat, near St Bavo\u2019s Cathedral. The film producer, 20th Century Fox, was looking for a contemporary way to draw attention to \u2018The Monuments Men\u2019. The city of Ghent welcomed this new painting with open arms as an ongoing promotion for the Mystic Lamb that plays a prominent role in the film.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cdiv class=\u0022video-embed-field-responsive-video\u0022\u003E\u003Ciframe width=\u0022854\u0022 height=\u0022480\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022allowfullscreen\u0022 src=\u0022https:\/\/www.youtube.com\/embed\/09OKFLNPMVM?autoplay=0\u0026amp;start=0\u0026amp;rel=0\u0022\u003E\u003C\/iframe\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe Mystic Lamb online: Ghent goes digital\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EFollow Visit Ghent on \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.facebook.com\/gentfan\/\u0022\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EFacebook\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E and \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.instagram.com\/visitgent\/?hl=nl\u0022\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EInstagram\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E and stay up-to-date with the latest news about the Mystic Lamb and get golden tips to make your weekend trip to Ghent even more exciting. Try Ghent: historic charm and modern-day excitement.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":[{"created":{"nl":["2011-11-23T15:33:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["BoekjeBezoek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292101075"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/206","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/206","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]}],"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-153],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83ce0b28-b082-4f65-a7fe-e4a6d753ae27"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e","modified":{"nl":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"en":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"fr":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"de":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"es":["2018-04-18T08:11:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/mskgent?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/museum-voor-schone-kunsten-msk\/4bb5ee87941ad13a6da71ee3",""]],"description":{"nl":["Kunsttempel met oude meesters en modernisten"],"en":["Temple of art with old masters and modernists"],"fr":["Temple de l\u2019art o\u00f9 diff\u00e9rents genres se c\u00f4toient"],"de":["Kunsttempel mit alten Meistern und Modernisten"],"es":["Maestros antiguos y modernistas"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[260],"name":{"nl":["Klassiek"],"en":["Classic"],"fr":["Classique"],"de":["Klassik"],"es":["Cl\u00e1sico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ac1aad4a-3195-4d0a-9c68-18e0a751de79","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[338],"name":{"nl":["Lam Gods"],"en":["The Ghent Altarpiece"],"fr":["L\u0027agneau mystique"],"de":["Der Genter Altar"],"es":["Cordero M\u00edstico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e499310-b3c2-4dc9-b37c-c21a9d752400","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7238520157054 51.038350489733)","Point",51.038350489732998,3.7238520157054,3.7238520157054,51.038350489732998,3.7238520157054,51.038350489732998,"u14dkepxun17dnuh","51.038350489733,3.7238520157054"],"field_opening_hours":["609","7"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/277c4dc1-13d0-48cb-b56c-2c3b05a6b50a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Citadelpark, Fernand Scribedreef 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["MSK (Museum Schone Kunsten)"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["museum.msk@stad.gent"]],"telephone":[["(+32)9 323 67 00 "]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/17","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/17","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"8","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen","en":"Reduction groups","fr":"R\u00e9duction groupes","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen","es":"Reducci\u00f3n grupos"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toeslag mogelijk voor grote tentoonstellingen","en":"Extra charges for major exhibitions possible","fr":"Suppl\u00e9ment de prix possible pour grandes expositions","de":"Zuschl\u00e4ge w\u00e4hrend Sonderausstellungen sind m\u00f6glich","es":"Suplemento posible para grandes exposiciones"},"price":"4","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Gentenaars","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -19 jaar","en":"Reduction -19 years","fr":"R\u00e9duction -19 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003871.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks08-DT004167.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks08-DT004172.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks08-DT004173.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks08-DT004175.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks08-DT004176.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Museum voor Schone Kunsten (MSK)"],"en":["Museum of Fine Arts in Ghent"],"fr":["Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Gand"],"de":["Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste Gent"],"es":["Museo de Bellas Artes de Gante"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/museum-fine-arts-ghent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1852","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De kracht van het Museum voor Schone Kunsten (MSK), \u00e9\u00e9n van de oudste musea van Belgi\u00eb, is de verscheidenheid van zijn collectie, wat best opmerkelijk is. Nooit eerder hingen de oude meesters \u00e9n modernisten zo perfect naast elkaar als in dit iconische museumgebouw. "],"en":["The strength of the Museum of Fine Arts (MSK) in Ghent, one of the oldest museums in Belgium, lies in the varied nature of its collection, which is nothing short of remarkable. Never before have old masters and modernists hung side-by-side so perfectly as in this iconic museum building."],"fr":["La force du Mus\u00e9e des Beaux-Arts (MSK), l\u2019un des plus anciens mus\u00e9es de Belgique, r\u00e9side dans la diversit\u00e9 de sa collection pour le moins remarquable. Grands ma\u00eetres et modernistes n\u2019avaient encore jamais \u00e9t\u00e9 aussi bien assortis que sur les murs de ce b\u00e2timent iconique. "],"de":["Die St\u00e4rke des Museums f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (MSK), eins der \u00e4ltesten Museen Belgiens, ist die gro\u00dfe Vielfalt seiner Kollektion. Nie zuvor waren die alten Meister und Modernisten so perfekt nebeneinander angeordnet wie in diesem ikonischen Museumsgeb\u00e4ude."],"es":["Una de las mayores bazas del Museo de Bellas Artes (MSK), uno de los m\u00e1s antiguos museos de B\u00e9lgica, es la diversidad de su colecci\u00f3n, que no pasa desapercibida. Nunca antes hab\u00edan compartido espacio de manera tan perfecta los antiguos maestros y los modernistas como en este ic\u00f3nico edificio."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EMSK: from confiscations to a huge art collection\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EAt the end of the 18th century, Ghent was under French rule and many of the city\u2019s art treasures were seized. Some of them can still be seen in the Louvre in Paris today. Rebellious Ghent wasn\u2019t having any of it, and slowly began to establish a wide-ranging art collection, searching for years to find an appropriate building. The ideal location was found in the building designed by the architect Van Rysselberghe in the Citadelpark, a temple to the arts with a fantastic feeling of spaciousness and a lot of light.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EBosch and Magritte, surrounded by beauty\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe collection, which ranges from Hieronymus Bosch to Rubens and Magritte, has never been shown more attractively than it is today. It covers an enormous variety of paintings, statues, drawings, etchings and tapestries, from the Middle Ages to the 20th century. An auditorium, a library, a children\u2019s workshop and a brasserie turn the MSK into a contemporary, multipurpose complex where you can spend many a pleasant hour surrounded by beauty during your weekend trip to Ghent. Why not take a virtual peek inside the MSK now?\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe Mystic Lamb atones for the sins of the world\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EBe sure to enjoy the divine glow of the Mystic Lamb and watch\u2014live\u2014the \u003Cspan\u003Erestoration work being done on \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u0022632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/mystic-lamb-supreme-divine-art\u0022 title=\u0022The Mystic Lamb: supreme divine art\u0022\u003Ethis masterpiece \u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u0022632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/mystic-lamb-supreme-divine-art\u0022 title=\u0022The Mystic Lamb: supreme divine art\u0022\u003Eby the Van Eyck Brothers\u003C\/a\u003E, once of the greatest works of early Flemish painting.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EFlemish masters, Flemish art at the MSK\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EOn the subject of Flemish masters, works by Hieronymus Bosch, Pieter Paul Rubens and James Ensor etc. can be found all over the world. But nowhere else can you gain such a complete picture of these and other world-famous Flemish artists as the place where they come from.\u00a0The Royal Museum of Fine Arts in Antwerp, the Groeningemuseum in Bruges and the Museum of Fine Arts in Ghent tell the story of visual art in the southern Netherlands from the 15th to the 20th century. Their collections have grown in parallel through the years and complement each other perfectly. Together they form the Flemish Art Collection.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-954],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f9dff0fb-51e9-48d8-9cf0-4285290d5f40","modified":{"nl":["2018-03-13T22:43:10+00:00"],"en":["2018-03-13T22:43:10+00:00"],"fr":["2018-03-13T22:43:10+00:00"],"de":["2018-03-13T22:43:10+00:00"],"es":["2018-03-13T22:43:10+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/t-toreken\/4f705f1fbb3d8e65c287dc4f",""]],"description":{"nl":["15de-eeuws gildehuis van de huidevetters"],"en":["15th-century guild house of the tanners"],"fr":["Au 15\u00e8me si\u00e8cle, si\u00e8ge de la guilde des tanneurs"],"de":["Zunfthaus der Gerber aus dem 15. Jahrhundert"],"es":["Casa gremial de los curtidores del siglo XV"]},"keywords":[{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726194 51.056555)","Point",51.056555000000003,3.726194,3.726194,51.056555000000003,3.726194,51.056555000000003,"u14dky93fxet","51.056555,3.726194"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/500cbc9f-f1ff-48bd-b752-c427bfd1f8d3","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vrijdagmarkt 36","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Toreken"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292252225"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/54","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/54","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-61.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-62.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-63.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/poeziecentrum.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-65.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Stad-Gent-67.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Toreken"],"en":["\u0027t Toreken"],"fr":["\u0027t Toreken"],"de":["\u0027t Toreken"],"es":["\u0027t Toreken"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/t-toreken","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1851","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het 15de-eeuwse Toreken was het gildehuis van de huidevetters. Halfweg het torentje hangt de marktklok, op de spits houdt de meermin Melusine de wind haar spiegel voor. "],"en":["The fifteenth-century Toreken, or \u2018Little Tower\u2019 was the house of the tanners\u2019 guild. Halfway up this small tower is the market clock and on the steeple the mermaid Melusine holds up her mirror to the wind. "],"fr":["Le Toreken du 15e si\u00e8cle \u00e9tait le si\u00e8ge de la guilde des tanneurs. L\u0027horloge de la place se trouve \u00e0 mi-hauteur sur la petite tour. Sur la fl\u00e8che, M\u00e9lusine la sir\u00e8ne pr\u00e9sente son miroir au vent. "],"de":["Het Toreken, das kleine T\u00fcrmchen aus dem 15. Jahrhundert, war das Zunfthaus der Gerber. Auf halbem Wege zum T\u00fcrmchen h\u00e4ngt die Marktglocke, und an seiner Spitze h\u00e4lt die Meerjungfrau Melusine dem Wind den Spiegel vor. "],"es":["El Toreken, que data del siglo XV, antes era la casa gremial de los curtidores. En medio de la torrecita cuelga la campana que abr\u00eda el mercado. En la veleta, la sirena Melusina, con su espejo, se deja mecer por el viento. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ENowadays the building houses the Po\u00ebziecentrum, the place to come for knowledge and expertise about poetry in Flanders and the Netherlands. The focus is on Dutch-language poetry and poetry translated into Dutch, translations of Dutch poems and Afrikaans poetry. There is a documentation centre, poetry shop and publisher. The centre also produces a poetry magazine, the Po\u00ebziekrant, and offers literary programmes and educational packages.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[912],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63","modified":{"nl":["2018-03-21T13:33:01+00:00"],"en":["2018-03-21T13:33:01+00:00"],"fr":["2018-03-21T13:33:01+00:00"],"de":["2018-03-21T13:33:01+00:00"],"es":["2018-03-21T13:33:01+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Speelparadijs en groene long langs het water"],"en":["Play paradise and green lung along the water"],"fr":["Paradis des jeux \u0026 poumon vert au bord de l\u0027eau"],"de":["Spielparadies und gr\u00fcne Lunge entlang des Wassers"],"es":["Para\u00edso infantil y pulm\u00f3n verde cerca del agua"]},"keywords":[{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[346],"name":{"nl":["Park"],"en":["Park"],"fr":["Parc"],"de":["Park"],"es":["Parque"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EGroene long\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EZoveel mogelijk groene oases in en rond de stad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEerder kleine, maar sfeervolle plekjes als het Appelbrugparkje en het Baudelopark, maar ook uitgestrekte landschapsparken als het Citadelpark (met onze twee belangrijkste musea voor beeldende kunsten) en het Koning Albertpark (achter de bibliotheek en het administratief centrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gentse parken worden onderhouden zonder gebruik van pesticiden.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Ch3\u003EGreen lung\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eas many green oases in and around the city.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Erather small, but attractive spots as the little park and the bridge Apple Baudelo Park, but also vast landscape parks as the Citadel park (with our two most important museums of fine arts) and the King Albert park (behind the library and the\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eadministrative centre).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAll Ghent parks be maintained without use of pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Ch3\u003EPoumon vert\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eautant oasis vertes dans et autour de la ville.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Edes taches plut\u00f4t petits, mais attrayants comme le petit parc et le pont Apple Baudelo Park, mais aussi vaste paysage parcs comme le parc de la Citadelle (avec nos deux plus importants mus\u00e9es des beaux-arts) et le parc King Albert (derri\u00e8re la biblioth\u00e8que et la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentre administratif).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParcs Gand tous \u00eatre maintenu sans utilisation de pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Ch3\u003EGr\u00fcne Lunge\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eso viele gr\u00fcne Oasen in der Stadt und Umgebung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eeher kleine, aber attraktive Orte wie der kleine Park und die Br\u00fccke Apple Baudelo Park, aber auch riesige Landschaftsparks als der Zitadellenpark (mit unseren zwei wichtigsten Museen der sch\u00f6nen K\u00fcnste) und dem K\u00f6nig-Albert Park (hinter der Bibliothek und die\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVerwaltungszentrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gent Parks ohne Einsatz von Pestiziden beibehalten werden.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Ch3\u003EPulm\u00f3n verde\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecomo muchos oasis verdes en y alrededor de la ciudad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ealgo peque\u00f1os, pero atractivo lugares como el peque\u00f1o parque y el puente Parque de Baudelo de Apple, pero tambi\u00e9n vasto paisaje parques como el parque de la ciudadela (con nuestros dos m\u00e1s importantes museos de Bellas Artes) y el parque de rey Albert (detr\u00e1s de la biblioteca y la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentro administrativo).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParques de Gante todos mantener sin uso de plaguicidas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5","modified":{"nl":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"en":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"fr":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"de":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"es":["2018-01-08T15:23:16+00:00"]}},{"tid":[350],"name":{"nl":["Speelplein"],"en":["Playground"],"fr":["Plain de Jeu"],"de":["Spielpl\u00e4tze"],"es":["Zona de recreo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ETerwijl jij rustig op een bankje of een terrasje toekijkt, kunnen de kinderen zich naar hartenlust uitleven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWatch your kids have the time of their life from a bench or an outdoor cafe.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ETandis que vous les observez assis sur un banc ou \u00e0 une terrasse, vos enfants peuvent s\u2019en donner \u00e0 c\u0153ur joie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EW\u00e4hrend Sie ruhig von einer Bank oder Terrasse aus zusehen, k\u00f6nnen sich die Kinder nach Herzenslust austoben.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EMientras se relaja en un banco o en una terraza, sus hijos pueden disfrutar al m\u00e1ximo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8","modified":{"nl":["2018-02-07T10:45:08+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]}},{"tid":[351],"name":{"nl":["Spel"],"en":["Games"],"fr":["Jeu"],"de":["Spiel"],"es":["Jugar"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EZin in een spelletje?\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOntspannen met het hele gezin, de collega\u2019s of de leden van uw vereniging kan onder meer in volgende gelegenheden:\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIf you\u2019re looking to relax with your family, colleagues or the members of your association, try this out.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EPour des moments de d\u00e9tente en famille, entre coll\u00e8gues ou membres de votre association, vous avez le choix entre les occasions suivantes :\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EMit der ganzen Familie, den Kollegen oder Vereinsmitgliedern kann man sich an folgenden Orten herrlich erholen:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EPara relajarse con toda la familia, los compa\u00f1eros o los miembros de su organizaci\u00f3n, puede acudir entre otros a los siguientes lugares\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f","modified":{"nl":["2018-01-16T13:56:55+00:00"],"en":["2018-01-16T13:57:48+00:00"],"fr":["2018-01-16T13:58:31+00:00"],"de":["2018-01-16T13:58:50+00:00"],"es":["2018-01-16T13:59:12+00:00"]}},{"tid":[395],"name":{"nl":["Wandelen"],"en":["Walking"],"fr":["Se promener"],"de":["Spazieren"],"es":["Pasear"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.728164 51.058224)","Point",51.058224000000003,3.728164,3.728164,51.058224000000003,3.728164,51.058224000000003,"u14dkyfg8wb9","51.058224,3.728164"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ba5e776e-d6e2-41b3-a548-2a6d94cdd09c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Baudelostraat","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Baudelopark"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/55","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/55","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-60.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dsc03567.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dsc03550.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/_DSC3659.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/_DSC3659.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Baudelopark"],"en":["Baudelopark"],"fr":["Baudelopark"],"de":["Baudelopark"],"es":["Baudelopark"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/baudelopark","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1846","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In de meeste steden komen er straten bij, in Gent doen we ze verdwijnen om plaats te maken voor groen.\r\n"],"en":["In most cities the number of streets keeps on increasing. In Ghent, we get rid of them to make way for greenery. "],"fr":["Dans la plupart des villes, les rues se multiplient. \u00c0 Gand, certaines disparaissent afin de lib\u00e9rer de l\u0027espace pour des zones vertes. "],"de":["In den meisten St\u00e4dten kommen neue Strassen hinzu, in Gent wiederum verschwindet die eine oder andere, um Platz f\u00fcr Gr\u00fcnanlagen zu schaffen. "],"es":["En la mayor\u00eda de las ciudades se trazan nuevas calles, en Gante desaparecen para convertirlas en zonas verdes. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe most recent result of this future-oriented policy is the attractive Baudelopark.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EFacilities: large grass playing field, play area for 3 \u2013 12 year olds, basketball court for 6 \u2013 18 year olds\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":[{"created":{"nl":["2011-11-23T15:33:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["BoekjeBezoek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292101075"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/206","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/206","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]}],"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-935],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7a4ff15b-23cb-454d-be31-bed24f3eb625"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e","modified":{"nl":["2018-03-16T12:41:33+00:00"],"en":["2018-03-16T12:41:33+00:00"],"fr":["2018-03-16T12:41:33+00:00"],"de":["2018-03-16T12:41:33+00:00"],"es":["2018-03-16T12:41:33+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/miatgent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/miat\/4bc1d42274a9a5935245d2f6",""]],"description":{"nl":["Gent als textielstad, stof tot nadenken "],"en":["Ghent and textiles: the city\u2019s urban fabric"],"fr":["Gand, ville du textile : mati\u00e8re \u00e0 r\u00e9flexion  "],"de":["Gent als Textilstadt, Stoff zum Nachdenken "],"es":["Gante, ciudad del sector textil"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7289231448222 51.059473641635)","Point",51.059473641635002,3.7289231448222,3.7289231448222,51.059473641635002,3.7289231448222,51.059473641635002,"u14dkz56fpy85zpq","51.059473641635,3.7289231448222"],"field_opening_hours":["438","8"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/57b81ba0-aa42-4aa1-b584-c0a7bfcc07e2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Minnemeers 10","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["MIAT"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@miatgent.be"]],"telephone":[["+3292694200"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/63","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/63","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Gentenaars","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"4.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen","en":"Reduction groups","fr":"R\u00e9duction groupes","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen","es":"Reducci\u00f3n grupos"},"price":"4.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"4.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -19 jaar","en":"Reduction -19 years","fr":"R\u00e9duction -19 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Begeleiders van personen met handicap","en":"Companions of the disabled persons","fr":"Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es","de":"Begleiter von Behinderten","es":"Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/MIAT-DT002148.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/MIAT_gent6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004292.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004297.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004298.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004303.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/MIAT-DT002149.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["MIAT, Museum over Industrie, Arbeid en Textiel"],"en":["MIAT: industry in Ghent"],"fr":["MIAT, Mus\u00e9e sur l\u2019Industrie, le Travail et le Textile"],"de":["MIAT, Museum \u00fcber Industrie, Arbeit und Textilien"],"es":["MIAT, Museo sobre la Industria, el Trabajo y el Textil"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/miat-industry-ghent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1832","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gent is trots op zijn industrieel verleden en voor veel Gentenaren is het MIAT dus ook een hotspot, een bezienswaardigheid in Gent die je tijdens je stedentrip op je to-do lijstje staan hebt. In de middeleeuwen was het Gentse laken tot ver buiten de landsgrenzen een begrip. "],"en":["Ghent is proud of its industrial past, and that makes the MIAT a hotspot for many Ghent locals: a sight in Ghent that needs to be on your to-do list for your city trip. In the Middle Ages, Ghent linen was an international household name. "],"fr":["Gand est fi\u00e8re de son pass\u00e9 industriel. Le MIAT est donc un lieu pris\u00e9 par de nombreux Gantois et une attraction touristique qui m\u00e9rite sa place dans votre programme du week-end. "],"de":["Gent ist auf seine industrielle Vergangenheit stolz. Daher ist das MIAT f\u00fcr die meisten Genter ein regelrechter Hotspot, eine Sehensw\u00fcrdigkeit, die Sie auf Ihrer St\u00e4dtereise nicht verpassen d\u00fcrfen. "],"es":["Gante est\u00e1 orgullosa de su pasado industrial y para muchos ganteses el MIAT es un lugar preferido, que tiene que figurar en toda lista de cosas que ver en una escapada a la ciudad. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EMuch of the industrial heritage that bore witness to the first and second industrial revolutions was scrapped and demolished from the 1970s onwards. Ghent City Council has made efforts to preserve machines and objects. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EJenny spins a tale of industrial espionage\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EDid you know? Ghent was the first city where the industrial revolution took hold on the continent, after the United Kingdom, at the end of the 18th century. The British government was terrified of espionage and guarded its technological progress by banning the export of machines. But it hadn\u2019t reckoned with the Belgian entrepreneur Lieven Bauwens, who smuggled the components of a \u2018Spinning Mule\u2019 out of the country in 1798 in sacks of coffee and flour. The \u2018Spinning Mule\u2019 or \u2018Spinning Jenny\u2019 is a spinning machine that can still be admired at the MIAT in Ghent.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe MIAT: industrial heritage in Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe MIAT or \u2018Museum on Industry, Labour and Textile\u2019 is housed in an old cotton mill. It provides a unique picture of the profound technological changes that our society has undergone in the last 250 years. Enjoy a magnificent view of the city from the highest floor of this transparent building.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EMIAT in Ghent: mega kid-friendly!\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EIf you\u2019re out in Ghent on a weekend break with your children, this is the ideal museum to visit with your curious kids. Explore everything together. Toddlers will enjoy the game \u2018Out with Emma and Emiel\u2019. Children learn through games how the workers and their families used to live. Many of them will be thrilled by the straw bed they found here, the lights, the fabrics, the photos, the soap... Kids aged 6 to 12 can explore the museum building and collection in a creative way with the games \u2018Bag of Surprises\u2019 and \u2018KidSafeBreaker\u2019. Fantastic fun!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EWash it all down at Bar Mitte!\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EAll that fun with fabrics in the museum games is thirsty work. Never mind: you can quench your thirst at Bar Mitte, the museum caf\u00e9 at MIAT textiles museum. This creative space has great food and a lovely sun terrace with a view of the museum garden.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-458],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f5fcedf4-58c2-4977-9f17-857491149331"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b0d5601c-2002-499c-8446-e2738eac559d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503c5dc3-8dd3-4162-b8bf-80533eeb5183","modified":{"nl":["2018-03-14T22:15:19+00:00"],"en":["2018-03-14T22:15:19+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:15:19+00:00"],"de":["2018-03-14T22:15:19+00:00"],"es":["2018-03-14T22:15:19+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Muinkpark\/140092732727804?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/muinkpark\/4bf409f1e5eba59389281f90",""]],"description":{"nl":["Rust, groen en monumentale bomen"],"en":["Tranquillity, nature and impressive trees"],"fr":["Calme, verdure et arbres gigantesques"],"de":["Ruhe, Gr\u00fcnfl\u00e4che und monumentale B\u00e4ume"],"es":["Tranquilidad, naturaleza y \u00e1rboles monumentales"]},"keywords":[{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[395],"name":{"nl":["Wandelen"],"en":["Walking"],"fr":["Se promener"],"de":["Spazieren"],"es":["Pasear"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-15T11:25:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.730693 51.043118)","Point",51.043118,3.730693,3.730693,51.043118,3.730693,51.043118,"u14dkuheeqy7","51.043118,3.730693"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9d22b656-6eea-4361-a5c4-5e6efc602ee8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Muinklaan","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Muinkpark"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/174","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/174","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/muinkpark_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/muinkpark_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/muinkpark_gent4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/muinkpark_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Muinkpark"],"en":["Muinkpark"],"fr":["Muinkpark"],"de":["Muinkpark"],"es":["Muinkpark"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/muinkpark","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1823","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Mooi groen parkje met vijver en het laatste restant van de 19de-eeuwse Gentse dierentuin. De omliggende straten dragen nog altijd de namen van de dieren die er toen verbleven. "],"en":["The modest Muinkpark, laid out in the English landscape style, is the last remnant of the 19th-century Ghent zoo. The surrounding streets still bear the names of the animals who once resided there. "],"fr":["Ce joli espace vert avec \u00e9tang est tout ce qu\u2019il reste du jardin zoologique gantois du 19e si\u00e8cle. Les rues environnantes portent toujours les noms des animaux qu\u2019il h\u00e9bergeait \u00e0 l\u2019\u00e9poque. "],"de":["Der kleine, im englischen Landschaftsstil angelegte Muinkpark ist alles, was vom Genter Tiergarten aus dem 19. Jahrhundert \u00fcbrig geblieben ist. Die umliegenden Strassen tragen nach wie vor die Namen der Tiere, die damals dort gehalten wurden. "],"es":["Este parquecito, en estilo natural ingl\u00e9s, es el \u00faltimo vestigio del jard\u00edn zool\u00f3gico gant\u00e9s del s. XIX. Las calles que lo rodean llevan el nombre de los animales que lo poblaron. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EOne of Ghent\u2019s three cinemas is just around the corner.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-795],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bc15e474-f318-49b5-b231-92deeed40f7a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3fe29b04-35e8-4b56-8893-b1578e132257"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/367c0303-be09-48b1-8387-388410d13739","modified":{"nl":["2018-03-14T22:16:04+00:00"],"en":["2018-03-14T22:16:04+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:16:04+00:00"],"de":["2018-03-14T22:16:04+00:00"],"es":["2018-03-14T22:16:04+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/sintpietersplein\/4b447865f964a5204cf525e3",""]],"description":{"nl":["Hier voel je de geschiedenis van de stad"],"en":["Experience the city\u0027s rich history here"],"fr":["Impr\u00e9gnez-vous de l\u0027histoire de la ville"],"de":["Hier atmen Sie die Geschichte der Stadt"],"es":["Aqu\u00ed sentir\u00e1 la historia de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[439],"name":{"nl":["Plein"],"en":["Square"],"fr":["Place"],"de":["Platz"],"es":["Plaza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0c4fc55-6fdd-417f-b05c-26647e35147f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-16T09:17:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.725534 51.042311)","Point",51.042310999999998,3.7255340000000001,3.7255340000000001,51.042310999999998,3.7255340000000001,51.042310999999998,"u14dkgbz50rm","51.042311,3.725534"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/35142950-0cdb-4ff0-a615-84716af55c3f","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Pietersplein","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Pietersplein"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/197","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/197","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sintpietersplein_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nacht-DT003036.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003906.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003908_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003909_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003910.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003911_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks03%20-DT003909.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sint-Pietersplein"],"en":["Sint-Pietersplein"],"fr":["Sint-Pietersplein"],"de":["Sint-Pietersplein"],"es":["Sint-Pietersplein"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/sint-pietersplein","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1822","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het Sint-Pietersplein is het evenementenplein van de stad. "],"en":["Sint-Pietersplein is the city\u2019s square for large-scale events. "],"fr":["La Sint-Pietersplein est la place des \u00e9v\u00e9nements de la ville. "],"de":["Der Sint-Pietersplein ist der Veranstaltungsplatz der Stadt."],"es":["La Sint-Pietersplein es la plaza de los acontecimientos de la ciudad. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEach year, the Mid-Lent Fair takes place on the square. Since 2007 an underground car park has been built up. Its construction led to many important archeological discoveries. They are symbolised by stainless steel markers.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":[{"created":{"nl":["2011-11-23T15:33:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["BoekjeBezoek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292101075"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/206","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/206","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]}],"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[60],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b5c4ec26-3f29-43ab-9294-f28ee01cd4c0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b861e39-6739-40d5-8337-291d42c43f10"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e77e04e-0ee6-4909-b333-32cdef3ab474","modified":{"nl":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"en":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"fr":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"de":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"es":["2018-04-18T08:11:05+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Gentse designschatten achter een rococogevel"],"en":["Large Belgian \u0026 international design collection"],"fr":["Perles du design gantois sous une fa\u00e7ade rococo"],"de":["Genter Designsch\u00e4tze hinter einer Rokokofassade"],"es":["Gran colecci\u00f3n de dise\u00f1o belga e internacional"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720138 51.055816)","Point",51.055816,3.7201379999999999,3.7201379999999999,51.055816,3.7201379999999999,51.055816,"u14dkwkvtmzv","51.055816,3.720138"],"field_opening_hours":["2482","24"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8e2b8461-2686-47f6-a6de-4dd24f6f8b85","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jan Breydelstraat 5","modified":{"nl":["2018-03-12T11:57:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Design Museum Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["museum.design@stad.gent"]],"telephone":[["+3292679999"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/20","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/20","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"8","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen","en":"Reduction groups","fr":"R\u00e9duction groupes","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen","es":"Reducci\u00f3n grupos"},"price":"8","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Begeleiders van personen met handicap","en":"Companions of the disabled persons","fr":"Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es","de":"Begleiter von Behinderten","es":"Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -19 jaar","en":"Reduction -19 years","fr":"R\u00e9duction -19 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004283_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004272.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks11-DT004264.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Design Museum  Gent, modern historisch"],"en":["Design Museum Gent: modern meets history"],"fr":["Design Museum  Gent"],"de":["Design Museum Gent, modern historisch"],"es":["Design Museum  Gent: actual\/hist\u00f3rico"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/design-museum-gent-modern-meets-history","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1817","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Heb je een zwak voor design? Bezoek zeker het Design Museum in Gent. Achter een prachtige 18de-eeuwse gevel schuilt een modern, open gebouw."],"en":["Wild about design? Be sure to visit the Design Museum Gent. A modern, open building lurks behind a magnificent 18th century fa\u00e7ade. "],"fr":["Si vous avez un faible pour le design, vous allez adorer le Design museum Gent. Derri\u00e8re la somptueuse fa\u00e7ade du 18e si\u00e8cle se cache un b\u00e2timent moderne et ouvert. "],"de":["Sie m\u00f6gen Design? Dann ist ein Besuch im Design Museum Gent angesagt. Hinter einer wundersch\u00f6nen Fassade aus dem 18. Jahrhundert verbirgt sich ein modernes, offenes Geb\u00e4ude. "],"es":["\u00bfLe gusta el dise\u00f1o? Pues entonces no se pierda el Design Museum Gent. Tras una magn\u00edfica fachada del siglo XVIII se oculta un edificio moderno y abierto. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThis impressive city residence in Rococo style was bought by the City of Ghent in 1922, and used it to house the Design Museum. The temporary exhibitions complement the magnificent permanent collection, from art nouveau to trends in contemporary design. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EToilet roll: sticking it to the man\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EEven if you don\u2019t need to go, the toilet enclosure at the museum is well worth a visit. The bathroom wing was built in defiance after Design Museum Gent kept being refused the funds for an expansion by Ghent City Council. When it did get a permit for a huge monumental work of art, a huge toilet roll with toilets hidden inside it, a message was added with a double meaning: \u2018de pot op\u2019. Literally it means \u201cgo to the loo\u201d but what the expression really means colloquially is \u201cgo to hell\u201d, giving the figurative finger to Ghent City Council.\u003C\/span\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EChild-friendly Design Museum in Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThere is always something for families and children to do at the Design museum Gent. Play the museum game or take part in an exciting workshop. Everything is possible!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[776],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ebbf6c88-b287-434b-85a7-dc4d924e4007"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4b2cfa97-4dba-408d-a353-572a770f1c75","modified":{"nl":["2018-03-15T15:40:27+00:00"],"en":["2018-03-15T15:40:27+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:40:27+00:00"],"de":["2018-03-15T15:40:27+00:00"],"es":["2018-03-15T15:40:27+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/clubhetpand\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/het-pand-ugent\/4c1a4312b9f876b008567846",""]],"description":{"nl":["Cultuur- en congrescentrum in de binnenstad"],"en":["Culture \u0026 conference centre in the city "],"fr":["Centre culturel et de congr\u00e8s au c\u0153ur de Gand"],"de":["Pand"],"es":["Centro cultural y de congresos en el centro"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[410],"name":{"nl":["Congres"],"en":["Conference"],"fr":["Congr\u00e8s"],"de":["Kongress"],"es":["Congreso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/53239515-b2da-4877-ac5e-af370ccd36e7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[459],"name":{"nl":["Universiteit Gent"],"en":["Ghent University"],"fr":["Universit\u00e9 de Gand"],"de":["Die Universit\u00e4t Gent"],"es":["Universidad de Gante"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff6e23b5-0afb-4296-9eab-3471e6b73d18","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719816 51.053194)","Point",51.053193999999998,3.7198159999999998,3.7198159999999998,51.053193999999998,3.7198159999999998,51.053193999999998,"u14dktuwmvpu","51.053194,3.719816"],"field_opening_hours":["4724","36"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/97c6b79c-e5ad-431a-bdee-b8504ca8dcd2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 1","modified":{"nl":["2018-03-09T11:09:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Pand"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292648262"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/22","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/22","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pand_gent4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nacht-DT002961.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pand_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pand_gent6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Hetpand-DT000411.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Pand"],"en":["Pand"],"fr":["Pand"],"de":["Pand"],"es":["Pand"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/pand","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1814","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit voormalig dominicanenklooster is prachtig gerestaureerd en is nu eigendom van de Gentse Universiteit. Het fungeert voornamelijk als congrescentrum, maar ook een aantal merkwaardige collecties van diverse vakgroepen vonden er onderdak. "],"en":["This former Dominican friary was beautifully restored and now belongs to the University of Ghent. It is mainly used as a conference centre, but also holds a number of remarkable collections of various departments. "],"fr":["Cet ancien monast\u00e8re dominicain est magnifiquement restaur\u00e9 et appartient aujourd\u2019hui \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 de Gand. Ce b\u00e2timent fait principalement office de palais des congr\u00e8s, mais il abrite \u00e9galement un certain nombre de collections remarquables de diff\u00e9rents groupements professionnels. "],"de":["Dieses ehemalige Dominikanerkloster ist wundersch\u00f6n restauriert und ist heute Eigentum der Universit\u00e4t Gent. Das Geb\u00e4ude dient v.a. als Kongresszentrum, doch sind hier auch einige bemerkenswerte Sammlungen verschiedener Fachgruppen untergebracht. "],"es":["Este antiguo convento de los dominicos est\u00e1 espl\u00e9ndidamente restaurado y es ahora propiedad de la Universidad de Gante. Funciona principalmente como centro de congresos, pero tambi\u00e9n acoge una serie de colecciones destacadas de diferentes departamentos. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHere you can admire, amongst other things, a wonderful collection of stained-glass fragments. The permanent exhibition of full-scale reproductions of works by Hieronymus Bosch is more than worth a visit.\u003Cbr \/\u003E\nThis and other collections may be visited upon request.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-861],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0fe639e4-57a4-4726-89e7-d44edb0e6373"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c7cf36fd-bfd4-41f3-99e2-93143e720730"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581","modified":{"nl":["2018-03-14T10:47:54+00:00"],"en":["2018-03-14T10:47:54+00:00"],"fr":["2018-03-14T10:47:54+00:00"],"de":["2018-03-14T10:47:54+00:00"],"es":["2018-03-14T10:47:54+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Concerten in een 18de-eeuws gebouw"],"en":["Concerts in an 18th-century setting"],"fr":["Des concerts dans un b\u00e2timent du 18\u00e8me si\u00e8cle"],"de":["Konzerte im Geb\u00e4ude aus dem 18. Jahrhundert"],"es":["Conciertos en un edificio que data del siglo XVIII"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[322],"name":{"nl":["Concertzaal"],"en":["Concert Halls"],"fr":["Salles de Concert"],"de":["Konzerts\u00e4le"],"es":["Salas de concierto"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EHalf Gent was erbij toen Nirvana hier in Gent hun allereerste Belgische concert gaf. Als je half Gent mag geloven, tenminste. Want veel meer dan 150 mensen pasten toen onmogelijk in het zaaltje.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ENu nog zijn de groten (van morgen) meer dan welkom. In Kunstencentrum Vooruit, de Handelsbeurs, de Charlatan of een ander zaaltje met neus voor talent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe newest Indie sensation or the veteran singer-songwriter. Belgian or international. World music or jazz. A string quartet or a symphony orchestra.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EYou\u2019ll undoubtedly find a performance in the concert calendar to fit your own personal taste.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ED\u00e9couvrir la toute derni\u00e8re sensation \u00abindie\u00bb ou \u00e9couter un auteur-compositeur-interpr\u00e8te exp\u00e9riment\u00e9\u2026 sc\u00e8ne belge ou \u00e9trang\u00e8re; musique du monde ou jazz; quatuor \u00e0 cordes ou orchestre symphonique: l\u2019agenda des concerts propose assur\u00e9ment un spectacle \u00e0 votre go\u00fbt.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie neueste Indie-Sensation oder ein mit allen Wassern gewaschener Singer-Songwriter. Belgisch oder international. Worldmusic oder Jazz.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEin Streicherquartett oder ein symphonisches Orchester. Im Konzertplan finden Sie ohne jeden Zweifel einen Auftritt nach Ihrem Geschmack.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELas m\u00e1s recientes tendencias o un cantautor veterano. Belga o internacional. M\u00fasicas del mundo o jazz. Un cuarteto de cuerdas o una orquesta sinf\u00f3nica.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn la agenda de conciertos encontrar\u00e1, sin duda, una actuaci\u00f3n a su gusto.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:28:24+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:29:12+00:00"],"de":["2018-01-24T14:29:38+00:00"],"es":["2018-01-24T14:30:07+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e9c08fc5-67d8-4c8a-a9eb-9815892b091a","modified":{"nl":["2018-01-24T14:27:51+00:00"],"en":["2018-01-24T14:28:24+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:29:12+00:00"],"de":["2018-01-24T14:29:38+00:00"],"es":["2018-01-24T14:30:07+00:00"]}},{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[329],"name":{"nl":["Groene sleutel"],"en":["The Green Key"],"fr":["La Cl\u00e9 Verte"],"de":["Gr\u00fcne Schl\u00fcssel"],"es":["La Llave Verde"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EDe Groene Sleutel is een kwaliteitslabel voor milieuvriendelijke toeristische logies en attracties. Het moedigt toeristische ondernemers aan zo duurzaam mogelijk te werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDe Groene Sleutel maakt deel uit van het internationale \u0027Green Key\u0027-programma dat in 17 landen actief is. De deelnemende instanties moeten voldoen aan een reeks criteria betreffende energie, water en mobiliteit. Het label wordt uitgereikt voor 1 jaar. De kandidaten moeten elk jaar opnieuw aantonen dat hun inspanningen voor het milieu voldoende zijn om het label te verkrijgen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDe Gentse bedrijven die dit jaar een Groene Sleutel uitgereikt kregen, zijn:\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EA Green Key is a quality label for environment-friendly tourist accommodation and attractions. It encourages tourist entrepreneurs to work as sustainably as possible. The Green Key is part of the Green Key program which runs in 17 countries.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThe participating organizations have to comply with a series of criteria as regards energy, water and mobility. The label is awarded for one year. Every year again the candidates have to show that their environment-friendly efforts are sufficient to obtain the label.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nThis year\u2019s green accommodations in Ghent are:\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa Cl\u00e9 Verte est un label de qualit\u00e9 pour les h\u00e9bergements et attractions touristiques respectueux de l\u2019environnement. Il encourage les entrepreneurs touristiques \u00e0 viser la gestion la plus durable possible.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELa Cl\u00e9 Verte fait partie du programme international \u2018Green Key\u2019, qui est actif dans 17 pays. Les organismes participants doivent satisfaire \u00e0 une s\u00e9rie de crit\u00e8res concernant l\u2019\u00e9nergie, l\u2019eau et la mobilit\u00e9. Le label est remis pour 1 an. Les candidats doivent d\u00e9montrer chaque ann\u00e9e que leurs efforts pour l\u2019environnement sont suffisants pour obtenir le label.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nLes h\u00e9bergements touristiques gantois qui ont obtenu une Cl\u00e9 Verte cette ann\u00e9e sont les suivants:\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDer gr\u00fcne Schl\u00fcssel ist ein Qualit\u00e4tslabel f\u00fcr umweltfreundliche Tourismusunterk\u00fcnfte und -attraktionen. Es ermutigt Tourismusbetriebe zu einem m\u00f6glichst nachhaltigen Vorgehen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer gr\u00fcne Schl\u00fcssel geh\u00f6rt dem internationalen \u201aGreen Key\u2018-Programm an, das in 17 L\u00e4ndern aktiv ist. Die teilnehmenden Instanzen m\u00fcssen einer Reihe von Kriterien in Sachen Energie, Wasser und Mobilit\u00e4t gen\u00fcgen. Das Label wird f\u00fcr 1 Jahr verliehen. Die Kandidaten m\u00fcssen jedes Jahr aufs Neue beweisen, dass ihre Umweltbem\u00fchungen ausreichen, um das Label zu erhalten.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nBei den diesj\u00e4hrigen Preistr\u00e4gern handelt es sich um die folgenden Genter Betriebe:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa Llave Verde es una ecoetiqueta de calidad entregada a alojamientos y atracciones tur\u00edsticos espetuosos con el medio ambiente. Con ella se estimula a los empresarios tur\u00edsticos a trabajar de la manera m\u00e1s sostenible posible.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELa Llave Verde forma parte del programa internacional \u201cGreen Key\u201d, presente en 17 pa\u00edses. Las instalaciones tur\u00edsticas participantes deben cumplir una serie de criterios en materia de energ\u00eda, agua y movilidad. La etiqueta se entrega para 1 a\u00f1o, tras el cual los candidatos deben volver a demostrar que han realizado suficientes esfuerzos para obtener este distintivo.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nLas instalaciones tur\u00edsticas de Gante premiadas este a\u00f1o son:\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:39:14+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:40:04+00:00"],"de":["2018-01-24T14:40:52+00:00"],"es":["2018-01-24T14:41:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b34729fe-88de-4fed-8fe5-817c3cdfc799","modified":{"nl":["2018-01-24T14:37:44+00:00"],"en":["2018-01-24T14:39:14+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:40:04+00:00"],"de":["2018-01-24T14:40:52+00:00"],"es":["2018-01-24T14:41:30+00:00"]}},{"tid":[435],"name":{"nl":["Muziekstad"],"en":["Music city"],"fr":["Ville musicale"],"de":["Musikstadt"],"es":["Ciudad de la m\u00fasica"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6275ffa-2bbd-4ec3-962e-a116ccb9bde2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7231956265713 51.049791591801)","Point",51.049791591800997,3.7231956265713002,3.7231956265713002,51.049791591800997,3.7231956265713002,51.049791591800997,"u14dktr4sdzus1d2","51.049791591801,3.7231956265713"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/a5fdede6-d1af-443f-96fc-0da8d483c971","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kouter 29","modified":{"nl":["2018-03-20T12:27:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Handelsbeurs"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@handelsbeurs.be"]],"telephone":[["+3292659160"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/27","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/27","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20131213-Glimps-166.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/handelsbeurs_2014-r_caroline_de_meyer.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/Handelsbeurs_concertzaal1_CC%20Koen%20Broos.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/handelsbeurs_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20131213-Glimps-255.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20131213-Glimps-179.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20131214-Glimps-126.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/Handelsbeurs_concertzaal3_CC%20Koen%20Broos.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20131213-Glimps-234.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/CVE-20131213-Glimps-254.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Handelsbeurs"],"en":["Handelsbeurs"],"fr":["Handelsbeurs"],"de":["Handelsbeurs"],"es":["Handelsbeurs"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/handelsbeurs","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1807","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De Handelsbeurs is op korte tijd uitgegroeid tot de concertzaal waar Gent allang op zat te wachten. "],"en":["The Handelsbeurs has rapidly developed into the concert hall that Ghent had long been waiting for. "],"fr":["Le Handelsbeurs est devenu en peu de temps la salle de concert que Gand attendait depuis longtemps. "],"de":["In kurzer Zeit hat sich die Handelsbeurs zu dem in Gent l\u00e4ngst \u00fcberf\u00e4lligen Konzertsaal entwickelt. "],"es":["La Handelsbeurs se ha convertido, en poco tiempo, en la sala de conciertos que tanto a\u00f1oraba Gante. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPop, rock, classical, jazz and world music all find this the perfect venue for a standing or seated concert.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EIn May, the yearly Ha\u2019fest is treating you to all of these genres in one festival.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EIstanbul Ekspres is bringing a touch of Turkish music to Ghent.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\n\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-401],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b5202bc-56d1-4c2d-8b38-0cb0b4b2c20b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878","modified":{"nl":["2018-04-03T14:55:38+00:00"],"en":["2018-04-03T14:59:17+00:00"],"fr":["2018-04-03T14:59:17+00:00"],"de":["2018-04-03T14:59:17+00:00"],"es":["2018-04-03T14:59:17+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/gras--korenlei\/4b4490e7f964a520cbf625e3",""]],"description":{"nl":["Gent spiegelt haar schoonheid in de Leie"],"en":["Ghent\u2019s beauty mirrored in the Lys"],"fr":["La beaut\u00e9 de la ville refl\u00e9t\u00e9e dans la Lys"],"de":["In der Leie spiegelt sich die Sch\u00f6nheit Gents"],"es":["La belleza reflejada en el Lys"]},"keywords":[{"tid":[320],"name":{"nl":["Caf\u00e9buurt"],"en":["Caf\u00e9 quarter"],"fr":["Quartier des caf\u00e9s"],"de":["Kneipenviertel"],"es":["Barrio con bares"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]}},{"tid":[339],"name":{"nl":["Leie"],"en":["Lys"],"fr":["Lys"],"de":["Leie"],"es":["Lys"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c14019bf-a198-4754-b00b-2dc49c8327ea","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[268],"name":{"nl":["Levendigheid"],"en":["Liveliness"],"fr":["Vivacit\u00e9"],"de":["Lebendigkeit"],"es":["Vitalidad"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/198b3d1f-e6e3-4efe-877c-20be1c3d9354","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[345],"name":{"nl":["Panorama"],"en":["Panorama"],"fr":["Panorama"],"de":["Panorama"],"es":["Panorama"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84782b4b-2a6f-4ea4-9de1-9951242c66f5","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[348],"name":{"nl":["Restobuurt"],"en":["Restaurant quarter"],"fr":["Quartier des restaurants"],"de":["Restaurantviertel"],"es":["Barrio con restaurantes"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6caa3d60-af68-4b48-b7d7-9c5526b05da2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[450],"name":{"nl":["Studentenstad"],"en":["Student city"],"fr":["Ville universitaire"],"de":["Studentenstadt"],"es":["Ciudad estudiantil"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4316ebef-17fa-4417-a283-a30fd1c36391","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-15T12:17:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720739 51.054718)","Point",51.054718000000001,3.720739,3.720739,51.054718000000001,3.720739,51.054718000000001,"u14dkwjr790p","51.054718,3.720739"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/558fae62-3c17-4971-af87-dd79fb7f34dc","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Graslei","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Graslei"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/185","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/185","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003626.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004105_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003631_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003545.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004782_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks07-DT004104.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Historiek op de Gras- en Korenlei"],"en":["History on the Graslei and Korenlei"],"fr":["L\u2019histoire des Graslei et Korenlei"],"de":["Historie an der Gras- und Korenlei"],"es":["Los hist\u00f3ricos Graslei y Korenlei"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/history-graslei-and-korenlei","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1805","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Sinds de 11de eeuw meren hier schepen aan. En hoe kan het ook anders? Het is zoals met de gezangen vanop de Lorelei. In Gent brengt de schoonheid van de Graslei alles en iedereen tot stilstand. Waar de prachtige gevels zich spiegelen in de Leie. Aan beide kanten van de rivier komt zowel toerist als inwoner tot rust. Met de beentjes over de kaai. Of met de beentjes onder een terrastafeltje."],"en":["Ships have been docking here since the 11th century and Ghent wouldn\u2019t have it any other way. It is like the song of the Lorelei. The beauty of the Graslei in Ghent brings everyone and everything to a standstill. This is the place where beautiful fa\u00e7ades are reflected in the River Lys. Tourists and residents alike relax on either side of the water, whether dangling their legs over the quay, or sitting comfortably at a caf\u00e9 terrace."],"fr":["Des bateaux sont amarr\u00e9s ici depuis le 11e si\u00e8cle. Comment pourrait-il en \u00eatre autrement ? Tout comme la Lorelei, cette nymphe mythologique qui attirait les navigateurs par ses chants, la beaut\u00e9 du Graslei est envo\u00fbtante. Au pied des superbes fa\u00e7ades qui se refl\u00e8tent dans la Lys, touristes et Gantois viennent chercher un peu de d\u00e9tente. Assis sur le quai ou attabl\u00e9s \u00e0 une terrasse. "],"de":["Seit dem 11. Jahrhundert legen hier Schiffe an. Wie k\u00f6nnte es auch anders sein? Es ist hier wie mit dem Gesang der Loreley. Die Sch\u00f6nheit der Graslei bezaubert alle und wird auch Sie fesseln. Dort spiegeln sich die wundersch\u00f6nen Giebelh\u00e4user in der Leie. Auf den beiden Flussufern k\u00f6nnen Besucher und Bewohner die Ruhe genie\u00dfen. Auf dem Kai sitzen und nicht nur die Beine, sondern gleich auch die Seele baumeln lassen. Oder suchen Sie sich einen sch\u00f6nen Platz in einem der vielen Stra\u00dfencaf\u00e9s aus."],"es":["Aqu\u00ed arriban barcos desde el siglo XI. Como ver\u00e1, con motivos de sobra. Compruebe usted mismo la fuerza de atracci\u00f3n de este lugar, cuya belleza cubre todo con una suave calma. Las magn\u00edficas fachadas se reflejan en el Lys y en ambas orillas tanto turistas como habitantes aprovechan para descansar, sentados al borde del r\u00edo o en una silla en una de sus terrazas."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ELovely Grasbrug\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThis bridge is positively poetic. And it\u2019s \u003Cstrong\u003Eevery Ghent native\u2019s pride.\u003C\/strong\u003E On your visit to Ghent, it would be a sin to miss this little bridge just around the corner from the Korenmarkt. Cross the river at the Grasbrug and soak in the scenery. There are still boats moored at the quays today. Even better, nowadays you can take a boat ride yourself! There\u2019s nothing that will immerse you more in the history of Ghent. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EFa\u00e7ades on the Graslei\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe houses by the water live and breathe \u003Cstrong\u003Ehistory\u003C\/strong\u003E. The Cooremetershuys is now an accessory store. In the Middle Ages, however, the official corn measurer presided over the grain trade there. Have a good look at the completely restored fa\u00e7ade of the Guild House of the Free Sailors as well. A lot of money has been invested in this building over the centuries, and it shows! The stately stepped gable from the old corn store has been watching over the town since the \u003Cstrong\u003E13th century\u003C\/strong\u003E. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ETaste the romance\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe corn store\u2014also known as \u003Cem\u003E\u2019t spijker\u003C\/em\u003E\u2014has been converted into \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u0022b36903fa-e01b-42fe-b432-236b9d1d360a\u0022 href=\u0022\/en\/eat-drink\/belga-queen\u0022 title=\u0022Belga Queen\u0022\u003Ethe \u003Cstrong\u003Egastronomic\u003C\/strong\u003E restaurant Belga Queen\u003C\/a\u003E. It\u2019s come a long way from those old sacks of grain. Of course you don\u2019t have to push the boat out quite that far. You can also try a cosy brasserie on the Graslei or Korenlei. Or why not just buy \u003Cstrong\u003Efinger food \u003C\/strong\u003Eand sit down on the quayside! Because sometimes, appreciating the little things is the most romantic.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EAperitif in the sun\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ETempted by all those caf\u00e9 terraces? There is nothing more blissful than enjoying an aperitif\u2014or two\u2014by the waterside. When the sun is shining, this is a \u003Cstrong\u003Edelightful spot to hang out\u003C\/strong\u003E ensconced by beautiful old buildings. Enjoying the first warmth of a spring day with a chilled white wine, putting the world to rights\u2026but anyway, we digress.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[159],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/503c5dc3-8dd3-4162-b8bf-80533eeb5183"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0bde35fd-6bb8-4180-88d0-14b34f30e136"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/00643092-4e0d-4c44-8980-ca0755a33067"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7dda5e11-4aa5-462f-ae5c-9d6b12ca67c8","modified":{"nl":["2018-03-14T22:13:14+00:00"],"en":["2018-03-14T22:13:14+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:13:14+00:00"],"de":["2018-03-14T22:13:14+00:00"],"es":["2018-03-14T22:13:14+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Kinepolis.Gent",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/kinepolis\/4b372ed7f964a520d53f25e3\/photos",""]],"description":{"nl":["Bekende bioscoopketen in Belgi\u00eb"],"en":["Famous cinema chain in Belgium"],"fr":["C\u00e9l\u00e8bre cha\u00eene de cin\u00e9ma en Belgique"],"de":["Bekannte Kinokette in Belgien"],"es":["Famosa cadena de cines de B\u00e9lgica"]},"keywords":[{"tid":[315],"name":{"nl":["Bioscoop"],"en":["Cinemas"],"fr":["Cin\u00e9mas"],"de":["Kinos"],"es":["Cines"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen blockbuster in \u00e9\u00e9n van de 12 zalen van Kinepolis Gent of een kleine auteursfilm in Studio Skoop of Sphinx. Popcorn tijdens of een biertje met een babbel achteraf.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn oktober verdringen acteurs, regisseurs \u00e9n componisten elkaar op de rode loper van het Filmfestival Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWhy not watch a blockbuster in one of the 12 theatres of Kinepolis Ghent or an independent film at Studio Skoop or Sphinx? With popcorn during the film or a beer and a chat afterwards?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn October, actors, directors and composers gather on the red carpet of the Ghent Film Festival.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUn carton au box office dans l\u2019une des 12 salles du Kinepolis Gand ou un petit film d\u2019auteur au Studio Skoop ou au Sphinx. Popcorn pendant, ou \u00e9changes autour d\u2019une petite bi\u00e8re apr\u00e8s.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn octobre, acteurs, r\u00e9alisateurs et compositeurs se bousculent sur le tapis rouge du Festival du Film de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Blockbuster in einem der 12 S\u00e4le des Kinepolis Gent oder ein Autorenfilm in Studio Skoop oder im Sphinx. Popcorn zum Film oder ein Bier zur Nachbesprechung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIm Oktober tummeln sich Schauspieler, Regisseure und Komponisten auf dem roten Teppich beim Filmfestival Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUn \u00e9xito de taquilla en una de las 12 salas del cine Kinepolis Gante o una peque\u00f1a pel\u00edcula de autor en el Studio Skoop o el Sphinx. Palomitas durante la pel\u00edcula o una cerveza despu\u00e9s.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn octubre, todos los actores, directores y compositores aparecen en la alfombra roja durante el Festival de Cine de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:11:38+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:12:07+00:00"],"de":["2018-01-24T14:12:47+00:00"],"es":["2018-01-24T14:13:28+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a20dcbc9-26a7-47e7-9221-983cb2b14ddf","modified":{"nl":["2018-01-24T14:11:09+00:00"],"en":["2018-01-24T14:13:51+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:14:15+00:00"],"de":["2018-01-24T14:12:47+00:00"],"es":["2018-01-24T14:13:28+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.730197 51.040660)","Point",51.040660000000003,3.730197,3.730197,51.040660000000003,3.730197,51.040660000000003,"u14dkgsjrusk","51.04066,3.730197"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8bd6f9ff-2a08-4311-af8c-71aa2cbc8446","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ter Platen 12","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Kinepolis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292650600"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/41","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/41","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004034.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004033.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kinepolis_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kinepolis_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004024.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004030.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004031.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks05-DT004029.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Kinepolis"],"en":["Kinepolis"],"fr":["Kinepolis"],"de":["Kinepolis"],"es":["Kinepolis"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/kinepolis","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1799","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bij zijn bouw in 1980 was dit het grootste bioscoopcomplex van de wereld. Vandaag zijn de 12 zalen maar net voldoende meer om de Gentse filmliefhebber op zijn wenken te bedienen. "],"en":["When it was built in 1980, this was once the largest cinema complex in the world. These days, the 12 screens are only just enough to cater to the demands of Ghent\u2019s film-lovers. "],"fr":["Lors de sa construction en 1980, il a \u00e9t\u00e9 le plus grand complexe de cin\u00e9ma au monde. Aujourd\u0027hui, ses 12 salles suffi sent \u00e0 peine \u00e0 r\u00e9pondre aux besoins des Gantois amateurs de cin\u00e9ma. "],"de":["Bei seinem Bau im Jahr 1980 war dies der gr\u00f6sste Kinokomplex der Welt. Heute reichen die 12 S\u00e4le so gerade, um den Genter Filmliebhaber nach Belieben mit Filmen zu versorgen. "],"es":["En su construcci\u00f3n en 1980, fue uno de los complejos multicines m\u00e1s grandes del mundo. Ahora sus doce salas casi no pueden atender a las necesidades de los cin\u00e9filos ganteses. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDuring the Film Fest, the building very nearly bursts at the seams.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[261],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc","modified":{"nl":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"en":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"fr":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"de":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"es":["2018-04-18T08:11:05+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Het verhaal van Gent, heden, verleden, toekomst "],"en":["The story of Ghent: past, present and future"],"fr":["L\u2019histoire d\u2019hier, d\u2019aujourd\u2019hui et de demain"],"de":["Gent heute, gestern und morgen"],"es":["El relato de Gante en el presente, pasado y futuro"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.71742 51.043953)","Point",51.043953000000002,3.7174200000000002,3.7174200000000002,51.043953000000002,3.7174200000000002,51.043953000000002,"u14dks6bw4mr","51.043953,3.71742"],"field_opening_hours":["553","6"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2ab97fd7-2f2a-4ea7-a84c-6c764f89e5d6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Godshuizenlaan 2","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["STAM - Stadsmuseum Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["stam@stad.gent"]],"telephone":[["+3292671400"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/14","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/14","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"8","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen","en":"Reduction groups","fr":"R\u00e9duction groupes","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen","es":"Reducci\u00f3n grupos"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Gentenaars","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -18 jaar","en":"Reduction -18 years","fr":"R\u00e9duction -18 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -18 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -18 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Begeleiders van personen met handicap","en":"Companions of the disabled persons","fr":"Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es","de":"Begleiter von Behinderten","es":"Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Audiogids (NL, FR, DE, EN)","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"3","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Zoektocht mapje Cuberdanny: NL","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"5","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003872_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003866.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/STAM-Bijlokesite-DT002219.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/STAM-Bijlokesite-DT002242.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/STAM-Bijlokesite-DT002254.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003879_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/STAM-Bijlokesite-DT002206.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/STAM-Bijlokesite-DT002238.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["STAM, het Stadsmuseum Gent "],"en":["STAM, Ghent City Museum"],"fr":["STAM, le Mus\u00e9e de la Ville de Gand"],"de":["STAM , das Genter Stadtmuseum"],"es":["STAM: el Museo de la Ciudad de Gante"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/stam-ghent-city-museum","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1798","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het STAM is d\u00e9 ideale plek om je culturele citytrip door Gent te beginnen, onmiskenbaar eigentijds tegen een historische achtergrond. Gent is van alle tijden en dat geldt ook voor het moderne Gentse Stadsmuseum: de 14de-eeuwse abdij, het 17de-eeuwse klooster en de 21ste-eeuwse nieuwbouw vormen samen het STAM. "],"en":["The STAM is the ideal place to start your cultural holiday in Ghent, an unmistakeably contemporary building against a historic backdrop. Ghent is a city of every era, and the same applies to the modern Ghent City Museum: the 14th-century abbey, 17th-century convent and new 21st-century building all form part of the STAM. "],"fr":["Avec sa modernit\u00e9 marqu\u00e9e sur fond d\u2019histoire, le STAM est la premi\u00e8re \u00e9tape id\u00e9ale de votre citytrip culturel \u00e0 Gand. Cette ville est intemporelle, comme en t\u00e9moigne le moderne Mus\u00e9e de la Ville de Gand, form\u00e9 par l\u2019abbaye du 14e, le monast\u00e8re du 17e et la nouvelle construction du 21e si\u00e8cle. "],"de":["Das STAM eignet sich als perfekter Start f\u00fcr Ihren kulturellen Citytrip in Gent; un\u00fcbersehbar modern vor historischem Hintergrund. Gent ist in allen Zeitaltern zu Hause. Das gilt auch f\u00fcr das moderne Genter Stadtmuseum: Die Abtei aus dem 14. Jahrhundert, das Kloster aus dem 17. Jahrhundert und der Neubau aus dem 21. Jahrhundert bilden zusammen das STAM. "],"es":["El STAM es el punto ideal para comenzar una escapada cultural a Gante: un museo inconfundiblemente contempor\u00e1neo en un entorno hist\u00f3rico. Gante es de todas las \u00e9pocas, y esto tambi\u00e9n cuenta en la propia infraestructura del moderno Museo de la Ciudad: la abad\u00eda del s. XIV, el monasterio del XVII y los nuevos edificios del XXI forman juntos el STAM."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe STAM tells the story of Ghent from the Middle Ages to the present day, with imaginative collections and interactive multimedia. The past, present and future of the city are presented in a clear and interesting way: from mediaeval metropolis to city of knowledge and culture.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EWalk all over Ghent! \u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe eye-catcher at Ghent City Museum, the STAM, is a gigantic aerial photograph of Ghent (measuring 300 m2!) that you are allowed to walk all over. Use the multimedia app to see Ghent in detail in four different centuries. \u2018Views of Ghent\u2019 shows a view of the city in 1534, maps from 1614 and 1912 and a contemporary aerial photograph. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe STAM, interactive and child-friendly\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EVisit the museum\u2019s permanent exhibits with an audio guide. Do some building work of your own with the white LEGO towers. Kids aged 9 and over can explore the STAM with the \u2018Cuberdanny Quest\u2019, solving puzzles and taking challenges. \u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EWhy not take a virtual look inside the STAM now?\u003C\/span\u003E In 2013, the STAM in Ghent was nominated for the European Museum of the Year Award. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EQuiet spots in the arts quarter of Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EGhent\u2019s \u2018arts quarter\u2019 is not only home to impressive historic buildings, but also to quiet green spaces, parks and gardens where you can fully recharge your batteries. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EConcert hall in a former hospital\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn 1228, the sisters of St Mary\u2019s Hospital consecrated a new hospital here. It had space for 40 beds in the ward, but back then the sick were expected to sleep more than one to a bed. As they say, a problem shared... After the French Revolution, the Bijloke site served successively as a civilian hospital, medical faculty and finally as a music centre with international fame. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe former hospital ward, with magnificent wooden beams in its roof, is now a concert hall where musicians fall in love with the unique acoustics. Come to listen, but don\u2019t forget to look around as well. The entire complex is worth a visit: an unforgettable journey through time to discover what exactly makes Ghent what it is.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[831],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f7486dde-a31a-4c22-91b5-1f1e18882dad"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9a80ec60-ebeb-4ef7-8baf-beeb56036929","modified":{"nl":["2018-03-20T13:15:11+00:00"],"en":["2018-03-20T13:15:11+00:00"],"fr":["2018-03-20T13:15:11+00:00"],"de":["2018-03-20T13:15:11+00:00"],"es":["2018-03-20T13:15:11+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Op ontdekking in de planten- en dierenwereld"],"en":["Discover the world of plants and animals"],"fr":["\u00c0 la d\u00e9couverte du monde v\u00e9g\u00e9tal et animal"],"de":["Die Pflanzen- und Tierwelt entdecken"],"es":["De excursi\u00f3n en el mundo de plantas y animales"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7270014490738 51.041349487111)","Point",51.041349487110999,3.7270014490737999,3.7270014490737999,51.041349487110999,3.7270014490737999,51.041349487110999,"u14dkgccmmjtqtc4","51.041349487111,3.7270014490738"],"field_opening_hours":["366","10"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/94572add-7d85-40ff-a8b4-cb8513dea09b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Pietersplein 14","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De wereld van Kina: het Huis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["kinahuis@stad.gent"]],"telephone":[["+3292447373"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/40","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/40","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Combiticket Huis en Tuin","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"3","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen min. 5 pers.","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Personen met een handicap en hun begeleiders","en":"Disabled and their carers","fr":"Personnes handicap\u00e9es + accompagnateurs","de":"Personen mit einer Behinderung und Begleiter","es":"Personas con una minusval\u00eda + acompa\u00f1antes"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -18 jaar","en":"Reduction -18 years","fr":"R\u00e9duction -18 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -18 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -18 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004249.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004254.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004255.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004256.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks11-DT004261.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks11-DT004257.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De wereld van Kina: het Huis"],"en":["The world of Kina: the House"],"fr":["Le monde de Kina: la Maison"],"de":["Die Welt von Kina: das Haus"],"es":["El mundo de Kina: la Casa"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/world-kina-house","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1788","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een uniek fossiel van een prehistorisch reptiel, een prachtige dioramazaal met inheemse vogels en een keicoole interactieve tentoonstelling met duizenden gesteenten en mineralen. "],"en":["A unique fossil of a pre-historic reptile, a splendid diorama room with native birds and an unbelievably cool interactive exhibition with thousands of rocks and minerals. "],"fr":["Le fossile unique d\u2019un reptile pr\u00e9historique, une magnifique salle diorama avec des oiseaux indig\u00e8nes et une exposition interactive pr\u00e9sentant des milliers de pierres et min\u00e9raux qui ne vous laissera pas de marbre. "],"de":["Ein einmaliges Fossil von einem pr\u00e4historischen Reptil, ein pr\u00e4chtiger Diorama-Raum mit einheimischen V\u00f6geln und eine absolut coole interaktive Ausstellung mit Tausenden Steinen und Mineralien. "],"es":["Un f\u00f3sil \u00fanico de un antiguo reptil, una extraordinaria sala de dioramas con aves ind\u00edgenas y una exposici\u00f3n interactiva con miles de rocas y minerales que le dejar\u00e1 de piedra. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe House is a museum where your children will uncover one surprise after another.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Ca href=\u0022\/en\/see-do\/world-kina-garden\u0022\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003ETip: also check out The world of Kina: the Garden\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E. This location, which includes an educational garden, is not within walking distance from the House, but it can easily be reached from Sint-Pietersplein by bus no. 5 (Tolhuislaan).\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":[{"created":{"nl":["2011-11-23T15:33:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["BoekjeBezoek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292101075"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/206","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/206","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]}],"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-293],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b861e39-6739-40d5-8337-291d42c43f10"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/879cc969-57b2-4145-b6e1-b51be3f61993"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec","modified":{"nl":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"en":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"fr":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"de":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"es":["2018-04-09T09:55:47+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Gravensteen\/1401485116771855?rf=135412603156860","Facebook"],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/gravensteen--castle-of-the-counts\/4bd02599462cb713bdd0d707","Foursquare"],["instagram","https:\/\/www.instagram.com\/gravensteen\/","Instagram"],["tripadvisor","https:\/\/www.tripadvisor.be\/Attraction_Review-g188666-d245953-Reviews-Gravensteen_Castle-Ghent_East_Flanders_Province.html","Tripadvisor"],["twitter","https:\/\/twitter.com\/historischehuiz","Twitter"]],"description":{"nl":["Een kasteel, op bezoek bij ridders  "],"en":["Visit the knights at the castle"],"fr":["Rendez visite aux chevaliers"],"de":["Zu Besuch bei Rittern in einer Burg"],"es":["Volver a los tiempos de los caballeros"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[334],"name":{"nl":["Kasteel"],"en":["Castle"],"fr":["Ch\u00e2teau"],"de":["Burg"],"es":["Castillo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4fd25f4a-5bdc-468d-88a8-5a45c9e7876d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72108 51.056971)","Point",51.056970999999997,3.7210800000000002,3.7210800000000002,51.056970999999997,3.7210800000000002,51.056970999999997,"u14dkwts7mnr","51.056971,3.72108"],"field_opening_hours":["391","3"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/255dbb42-2dd6-4374-b1e1-6d6260b7b72b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Veerleplein 11","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gravensteen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["historischehuizen@stad.gent"]],"telephone":[["+3292259306"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen","en":"Reduction groups","fr":"R\u00e9duction groupes","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen","es":"Reducci\u00f3n grupos"},"price":"7.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"7.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -19 jaar","en":"Reduction -19 years","fr":"R\u00e9duction -19 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Begeleiders van personen met handicap","en":"Companions of the disabled persons","fr":"Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es","de":"Begleiter von Behinderten","es":"Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003555.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003557.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003519.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003537_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks15-DT004532.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks02-DT003736.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gravensteen, een burcht in Gent   "],"en":["The Castle of the Counts"],"fr":["Le Ch\u00e2teau des Comtes"],"de":["Die Grafenburg, die Burg in Gent"],"es":["El imponente Castillo de los Condes"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/castle-counts","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1588","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een bezoek aan de mystieke burcht \u2018Het Gravensteen\u2019 kan niet ontbreken op je to-dolijst tijdens je stedentrip in Gent. Deze belangrijke bezienswaardigheid in Gent is een burcht met een zeer bewogen geschiedenis, nauw verweven met de complexe en vaak woelige politieke en sociale historiek van de stad. Het is de enige overgebleven middeleeuwse waterburcht met een vrijwel intact verdedigingssysteem in Vlaanderen. Je bezoek aan het Gravensteen geeft je een volledig beeld van de riddercultuur in de 12de eeuw. Het poortgebouw, de walmuur, de donjon, de grafelijke residentie en de paardenstallen zijn toegankelijk voor bezoekers. "],"en":["A weekend trip to Ghent is simply not complete without a visit to the mysterious \u2018Castle of the Counts\u2019. This important sight in Ghent is a castle with a very turbulent past, closely intertwined with the complex\u2014often stormy\u2014political and social history of the city. It is the only remaining mediaeval castle with a moat and largely intact defence system in Flanders. Your visit to the Castle of the Counts will give you a complete picture of heraldic culture in the 12th century. The gatehouse, ramparts, keep, count\u2019s residence and stables are open to visitors. "],"fr":["Votre citytrip \u00e0 Gand ne serait pas complet sans une visite du mystique Ch\u00e2teau des Comtes. Ce haut lieu touristique est une forteresse dont le pass\u00e9 mouvement\u00e9 est \u00e9troitement li\u00e9 \u00e0 l\u2019histoire politique et sociale complexe et souvent tourment\u00e9e de la ville. Il s\u2019agit du seul ch\u00e2teau fort m\u00e9di\u00e9val en Flandre dont le syst\u00e8me de d\u00e9fense est encore \u00e0 peu pr\u00e8s intact. Votre visite au Ch\u00e2teau des Comtes vous donnera un aper\u00e7u de la culture chevaleresque du 12e si\u00e8cle. Le corps de garde, les remparts, le donjon, la r\u00e9sidence des comtes et les \u00e9curies sont accessibles aux visiteurs. "],"de":["Ein Besuch der Grafenburg, einer geheimnisvollen Burg, darf auf Ihrer To-do-Liste f\u00fcr Ihre St\u00e4dtereise nach Gent nicht fehlen. Dieses wichtige Wahrzeichen in Gent ist eine Burg mit einer sehr bewegten Geschichte, die eng mit der komplexen und oft turbulenten politischen und sozialen Stadtgeschichte verbunden ist. Es ist die einzige erhalten gebliebene mittelalterliche Wasserburg mit einem nahezu vollst\u00e4ndig intakten Verteidigungssystem in Flandern. Bei Ihrem Besuch der Grafenburg wird Ihnen ein vollst\u00e4ndiges Bild der Ritterkultur des 12. Jahrhunderts vermittelt. Das Torgeb\u00e4ude, die Stadtmauer, der Donjon, die gr\u00e4fliche Residenz und die Stallungen sind f\u00fcr Besucher zug\u00e4nglich."],"es":["En una escapada a Gante no puede faltar una visita a la imponente fortaleza dentro de la ciudad: el Castillo de los Condes de Flandes. Este destacado monumento ha tenido una existencia de lo m\u00e1s convulsa, estrechamente vinculada a la compleja y a menudo agitada historia pol\u00edtica y social de la ciudad. Se trata del \u00fanico castillo medieval con foso que queda en Flandes con un sistema de fortificaci\u00f3n pr\u00e1cticamente intacto. Visitarlo le proporcionar\u00e1 una visi\u00f3n completa de la cultura caballeresca del siglo XII. Est\u00e1n abiertos a visitas la porter\u00eda, la muralla, la torre del homenaje, la residencia condal y los establos."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ETorture at the Castle of the Counts\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EBe sure to go up the long spiral staircase to the museum of torture devices on the top floor of the Castle of the Counts. Here, you will find a unique collection of instruments for torture and coercion, as well as a collection of weapons. The Castle of the Counts also hosts all kinds of cultural activities, events and activities, for example during the Ghent Festivities. It is also a popular place to get married for Ghent\u2019s locals. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ELet\u2019s not forget the time the Castle of the Counts was occupied by protesting students in 1949! Explore the castle during your weekend trip in Ghent and find out all about the \u2018Battle of the Castle of the Counts\u2019.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe keep, symbol of the Counts\u2019 power\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EGo back in time inside this majestic fortress. Its history goes back to the time of the Roman occupation, when there was already a settlement on a sand bank by the River Lys. After a brief period of Viking plundering, the Counts of Flanders converted the earlier wooden constructions into a keep (living quarters) in the Middle Ages, with ramparts built entirely of stone, replete with 24 towers. The imposing building with its military architecture was a symbol of the Counts\u2019 power in the turbulent city of Ghent.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--image paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \u003Cfigure\u003E\n        \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\u0022\u003E  \u003Cimg title=\u0022\u00a9Stad Gent\u0022 src=\u0022\/sites\/default\/files\/styles\/paragraph_image\/public\/img\/image_paragraph\/VisitReeks01-DT003538.jpg?itok=v-0_AuA4\u0022 width=\u0022720\u0022 height=\u0022480\u0022 alt=\u0022Gravensteen Gent\u0022 typeof=\u0022foaf:Image\u0022 class=\u0022image-style-paragraph-image\u0022 \/\u003E\n\n\n\u003C\/div\u003E\n      \n        \u003Cfigcaption\u003E\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-image-caption field--type-string field--label-hidden field__item\u0022\u003EGravensteen Gent\u003C\/div\u003E\n      \u003C\/figcaption\u003E\n      \u003C\/figure\u003E\n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ECount Philip and his castle: dominating the city\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003ECount Philip of Alsace wanted everyone to know that he was the boss. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EA Latin inscription above the entrance states that Count Philip (1168-1191) built the castle in 1180. \u003Cspan\u003EThe sense of wealth and power that his castle gave him is brought to life when you stand between the battlements at the top of the keep and gaze out over the vibrant city of Ghent.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EIndustrial revolution banishes knights from Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EYou are bound to be fascinated by the twists and turns in the story of the Castle of the Counts during your weekend getaway. In the late 18th century, the Castle of the Counts was sold to private owners who later converted it into a factory complex. In 1807, the fortress in the heart of Ghent housed a cotton mill, and its outbuildings served as primitive dwellings for about fifty families of workers. When the mill and its workers left, the Castle of the Counts was in a state of complete disrepair, ready for demolition. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ETorture chamber becomes tourist sight in Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EBy that point, the Castle of the Counts was a symbol of abuse of power, feudal repression, horrific torture methods and a cruel inquisition as far as the people of Ghent were concerned. \u003Cspan\u003ERestoration gave the Castle of the Counts a new meaning and world fame as Ghent\u2019s most important tourist sight, partly due to the World Expo 1913, which took place in Ghent.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EVisit the Castle of the Counts in Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EDo you want to dig deep into the history of Ghent? This is where you need to be. Ghent, full of charming history and modern vibrancy.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-41],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff2cc51e-46a3-4095-98ee-5476a5e808d7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec","modified":{"nl":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"en":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"fr":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"de":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"es":["2018-04-09T09:55:47+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/belfort--belfry\/4c48c2ad0ef195214afd72c8",""]],"description":{"nl":["De draak, de vurige mascotte van Gent"],"en":["The dragon, Ghent\u2019s fiery mascot"],"fr":["Le dragon, ardente mascotte de la ville de Gand"],"de":["Der Drache, das feurige Maskottchen von Gent"],"es":["El drag\u00f3n, la fogosa mascota de Gante"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[458],"name":{"nl":["UNESCO"],"en":["UNESCO"],"fr":["UNESCO"],"de":["UNESCO"],"es":["UNESCO"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2a073768-13bf-4bf9-aca4-9bda322d6446","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7248841177216 51.053546066957)","Point",51.053546066956997,3.7248841177215999,3.7248841177215999,51.053546066956997,3.7248841177215999,51.053546066956997,"u14dky02knfbv59j","51.053546066957,3.7248841177216"],"field_opening_hours":["610","14"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/00e3541e-cd50-47a6-aa50-682d1fe454ba","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Belfort"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@artoria.be"]],"telephone":[["+3292333954"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/46","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/46","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"8","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen","en":"Reduction groups","fr":"R\u00e9duction groupes","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen","es":"Reducci\u00f3n grupos"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"2.7","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Begeleiders van personen met handicap","en":"Companions of the disabled persons","fr":"Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es","de":"Begleiter von Behinderten","es":"Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -19 jaar","en":"Reduction -19 years","fr":"R\u00e9duction -19 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Belfort-DT000128.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Belfort-DT000141.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Belfort-DT000151.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Belfort-DT000160.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004152.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Belfort-DT000106.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Het Belfort van Gent, werelderfgoed"],"en":["Ghent Belfry, world heritage"],"fr":["Le Beffroi, patrimoine mondial"],"de":["Der Genter Belfried, ein Weltkulturerbe"],"es":["El Campanario, patrimonio hist\u00f3rico"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/ghent-belfry-world-heritage","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1549","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Als tijdens je city break in Gent even naar de magische skyline van de binnenstad tuurt, kan je het niet missen. Het belfort is de middelste toren van de beroemde torenrij, tussen de Sint-Baafskathedraal en de Sint-Niklaaskerk. Een vurige draak, het trotse symbool en de mascotte van Gent, bewaakt het historische hart van Gent."],"en":["Look up at the magical city skyline for a moment during your weekend trip in Ghent: you can\u2019t miss it. The Belfry is the middle tower in the famous row of three, between St Bavo\u2019s Cathedral and St Nicholas\u2019 Church. A fiery dragon, the proud symbol and mascot of Ghent, guards the historic heart of the city."],"fr":["Pendant votre escapade magique \u00e0 Gand, prenez le temps de contempler l\u2019horizon du centre historique. Vous ne pouvez pas le manquer : le Beffroi est la deuxi\u00e8me tour du c\u00e9l\u00e8bre trio, situ\u00e9 entre la Cath\u00e9drale Saint-Bavon et l\u2019\u00c9glise Saint-Nicolas. Un dragon ardent, fier symbole et mascotte de la ville, veille sur le c\u0153ur historique de Gand."],"de":["Wenn Sie w\u00e4hrend Ihres St\u00e4dtetrips in Gent gerade von der magischen Skyline der Innenstadt fasziniert sind, k\u00f6nnen Sie ihn nicht verfehlen. Der Belfried ist der mittlere Turm der ber\u00fchmten Turmreihe und steht zwischen der St.-Bavo-Kathedrale und der St.-Nikolaus-Kirche. Ein feuriger Drache, stolzes Symbol und Maskottchen von Gent, wacht \u00fcber das historische Herz Gents."],"es":["Si en su escapada a Gante mira al m\u00e1gico horizonte del casco antiguo, hay algo que no le pasar\u00e1 desapercibido: el Campanario Municipal, en el centro de la emblem\u00e1tica fila de torres, entre la Catedral de San Bav\u00f3n y la Iglesia de San Nicol\u00e1s. En lo alto, un fiero drag\u00f3n, orgulloso s\u00edmbolo y mascota de Gante, vigila el centro hist\u00f3rico de la ciudad."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe Ghent Belfry symbolises the city\u2019s prosperity and independence. The Cloth Hall, built onto the Belfry, was completed in 1907. The flamboyant Brabant Gothic style of the Cloth Hall is an ode to the industry to which Ghent owes so much. On the corner of the Cloth Hall is an old jailer\u2019s house.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EGhent\u2019s guardian angel and treasure keeper\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe Ghent Belfry, a recognised UNESCO World Heritage, is well worth a visit. In 1402, it was the place where city privileges were kept: in a chest, locked up in the Belfry safe. The dragon, which has been up on the tower since 1377, kept an eye on the city as well as being the symbolic guardian of the belfry. The Belfry also proudly carried the alarm bell, the \u2018Great Triumphant\u2019. Today you will find this bell, nicknamed \u2018Roland\u2019 by the people of Ghent, not far from the Belfort on Emile Braunplein.\u00a0 \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EUntil 1442, St Nicholas\u2019 Church was the main watchtower. In 1442, the watchmen in the tower moved across to the newly completed Belfry. Along with the bell ringers, these watchmen, or the corps of \u2018men who guard the city\u2019, served until 1869. Fire was a particular danger in Ghent. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EThe Belfry tower is an absolute must-see! Climb the stairs, listen to the chiming sound of the carillon and enjoy the view of the vibrant city of Ghent. There is a lift from the first floor. The stunning view over Ghent is bound to enchant you. However, the Belfry is not accessible to visitors with reduced mobility.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe Mammelokker, a legend behind bars\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EIn 1741, a building was erected between the Belfry and the Cloth Hall, which served as the entrance to the city jail. You will see a relief sculpture above the entrance. The sculpture tells an old Roman legend of a man, Cimon, who was sentenced to death by starvation. He survived his sentence because his daughter visited every day and breastfed him. \u2018Mamme\u2019 means \u2018breast\u2019 and \u2018lokken\u2019 means \u2018suck\u2019 in an old Ghent dialect.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[328],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca","modified":{"nl":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"en":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"fr":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"de":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"es":["2018-04-09T09:55:47+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Sint-Baafskathedraal\/555960931167588?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/sintbaafskathedraal\/4d29a01cb818a35de882a08a",""]],"description":{"nl":["Krachtige stempel op Gent, thuis van het Lam Gods"],"en":["Powerful Ghent church and home of the Mystic Lamb"],"fr":["Symbole de Gand, demeure de l\u2019Agneau Mystique"],"de":["Wahrzeichen von Gent, Heimat des Genter Altars"],"es":["Gran emblema de Gante, hogar del Cordero M\u00edstico"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[420],"name":{"nl":["Gratis"],"en":["Free"],"fr":["Gratuit"],"de":["Kostenlos"],"es":["Gratis"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[338],"name":{"nl":["Lam Gods"],"en":["The Ghent Altarpiece"],"fr":["L\u0027agneau mystique"],"de":["Der Genter Altar"],"es":["Cordero M\u00edstico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e499310-b3c2-4dc9-b37c-c21a9d752400","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725324 51.053337)","Point",51.053336999999999,3.7253240000000001,3.7253240000000001,51.053336999999999,3.7253240000000001,51.053336999999999,"u14dkvbxnrfc","51.053337,3.725324"],"field_opening_hours":["4312","30"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/b5c1e73d-fca6-464f-92f6-296bcb2cb0ba","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein","modified":{"nl":["2018-03-09T08:00:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Baafskathedraal"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["sint-baafskathedraal@kerknet.be"]],"telephone":[["+3292692045"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/44","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/44","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Baafskathedraal-DT000551.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Baafskathedraal-DT000529.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Baafskathedraal-DT000543.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Baafskathedraal-DT000550.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/Sintbaafskathedraal_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003764.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks14-DT004438.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sintbaafskathedraal_gent13.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks02-DT003821.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sint-Baafskathedraal majestueus statig"],"en":["St Bavo\u2019s Cathedral: majestic tower"],"fr":["La Cath\u00e9drale Saint-Bavon"],"de":["Die majest\u00e4tische St.-Bavo-Kathedrale"],"es":["La majestuosa Catedral de San Bav\u00f3n"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/st-bavos-cathedral-majestic-tower","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1547","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Deze prachtige bezienswaardigheid op het Sint-Baafsplein in Gent, een trotse dame, wandel je tijdens je stedentrip niet zomaar voorbij. De Sint-Baafskathedraal, de oudste parochiekerk in het levendige hart van Gent, is gebouwd op de plaats van een kerk uit de 10de eeuw en een romaanse kerk uit de 12de eeuw. Deze kerk was gewijd aan de heilige Johannes de Doper, Sint-Jan. Gent was in de Middeleeuwen een rijke en machtige stad en kon het zich steeds meer veroorloven grotere en rijkere kerken te bouwen. Zo werd de Sint-Janskerk in de loop van de 15e en 16e eeuw omgebouwd tot de statige gotische Sint-Baafskathedraal."],"en":["This magnificent sight on Sint-Baafsplein in Ghent is a proud old lady: don\u2019t just walk past her on your city trip. St Bavo\u2019s Cathedral is the oldest parish church in the lively heart of Ghent. It stands on the site of a 10th century church and a 12th century Romanesque church. The latter was dedicated to St John the Baptist. In the Middle Ages, Ghent was a rich and powerful city that had the means to commission ever-larger and more opulent churches. So the Church of St John the Baptist was converted during the 15th and 16th centuries into the imposing Gothic St Bavo\u2019s Cathedral."],"fr":["Cette superbe attraction touristique de la Sint-Baafsplein \u00e0 Gand a fi\u00e8re allure et ne passera certainement pas inaper\u00e7ue pendant votre citytrip. La Cath\u00e9drale Saint-Bavon, la plus ancienne \u00e9glise paroissiale du c\u0153ur anim\u00e9 de Gand, a \u00e9t\u00e9 \u00e9rig\u00e9e sur le site d\u2019une \u00e9glise du 10e si\u00e8cle et d\u2019une \u00e9glise romane du 12e si\u00e8cle d\u00e9di\u00e9e \u00e0 saint Jean Baptiste (ou saint Jean). Au Moyen \u00c2ge, Gand \u00e9tait une ville prosp\u00e8re et puissante qui pouvait se permettre de b\u00e2tir des \u00e9glises toujours plus grandes et plus co\u00fbteuses. C\u2019est ainsi que, dans le courant des 15e et 16e si\u00e8cles, l\u2019\u00e9glise Saint-Jean fut transform\u00e9e en une imposante construction gothique, la Cath\u00e9drale Saint-Bavon. "],"de":["Diese beeindruckende Sehensw\u00fcrdigkeit am Sint-Baafsplein in Gent, diese stolze Dame, lassen Sie auf Ihrer St\u00e4dtereise nat\u00fcrlich nicht links liegen. Die St.-Bavo-Kathedrale, die \u00e4lteste Pfarrkirche im Genter Zentrum, steht genau dort, wo sich im 10. Jahrhundert bereits eine Kirche befand und ab dem 12. Jahrhundert eine romanische Kirche stand. Diese Kirche war Johannes dem T\u00e4ufer geweiht. Gent war im Mittelalter eine reiche und m\u00e4chtige Stadt, die es sich zunehmend leisten konnte, gr\u00f6\u00dfere und stattlichere Kirchen zu bauen. Daher wurde die St.-Johannis-Kirche im Laufe des 15. und 16. Jahrhunderts in die gotische St.-Bavo-Kathedrale umgewandelt."],"es":["Este magn\u00edfico monumento situado en la plaza Sint-Baafsplein se alza con toda su grandeza y es imposible de pasar por alto. La Catedral de San Bav\u00f3n, la iglesia parroquial m\u00e1s antigua en el coraz\u00f3n de Gante, est\u00e1 construida sobre una primera iglesia del siglo X y una rom\u00e1nica del XII, dedicada a San Juan Bautista. En la Edad Media, Gante era una ciudad rica y poderosa y pod\u00eda permitirse la construcci\u00f3n de templos cada vez m\u00e1s grandes y ricos. As\u00ed, en el transcurso de los siglos XV y XVI, la Iglesia de San Juan fue convertida en el majestuoso edificio g\u00f3tico de la Catedral de San Bav\u00f3n."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EA history of rebellion: from church to cathedral\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003ELooking for a weekend getaway that is just that little bit different? Do you like to explore off the beaten track? Welcome to Ghent, the city of rebels! St Bavo\u2019s Cathedral literally carries Ghent\u2019s rebellious history in its very stones. In the crypt, the Romanesque style can still be seen in the central nave. In the 15th century, it was decided that the Romanesque structure would be replaced with a larger Gothic church that was completed in 1559. In 1540, the church became the seat of the Chapter of St Bavo, and St Bavo became the patron saint of the church. Later, in 1559, the church was converted into the cathedral of the Bishops of Ghent. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EBursting with riches: Ghent\u2019s art treasures\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ESt Bavo\u2019s Cathedral has a rich history and it is also filled with art treasures that make many an art-lover\u2019s mouth water: from the baroque high altar in white, black and red flamed marble, the Rococo pulpit in oak, gilded wood and marble, to a masterpiece by Rubens: Saint Bavo enters the Convent at Ghent, and the Calvary Triptych by Justus van Gent, the Gothic chandelier\/sanctuary lamp, the opulent tombs of the Bishops of Ghent \u2013 and of course the world-famous Mystic Lamb. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EAdmire the divine glow of \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u0022632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/mystic-lamb-supreme-divine-art\u0022 title=\u0022The Mystic Lamb: supreme divine art\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u2018The Adoration of the Mystic Lamb\u2019\u003C\/span\u003E by the Van Eyck brothers \u003C\/a\u003Ein St Bavo\u2019s Cathedral. Read all about this famous work by the Flemish Primitives. Do you want to visit the Mystic Lamb? Find out the \u003Cspan\u003Eopening hours\u003C\/span\u003E of the chapel where the Mystic Lamb is on display at St Bavo\u2019s Cathedral. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EFascinating fact about the Mystic Lamb:\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E So that you have a chance to admire all the panels of the Ghent Altarpiece in all their glory, the outer panels of this masterpiece by Van Eyck are folded inwards every day between 12.00 and 13.00. Admission tickets for this chapel are sold until about 15 minutes before closing time.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ESouvenirs galore: the cathedral shop\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EOf course you want memories to take home with you that are as beautiful as the cathedral itself. \u003Cspan\u003EPop into the cathedral gift shop\u003C\/span\u003E for postcards, art books, posters etc.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u2018Festive\u2019 view of the city of Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EYou can only go up the tower of St Bavo\u2019s Cathedral during the Ghent Festivities. Negotiate the stairs and enjoy the magnificent view of this unique party for the people in the heart of Ghent. At other times of the year, you can enjoy the most beautiful view of Ghent from directly beneath the golden dragon, Ghent\u2019s mascot, on \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u0022a7f5a68d-8f82-406a-a8c5-9482e74771ec\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/ghent-belfry-world-heritage\u0022 title=\u0022Ghent Belfry, world heritage\u0022\u003Ethe \u003Cspan\u003EBelfry tower\u003C\/span\u003E \u003C\/a\u003Eopposite. From there you can continue exploring the heart of Ghent. Anything goes.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-129],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38e6d005-a8d5-411d-a51a-abefb2da1edf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e45cec1f-d8ff-49f6-a874-e26a336f9c39"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4121046e-43b3-4184-a688-c6052a6fca41","modified":{"nl":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"en":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"fr":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"de":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"es":["2018-04-18T08:11:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Museum-Dr-Guislain-96206920606\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/museum-dr-guislain\/4b731a48f964a520959b2de3",""]],"description":{"nl":["Krankzinnig kunstig, psychiatrische geschiedenis "],"en":["Madness in art, the history of psychiatry "],"fr":["Culture insolite et histoire psychiatrique "],"de":["Wahnsinnig kunstvoll, psychiatrische Geschichte "],"es":["La psiquiatr\u00eda en la historia y el arte"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.703215 51.066197)","Point",51.066197000000003,3.7032150000000001,3.7032150000000001,51.066197000000003,3.7032150000000001,51.066197000000003,"u14ds22d5jj4","51.066197,3.703215"],"field_opening_hours":["644","31"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/33009494-6d1a-41bd-8f11-3041270ed2aa","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jozef Guislainstraat 43","modified":{"nl":["2018-03-09T08:07:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Museum Dr. Guislain"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@museumdrguislain.be"]],"telephone":[["+3292163595"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/8","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/8","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"8","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"3","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -22 jaar","en":"Reduction -22 years","fr":"R\u00e9duction -22 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -22 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -22 a\u00f1os"},"price":"1","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -12 jaar","en":"Reduction -12 years","fr":"R\u00e9duction -12 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -12 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -12 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Begeleiders van personen met handicap","en":"Companions of the disabled persons","fr":"Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es","de":"Begleiter von Behinderten","es":"Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief","en":"Reduction","fr":"R\u00e9duction","de":"Erm\u00e4\u03b2igung","es":"Reducci\u00f3n"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DrGuislain-DT002172.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DrGuislain-DT002168.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/drguislain_permancoll_gent3_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DrGuislain-DT002169.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DrGuislain-DT002170.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DrGuislain-DT002171.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/DrGuislain-DT002169.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Museum Dr. Guislain, te Gek! "],"en":["Dr Guislain Museum, art and psychiatry "],"fr":["Le mus\u00e9e Dr Guislain, une folie !   "],"de":["Museum Dr. Guislain , der Wahnsinn! "],"es":["El Museo Dr. Guislain, \u00a1de locura!"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/dr-guislain-museum-art-and-psychiatry","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1478","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een museum in de Jozef Guislainstraat, in het oudste krankzinnigengesticht van Belgi\u00eb uit 1857: je zou wel gek zijn om daar niet even langs te gaan. "],"en":["The oldest mental asylum in Belgium, which dates back to 1857 is in Jozef Guislainstraat. Today it houses an absolutely fascinating museum."],"fr":["Ce mus\u00e9e de la Jozef Guislainstraat est situ\u00e9 dans le plus vieil asile de Belgique, qui date de 1857 : vous seriez fou de ne pas y jeter un coup d\u2019\u0153il. "],"de":["Ein Museum in der Jozef Guislainstraat, in der \u00e4ltesten Nervenheilanstalt Belgiens aus dem Jahr 1857: Sie w\u00e4ren verr\u00fcckt, wenn Sie es nicht besuchen w\u00fcrden. "],"es":["En la calle Jozef Guislainstraat est\u00e1 un museo alojado en la instituci\u00f3n para enfermos mentales m\u00e1s antigua de B\u00e9lgica, de 1857. \u00a1Hay que estar loco para no visitarlo! "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EIt was the visionary Dr Guislain who was one of the first to think of mentally ill people as patients with a right to humane treatment. The shame that was felt at the way psychiatric patients had been treated in the past was the impetus for founding the Dr Guislain Museum in Ghent in 1986. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EDefinitions of normal  \u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EDr Guislain Museum in Ghent aims to break down the many prejudices that still define what is \u2018mentally ill\u2019 and what is \u2018normal\u2019. \u003Cspan\u003EDiscover the permanent collection and find out about the history of psychiatry, as well as an international collection of outsider art or art brut. The temporary exhibitions are always great too.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-11-18T20:41:58+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-12-13T14:25:01+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[138],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/34f27243-9254-4b33-9243-6c8c1feee3b6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad6df7f1-0b66-40df-8106-ec8114c512ea"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/25ed0932-d94a-4d5f-b965-432861b05747","modified":{"nl":["2018-04-04T13:27:12+00:00"],"en":["2018-04-04T13:27:12+00:00"],"fr":["2018-04-04T13:27:12+00:00"],"de":["2018-04-04T13:27:12+00:00"],"es":["2018-04-04T13:27:12+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Booot.be\/",""],["instagram","https:\/\/www.instagram.com\/booot.be\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/booot-gent\/53a57247498e7989b0af081a",""]],"description":{"nl":["Met deze sloepen mag je zelf varen!"],"en":["Self-drive barges for endless fun"],"fr":["C\u0027est vous qui naviguez!"],"de":["Mit diesen Boten d\u00fcrfen Sie selbst fahren!"],"es":["\u00a1Con estos barcos usted mismo puede navegar!"]},"keywords":[{"tid":[316],"name":{"nl":["Boot"],"en":["By boat"],"fr":["En bateau"],"de":["Mit dem Boot"],"es":["Barco"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[472],"name":{"nl":["Met schipper"],"en":["With captain"],"fr":["Avec capitaine"],"de":["Mit Kapit\u00e4n"],"es":["Con patr\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESta je niet te springen om het roer in eigen hand te nemen en laat je je liever varen?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDat kan! In Gent zijn er mogelijkheden te over om een jacht of sloep te huren m\u00e9t schipper. Leun achterover en geniet!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWould you rather not have your hand on the tiller?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EWhy not relax and let someone else do the work? In Ghent there are plenty of opportunities to hire a yacht or sloop with a sailor to man it. Lie back and enjoy the trip!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous n\u2019avez gu\u00e8re envie de prendre la barre et pr\u00e9f\u00e9rez vous laisser porter sur les flots?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EC\u2019est possible! \u00c0 Gand, ce ne sont pas les possibilit\u00e9s qui manquent pour louer un yacht ou une chaloupe avec skipper. Installez-vous confortablement et profitez!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESie geben das Ruder auch gern einmal aus der Hand?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDas k\u00f6nnen Sie gern ganz entspannt machen! In Gent gibt es zahlreiche M\u00f6glichkeiten, um eine Jacht oder Slup mit Schiffer zu mieten. Zur\u00fccklehnen und genie\u00dfen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfQuiere navegar pero no tiene muchas ganas de tener que hacerse cargo del tim\u00f3n?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u00a1Pues no hay problema! En Gante dispone de sobradas posibilidades de alquilar un yate o lancha con patr\u00f3n incluido. \u00a1Solo hay que sentarse y disfrutar!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f","modified":{"nl":["2018-02-08T14:22:44+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]}},{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[441],"name":{"nl":["Rederij"],"en":["Boating company"],"fr":["Armateur"],"de":["Reederei"],"es":["Compa\u00f1\u00eda naviera"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[362],"name":{"nl":["Varen"],"en":["Sailing"],"fr":["Naviguer"],"de":["Bootsfahrten"],"es":["Navegar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}},{"tid":[473],"name":{"nl":["Zelf varen"],"en":["Self-drive boat"],"fr":["Naviguer soi-m\u00eame"],"de":["Selbst schippern"],"es":["Navegar solos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ELaat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf door dit prachtige landschap en ontdek deze prachtige dorpen en hun schilderachtige omgeving. Of vaar tot in het centrum van Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EBe enchanted by the beauty of the river Lys and its surroundings. Navigate yourself through this magnificent landscape in a luxuriously equipped sloop and discover these beautiful villages and their picturesque environment. Or take the boat to the centre of Ghent.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELaissez vous charmer par la beaut\u00e9 de la Lys et ses environs. Prenez la barre d\u2019une chaloupe et naviguez \u00e0 travers ce paysage merveilleux. D\u00e9couvrez les villages magnifiques et leurs environs pittoresques ou naviguez jusqu\u2019au centre de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ELassen Sie sich von der Sch\u00f6nheit der Leie und ihrer Umgebung bezaubern. Fahren Sie selbst mit einer Schlup durch diese reizende Landschaft und entdecken Sie die pr\u00e4chtigen D\u00f6rfe und ihrer malerischen Umgebung. Oder fahren Sie ins Genter Stadtzentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ED\u00e9jese seducir por la belleza del r\u00edo Lys y sus alrededores. Navegue con una embarcaci\u00f3n de lujo por este espl\u00e9ndido paisaje y descubra los preciosos pueblos y su pintoresco entorno. O navegue hasta el centro de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T15:11:48+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26","modified":{"nl":["2018-02-08T15:11:19+00:00"],"en":["2018-02-08T15:16:22+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-12-06T10:26:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.719778 51.046913)","Point",51.046913000000004,3.7197779999999998,3.7197779999999998,51.046913000000004,3.7197779999999998,51.046913000000004,"u14dksu9v479","51.046913,3.719778"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/93fe3cbc-b366-402e-aa25-3df15e04614c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Coupure links 9a","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:05+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["BoooT"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@booot.be"]],"telephone":[["+32476571818"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/210","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/210","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Boten-DT002598.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/1548032_257916431054577_2021850848_o.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004688.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004695.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Boten-DT002584.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["BoooT"],"en":["BoooT"],"fr":["BoooT"],"de":["BoooT"],"es":["BoooT"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/booot","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1811","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een kleine vloot van elektrische sloepen biedt de meest ontspannen(de) manier om de mooiste hoekjes van Gent te ontdekken. "],"en":["A small fleet of electrical boats offer the most relaxed\/relaxing way of exploring Ghent\u2019s beauty spots. "],"fr":["La flotte de chaloupes \u00e9lectriques allie d\u00e9contraction et distraction pour vous d\u00e9voiler les plus beaux coins de Gand. "],"de":["Eine kleine Flotte elektrischer Slups bietet die entspannendste Art und Weise, die sch\u00f6nsten Fleckchen von Gent zu erkunden. "],"es":["Una peque\u00f1a flota de embarcaciones el\u00e9ctricas que ofrece la forma m\u00e1s relajada y relajante de descubrir los rincones m\u00e1s bonitos de Gante. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ENo stress, no motor noise and, above all, no fuel smell. Experience complete tranquillity together with your family, friends or colleagues.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ENo experience or license required. You will receive a brief explanation before departing.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-12-05T11:02:52+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[157],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2ee23547-7f4e-479f-aef5-fd050574ccd0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d0a6b7e7-ff58-4a8d-afc0-a201d65fff5f","modified":{"nl":["2018-03-14T20:38:53+00:00"],"en":["2018-03-14T20:38:53+00:00"],"fr":["2018-03-14T20:38:53+00:00"],"de":["2018-03-14T20:38:53+00:00"],"es":["2018-03-14T20:38:53+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/bisschoppelijk-paleis\/4f705d91bb3d8e65c287ac0b",""]],"description":{"nl":["De administratieve zetel van het bisdom Gent en de verblijfplaats van de bisschop."],"en":["Protected building and garden"],"fr":["B\u00e2timent \u0026 jardin sont des monuments prot\u00e9g\u00e9s"],"de":["Geb\u00e4ude und Garten stehen unter Denkmalschutz"],"es":["El edificio y su jard\u00edn es un monumento protegido"]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728607 51.052772)","Point",51.052771999999997,3.7286069999999998,3.7286069999999998,51.052771999999997,3.7286069999999998,51.052771999999997,"u14dkvg5fy6z","51.052772,3.728607"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7b02758e-fd40-40ea-9bf3-3ee9d4dab37b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Bisdomplein 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Bisschoppelijk Paleis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292251626"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/47","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/47","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/bischoppelijkpaleis_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/bischoppelijkpaleis_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Bisschoppelijk Paleis"],"en":["Episcopal Palace"],"fr":["Palais \u00e9piscopal"],"de":["Bisch\u00f6fliches Palais"],"es":["Palacio Episcopal"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/episcopal-palace","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1982","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Achter het Duivelsteen doemt de imposante koepel van de Nationale Bank op. Er tegenover ligt het stralend witte Bisschoppelijk Paleis. "],"en":["Behind the Castle of Gerald the Devil looms the imposing dome of the National Bank. Opposite is the dazzlingly white Episcopal Palace. "],"fr":["Derri\u00e8re le Ch\u00e2teau de G\u00e9rard le Diable se profile l\u0027imposant d\u00f4me de la Banque nationale. Le Palais \u00e9piscopal, d\u0027un blanc \u00e9clatant, se trouve juste en face. "],"de":["Hinter dem Schloss von Geeraard dem Teufel erhebt sich die imposante Kuppel der Nationalbank. Gegen\u00fcber davon liegt das strahlend weisse Bisch\u00f6fliche Palais. "],"es":["Detr\u00e1s del Castillo de Gerardo el Diablo, destaca la impresionante c\u00fapula del Banco Nacional de B\u00e9lgica. Enfrente, est\u00e1 situado el Palacio Episcopal con su reluciente fachada blanca. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe new Wijdenaard Bridge connects the banks of the Lower Scheldt which was filled in years ago and and by the end of 2018 it will be restored to its original glory.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:49:56+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[108],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e087599d-be46-4dd7-ad3a-af7fedfe280c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/917ea16d-9766-44c8-bcfd-0534359113fc","modified":{"nl":["2018-03-14T22:26:49+00:00"],"en":["2018-03-14T22:26:49+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:26:49+00:00"],"de":["2018-03-14T22:26:49+00:00"],"es":["2018-03-14T22:26:49+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Atelier van kunstenaarscollectief ONBETAALBAAR"],"en":["Arts centre on three locations"],"fr":["Centre d\u2019art sur trois sites "],"de":["Kunstzentrum an drei Orten"],"es":["Centro art\u00edstico en tres lugares"]},"keywords":[{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[273],"name":{"nl":["Theater"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Theater"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.733207 51.061531)","Point",51.061531000000002,3.7332070000000002,3.7332070000000002,51.061531000000002,3.7332070000000002,51.061531000000002,"u14dkzqqyp2b","51.061531,3.733207"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f14ccfb2-5fb9-4769-a153-7d5569bce436","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Bomastraat 35","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["CAMPO boma"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@campo.nu"]],"telephone":[["+3292230000"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/58","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/58","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/campo_creinout_hiel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/campo_next_day_philippequesne_campoc_martin_argyroglo9.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/campo_to_break_scenebeeld_c_tom_callemin.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/campo_victor_c_philedeprez6962.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/campo_wedontspeak_ampe_verdonck-rphiledeprez8517.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/campo-buurtkeuken.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/CAMPO_%C2%A9Reinout_Hiel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["CAMPO boma"],"en":["CAMPO Boma"],"fr":["CAMPO Boma"],"de":["CAMPO Boma"],"es":["CAMPO Boma"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/campo-boma","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1953","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Bruisend eigenzinnig cultuurnest \u2026 \r\n"],"en":["The bustling arts centre CAMPO presents a diverse programme of theatre, dance, performance, festivals, neighbourhood kitchens and debates. CAMPO creates performances which tour internationally, and support artists throughout their artistic process. "],"fr":["Centre d\u2019art passionnant offrant un programme vari\u00e9: th\u00e9\u00e2tre, performance, danse, festivals, cuisines de quartier et d\u00e9bats. Chaque ann\u00e9e, CAMPO monte \u00e9galement ses propres spectacles, qui sont jou\u00e9s en Belgique et \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, et soutient le processus de cr\u00e9ation des artistes."],"de":["Spannendes Kunstzentrum mit abwechslungsreichem Programm aus Theater, Performance, Tanz, Festivals, Nachbarschaftsk\u00fcchen und Debatten. Jedes Jahr veranstaltet CAMPO auch eigene Auftritte, die im In- und Ausland stattfinden und unterst\u00fctzt es K\u00fcnstler in ihrem kreativen Prozess."],"es":["Fascinante centro art\u00edstico con un variado programa que incluye teatro, performance, danza, festivales, cocina y debates. Adem\u00e1s, cada a\u00f1o CAMPO prepara sus propias representaciones con las que se va de gira a nivel nacional e internacional y se apoya a los artistas en su proceso creativo."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-64],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ddbd9b38-1e05-4cc6-be0f-54930eec05bb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/043aa3d7-8f77-46c1-9cfb-2ce0fdd3b666"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/369e64be-ea14-4ff9-8ed4-d1c9b737caf7","modified":{"nl":["2018-04-03T15:04:17+00:00"],"en":["2018-04-03T15:04:17+00:00"],"fr":["2018-04-03T15:04:17+00:00"],"de":["2018-04-03T15:04:17+00:00"],"es":["2018-04-03T15:04:17+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Alles voor een perfecte weekendstart"],"en":["The perfect start to your weekend"],"fr":["Premi\u00e8re \u00e9tape d\u2019un week-end parfait"],"de":["So beginnt das Wochenende perfekt"],"es":["Todo para un comienzo perfecto"]},"keywords":[{"tid":[320],"name":{"nl":["Caf\u00e9buurt"],"en":["Caf\u00e9 quarter"],"fr":["Quartier des caf\u00e9s"],"de":["Kneipenviertel"],"es":["Barrio con bares"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d2cca8f8-853d-4af3-a5e4-f185b6c56dc7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:37:19+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:37:30+00:00"],"de":["2018-03-13T17:37:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:37:51+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[275],"name":{"nl":["Markten"],"en":["Markets"],"fr":["March\u00e9s"],"de":["M\u00e4rkte"],"es":["Mercados"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EBloemen, vogels, een origineel souvenir of gewoon een verse krop sla: in Gent is het \u00e0lle dagen markt.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOp zondagochtend kunt u er niet minder dan zes bezoeken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EFlowers, birds, original souvenirs or simply some fresh lettuce: in Ghent there\u2019s a market every day of the week and on Sunday morning you can visit no less than six!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes fleurs, des oiseaux, un souvenir original ou tout simplement une bonne salade fra\u00eeche: \u00e0 Gand, c\u2019est le march\u00e9 tous les jours.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELe dimanche matin, vous pouvez en voir pas moins de six!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EFlores, p\u00e1jaros, un recuerdo original o simplemente una buena lechuga fresca: en Gante hay mercado todos los d\u00edas.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELos domingos por la ma\u00f1ana podemos visitar nada menos que seis.\u003C\/p\u003E\r\n","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601","modified":{"nl":["2018-01-26T10:45:20+00:00"],"en":["2018-01-26T10:45:55+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:46:27+00:00"],"de":["2018-01-26T10:47:23+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[439],"name":{"nl":["Plein"],"en":["Square"],"fr":["Place"],"de":["Platz"],"es":["Plaza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0c4fc55-6fdd-417f-b05c-26647e35147f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[348],"name":{"nl":["Restobuurt"],"en":["Restaurant quarter"],"fr":["Quartier des restaurants"],"de":["Restaurantviertel"],"es":["Barrio con restaurantes"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6caa3d60-af68-4b48-b7d7-9c5526b05da2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.725446 51.056665)","Point",51.056665000000002,3.7254459999999998,3.7254459999999998,51.056665000000002,3.7254459999999998,51.056665000000002,"u14dky8f9hjy","51.056665,3.725446"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7ca4c63f-1b76-4439-9d57-59c6204e054b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vrijdagmarkt","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Vrijdagmarkt"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/66","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/66","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004733.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003714.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004738_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004735.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Blijde Intrede op de Vrijdagmarkt"],"en":["A royal welcome to the Vrijdagmarkt"],"fr":["Joyeuse Entr\u00e9e sur le Vrijdagmarkt"],"de":["Ihr Antrittsbesuch am Vrijdagmarkt"],"es":["Entrando en la Vrijdagmarkt"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/royal-welcome-vrijdagmarkt","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1952","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Van Artevelde. Daar staat hij met uitgestrekte arm wijzend naar Engeland. Midden op de Vrijdagmarkt. Een herinnering aan grootse tijden. Het lijkt wel of hij de vrijdagmarkters het pad van de welvaart toont. Maar stond hij een kwartslag meer naar rechts gedraaid, dan wees hij bezoekers de weg naar de vele caf\u00e9s en restaurants op het plein. En betekende de arm: \u201cDaar kunt ge \u00e9\u00e9nen drinken!\u201d"],"en":["Jacob van Artevelde: there he stands, with his arm outstretched towards England. The statue in the middle of the Vrijdagmarkt is a reminder of a grandiose age gone by. It is almost as though he were pointing the market stallholders in the direction of prosperity. If he were to spin a quarter-turn to the right, he would be showing visitors the way to all the caf\u00e9s and restaurants on the square, pointing out where they can go for their favourite tipple."],"fr":["Van Artevelde se tient au centre du Vrijdagmarkt, le bras tendu vers l\u2019Angleterre. Souvenir d\u2019une grande \u00e9poque, la statue semble presque indiquer aux passants le chemin de la prosp\u00e9rit\u00e9. Mais un quart de tour vers la droite, et elle montrerait aux visiteurs la voie des nombreux bars et restaurants qui bordent la place. Et son bras tendu signifierait : \u00ab Allez donc prendre un petit verre par l\u00e0 ! \u00bb"],"de":["Van Artevelde. Dort steht er und zeigt mit ausgestrecktem Arm nach England. Mitten auf dem Vrijdagmarkt. Eine Reminiszenz an vergangene grandiose Zeiten. Man m\u00f6chte fast meinen, er zeige den Leuten auf dem Markt den Weg zu Wohlstand. Mit nur einer Vierteldrehung w\u00fcrde er den Besuchern den Weg zu den vielen Restaurants, Lokalen, Kneipen und Caf\u00e9s am Platz weisen. Dann w\u00fcrde er wohl meinen: \u201eDort k\u00f6nnt ihr einen trinken gehen!\u201c"],"es":["Ah\u00ed est\u00e1 Artevelde, se\u00f1alando con el brazo hacia Inglaterra desde el centro de la plaza Vrijdagmarkt. Parece un recuerdo de grandiosos tiempos, mostrando a los ganteses el camino de la prosperidad. Si diera un cuarto de giro hacia la derecha, estar\u00eda indicando d\u00f3nde comer y beber bien, con la gran cantidad de buenos caf\u00e9s y restaurantes."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ELocal beer in the market square\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe Vrijdagmarkt and surrounding area are well worth a visit. You can spend hours and hours on and around the square. On Fridays and Saturdays, visit the market that gave the square its name. Soak in the atmosphere in the \u003Cstrong\u003Ealleyways \u003C\/strong\u003Ethat surround the square and admire the magnificent fa\u00e7ades. Then, go and enjoy a local beer at one of the cosy pubs such as the Dulle Griet. It is a place you won\u2019t easily forget with its famous shoe-for-a-glass ritual. Find out for yourself how it works! Just be careful not to break the glass... although if the worst comes to the worst, there are plenty of shoe shops nearby.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EShopaholic\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EAlternatively, shop \u2018til you drop in the Serpentstraat and Baudelostraat. Browse through a treasure trove of vintage books and LPs. \u003Cstrong\u003EPut together the perfect outfit\u003C\/strong\u003E at one of the many trendy fashion stores. And why not stop somewhere for a cup of tea? Let yourself be captivated by creative ideas at the many original gift shops. Believe us, there are some real gems to be found. Getting hungry? The restaurants on the Vrijdagmarkt are always close by. Follow the row of shops in Oudburg into the Patershol, the culinary heart of Ghent.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EPiece of history\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe Vrijdagmarkt has a rich history, but there is a dark side to the story. Celebrations have been held on the square throughout the centuries. It is here that royalty were officially received at the ceremonies known as \u003Cstrong\u003EJoyous Entries\u003C\/strong\u003E. And, sadly, where people were also executed. No need to panic though: it is a long time since anyone has been guillotined or burned at the stake. The last public execution was in 1863. The Little Tower, which was already here in the 15th century, is pretty much the only remaining building to have witnessed these gruesome practices. The others were built in the 19th century. The imposing building belonging to the socialist movement, with the words \u003Cem\u003EBond Moyson \u003C\/em\u003Eon the fa\u00e7ade, was only built at the beginning of the 20th century.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ETravel back in time\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ECan\u2019t get enough of tales of the Middle Ages? Visit the Hof van Rijhove nearby. It is an authentic Ghent patrician mansion with a history dating back to the 12th century. Or do you prefer the atmosphere of the recent past? Be sure to \u003Cstrong\u003Ecross the river to the Patershol\u003C\/strong\u003E. \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u002272ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/house-alijn-escaping-time\u0022 title=\u0022House of Alijn, escaping time \u0022\u003EThe picturesque Huis van Alijn just across the water is really worth seeing\u003C\/a\u003E. This recently renovated museum, with its own cosy local pub, is a nostalgic nod to our Flemish customs and traditional rituals. Take a trip down memory lane with all five senses!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:49:56+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[798],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff104489-663b-45ea-9d30-4f4a0af51479","modified":{"nl":["2018-03-14T12:06:31+00:00"],"en":["2018-03-14T12:06:31+00:00"],"fr":["2018-03-14T12:06:31+00:00"],"de":["2018-03-14T12:06:31+00:00"],"es":["2018-03-14T12:06:31+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/post-plaza\/4cf5037a7e93f04dee546069",""]],"description":{"nl":["Historisch gebouw en luxehotel op de Korenmarkt"],"en":["Historical building and luxury hotel at Korenmarkt"],"fr":["B\u00e2timent historique \u0026 h\u00f4tel de luxe, Korenmarkt"],"de":["Historisches Geb\u00e4ude und Luxushotel am Korenmarkt"],"es":["Edificio hist\u00f3rico y hotel de lujo del Korenmarkt"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[426],"name":{"nl":["Hotel"],"en":["Hotels"],"fr":["H\u00f4tel\r\n"],"de":["Hotel"],"es":["Hotel"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1421934e-18d4-46fb-9341-0107e6cfb3dc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.721831 51.054580)","Point",51.054580000000001,3.7218309999999999,3.7218309999999999,51.054580000000001,3.7218309999999999,51.054580000000001,"u14dkwnnkzw2","51.05458,3.721831"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d47b053e-c05a-4ece-ae2d-f6b411ebc177","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Korenmarkt","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Voormalig Postgebouw"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/25","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/25","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004940.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks13-DT004364.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004941.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003585.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/1898ThePost-DT003423.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/1898ThePost-DT003424_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003563.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/1898ThePost-DT003701.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Voormalig Postgebouw"],"en":["Former Post Office"],"fr":["Ancien b\u00e2timent des postes"],"de":["Ehemaliges Postgeb\u00e4ude"],"es":["Antiguo edificio de Correos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/former-post-office","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1951","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In 1909 stond het voormalige postgebouw op een druk kruispunt van toegangswegen tot de stad. "],"en":["In 1909 the former post office building was located on a busy crossroads of access roads into the city. "],"fr":["En 1909, l\u2019ancien b\u00e2timent des postes se dressait \u00e0 un carrefour anim\u00e9 de voies d\u2019acc\u00e8s \u00e0 la ville. "],"de":["1909 stand das ehemalige Postamt an einer belebten Kreuzung von Zufahrtsstra\u00dfen zur Stadt. "],"es":["En 1909 el antiguo edificio de correos se encontraba en el cruce de carreteras de acceso a la ciudad. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe first postilions and horse cars used to stop here. The richly decorated building, which was built using several styles, has been turned into the \u2018De Post\u2019 shopping centre and luxury hotel \u00271898 The Post\u0027. Remember to look up at the beautiful 52-metre clock tower!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[840],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/42c6bbee-b24d-4cb6-87de-4cca3785850d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5","modified":{"nl":["2018-03-18T10:21:17+00:00"],"en":["2018-03-18T10:21:17+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:21:17+00:00"],"de":["2018-03-18T10:21:17+00:00"],"es":["2018-03-18T10:21:17+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Meest bekende winkelbuurt van Gent!"],"en":["Ghent\u0027s best-known shopping area!"],"fr":["Le quartier commercial le plus c\u00e9l\u00e8bre de Gand!"],"de":["Bekanntestes Einkaufsviertel in Gent!"],"es":["\u00a1Irse de tiendas en el barrio m\u00e1s famoso de Gante!"]},"keywords":[{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-16T09:31:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.721821 51.052130)","Point",51.052129999999998,3.7218209999999998,3.7218209999999998,51.052129999999998,3.7218209999999998,51.052129999999998,"u14dkty0hwyc","51.05213,3.721821"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1e60f66e-81ec-4d8f-b244-60fe3c4e7646","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Veldstraat","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Veldstraat"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/201","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/201","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004792.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004794.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004800.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004813.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004824.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004846.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004793.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Langemunt \u2013 Veldstraat"],"en":["Langemunt \u2013 Veldstraat "],"fr":["Langemunt \u2013 Veldstraat "],"de":["Langemunt \u2013 Veldstraat"],"es":["Langemunt \u2013 Veldstraat"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/langemunt-veldstraat","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1949","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Van oudsher d\u00e9 winkelstraten van Gent met vestigingen van grote en kleine winkelketens. In de Langemunt zijn de schoenwinkels en juweliers prominent aanwezig, de Veldstraat grossiert in traditionele modezaken en parfumerie\u00ebn. In de Hoogpoort die de Langemunt dwarst, zetten interieurzaken de toon. "],"en":["Veldstraat is Ghent\u2019s central pedestrian shopping street. Here you\u2019ll find all the main retail chains. However, those who can tear their eyes away from the inviting shop windows and look up will see a number of splendid authentic fa\u00e7ades."],"fr":["La Veldstraat est la principale rue commer\u00e7ante pi\u00e9tonne de Gand. Vous y trouverez toutes les cha\u00eenes de magasins importantes. Ceux qui quittent un moment des yeux les \u00e9talages tentants pour les lever vers le ciel d\u00e9couvriront plusieurs magnifiques fa\u00e7ades authentiques."],"de":["Die Veldstraat ist die zentrale Einkaufsstrasse in der Fussg\u00e4ngerzone von Gent. Alle grossen Gesch\u00e4ftsketten sind hier vertreten. Wer seinen Blick jedoch kurz von dem einladenden Warenangebot l\u00f6sen kann und nach oben schweifen l\u00e4sst, kann einige pr\u00e4chtige und authentische Fassaden bewundern."],"es":["La Veldstraat es la principal calle peatonal comercial de Gante. Acoge las m\u00e1s importantes cadenas de tiendas. Quien aparte los ojos de los atractivos escaparates y mire hacia arriba, descubrir\u00e1 varias magn\u00edficas y aut\u00e9nticas fachadas."]}}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-298],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/081936ab-99cb-4c27-8157-4879a35e45ff"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1ab96d10-fd7d-48f2-bbb5-8b68f0b8f697"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ed75036-69c0-4193-9989-b842d88fd68a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e6d0ea5a-33dc-4b94-9afa-c9c5822cb2df","modified":{"nl":["2018-03-13T22:58:00+00:00"],"en":["2018-03-13T22:58:00+00:00"],"fr":["2018-03-13T22:58:00+00:00"],"de":["2018-03-13T22:58:00+00:00"],"es":["2018-03-13T22:58:00+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/tinnenpot\/4c4b1ff846240f476a70e6f2",""]],"description":{"nl":["Zelfstandig theaterhuis in het Prinsenhof"],"en":["Independent theatre at Prinsenhof"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre ind\u00e9pendant dans le quartier Prinsenhof"],"de":["Selbst\u00e4ndiges Theater im Prinsenhof"],"es":["Casa teatral independiente en el Prinsenhof"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[446],"name":{"nl":["Schouwburg"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Schauspielhaus"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be1ea7a7-0298-4790-97cf-1003f4e8b800","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[273],"name":{"nl":["Theater"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Theater"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.718095 51.058377)","Point",51.058377,3.7180949999999999,3.7180949999999999,51.058377,3.7180949999999999,51.058377,"u14dkwgktgkd","51.058377,3.718095"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d33aeafa-b886-48e5-8d63-5fb4861409cd","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Tinnenpotstraat 21","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Tinnenpot"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@tinnenpot.be"]],"telephone":[["+3292251860"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/12","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/12","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/tinnenpot_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20131226-Visit%20Gent-040-bewerkt.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20131226-Visit%20Gent-063-bewerkt.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20131226-Visit%20Gent-073-bewerkt.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20131226-Visit%20Gent-075-bewerkt.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20131226-Visit%20Gent-089-bewerkt.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/CVE-20131226-Visit%20Gent-075-bewerkt.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Tinnenpot"],"en":["Tinnenpot"],"fr":["Tinnenpot"],"de":["Tinnenpot"],"es":["Tinnenpot"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/tinnenpot","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1948","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Nog meer ouderwets theaterplezier."],"en":["Yet more traditional theatre pleasure. "],"fr":["Vous reprendrez bien un peu de th\u00e9\u00e2tre \u00e0 l\u0027ancienne\u0027."],"de":["Noch mehr altmodisches Theatervergn\u00fcgen. "],"es":["Teatro al estilo de anta\u00f1o. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYoung and established performing artists will find the perfect location for their creation in one of the building\u0027s seven attractively designed auditoria.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-588],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e104f32c-25ea-49fd-aea4-ecc5b0cbf3fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/16b85b2b-394b-4360-aa94-659553aec557","modified":{"nl":["2018-03-15T15:41:21+00:00"],"en":["2018-03-15T15:41:21+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:41:21+00:00"],"de":["2018-03-15T15:41:21+00:00"],"es":["2018-03-15T15:41:21+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/stadhuis\/4c0d3364d64c0f471c5a265d",""]],"description":{"nl":["Schizofreen flamboyant, politiek Gent"],"en":["Schizophrenic flamboyance: political Ghent"],"fr":["Gand, ville schizophr\u00e8ne, flamboyante et politique"],"de":["Schillernd extravagant, politisches Gent"],"es":["Un consistorio con doble personalidad"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.725285 51.054481)","Point",51.054481000000003,3.725285,3.725285,51.054481000000003,3.725285,51.054481000000003,"u14dky0tvmjc","51.054481,3.725285"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bfd603d9-5d1b-4f31-9387-732ce1f2f578","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Botermarkt 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Stadhuis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/53","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/53","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks14-DT004422.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks14-DT004423.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005054_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005083.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stadhuis-DT000632.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stadhuis-DT000634.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stadhuis-DT000639.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stadhuis-DT000650_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks14-DT004423.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Stadhuis van Gent"],"en":["Ghent Town Hall"],"fr":["L\u2019H\u00f4tel de Ville de Gand"],"de":["Das Genter Rathaus"],"es":["El Ayuntamiento de Gante"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/ghent-town-hall","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1947","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit schizofrene gebouw bestaat uit twee delen en dat is er aan te zien, een boeiende bezienswaardigheid in politiek Gent. De gevel aan kant van de Hoogpoort toont je de flamboyante laatgotische stijl van begin 16de eeuw. Deze stijl contrasteert fel met de renaissancestijl van de gevel aan de Botermarkt. In deze jongere vleugel (1559 -1618) zie je Dorische, Ionische en Korinthische driekwartzuilen en pilasters, ge\u00efnspireerd op de Italiaanse palazzi. "],"en":["This schizophrenic building is in two parts, as you can clearly see, making it a fascinating sight in political Ghent. The fa\u00e7ade on the Hoogpoort side shows you the flamboyant Late Gothic style that dates from the early 16th century. This style is in sharp contrast to the Renaissance style on the Botermarkt side. In this later wing (1559 -1618), you will see three-quarter Doric, Ionic and Corinthian columns and pilasters inspired by Italian palazzi. "],"fr":["Ce b\u00e2timent d\u00e9concertant, attraction touristique fascinante au c\u0153ur d\u2019une ville politique, se compose de deux parties bien distinctes. Le c\u00f4t\u00e9 de la Hoogpoort affiche le style gothique tardif flamboyant du d\u00e9but du 16e si\u00e8cle, qui contraste fortement avec le style renaissance de la fa\u00e7ade c\u00f4t\u00e9 Botermarkt. Dans cette aile plus r\u00e9cente (1559 -1618), vous trouverez des colonnes trois-quarts et des pilastres doriques, ioniques et corinthiens inspir\u00e9s des palais de la Renaissance italienne. "],"de":["Dieses ambivalente Geb\u00e4ude setzt sich aus zwei Teilen zusammen. Und das kann man sehen: eine eindrucksvolle Sehensw\u00fcrdigkeit im politischen Gent. Die Fassade an der Hoogpoort-Seite zeigt sich in der flamboyanten Sp\u00e4tgotik vom Beginn des 16. Jahrhunderts. Dieser Stil steht in starkem Kontrast zur Renaissance der Fassade zum Botermarkt hin. In diesem j\u00fcngeren Fl\u00fcgel (1559\u20131618) sind dorische, ionische und korinthische Dreiviertels\u00e4ulen und Pilaster zu sehen, f\u00fcr die man sich von den italienischen Palazzi inspirieren lie\u00df. "],"es":["Este edificio de doble personalidad, y de importancia art\u00edstica adem\u00e1s de administrativa, se compone de dos partes que saltan a la vista. La fachada del lado de la Hoogpoort muestra el tard\u00edo g\u00f3tico flam\u00edgero de principios del siglo XVI, que contrasta fuertemente con el estilo renacentista de la fachada de la Botermarkt. En esta ala m\u00e1s reciente (1559-1618) se ven columnas de tres cuartos y pilastras d\u00f3ricas, j\u00f3nicas y corintias, inspiradas en los palacios italianos."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ELabyrinth behind the Counts of Flanders\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EIn the niches in the fa\u00e7ade of Ghent Town Hall, you will see the Counts of Flanders, although they were only added in the early 1900s. Behind this fa\u00e7ade are no less than 51 rooms, including the Wedding Chapel, where Ghent residents make their wedding vows. Many a bride has been captivated by the beautiful, romantic stained-glass windows or got lost in the labyrinth of corridors and chambers inside the building. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EWould you like a tour of Ghent Town Hall during your city trip? Tours are only available \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u002214719673-2e55-424f-b0cb-6e3cd9d4e355\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/gentse-gidsen-itours\u0022 title=\u0022Gentse Gidsen \/ iTours\u0022\u003Ewith a guide\u003C\/a\u003E. Can\u2019t wait to see Ghent\u2019s historic fa\u00e7ades? \u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EZoom in now on the fa\u00e7ade of Ghent Town Hall\u003C\/span\u003E. \u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-913],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3ea791b-fd86-4673-b029-bc041d020878"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43d8567c-0eb6-44d4-a5ff-ac6b5fa1cdf8","modified":{"nl":["2018-03-14T20:52:09+00:00"],"en":["2018-03-14T20:52:09+00:00"],"fr":["2018-03-14T20:52:09+00:00"],"de":["2018-03-14T20:52:09+00:00"],"es":["2018-03-14T20:52:09+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Sint-Niklaaskerk\/470815783024302?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/sintniklaaskerk\/4bcb1af20687ef3be8fedccc",""]],"description":{"nl":["Imposante kerk aan de Korenmarkt"],"en":["Impressive church at Korenmarkt"],"fr":["Imposante \u00e9glise sur le Korenmarkt"],"de":["Imposante Kirche am Korenmarkt"],"es":["Imponente iglesia en el Korenmarkt"]},"keywords":[{"tid":[420],"name":{"nl":["Gratis"],"en":["Free"],"fr":["Gratuit"],"de":["Kostenlos"],"es":["Gratis"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722729 51.053742)","Point",51.053742,3.7227290000000002,3.7227290000000002,51.053742,3.7227290000000002,51.053742,"u14dkwnc9g7c","51.053742,3.722729"],"field_opening_hours":["4354","55"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/85321ab4-60c9-42e4-931c-a3587b6b6087","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Cataloni\u00ebstraat","modified":{"nl":["2018-03-09T10:52:42+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Niklaaskerk"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@stniklaas.com"]],"telephone":[["+3292342869"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/52","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/52","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/EmileBraunplein-DT000994.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Niklaaskerk-DT000568.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Niklaaskerk-DT000585.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003580.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003583.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004117_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004679.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Sint-Niklaaskerk-DT000568.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sint-Niklaaskerk"],"en":["St Nicholas\u0027 Church"],"fr":["\u00c9glise Saint-Nicolas"],"de":["St.-Nikolaus-Kirche"],"es":["Iglesia de San Nicol\u00e1s"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/st-nicholas-church","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1945","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Deze in Doornikse blauwe steen opgetrokken kerk is \u00e9\u00e9n van de mooiste voorbeelden van de Scheldegotiek. "],"en":["This church in Tournai bluestone is one of the most beautiful examples of the Scheldt Gothic style. "],"fr":["B\u00e2tie en pierres bleues de Tournai, cette \u00e9glise est l\u2019un des plus beaux exemples de gothique scaldien. "],"de":["Diese aus Blaustein aus dem Tournaisis erbaute Kirche z\u00e4hlt zu den sch\u00f6nsten Beispielen der Scheldegotik. "],"es":["Es la que completa la famosa fila de torres. Construida con piedra azul calc\u00e1rea de Tournai, es uno de los m\u00e1s bellos ejemplos del g\u00f3tico escaldiano. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EOne of its unique elements is that the tower is not above the entrance but above the crossing of the nave and transepts. It functions as a sort of natural lantern as the light shines into the transept from the tower.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[135],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2e01e6f9-03a0-417f-8bfd-a7702eb4511f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b45f0672-cd4e-486b-8cfa-1d79094326c4","modified":{"nl":["2018-03-14T20:51:28+00:00"],"en":["2018-03-14T20:51:28+00:00"],"fr":["2018-03-14T20:51:28+00:00"],"de":["2018-03-14T20:51:28+00:00"],"es":["2018-03-14T20:51:28+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/sintmichielskerk\/4e8b92e29adf4a7ef2cda872",""]],"description":{"nl":["Kerk met wortels in de 11de eeuw"],"en":["Church with 11th-century roots"],"fr":["Une \u00e9glise du 11\u00e8me si\u00e8cle"],"de":["Kirche mit Ursprung im 11. Jahrhundert"],"es":["Iglesia fundada en el siglo XI"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[420],"name":{"nl":["Gratis"],"en":["Free"],"fr":["Gratuit"],"de":["Kostenlos"],"es":["Gratis"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.718971 51.053461)","Point",51.053460999999999,3.7189709999999998,3.7189709999999998,51.053460999999999,3.7189709999999998,51.053460999999999,"u14dktupfqcv","51.053461,3.718971"],"field_opening_hours":["4352","53"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/71410196-f4d4-4ef8-a575-d7d5beb6fc07","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Michielsplein","modified":{"nl":["2018-03-09T10:51:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Michielskerk"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292342869"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/24","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/24","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003587.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003589.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004151.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Michielskerk-DT000563.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks01-DT003589.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sint-Michielskerk"],"en":["St Michael\u0027s Church"],"fr":["\u00c9glise Saint-Michel"],"de":["St.-Michael-Kirche"],"es":["Iglesia de San Miguel"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/st-michaels-church","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1944","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De spits van de Sint-Michielskerk had hoog boven alle andere moeten uitsteken, maar de geschiedenis heeft er anders over beslist: het geplande 134 meter hoge \u0027monument van de zegepraal\u0027 is op een schamele 24 meter blijven steken. In 1828 kreeg de onafgewerkte toren definitief een plat dak.\u00a0"],"en":["The steeple of St Michael\u2019s Church should have stood out above all the others but history decided otherwise: the 134 metre high planned \u2018monument of triumph\u2019, has remained at a paltry 24 metres. In 1828, the unfinished tower finally acquired a closed roof. "],"fr":["La fl\u00e8che de l\u2019\u00e9glise Saint-Michel aurait d\u00fb d\u00e9passer toutes les autres, mais l\u2019histoire en a d\u00e9cid\u00e9 autrement: c\u2019est en effet le pr\u00e9tendu \u2018monument de la victoire\u2019 de 134 m\u00e8tres qui culmine, \u00e0 24 m\u00e8tres seulement. En 1828, la tour inachev\u00e9e a h\u00e9rit\u00e9 d\u00e9finitivement d\u2019un toit plat. "],"de":["Eigentlich sollte die Spitze der St. Michaelkirche alle anderen \u00fcberragen, die Geschichte hat es jedoch anders gewollt: das geplante 134 Meter hohe \u0022Triumphdenkmal\u0022 hat es nicht \u00fcber d\u00fcrftige 24 Meter hinaus geschafft. 1828 hat der unvollendete Turm endg\u00fcltig ein Flachdach erhalten. "],"es":["La torre de la Iglesia de San Miguel ten\u00eda que alzarse sobre las otras, pero la historia decidi\u00f3 lo contrario: este \u0022monumento de la victoria\u0022 que ten\u00eda que haber alcanzado una altura de 134 metros se qued\u00f3 en unos escasos 24. En 1828, la torre inacabada recibi\u00f3 una terminaci\u00f3n plana. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe church contains numerous paintings and sculptures by famous masters, including \u2018Christ on the Cross\u2019 by Anthony Van Dyck.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[796],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad5ea86e-330e-4ebb-8dcc-5549a59fb212"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/939911b3-110c-4f30-9cf7-040d7e8003cf"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/edfe7ccb-08e6-48cd-a94c-8deef205f6a9","modified":{"nl":["2018-03-30T10:28:37+00:00"],"en":["2018-03-30T10:28:37+00:00"],"fr":["2018-03-30T10:28:37+00:00"],"de":["2018-03-30T10:28:37+00:00"],"es":["2018-03-30T10:28:37+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/sintannakerk\/4d81e8177465cbffd986c8ed",""]],"description":{"nl":["Beschermde kerk aan het Sint-Annaplein"],"en":["Protected church at Sint-Annaplein"],"fr":["\u00c9glise prot\u00e9g\u00e9e sur la place Saint-Anne"],"de":["Denkmalgesch\u00fctzte Kirche am Sint-Annaplein"],"es":["Iglesia protegida en la plaza Sint-Annaplein"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.734329 51.049579)","Point",51.049579000000001,3.7343289999999998,3.7343289999999998,51.049579000000001,3.7343289999999998,51.049579000000001,"u14dkvr325m8","51.049579,3.734329"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/4261181a-0fdb-49df-952d-777de3a6522e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Annaplein","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Annakerk"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292238009"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/74","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/74","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004601.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004637.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks16-DT004637.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sint-Annakerk"],"en":["St Anne\u0027s Church"],"fr":["\u00c9glise Sainte-Anne"],"de":["St.-Anna-Kirche"],"es":["Iglesia de Santa Ana"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/st-annes-church","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1940","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Jarenlang stond ze verborgen achter stellingen, maar vandaag kun je haar - tijdens de erediensten of bijzondere gelegenheden - in volle glorie bewonderen. "],"en":["For years it remained hidden behind scaffolding but you can now - during the services or on special occasions - admire it in its full glory. "],"fr":["Apr\u00e8s \u00eatre rest\u00e9e cach\u00e9e derri\u00e8re des \u00e9chafaudages pendant des ann\u00e9es, elle peut aujourd\u2019hui \u00eatre admir\u00e9e dans toute sa gloire lors des services religieux ou d\u2019occasions particuli\u00e8res. "],"de":["Jahrelang verbarg sie sich hinter Ger\u00fcsten, aber heute k\u00f6nnen Sie sie w\u00e4hrend der Gottesdienste oder zu besonderen Anl\u00e4ssen in voller Pracht bewundern. "],"es":["Durante a\u00f1os ha estado oculta detr\u00e1s de los andamios, pero ahora se puede admirar en su totalidad durante los servicios religiosos u ocasiones especiales. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe monumental murals inside the church give the interior a unique eastern or Byzantine ambience.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[928],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffaa5395-3cbc-4a0f-999a-d9e6faa1e203"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c96c7697-2fc2-4c56-a317-2874dacd122a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/43273d85-385c-4a26-a862-e6391efd1bdc","modified":{"nl":["2018-03-16T12:42:22+00:00"],"en":["2018-03-16T12:42:22+00:00"],"fr":["2018-03-16T12:42:22+00:00"],"de":["2018-03-16T12:42:22+00:00"],"es":["2018-03-16T12:42:22+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Herbeleef de geschiedenis van het onderwijs"],"en":["Discover education through the ages"],"fr":["Revivez l\u0027histoire de l\u0027enseignement"],"de":["Erleben Sie die Geschichte der Schule"],"es":["Reviva la historia de la ense\u00f1anza"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[264],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folclore"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.717197 51.055428)","Point",51.055427999999999,3.7171970000000001,3.7171970000000001,51.055427999999999,3.7171970000000001,51.055427999999999,"u14dkw6g2vwg","51.055428,3.717197"],"field_opening_hours":["365","16"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/809221f7-24de-4050-b4e5-428d8630774b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Klein Raamhof 8","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["School van Toen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["schoolvantoen@stad.gent"]],"telephone":[["+3292252903"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/23","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/23","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/school-van-toen_klas.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/school-van-toen_telraam.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/school-van-toen_klas.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["School van Toen"],"en":["The School of Yesteryear"],"fr":["L\u0027Ecole d\u0027Antan"],"de":["Schule von anno dazumal"],"es":["La Escuela de Anta\u00f1o"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/school-yesteryear","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1939","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Terug in de schoolbanken? "],"en":["Back to the old school benches?"],"fr":["De retour sur les bancs d\u2019\u00e9cole?"],"de":["Zur\u00fcck auf die Schulbank? "],"es":["\u00bfNos sentamos de nuevo en los pupitres? "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe School of Yesteryear is housed in a typical school building from 1901.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe permanent collection illustrates how education and teaching was experienced more than 100 years ago.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-289],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f48abc7c-bc51-4a22-9047-84ce19988472","modified":{"nl":["2018-03-13T22:55:57+00:00"],"en":["2018-03-13T22:55:57+00:00"],"fr":["2018-03-13T22:55:57+00:00"],"de":["2018-03-13T22:55:57+00:00"],"es":["2018-03-13T22:55:57+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/prinsenhof\/4dda89ef2271c5d36d846728",""]],"description":{"nl":["Middeleeuwse parel in het hart van de stad"],"en":["Medieval gem in the city centre"],"fr":["Perle m\u00e9di\u00e9vale au c\u0153ur de la ville"],"de":["Mittelalterlicher Geheimtipp im Herzen der Stadt"],"es":["Perla medieval en el centro de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-16T09:11:47+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.716270 51.058620)","Point",51.058619999999998,3.7162700000000002,3.7162700000000002,51.058619999999998,3.7162700000000002,51.058619999999998,"u14dkwfn52","51.05862,3.71627"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/d3a1c3c6-29b4-4f92-97e6-baa852dabaae","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Prinsenhof","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Prinsenhof"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/195","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/195","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Gravensteen-DT000330.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Prinsenhof-DT000470.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/CVE-20131216-Visit%20Gent-033.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Gravensteen-DT000318.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004725.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004725_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Prinsenhof"],"en":["Prinsenhof"],"fr":["Prinsenhof"],"de":["Prinsenhof"],"es":["Prinsenhof"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/prinsenhof","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1938","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Lodewijk van Male ruilde in de 14e eeuw het oncomfortabel geworden Gravensteen voor een herenhuis in deze buurt. Het was daar dat in 1500 Keizer Karel geboren werd. Het Prinsenhof, zoals het vanaf toen genoemd werd, was ongeveer 2 ha groot en volledig ommuurd.\u00a0"],"en":["In the 14th century, Lodewijk van Male swapped the Castle of the Counts, which become uncomfortable, for a town house in this neighbourhood. It was here that Charles V was born in 1500. The Prinsenhof, as it was called then (and still is), was around 2 hectares in size and fully walled. "],"fr":["Louis de Male \u00e9changea au XIVe si\u00e8cle le Ch\u00e2teau des Comtes devenu inconfortable contre une maison de ma\u00eetre dans ce quartier. C\u0026#39;est en ces lieux que naquit Charles Quint en 1500. Le Palais princier, rebaptis\u00e9 ainsi depuis lors, comptait environ 2 ha et \u00e9tait compl\u00e8tement mur\u00e9. "],"de":["Im 14. Jahrhundert hat Ludwig von Male die inzwischen unkomfortable Grafenburg gegen ein Herrenhaus im selben Umkreis eingetauscht. Im Jahr 1500 erblickt dort Kaiser Karl das Licht der Welt. Der Prinzenhof, wie dieses Gut (ab) damals genannt wurde, war ca. 2 ha gross und vollst\u00e4ndig ummauert. "],"es":["Luis de Male abandon\u00f3 en el siglo XIV el Castillo de los Condes, que se hab\u00eda convertido en un lugar inc\u00f3modo, y se instal\u00f3 en una casa se\u00f1orial en este barrio. Fue all\u00ed donde en el a\u00f1o 1500 naci\u00f3 el emperador Carlos V. La Prinsenhof \u0022Corte de los Pr\u00edncipes\u0022, como se la llam\u00f3 desde entonces, ten\u00eda aproximadamente una extensi\u00f3n de 2 ha y estaba rodeada de murallas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EOf the gigantic, walled complex with more than 300 rooms, a zoo and a pleasure garden (!), only the Dark Gate remains today. However, this does not mean you should bypass the area: it is one of the city\u2019s many hidden gems.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EIn the first week of September the Prinsenhof Festivities take place here, including the largest flea market in Ghent.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe Noose Bearer \u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ECharles V represents more than merely a footnote in the history of Ghent. He humiliated the rebellious inhabitants of Ghent by making them kneel in front of him barefoot and with a noose. Today, they are proud of their nickname, \u201cstroppendragers\u201d or \u201cnoose bearers\u201d, but back then that certainly wasn\u2019t the case.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHolding his head up high and wearing a noose around his neck, this inhabitant of Ghent \u2013 or Gentenaar \u2013 looks at Prinsenhof, where Charles V was born, and at the emperor\u2019s statue at Prinsenhofplein. In 1540 Charles V punished the inhabitants of the city because they refused to pay their taxes. They were forced to kneel for the emperor barefoot and wearing a noose around their necks. This man, however, does not kneel humbly. He wears his noose with pride.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[212],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f5fcedf4-58c2-4977-9f17-857491149331"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09a38556-1bb0-4fee-a168-0aa484610a25","modified":{"nl":["2018-03-14T20:29:41+00:00"],"en":["2018-03-14T20:29:41+00:00"],"fr":["2018-03-14T20:29:41+00:00"],"de":["2018-03-14T20:29:41+00:00"],"es":["2018-03-14T20:29:41+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Plantentuin-Universiteit-Gent\/544507322323830?fre...",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/plantentuin-ugent\/4d6554f84306721e38148df9",""]],"description":{"nl":["Inheems \u0026 exotisch"],"en":["Local \u0026 exotic"],"fr":["Indig\u00e8ne \u0026 exotique"],"de":["Einheimisches \u0026 Exotisches"],"es":["Aut\u00f3ctono \u0026 Ex\u00f3tico "]},"keywords":[{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[395],"name":{"nl":["Wandelen"],"en":["Walking"],"fr":["Se promener"],"de":["Spazieren"],"es":["Pasear"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724129 51.036375)","Point",51.036375,3.724129,3.724129,51.036375,3.724129,51.036375,"u14dkdzu6mzg","51.036375,3.724129"],"field_opening_hours":["4740","29"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3f70b417-e1a5-496b-ae06-f9e7364466c8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"K.L. Ledeganckstraat 35","modified":{"nl":["2018-03-09T10:30:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Plantentuin Universiteit Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["Chantal.Dugardin@UGent.be"]],"telephone":[["+3292645073"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/18","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/18","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Gids\/begeleider","en":"Guide\/supervisor","fr":"Guide\/accompagnateur","de":"Reiseleiter\/Betreuer","es":"Gu\u00eda\/acompa\u00f1ante"},"price":"60","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/plantentuinuniv_gent2_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Plantentuin-DT000457.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Plantentuin-DT000458.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Plantentuin-DT000459.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Plantentuin-DT000460.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Plantentuin-DT000461.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Plantentuin-DT000462.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Plantentuin-DT000463.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Plantentuin-DT000464.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Plantentuin Universiteit Gent"],"en":["Ghent University Botanical Garden"],"fr":["Jardin Botanique de l\u0027Universit\u00e9 de Gand"],"de":["Botanischer Garten der Universit\u00e4t Gent"],"es":["Jard\u00edn Bot\u00e1nico de la Universidad de Gante"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/ghent-university-botanical-garden","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1937","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Boeien en bloeien, dat doen ook de meer dan 10.000 verschillende plantensoorten in de tropische en subtropische kassen van de Universitaire Plantentuin.\u00a0"],"en":["The over 10,000 different varieties of plants in the tropical and subtropical greenhouses of the University\u0027s Botanical Garden are both flourishing and fascinating. "],"fr":["Les plus de 10 000 esp\u00e8ces v\u00e9g\u00e9tales que l\u2019on retrouve dans les serres tropicales et subtropicales du Jardin botanique de l\u2019universit\u00e9 fleurissent autant qu\u2019elles fascinent."],"de":["Fesseln und bl\u00fchen: Das machen auch die \u00fcber 10.000 verschiedenen Pflanzenarten in den tropischen und subtropischen Gew\u00e4chsh\u00e4usern des Botanischen Gartens der Universit\u00e4t. "],"es":["Crecer y florecer, esto es lo que hacen los m\u00e1s de 10.000 tipos de plantas en los invernaderos tropicales y subtropicales del Universitaire Plantentuin."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe unique collection of Mediterranean plants alone is well worth a visit.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EGuided visits can be arranged.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}}]