[{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[727],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2cca05bd-f5eb-4678-baf5-cec4985aca8d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0045f4a2-ed15-41fb-a441-cb208a8e9e32"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c7ab928-3349-42d2-99de-ed91d69ef426","modified":{"nl":["2018-03-14T20:45:18+00:00"],"en":["2018-03-16T07:33:34+00:00"],"fr":["2018-03-16T07:33:34+00:00"],"de":["2018-03-16T07:33:34+00:00"],"es":["2018-03-16T07:33:34+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/metselaarshuis\/4f7059e0bb3d8e65c2873cf6",""]],"description":{"nl":["Kijk zeker eens omhoog!"],"en":["Don\u0027t forget to look up!"],"fr":["N\u0027oubliez pas de lever les yeux!"],"de":["Schauen Sie mal nach oben!"],"es":["\u00a1Eche un vistazo hacia arriba!"]},"keywords":[{"tid":[354],"name":{"nl":["Standbeeld"],"en":["Statue"],"fr":["Statue"],"de":["Statue"],"es":["Estatua"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed7f6492-8716-4bc5-a57f-1cf122bbf9f5","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.722992 51.053460)","Point",51.053460000000001,3.7229920000000001,3.7229920000000001,51.053460000000001,3.7229920000000001,51.053460000000001,"u14dktzpbn8p","51.05346,3.722992"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2d053650-da00-41cd-821c-97d63a0ab333","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Niklaasstraat 2","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Metselaarshuis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/51","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/51","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks22-DT005321.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks22-DT005288.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Metselaarshuis"],"en":["Masons\u0027 Guild Hall"],"fr":["Maison des Ma\u00e7ons"],"de":["Zunfthaus der Steinmetze"],"es":["Casa Gremial de los Alba\u00f1iles"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/masons-guild-hall","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1914","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Tegenover de Sint-Niklaaskerk, aan de overkant van de straat, vindt u het \u00e9chte Metselaarshuis uit de 16de eeuw. Bovenop de trapgevel draaien zes dansers vrolijk met de wind mee. Onder het gebouw bevindt zich een 13de-eeuwse kelder. "],"en":["Opposite St Nicholas\u2019 Church, on the other side of the street, is the original 16th-century Masons\u2019 Guild Hall. On top of the stepped gable, six dancers turn merrily with the wind. Beneath the building is a 13th-century cellar. "],"fr":["Face \u00e0 l\u2019\u00e9glise Saint-Nicolas, de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 de la rue, se trouve la v\u00e9ritable Maison des Ma\u00e7ons du XVIe si\u00e8cle. Au sommet du pignon \u00e0 redans, six danseurs tournent joyeusement au gr\u00e9 du vent. Une cave datant du XIIIe si\u00e8cle se trouve sous le b\u00e2timent. "],"de":["Gegen\u00fcber der St. Nikolauskirche befindet sich das echte Zunfthaus der Steinmetze aus dem 16. Jahrhundert. Oben auf dem Treppengiebel drehen sich sechs T\u00e4nzer heiter mit dem Wind. Unter dem Geb\u00e4ude verbirgt sich ein Keller aus dem 13. Jahrhundert. "],"es":["Enfrente de la Iglesia de San Nicol\u00e1s, al otro lado de la calle, destaca la aut\u00e9ntica Casa Gremial de los Alba\u00f1iles del s. XVI. En la parte superior de la fachada escalonada, bailan seis bufones al ritmo del viento. Bajo el edificio se conserva todav\u00eda un s\u00f3tano del s. XIII. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe original Masons\u2019 Guild Hall, indeed. Because there is also an exact copy on the Graslei. This was rebuilt for the World Exhibition in 1913 using the original plans. As it happens, the original had disappeared behind some ugly walls and had then been\u2026 forgotten. Until it was rediscovered during renovation work in 1976.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":[{"created":{"nl":["2011-11-23T15:33:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["BoekjeBezoek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292101075"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/206","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/206","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]}],"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-87],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6eea42d9-46b6-4626-8a38-663859b879e0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/431a73b9-91ee-4d7e-9a8c-beabec93ae6c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bc15e474-f318-49b5-b231-92deeed40f7a","modified":{"nl":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"en":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"fr":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"de":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"es":["2018-04-18T08:11:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/sintpietersabdijgent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/sintpietersabdij--st-peters-abbey\/4bf3c7f598ac0f47a32c63a8",""]],"description":{"nl":["Weelderig abdijdorp, de doopvont van Gent"],"en":["Luxurious abbey village, the font of Ghent"],"fr":["Village abbatial et fonts baptismaux de Gand"],"de":["Prunkvolles Abteidorf, das Taufbecken Gents"],"es":["Pr\u00f3spero centro monacal en el origen de Gante"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[342],"name":{"nl":["Museum"],"en":["Museum"],"fr":["Mus\u00e9e"],"de":["Museum"],"es":["Museo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79331225-84ec-4e1d-8a13-6ce394a606c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.727039 51.041933)","Point",51.041933,3.727039,3.727039,51.041933,3.727039,51.041933,"u14dkgcuy3cw","51.041933,3.727039"],"field_opening_hours":["612","27"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/566d6485-1a21-47e0-a15b-76334bb47c78","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Pietersplein 9","modified":{"nl":["2018-03-09T07:57:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Pietersabdij"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["sintpietersabdij@gent.be"]],"telephone":[["+3292668500"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/38","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/38","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Movieguide","en":"Movie guide","fr":"Guide virtuel","de":null,"es":null},"price":"4","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Pietersabdij-plein-DT000624_0.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sintpietersabdij_kunsthal_gent11.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sintpietersabdij_kunsthal_gent10.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sint-pietersabdij_tuin_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks03%20-DT003911_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["St.-Pietersabdij, oase met wijngaard"],"en":["St Peter\u2019s Abbey, peaceful vineyard"],"fr":["L\u2019abbaye Saint-Pierre"],"de":["St.-Peter-Abtei, Oase mit Weingarten"],"es":["Abad\u00eda de San Pedro"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/st-peters-abbey-peaceful-vineyard","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1913","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Deze Benedictijnenabdij werd in de 7de eeuw gesticht door Sint-Amandus, die daarmee ook aan de doopvont van de stad Gent zelf stond. In de 14de en 15de eeuw groeide ze uit tot een heus abdijdorp, met hoeven, tuinen, woningen en landerijen. De abdij dankte haar welvaart aan de privileges die ze had bedongen en aan de belastingen die ze mocht innen op haar gronden. Die liepen door tot aan de Gentse binnenhaven."],"en":["This Benedictine abbey was founded in the 7th century by St Amand, who christened the very city of Ghent itself. In the 14th and 15th centuries, it grew into nothing short of an abbey village, with farms, gardens, homes and estates. The abbey owed its prosperity to the privileges it had gained and the taxes it was allowed to impose on its estates. It owned land all the way to the port in Ghent."],"fr":["Cette abbaye b\u00e9n\u00e9dictine fut fond\u00e9e au 7e si\u00e8cle par saint Amand, qui se trouvait ainsi aux fonts baptismaux de la ville. Aux 14e et 15e si\u00e8cles, elle devint un v\u00e9ritable village abbatial avec des fermes, des jardins, des maisons et des terres agricoles. L\u2019abbaye devait sa prosp\u00e9rit\u00e9 aux privil\u00e8ges qu\u2019elle avait n\u00e9goci\u00e9s et aux imp\u00f4ts qu\u2019elle pouvait percevoir sur ses terres, qui s\u2019\u00e9tendaient alors jusqu\u2019au port int\u00e9rieur de Gand."],"de":["Diese Benediktinerabtei wurde im 7. Jahrhundert von St. Amandus gestiftet, der damit auch die Stadt Gent selbst aus der Taufe hob. Im 14. und 15. Jahrhundert wuchs die Abtei zu einem richtigen Abteidorf mit Geh\u00f6ften, G\u00e4rten, H\u00e4usern und L\u00e4ndereien heran. Ihren Wohlstand verdankte die Abtei den Privilegien, die sie sich ausbedungen hatte, sowie den Steuern und Abgaben, die sie auf ihrem Grund und Boden erheben durfte. Diese setzten sich bis zum Binnenhafen von Gent fort."],"es":["Esta abad\u00eda benedictina fue fundada en el siglo VII por San Amando, quien sent\u00f3 as\u00ed las bases de la propia ciudad. En los siglos XIV y XV creci\u00f3 hasta convertirse en toda una aldea abacial, con granjas, jardines, viviendas y campos de cultivo. La prosperidad de la abad\u00eda se deb\u00eda a sus fueros y a los impuestos que pod\u00eda cobrar en sus terrenos, que se extend\u00edan hasta el puerto interior de Gante."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EFollow \u2018Alison\u2019 on a virtual tour of history\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EDiscover the secret of the fallen angels. \u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe virtual monk \u2018Alison\u2019\u003C\/span\u003E will give you a virtual tour of the abbey. \u2018Jean-Fran\u00e7ois Alison\u2019 is your mystery movie guide during your visit to St Peter\u2019s Abbey. In seventeen episodes, he takes you on an exciting and mysterious journey in search of his friend\u2019s murderer. He takes you to places you would never otherwise go. The mediaeval dining hall, the majestic abbey church, a beautiful garden and endless attics: you will stumble from one surprise to the next, between heaven and earth. It is really thrilling, and suitable for children as well. \u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EWhy not take a virtual look at St Peter\u2019s Abbey now?\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EGreen hotspot in Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe garden of this abbey is a real hotspot in Ghent that is particularly popular with the city\u2019s students who come here to chill out or revise in the sunshine. A must-see during your city break. The magnificent garden with its vineyard and ruin is an oasis of greenery in the city. Prestigious exhibitions with an international allure are held every year in St Peter\u2019s Abbey.\u00a0The dining wing of St Peter\u2019s Abbey is authentic, dating from the Middle Ages. Visit the ground floor of St Peter\u2019s Abbey for free (cloisters and quadrangle, as well as the permanent exhibition Between Heaven \u0026amp; Earth and the abbey garden).\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":[{"created":{"nl":["2011-11-23T15:33:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["BoekjeBezoek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292101075"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/206","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/206","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]}],"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-539],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7a4ff15b-23cb-454d-be31-bed24f3eb625"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6eea42d9-46b6-4626-8a38-663859b879e0","modified":{"nl":["2018-03-14T22:20:07+00:00"],"en":["2018-03-14T22:20:07+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:20:07+00:00"],"de":["2018-03-14T22:20:07+00:00"],"es":["2018-03-14T22:20:07+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ganda bekeren, abdijkerk herrezen "],"en":["The abbey church to convert Ganda"],"fr":["Convertir Ganda, ressusciter l\u2019\u00e9glise abbatiale"],"de":["Ganda bekehren, Abteikirche wiederauferstanden"],"es":["Un templo que vuelve a alzarse"]},"keywords":[{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.73551 51.053601)","Point",51.053601,3.7355100000000001,3.7355100000000001,51.053601,3.7355100000000001,51.053601,"u14dmn00g9n0","51.053601,3.73551"],"field_opening_hours":["4310","42"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/4d92ac86-0603-4fde-87b8-b3af88c878d0","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Voorhoutkaai 43","modified":{"nl":["2018-03-09T10:36:33+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Baafsabdij"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/36","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/36","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003791.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003799.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sintbaafsabdij_gent4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003806.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003809.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003792.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks02-DT003798.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sint-Baafsabdij, verborgen oase "],"en":["St Bavo\u2019s Abbey, a hidden oasis"],"fr":["L\u2019abbaye Saint-Bavon"],"de":["St.-Bavo-Abtei, verborgene Oase"],"es":["La Abad\u00eda de San Bav\u00f3n: oasis oculto"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/st-bavos-abbey-hidden-oasis","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1912","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gent is een all-in stedentrip, historisch charmant en levendig actueel. Ben je fan van mystiek? Dan laten deze ru\u00efnes je vast niet onberoerd. Je bevindt je hier op historische grond. In de 7de eeuw stichtte Amandus van Gent hier de Sint-Baafsabdij, in een poging de inwoners van Ganda te bekeren. "],"en":["Ghent is an all-in city trip, with historic charm and modern-day vitality. Are you thrilled by mysticism? You\u2019re bound to love these ruins. This site is steeped in history. In the 7th century, Amand of Ghent founded St Bavo\u2019s Abbey here, in an attempt to convert the inhabitants of Ganda to Christianity."],"fr":["Gand est la destination id\u00e9ale pour un citytrip all-in : elle combine charme historique et modernit\u00e9 \u00e9clatante. Si vous aimez tout ce qui est mystique, ces ruines ne vous laisseront pas de marbre. Vous \u00eates ici sur des terres historiques. Au 7e si\u00e8cle, Amand de Gand \u00e9rigea \u00e0 cet endroit l\u2019abbaye Saint-Bavon pour tenter de convertir les habitants de Ganda. "],"de":["Gent ist eine St\u00e4dtereise all inclusive, historisch charmant und lebensfroh. Sie m\u00f6gen Mystik? In diesem Fall lassen diese Ruinen Sie bestimmt nicht kalt. Sie befinden sich hier auf historischem Boden. Amandus von Gent gr\u00fcndete hier im 7. Jahrhundert die St.-Bavo-Abtei, um die Einwohner Gandas zu bekehren. "],"es":["Gante es una ciudad que lo tiene todo, llena de encanto hist\u00f3rico y vida contempor\u00e1nea. \u00bfEs usted una persona espiritual? Pues entonces estas ruinas no le dejar\u00e1n indiferente. Aqu\u00ed estamos en un terreno marcado por la historia. En el siglo VII, Amando de Gante fund\u00f3 en este punto la Abad\u00eda de San Bav\u00f3n, en su misi\u00f3n para convertir a los habitantes de lo que se conoc\u00eda como Ganda. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe abbey was at the peak of its glory in the 11th century. In competition with St Peter\u2019s Abbey nearby, it grew into a complex that included an abbey church, of which the \u2018oldest wall in Ghent\u2019 is still standing. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EIn 1540, in revenge for the Ghent uprising, Emperor Charles V ordered the demolition of the abbey. The surrounding village was not spared either. This brutal verdict (the \u2018Concessio Carolina\u2019) included an order that a Spanish fortress be built on the site of the abbey, sealing the city\u2019s defeat. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EGreen grandeur\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EToday the shape of the original Romanesque church is marked out with green shrubs. Five-metre-high columns of hornbeam evoke the image of the disappeared church. Where the altar once stood is now a concrete stage where artists perform, giving a sense of the site\u2019s former grandeur. To protect this magnificent site as much as possible, it is only open to visitors for a few hours a week.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[377],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7717f5c0-4de1-469f-bde9-927cc1ac4b1d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/542161ea-5bc6-4a0a-9168-58cbdebb4581"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355","modified":{"nl":["2018-03-08T15:56:04+00:00"],"en":["2018-03-08T15:56:04+00:00"],"fr":["2018-03-08T15:56:04+00:00"],"de":["2018-03-08T15:56:04+00:00"],"es":["2018-03-08T15:56:04+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/kouter\/4b448d99f964a52086f625e3",""]],"description":{"nl":["Het schoon leven op zijn zondags"],"en":["Lazy Sundays"],"fr":["Douceur de vivre dominicale"],"de":["Den Sonntag flanierend genie\u00dfen"],"es":["La buena vida dominical"]},"keywords":[{"tid":[276],"name":{"nl":["Bloemen"],"en":["Flowers"],"fr":["Fleurs"],"de":["Blumen"],"es":null},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":null},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":null},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:28:27+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:28:40+00:00"],"de":["2018-03-13T17:28:50+00:00"],"es":null},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4648782c-9f98-45f5-87ce-09b967a509aa","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:28:27+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:28:40+00:00"],"de":["2018-03-13T17:28:50+00:00"],"es":null}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[275],"name":{"nl":["Markten"],"en":["Markets"],"fr":["March\u00e9s"],"de":["M\u00e4rkte"],"es":["Mercados"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EBloemen, vogels, een origineel souvenir of gewoon een verse krop sla: in Gent is het \u00e0lle dagen markt.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOp zondagochtend kunt u er niet minder dan zes bezoeken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EFlowers, birds, original souvenirs or simply some fresh lettuce: in Ghent there\u2019s a market every day of the week and on Sunday morning you can visit no less than six!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes fleurs, des oiseaux, un souvenir original ou tout simplement une bonne salade fra\u00eeche: \u00e0 Gand, c\u2019est le march\u00e9 tous les jours.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELe dimanche matin, vous pouvez en voir pas moins de six!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EFlores, p\u00e1jaros, un recuerdo original o simplemente una buena lechuga fresca: en Gante hay mercado todos los d\u00edas.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELos domingos por la ma\u00f1ana podemos visitar nada menos que seis.\u003C\/p\u003E\r\n","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601","modified":{"nl":["2018-01-26T10:45:20+00:00"],"en":["2018-01-26T10:45:55+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:46:27+00:00"],"de":["2018-01-26T10:47:23+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[439],"name":{"nl":["Plein"],"en":["Square"],"fr":["Place"],"de":["Platz"],"es":["Plaza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0c4fc55-6fdd-417f-b05c-26647e35147f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[348],"name":{"nl":["Restobuurt"],"en":["Restaurant quarter"],"fr":["Quartier des restaurants"],"de":["Restaurantviertel"],"es":["Barrio con restaurantes"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6caa3d60-af68-4b48-b7d7-9c5526b05da2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-16T08:21:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7236884752855 51.050158042152)","Point",51.050158042151999,3.7236884752855,3.7236884752855,51.050158042151999,3.7236884752855,51.050158042151999,"u14dktrs8ppqebkc","51.050158042152,3.7236884752855"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ec801282-5440-4694-a166-7c2d83643685","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kouter","modified":{"nl":["2018-03-16T09:56:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Kouter"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/188","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/188","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Bloemenmarktkouter-DT000718.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004917.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Nacht-DT002925.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Zomer-DT000788.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Kuieren op de Kouter"],"en":["Sunday stroll on the Kouter"],"fr":["Fl\u00e2ner sur le Kouter"],"de":["Bummeln auf dem Kouter"],"es":["Una vuelta por el Kouter"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/sunday-stroll-kouter","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1911","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De Kouter op zondagvoormiddag. Dat is flaneren op de bloemenmarkt, hier en daar een klapke doen, een glas witte wijn met een oestertje. Genieten van het schoon leven. En nadien op \u2019t gemak een hapje in \u00e9\u00e9n van de goeie restaurants in de buurt. Het is een begrip voor de Gentenaars."],"en":["A Sunday morning on the Kouter means a pleasant stroll around the flower market, stopping now and then for a klapke: a glass of white wine with an oyster. Bask in the elegance of life in Ghent. And why not enjoy a relaxed bite to eat at one of the great restaurants nearby. It is a favourite ritual for Ghent residents."],"fr":["S\u2019aventurer sur le Kouter le dimanche matin, c\u2019est fl\u00e2ner sur le march\u00e9 aux fleurs. Faire un brin de causette \u00e7\u00e0 et l\u00e0. Siroter un verre de vin blanc en d\u00e9gustant quelques hu\u00eetres. Se laisser vivre. Et mettre le cap, sans se presser, vers un des petits restaurants du quartier. Un programme test\u00e9 et approuv\u00e9 par les Gantois ! "],"de":["Der Kouter am Sonntagvormittag. Das hei\u00dft, \u00fcber den Blumenmarkt schlendern, ab und zu plaudern und sich ein Glas Wei\u00dfwein und eine Portion Austern g\u00f6nnen. Kurz: das Leben genie\u00dfen. Anschlie\u00dfend in einem der zahlreichen guten Restaurants einkehren. So machen es schlie\u00dflich auch die Genter am liebsten."],"es":["El Kouter los domingos por la ma\u00f1ana. Un paseo por el mercado de flores, un alegre y acogedor ambiente, un vino blanco con unas ostras\u2026 \u00a1Estamos aqu\u00ed para disfrutar! Y despu\u00e9s una placentera comida en uno de los buenos restaurantes de la zona. Esto ya es costumbre para los ganteses."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EFirst rays of sun\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EYou don\u2019t need to wait for spring! Thanks to the daily flower market, you can see a bright tapestry of flowers every day of the year on the Kouter. But the best time of all to visit is on a sunny Sunday morning in spring. Stretch your legs in the first rays of spring sunshine, enjoy the colours and listen to music playing in the background. Blissful. If you\u2019re lucky, a brass band will be playing in the bandstand. This is what we call \u003Cstrong\u003Ethe good life\u003C\/strong\u003E.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe Blue Kiosk\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EGhent\u2019s most sophisticated gourmets gather at De Blauwe Kiosk at about eleven in the morning. This monument converted into an aperitif bar serves a glass of cava, fresh oysters and other \u003Cem\u003Eamuse-bouches\u003C\/em\u003E to connoisseurs at the market. Originally a hexagonal newspaper kiosk, this little building has stood on the Kouter since 1885, along with 38 other kiosks around the centre of Ghent. Today this one is the only survivor. Since 1990, it has had a new lease of life as an \u003Cstrong\u003Eopen-air bar\u003C\/strong\u003E. \u003C\/span\u003E\u003Cspan\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EBeautiful music\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThere is more here than just strolling, flowers and wine! The Kouter is also a hub of music. There is something here for everyone! The 19th-century \u003Cstrong\u003EOpera Gent\u003C\/strong\u003E building and \u003Cstrong\u003EDe Handelsbeurs\u003C\/strong\u003E concert venue on the Kouter span the entire music scene, from pop, rock and world music to jazz, opera and classical music. Perhaps running through the entire offerings would be a bit much. Simply rest assured that the Kouter is the place to be if you\u2019re a music lover.\u003C\/span\u003E\u003Cspan\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EA snack before hitting the shops?\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EIs your stomach starting to rumble? \u003Cem\u003EBrasserie HA\u2019 \u003C\/em\u003Ebeside De Handelsbeurs has a table awaiting. Or pull up a chair at \u003Cem\u003ECafe Theatre \u003C\/em\u003Ebeside the Opera. Around the corner, on the Ketelvest, you will find mouth-watering menus at \u003Cem\u003EWalters\u2019\u003C\/em\u003E and \u003Cem\u003ELe Homard Rouge\u003C\/em\u003E. A gourmet paradise. And if you would prefer to stay on the Kouter itself, be sure to stop at CRU - Cuit. Come to this all-in-one greengrocer\u2019s-and-restaurant to enjoy authentic seasonal produce.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EAnd then you\u2019re all ready to hit the shops! The Kouter is the perfect place to start a shopping spree in the Veldstraat.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[452],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e5b913e6-ac1e-40f1-9469-6c276f2e01eb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/28877d75-486f-46fe-b92b-abf98749ac05"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/13ab162b-7afd-47fa-bed9-7f1f641bbe1d","modified":{"nl":["2018-03-19T08:17:09+00:00"],"en":["2018-03-19T08:19:22+00:00"],"fr":["2018-03-19T08:19:22+00:00"],"de":["2018-03-19T08:19:22+00:00"],"es":["2018-03-19T08:19:22+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/ntgent\/4dca512bae607b31c0bd75c4",""]],"description":{"nl":["Klassiek lijsttheater in het hart van de stad"],"en":["Classic theatre in the city centre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre classique au c\u0153ur de la ville"],"de":["Klassisches Theater im Herzen der Stadt"],"es":["Teatro con caja esc\u00e9nica cl\u00e1sica en el centro"]},"keywords":[{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[446],"name":{"nl":["Schouwburg"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Schauspielhaus"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be1ea7a7-0298-4790-97cf-1003f4e8b800","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[273],"name":{"nl":["Theater"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Theater"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.725822 51.053643)","Point",51.053643000000001,3.725822,3.725822,51.053643000000001,3.725822,51.053643000000001,"u14dky111by5","51.053643,3.725822"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/27a5f644-4005-4c05-b96f-18efd1712462","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein 17","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Koninklijke Nederlandse Schouwburg (NTGent)"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@ntgent.be"]],"telephone":[["+3292250101"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/50","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/50","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/NTG-DT000415_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/NTG-DT000416.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/NTG-DT000418.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/NTG-DT000419_0.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Belfort-DT000164_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/NTG-DT000420.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Koninklijke Nederlandse Schouwburg"],"en":["Royal Dutch Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre Royal N\u00e9erlandais"],"de":["K\u00f6nigliches Niederl\u00e4ndisches Theater"],"es":["Teatro Real Neerland\u00e9s"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/royal-dutch-theatre","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1908","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De schouwburg op het Sint-Baafsplein is de thuishaven van NTGent, een Europees stadstheater, verankerd in Gent. Elk seizoen cre\u00ebert het met zijn vast ensemble van Vlaamse en Nederlandse topacteurs eigen theaterproducties en speelt die tot ver buiten haar taalgebied. "],"en":["The theatre on Sint-Baafsplein is the home of NTGent, a European city theatre based in Ghent. Its permanent ensemble of leading Flemish and Dutch actors create their own theatre productions every season and play far beyond the borders of the Dutch-speaking world. "],"fr":["Le th\u00e9\u00e2tre situ\u00e9 sur la Sint-Baafsplein est le port d\u2019attache de NTGent, un th\u00e9\u00e2tre municipal europ\u00e9en, ancr\u00e9 \u00e0 Gand. Saison apr\u00e8s saison, il cr\u00e9e, avec son vaste ensemble de grands acteurs flamands et n\u00e9erlandais, ses propres productions th\u00e9\u00e2trales, qu\u2019il joue bien au-del\u00e0 de ses fronti\u00e8res linguistiques."],"de":["Das Theater am Sint-Baafsplein ist die Heimat von NTGent, einem europ\u00e4ischen Stadttheater, das fest verwurzelt ist in Gent. In jeder Saison bringt es mit seinem festen Ensemble aus fl\u00e4mischen und niederl\u00e4ndischen Spitzenschauspielern eigene Theaterproduktionen auf die B\u00fchne. Das Ensemble tritt auch au\u00dferhalb seines Sprachraums auf. "],"es":["El teatro de la plaza Sint-Baafsplein es el puerto base de NTGent, una compa\u00f1\u00eda teatral de proyecci\u00f3n europea pero con ra\u00edces en Gante. Cada temporada crea, con su vasto elenco de grandes actores flamencos y holandeses, producciones propias que lleva a escenarios de aqu\u00ed y de mucho m\u00e1s all\u00e1 de nuestras fronteras. \r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EOn the terrace of the foyer you\u2019ll enjoy a breathtaking view of Sint-Baafsplein, just like Apollo and his muses. The NTGent Caf\u00e9 welcomes you for a pint or a coffee and free internet access.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[913],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2122fcde-f758-4022-a5c9-76778f1c58ae"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e25b3f4f-0fcc-498f-ab05-560ec247c30f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffe7351f-bdd7-48b1-9b0a-af7aa850b0c6","modified":{"nl":["2018-03-14T10:53:35+00:00"],"en":["2018-03-20T13:26:36+00:00"],"fr":["2018-03-20T13:26:36+00:00"],"de":["2018-03-20T13:26:36+00:00"],"es":["2018-03-20T13:26:36+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/minardschouwburg\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/minard-schouwburg\/4be062df98f2a5938f11c25a",""]],"description":{"nl":["Volkstheater in de studentenbuurt"],"en":["Popular theatre in the student quarter"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre populaire dans le quartier estudiantin"],"de":["Volkstheater im Studentenviertel"],"es":["Teatro popular en el barrio estudiantil"]},"keywords":[{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[446],"name":{"nl":["Schouwburg"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Schauspielhaus"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be1ea7a7-0298-4790-97cf-1003f4e8b800","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[273],"name":{"nl":["Theater"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Theater"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726950 51.049028)","Point",51.049028,3.72695,3.72695,51.049028,3.72695,51.049028,"u14dkv1yhhx3","51.049028,3.72695"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ea58cab2-82f2-4835-b191-e49c7b580ed0","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Walpoortstraat 15","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Minardschouwburg"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@minard.be"]],"telephone":[["+3292658830"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/73","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/73","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Minardschouwburg-DT000413.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Minardschouwburg-DT000414.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/romaindeconinck_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/podium_minard_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/podium_minard_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/podium_minard_gent2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Minardschouwburg"],"en":["Minard Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre Minard"],"de":["Minardtheater"],"es":["Teatro Minard"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/minard-theatre","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1907","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Romain De Coninck, stichter en bezieler van de Minard, houdt eeuwig de wacht op de trappen voor zijn volkstheater. "],"en":["Romain De Coninck, founder and driving force behind the Minard, keeps a permanent watch over his popular theatre."],"fr":["Son p\u00e8re fondateur, Romain Deconinck, m\u00e9dite pour la post\u00e9rit\u00e9 sur la jolie placette devant ce th\u00e9\u00e2tre populaire gantois. "],"de":["Romain De Coninck, Gr\u00fcnder und Inspirator des Minard, wacht anhaltend \u00fcber das Niveau seines Volkstheaters. "],"es":["Romain De Coninck, fundador e impulsor del Minard, hace la guardia eternamente en las escaleras de su teatro popular. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe wonderful entrance hall has been maintained and the hall fully modernised. The evening\u2019s performance is mulled over around the fine oval bar until the early hours.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[363],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1dead557-4fa7-4834-ab51-9199474f2615"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18","modified":{"nl":["2018-02-28T11:00:17+00:00"],"en":["2018-02-28T12:42:58+00:00"],"fr":["2018-02-28T12:42:58+00:00"],"de":["2018-02-28T12:42:58+00:00"],"es":["2018-02-28T12:42:58+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/koning-albertpark\/4c0a55cea1b32d7f0c1699f0",""]],"description":{"nl":["Een ontvangst in Gent met stijl en klasse "],"en":["Stylish, classy welcome to Ghent  "],"fr":["Gand vous r\u00e9serve un accueil styl\u00e9 "],"de":["Begr\u00fc\u00dfung in Gent mit Stil und Klasse "],"es":["Un parque con clase y estilo"]},"keywords":[{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[346],"name":{"nl":["Park"],"en":["Park"],"fr":["Parc"],"de":["Park"],"es":["Parque"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EGroene long\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EZoveel mogelijk groene oases in en rond de stad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEerder kleine, maar sfeervolle plekjes als het Appelbrugparkje en het Baudelopark, maar ook uitgestrekte landschapsparken als het Citadelpark (met onze twee belangrijkste musea voor beeldende kunsten) en het Koning Albertpark (achter de bibliotheek en het administratief centrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gentse parken worden onderhouden zonder gebruik van pesticiden.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Ch3\u003EGreen lung\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eas many green oases in and around the city.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Erather small, but attractive spots as the little park and the bridge Apple Baudelo Park, but also vast landscape parks as the Citadel park (with our two most important museums of fine arts) and the King Albert park (behind the library and the\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eadministrative centre).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAll Ghent parks be maintained without use of pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Ch3\u003EPoumon vert\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eautant oasis vertes dans et autour de la ville.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Edes taches plut\u00f4t petits, mais attrayants comme le petit parc et le pont Apple Baudelo Park, mais aussi vaste paysage parcs comme le parc de la Citadelle (avec nos deux plus importants mus\u00e9es des beaux-arts) et le parc King Albert (derri\u00e8re la biblioth\u00e8que et la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentre administratif).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParcs Gand tous \u00eatre maintenu sans utilisation de pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Ch3\u003EGr\u00fcne Lunge\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eso viele gr\u00fcne Oasen in der Stadt und Umgebung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eeher kleine, aber attraktive Orte wie der kleine Park und die Br\u00fccke Apple Baudelo Park, aber auch riesige Landschaftsparks als der Zitadellenpark (mit unseren zwei wichtigsten Museen der sch\u00f6nen K\u00fcnste) und dem K\u00f6nig-Albert Park (hinter der Bibliothek und die\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVerwaltungszentrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gent Parks ohne Einsatz von Pestiziden beibehalten werden.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Ch3\u003EPulm\u00f3n verde\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecomo muchos oasis verdes en y alrededor de la ciudad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ealgo peque\u00f1os, pero atractivo lugares como el peque\u00f1o parque y el puente Parque de Baudelo de Apple, pero tambi\u00e9n vasto paisaje parques como el parque de la ciudadela (con nuestros dos m\u00e1s importantes museos de Bellas Artes) y el parque de rey Albert (detr\u00e1s de la biblioteca y la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentro administrativo).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParques de Gante todos mantener sin uso de plaguicidas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5","modified":{"nl":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"en":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"fr":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"de":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"es":["2018-01-08T15:23:16+00:00"]}},{"tid":[350],"name":{"nl":["Speelplein"],"en":["Playground"],"fr":["Plain de Jeu"],"de":["Spielpl\u00e4tze"],"es":["Zona de recreo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ETerwijl jij rustig op een bankje of een terrasje toekijkt, kunnen de kinderen zich naar hartenlust uitleven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWatch your kids have the time of their life from a bench or an outdoor cafe.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ETandis que vous les observez assis sur un banc ou \u00e0 une terrasse, vos enfants peuvent s\u2019en donner \u00e0 c\u0153ur joie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EW\u00e4hrend Sie ruhig von einer Bank oder Terrasse aus zusehen, k\u00f6nnen sich die Kinder nach Herzenslust austoben.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EMientras se relaja en un banco o en una terraza, sus hijos pueden disfrutar al m\u00e1ximo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8","modified":{"nl":["2018-02-07T10:45:08+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]}},{"tid":[395],"name":{"nl":["Wandelen"],"en":["Walking"],"fr":["Se promener"],"de":["Spazieren"],"es":["Pasear"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[370],"name":{"nl":["Zuid-site"],"en":["Zuid-site"],"fr":["Zuid-site"],"de":["Zuid-site"],"es":["Zuid-site"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EOfficieel is dit het Graaf van Vlaanderenplein\/Woodrow Wilsonplein, maar elke Gentenaar spreekt over de Zuid.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETrams en bussen rijden hier af en aan en brengen inwoners van de stad naar de administratieve centra van de stad en de provincie of naar de Centrale Bibliotheek.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn het shoppingcenter aan de overkant vinden 40 winkels en een supermarkt onderdak.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EOfficially, this is called the Graaf Van Vlaanderenplein\/Woodrow Wilsonplein, but all the locals call it de Zuid (the South).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETrams and buses journey back and forth, bringing residents to the administrative centres of the city and the province, or to the Public Library.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThe shopping centre opposite houses 40 shops and a supermarket.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EOfficiellement, il s\u0027agit de la Graaf van Vlaanderen\/Woodrow Wilsonplein, mais tous les Gantois parlent du Zuid.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELes trams et les bus y passent et emm\u00e8nent les habitants de la ville vers les centres administratifs de la ville et de la province ou \u00e0 la biblioth\u00e8que centrale.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn face, le centre commercial abrite 40 magasins et un supermarch\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EOffiziell geht es hier um den Graaf Van Vlaanderenplein\/Woodrow Wilsonplein, aber Genter reden nur vom \u0022 Zuid\u0022.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EStra\u00dfenbahnen und Busse haben hier ihre Haltestellen und bringen die Einwohner zum st\u00e4dtischen und provinzialen Verwaltungszentrum, oder zur Zentralbibliothek.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIm Einkaufszentrum gegen\u00fcber sind vierzig Gesch\u00e4fte und ein Supermarkt untergebracht.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl nombre oficial es plaza Graaf van Vlaanderenplein\/Woodrow Wilsonplein, pero los ganteses la llaman el Zuid.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETranv\u00edas y autobuses traen ciudadanos a los centros administrativos de la ciudad y la provincia o a la Biblioteca Central.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEl centro comercial enfrente alberga m\u00e1s de 40 tiendas y un supermercado.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-04T15:25:27+00:00"],"fr":["2018-01-04T15:24:56+00:00"],"de":["2018-01-04T15:25:56+00:00"],"es":["2018-01-04T15:26:23+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/87aed3e3-7b95-42cd-8463-003a88e31332","modified":{"nl":["2018-01-04T15:24:11+00:00"],"en":["2018-01-04T15:25:27+00:00"],"fr":["2018-01-04T15:24:56+00:00"],"de":["2018-01-04T15:25:56+00:00"],"es":["2018-01-04T15:26:23+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7326697362425 51.044373374695)","Point",51.044373374694999,3.7326697362424999,3.7326697362424999,51.044373374694999,3.7326697362424999,51.044373374694999,"u14dkuq518b795uq","51.044373374695,3.7326697362425"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/dd7e34d0-f8b4-469e-8827-c563898520d8","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Franklin Rooseveltlaan","modified":{"nl":["2018-03-16T09:54:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Koning Albertpark"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/71","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/71","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003838.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zuidpark_fietser_fontein_lopen.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/zuidpark_fontein_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Zuidpark-DT005176.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Zuidpark-DT005177.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Zuidpark-DT005178.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Stad-Gent-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Koning Albertpark, het Zuidpark"],"en":["Koning Albertpark, Zuidpark  "],"fr":["Koning Albertpark, ou Zuidpark  "],"de":["Koning Albertpark, Zuidpark "],"es":["Parque Koning Albertpark, Zuidpark"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/koning-albertpark-zuidpark","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1906","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Gent wordt niet voor niks \u2018het middeleeuwse Manhattan\u2019 genoemd. Dit koosnaampje van Gent dekt de lading. Je bezoek aan Gent start goed. Het Zuidpark in Gent, aangelegd in neobarokke stijl, ontvangt je hartelijk met stijl en klasse, een aangename binnenkomer."],"en":["There\u2019s a reason why Ghent is called the \u2018Mediaeval Manhattan\u2019. It pretty much sums up the city of Ghent. Get your visit to Ghent off to a great start. Zuidpark in Ghent, a neo-baroque park, welcomes you warmly with class and style: a pleasant way to enter the city."],"fr":["Gand est surnomm\u00e9e \u00ab la Manhattan m\u00e9di\u00e9vale \u00bb, un surnom qui lui va \u00e0 merveille. Votre visite commence sous les meilleurs auspices : le Zuidpark, avec son am\u00e9nagement n\u00e9obaroque, vous accueille chaleureusement, avec style et \u00e9l\u00e9gance. Une belle entr\u00e9e en mati\u00e8re. \r\n"],"de":["Gent nennt man nicht umsonst das \u201eManhattan des Mittelalters\u201c. Dieser Kosename passt perfekt zu Gent. Ihr Besuch in Gent f\u00e4ngt gut an. Der im neobarocken Stil angelegte Zuidpark in Gent bietet Ihnen einen ebenso herzlichen wie stilvollen Empfang."],"es":["A Gante le llaman la \u201cManhattan medieval\u201d y no es casualidad, como usted podr\u00e1 comprobar. No obstante, tenemos tambi\u00e9n muchos otros estilos. El parque Koning Albertpark, tambi\u00e9n conocido como Zuidpark, es de tipo neobarroco y les da una cordial y elegante bienvenida a todos los visitantes."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ENeo-baroque meeting place in Ghent  \u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EStroll through Koning Albertpark, known colloquially as Zuidpark, and hug the ancient plane trees that surround you when you enter Ghent. This park was once the location of Zuid station. It was converted into a traditional park in the 1930s. Ghent residents of all ages meet up here. You will find a play area for kids up to the age of 12 and a skating zone in the park. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EGolden tip for your city trip!  \u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EWhy not park your car really close by, in the underground car park at Zuidpark? It is the ideal starting point for your weekend trip to Ghent. It is easy to catch a tram into the centre of Ghent from here. Fancy walking? Ghent is a manageable city, and it is perfectly possible to start your explorations from Zuidpark even if you\u2019re not much of a walker.\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[827],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c96c7697-2fc2-4c56-a317-2874dacd122a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/78bd7560-a3a9-4d77-83dc-eb785a4cc28c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3c159044-612b-4357-b6f8-0f5d3e7bf10d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0cd8b691-ec14-4e48-8dea-f6ed58b60060","modified":{"nl":["2018-03-13T22:51:50+00:00"],"en":["2018-03-13T22:51:50+00:00"],"fr":["2018-03-13T22:51:50+00:00"],"de":["2018-03-13T22:51:50+00:00"],"es":["2018-03-13T22:51:50+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/klooster-paters-augustijnen\/4f703ac1be772ab9e3b87ed7",""]],"description":{"nl":["Verdwaal in de nauwe straatjes vol geschiedenis"],"en":["Get lost in alleys that breathe history"],"fr":["\u00c9garez-vous dans ces ruelles pleines d\u0027histoire"],"de":["Kleine geschichtstr\u00e4chtige Stra\u00dfen zum Erkunden"],"es":["Pi\u00e9rdase por las callejuelas repletas de historia"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[335],"name":{"nl":["Kerk"],"en":["Church"],"fr":["\u00c9glise"],"de":["Kirche"],"es":["Iglesia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fd628872-ae4c-43db-8f0e-0c89dfda2b9e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.720019 51.059289)","Point",51.059289,3.7200190000000002,3.7200190000000002,51.059289,3.7200190000000002,51.059289,"u14dkxhcftr4","51.059289,3.720019"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/689bc6c1-8854-4df5-9d2d-82547f6f8f32","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Academiestraat 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Klooster Paters Augustijnen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292642980"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/6","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/6","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Augustijnenklooster-DT000356_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Augustijnenklooster-DT000053.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Augustijnenklooster-DT000056.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Augustijnenklooster-DT000054.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Augustijnenklooster-DT000060.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Augustijnenklooster-DT000058.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Klooster Paters Augustijnen"],"en":["Monastery of the Augustinian Fathers"],"fr":["Couvent P\u00e8res Augustins"],"de":["Augustinerkloster "],"es":["Padres Agustinos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/monastery-augustinian-fathers","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1903","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De wieg van de augustijnen werd opgericht in 1296, toen de bisschop van Doornik deze predikers toestemming gaf een klooster te bouwen. "],"en":["The home of the Augustines was founded in 1296 when the Bishop of Tournai gave these preachers permission to build a monastery. "],"fr":["Le berceau des Augustins a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 en 1296, lorsque l\u0027\u00e9v\u00eaque de Tournai donna \u00e0 ces eccl\u00e9siastiques l\u0027autorisation de b\u00e2tir un monast\u00e8re. "],"de":["Die Wiege der Augustiner ist im Jahr 1296 entstanden, als der Bischof von Tournai den Predigern die Erlaubnis zum Bau eines Klosters erteilte. "],"es":["Los agustinos se establecieron en Gante en 1296, cuando el obispo de Tournai les otorg\u00f3 su aprobaci\u00f3n eclesi\u00e1stica para que construyeran un convento. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESt Stephen\u0022s Church has developed into a popular place of pilgrimage where one will find St Rita\u0022s listening ear.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-706],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/984b6948-bca6-4239-a3ba-02a5ad379ce4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d85b166c-1cce-4f9a-8193-7df327913c68"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01f6bb28-4bbd-45d2-b7ec-899e5bc9928a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c96c7697-2fc2-4c56-a317-2874dacd122a","modified":{"nl":["2018-03-13T22:52:46+00:00"],"en":["2018-03-13T22:52:46+00:00"],"fr":["2018-03-13T22:52:46+00:00"],"de":["2018-03-13T22:52:46+00:00"],"es":["2018-03-13T22:52:46+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/karmelietenklooster\/4c66d646e1da1b8d54189cc3",""]],"description":{"nl":["Voor wie de stilte opzoekt"],"en":["The place to be if you like peace and quiet"],"fr":["Pour ceux qui cherchent le silence"],"de":["F\u00fcr Ruhesuchende"],"es":["Para los amantes del tranquilidad"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[335],"name":{"nl":["Kerk"],"en":["Church"],"fr":["\u00c9glise"],"de":["Kirche"],"es":["Iglesia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fd628872-ae4c-43db-8f0e-0c89dfda2b9e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.716500 51.056835)","Point",51.056835,3.7164999999999999,3.7164999999999999,51.056835,3.7164999999999999,51.056835,"u14dkwd78ezk","51.056835,3.7165"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e606627c-0eec-476c-a57d-77b8b0b48214","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Burgstraat 46","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Klooster Paters Karmelieten"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@karmel-gent.be"]],"telephone":[["+3292255787"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/7","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/7","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kloosterpaterskarmelieten_gent3.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Karmelieten-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Karmelieten-2_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Karmelieten-3_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Karmelieten-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Klooster Paters Karmelieten"],"en":["Monastery of the Carmelite Fathers"],"fr":["Couvent P\u00e8res Carm\u00e9lites "],"de":["Karmeliterkloster"],"es":["Padres Carmelitas"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/monastery-carmelite-fathers","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1902","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De Paters Karmelieten vormen een levende gemeenschap in Gent. De 18de-eeuwse kloosterkerk is vrij te bezoeken, de bijhorende kloostertuin op aanvraag. "],"en":["The Carmelite Monks form a living community in Ghent. The 18th-century monastery church can be visited freely and the adjoining garden by request. "],"fr":["Les P\u00e8res Carmes forment \u00e0 Gand une communaut\u00e9 vivante. Le prieur\u00e9 du XVIIIe si\u00e8cle peut \u00eatre visit\u00e9 librement et le jardin sur demande. "],"de":["Die Karmeliterpater bilden eine lebende Gemeinschaft in Gent. Die Klosterkirche aus dem 18. Jahrhundert. ist frei zug\u00e4nglich, der dazugeh\u00f6rige Klostergarten kann auf Anfrage besucht werden. "],"es":["La comunidad de los carmelitas sigue todav\u00eda establecida en Gante. La iglesia conventual es un edificio del s. XVIII, y se puede visitar libremente, a diferencia del claustro para el que es necesario pedir cita. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThose who enjoy the exceptional peace and quiet can even stay the night here. The guesthouse makes an original base for a stay in the city.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[133],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7b97ae97-81e0-4f95-8688-036f0e4582be"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/307bc174-412d-45ef-856e-f2cdd9926e1c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/939911b3-110c-4f30-9cf7-040d7e8003cf","modified":{"nl":["2018-03-01T10:39:25+00:00"],"en":["2018-03-01T10:39:25+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:39:25+00:00"],"de":["2018-03-01T10:39:25+00:00"],"es":["2018-03-01T10:39:25+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De Begijntjes van Gent, stil en onafhankelijk  "],"en":["The Ghent Beguines, quietly independent  "],"fr":["Les B\u00e9guines de Gand, discr\u00e8tes et ind\u00e9pendantes "],"de":["Die Beginen von Gent, still und unabh\u00e4ngig "],"es":["Las beguinas de Gante, pl\u00e1cidas e independientes"]},"keywords":[{"tid":[311],"name":{"nl":["Begijnhof"],"en":["Beguinage"],"fr":["B\u00e9guinage"],"de":["Beginenhof"],"es":["Beguinaje"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:23:58+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:24:08+00:00"],"de":["2018-03-13T17:24:17+00:00"],"es":["2018-03-13T17:24:28+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5743814-68a4-47e3-8d27-3044d3511e29","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:23:58+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:24:08+00:00"],"de":["2018-03-13T17:24:17+00:00"],"es":["2018-03-13T17:24:28+00:00"]}},{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[458],"name":{"nl":["UNESCO"],"en":["UNESCO"],"fr":["UNESCO"],"de":["UNESCO"],"es":["UNESCO"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2a073768-13bf-4bf9-aca4-9bda322d6446","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.737327 51.045896)","Point",51.045895999999999,3.7373270000000001,3.7373270000000001,51.045895999999999,3.7373270000000001,51.045895999999999,"u14dmh97yh8y","51.045896,3.737327"],"field_opening_hours":["802","38"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2cc3b97c-4bd5-4617-99a2-83004349ce12","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Lange Violettestraat 235","modified":{"nl":["2018-03-09T10:28:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Klein Begijnhof O.L.V. Ter Hoyen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["olvterhoyen@skynet.be"]],"telephone":[["+3292241790"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/70","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/70","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004764.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004742.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004757.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004765.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004788.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004760.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks19-DT004743.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Klein Begijnhof O.L.V. Ter Hoyen  "],"en":["Small Beguinage Our Lady ter Hoyen"],"fr":["Petit b\u00e9guinage Notre-Dame ter Hoyen "],"de":["Kleiner Beginenhof U.L.F. ter Hoyen "],"es":["Beaterio de Ntra. Sra. Ter Hoyen"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/small-beguinage-our-lady-ter-hoyen","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1901","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Aan het einde van de 18de eeuw kwamen begijnen enkel nog in de Nederlanden voor. Door de relatief onafhankelijke status van de begijnen werden ze doorheen de jaren vervolgd als ketters of heksen. De laatste Gentse begijn stierf in 2008, net geen 100 jaar oud. "],"en":["By the end of the 18th century, beguines only existed in the Low Countries. Their relatively independent status meant that beguines were persecuted through the years as heretics or witches. The last Ghent beguine died in 2008 shortly before her 100th birthday. "],"fr":["\u00c0 la fin du 18e si\u00e8cle, on ne trouvait plus de b\u00e9guines qu\u2019aux Pays-Bas. Leur statut relativement ind\u00e9pendant leur a valu d\u2019\u00eatre soup\u00e7onn\u00e9es d\u2019h\u00e9r\u00e9sie et de sorcellerie, et d\u2019\u00eatre pers\u00e9cut\u00e9es au fil du temps. La derni\u00e8re b\u00e9guine de Gand s\u2019est \u00e9teinte en 2008, peu avant son centi\u00e8me anniversaire. "],"de":["Am Ende des 18. Jahrhunderts gab es nur noch in den Niederlanden Beginen. Wegen ihres vergleichsweise unabh\u00e4ngigen Status wurden sie im Laufe der Jahre als Ketzerinnen oder Hexen verfolgt. Die letzte Genter Begine starb 2008 kurz vor ihrem 100. Geburtstag. "],"es":["A finales del siglo XVIII las beguinas o beatas ya solo perduraban en los Pa\u00edses Bajos hist\u00f3ricos. Por su situaci\u00f3n relativamente independiente, a lo largo de los a\u00f1os fueron objeto de persecuci\u00f3n acusadas de herejes o brujas. La \u00faltima beguina de Gante muri\u00f3 en 2008, poco antes de cumplir 100 a\u00f1os."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u2018Small\u2019, atmospheric and hidden\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe Small Beguinage, Our Lady ter Hoyen, is the best preserved beguinage from before the French Revolution. It dates back to 1235, and was founded by the Countess of Flanders, after the Old St Elizabeth Beguinage. UNESCO has also recognised the Small Beguinage in the world heritage list.\u00a0 \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EA Ghent sight inhabited by locals  \u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EFeel free to peek over the wall and see for yourself. Come here for a breather from bustling Ghent on your weekend getaway. Unsuspecting but curious passers-by find a church, about a hundred homes and a meadow (once the churchyard) behind the long wall along the street. Today people actually live here, and the former infirmary is used for exhibitions and artists\u2019 studios. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[815],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/44fbd96a-559a-455f-b71b-0907a0f8a0d1"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bff38420-12e1-4453-807e-61407b792e86"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/415af2cc-fef5-4162-90ba-2088b105a674","modified":{"nl":["2018-03-15T15:43:27+00:00"],"en":["2018-03-15T15:43:27+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:43:27+00:00"],"de":["2018-03-15T15:43:27+00:00"],"es":["2018-03-15T15:43:27+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Imposant 19de-eeuwse Gerechtshof"],"en":["Impressive 19th-century law courts"],"fr":["Impressionnant palais de justice du 19\u00e8me si\u00e8cle"],"de":["Imposanter Gerichtshof aus dem 19. Jahrhundert"],"es":["Imponente tribunal de justicia del siglo XIX"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.721155 51.049947)","Point",51.049947000000003,3.721155,3.721155,51.049947000000003,3.721155,51.049947000000003,"u14dktmempy7","51.049947,3.721155"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0f6b094d-3560-4cd1-9098-6c738f9b7b3a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Koophandelsplein","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Justitiepaleis"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/30","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/30","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Shutterstock2017-DT003681.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/OudJustitiepaleis-DT000421.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Watertoerisme-DT002669.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/OudJustitiepaleis-DT000422.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/OudJustitiepaleis-DT000423.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Shutterstock2017-DT003681.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Justitiepaleis"],"en":["Law Courts"],"fr":["Palais de Justice"],"de":["Justizpalast"],"es":["Palacio de Justicia"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/law-courts","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1900","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Meer dan 160 jaar lang wordt hier al recht gesproken. "],"en":["This building has been in use for more than 160 years. "],"fr":["Voil\u00e0 d\u00e9j\u00e0 plus de 160 ans que la justice est rendue entre ces murs. "],"de":["\u00dcber 160 Jahre lang wird hier bereits Recht gesprochen. "],"es":["Aqu\u00ed se imparti\u00f3 justicia durante m\u00e1s de 160 a\u00f1os. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ETo solve the problem of the permanent lack of space in this neo-classical building, a modern building for the law courts was erected on the edge of the city.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nToday the old law courts are still used by the Assize Court and the Court of Appeal. This is the spot where many shopping trips at Veldstraat begin and end.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:49:56+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[636],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad6df7f1-0b66-40df-8106-ec8114c512ea"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/415af2cc-fef5-4162-90ba-2088b105a674"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3263bc3-6274-495d-974d-949b2543b355"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f","modified":{"nl":["2018-03-14T10:52:10+00:00"],"en":["2018-03-14T10:52:10+00:00"],"fr":["2018-03-14T10:52:10+00:00"],"de":["2018-03-14T10:52:10+00:00"],"es":["2018-03-14T10:52:10+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Muziektheater, concerten en recitals"],"en":["Music theatre, concerts and recitals"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre musical, concerts et r\u00e9citals"],"de":["Musiktheater, Konzerte und Recitals"],"es":["Teatro musical, conciertos y recitales"]},"keywords":[{"tid":[322],"name":{"nl":["Concertzaal"],"en":["Concert Halls"],"fr":["Salles de Concert"],"de":["Konzerts\u00e4le"],"es":["Salas de concierto"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EHalf Gent was erbij toen Nirvana hier in Gent hun allereerste Belgische concert gaf. Als je half Gent mag geloven, tenminste. Want veel meer dan 150 mensen pasten toen onmogelijk in het zaaltje.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ENu nog zijn de groten (van morgen) meer dan welkom. In Kunstencentrum Vooruit, de Handelsbeurs, de Charlatan of een ander zaaltje met neus voor talent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe newest Indie sensation or the veteran singer-songwriter. Belgian or international. World music or jazz. A string quartet or a symphony orchestra.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EYou\u2019ll undoubtedly find a performance in the concert calendar to fit your own personal taste.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ED\u00e9couvrir la toute derni\u00e8re sensation \u00abindie\u00bb ou \u00e9couter un auteur-compositeur-interpr\u00e8te exp\u00e9riment\u00e9\u2026 sc\u00e8ne belge ou \u00e9trang\u00e8re; musique du monde ou jazz; quatuor \u00e0 cordes ou orchestre symphonique: l\u2019agenda des concerts propose assur\u00e9ment un spectacle \u00e0 votre go\u00fbt.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie neueste Indie-Sensation oder ein mit allen Wassern gewaschener Singer-Songwriter. Belgisch oder international. Worldmusic oder Jazz.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEin Streicherquartett oder ein symphonisches Orchester. Im Konzertplan finden Sie ohne jeden Zweifel einen Auftritt nach Ihrem Geschmack.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELas m\u00e1s recientes tendencias o un cantautor veterano. Belga o internacional. M\u00fasicas del mundo o jazz. Un cuarteto de cuerdas o una orquesta sinf\u00f3nica.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn la agenda de conciertos encontrar\u00e1, sin duda, una actuaci\u00f3n a su gusto.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:28:24+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:29:12+00:00"],"de":["2018-01-24T14:29:38+00:00"],"es":["2018-01-24T14:30:07+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e9c08fc5-67d8-4c8a-a9eb-9815892b091a","modified":{"nl":["2018-01-24T14:27:51+00:00"],"en":["2018-01-24T14:28:24+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:29:12+00:00"],"de":["2018-01-24T14:29:38+00:00"],"es":["2018-01-24T14:30:07+00:00"]}},{"tid":[410],"name":{"nl":["Congres"],"en":["Conference"],"fr":["Congr\u00e8s"],"de":["Kongress"],"es":["Congreso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/53239515-b2da-4877-ac5e-af370ccd36e7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[273],"name":{"nl":["Theater"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Theater"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.722001 51.049674)","Point",51.049674000000003,3.7220010000000001,3.7220010000000001,51.049674000000003,3.7220010000000001,51.049674000000003,"u14dktq3buvp","51.049674,3.722001"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1ff2b3b9-2235-4b3d-8631-57e78d82ac1b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Schouwburgstraat 3","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Opera Vlaanderen Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@operaballet.be"]],"telephone":[["+3292681011"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/32","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/32","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Vanaf","en":"From","fr":"A partir de","de":"Ab","es":"A partir de"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Rondleiding","en":"Guided visit","fr":"Visite guid\u00e9e","de":"Gef\u00fchrter Besuch","es":"Visita guiada"},"price":"8","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/opera_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Opera2015-DT003291.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Opera2015-DT003294.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Opera2015-DT003298.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Opera2015-DT003300.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Opera2015-DT003302.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Opera2015-DT003303.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Opera2015-DT003300.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Opera Gent"],"en":["Opera Gent"],"fr":["Opera Gent"],"de":["Opera Gent"],"es":["Opera Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/opera-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1899","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Rijke Gentse industri\u00eblen gaven in de eerste helft van de 19e eeuw de aanzet tot het bouwen van een nieuwe, luxueuze opera. Het moest het uithangbord worden voor hun net verworven rijkdom en dus werd niet op een krulletje meer of minder gekeken. In de prachtige, hoefijzervormige spektakelzaal was zien net zo belangrijk als gezien worden. \r\n"],"en":["In the first half of the 19th century, rich Ghent industrialists initiated the building of a new and luxurious opera house. It was meant to be the showcase for their newly acquired wealth and no expense was spared. In the splendid horseshoe-shaped theatre, being seen was just as important as seeing. "],"fr":["Les riches industriels gantois ont encourag\u00e9 pendant la premi\u00e8re moiti\u00e9 du XIXe si\u00e8cle la construction d\u0027un nouvel op\u00e9ra luxueux. Cet \u00e9difice devait illustrer leur richesse tout juste acquise et ils n\u0027ont donc pas l\u00e9sin\u00e9. Dans la splendide salle de spectacle en fer \u00e0 cheval, il \u00e9tait tout aussi important de voir que d\u0027\u00eatre vu. "],"de":["Reiche Genter Unternehmer haben in der ersten H\u00e4lfte des 19. Jahrhundert den Anstoss zum Bau einer neuen luxuri\u00f6sen Oper gegeben. Sie sollte zum Aush\u00e4ngeschild ihres neu erworbenen Wohlstands werden, und so wurde nicht so genau aufs Geld geschaut. In dem prachtvollen, hufeisenf\u00f6rmigen Auff\u00fchrungssaal galt es nicht nur zu sehen, sondern auch gesehen zu werden. "],"es":["Los ricos industriales ganteses de la primera parte del s. XIX fueron los impulsores de la construcci\u00f3n de un nuevo y lujoso teatro de la \u00f3pera. Ten\u00eda que representar su reci\u00e9n adquirida riqueza y, por tanto, no se repar\u00f3 en gastos. Con una magn\u00edfica sala de espect\u00e1culos en forma de herradura, en la que era tan importante ver como ser visto. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe impressive chandelier is an attraction in itself, just like the three salons, measuring together 90 m long.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-237],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e","modified":{"nl":["2018-03-14T10:46:39+00:00"],"en":["2018-03-14T10:46:39+00:00"],"fr":["2018-03-14T10:46:39+00:00"],"de":["2018-03-14T10:46:39+00:00"],"es":["2018-03-14T10:46:39+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Elektriciteitsfabriek wordt intercultureel centrum"],"en":["Electricity plant turned intercultural centre"],"fr":["Usine d\u0027\u00e9lectricit\u00e9 devenue centre interculturel"],"de":["Kraftwerk wird interkulturelles Zentrum"],"es":["La central el\u00e9ctrica pasa a ser un centro cultural"]},"keywords":[{"tid":[322],"name":{"nl":["Concertzaal"],"en":["Concert Halls"],"fr":["Salles de Concert"],"de":["Konzerts\u00e4le"],"es":["Salas de concierto"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EHalf Gent was erbij toen Nirvana hier in Gent hun allereerste Belgische concert gaf. Als je half Gent mag geloven, tenminste. Want veel meer dan 150 mensen pasten toen onmogelijk in het zaaltje.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ENu nog zijn de groten (van morgen) meer dan welkom. In Kunstencentrum Vooruit, de Handelsbeurs, de Charlatan of een ander zaaltje met neus voor talent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe newest Indie sensation or the veteran singer-songwriter. Belgian or international. World music or jazz. A string quartet or a symphony orchestra.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EYou\u2019ll undoubtedly find a performance in the concert calendar to fit your own personal taste.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ED\u00e9couvrir la toute derni\u00e8re sensation \u00abindie\u00bb ou \u00e9couter un auteur-compositeur-interpr\u00e8te exp\u00e9riment\u00e9\u2026 sc\u00e8ne belge ou \u00e9trang\u00e8re; musique du monde ou jazz; quatuor \u00e0 cordes ou orchestre symphonique: l\u2019agenda des concerts propose assur\u00e9ment un spectacle \u00e0 votre go\u00fbt.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie neueste Indie-Sensation oder ein mit allen Wassern gewaschener Singer-Songwriter. Belgisch oder international. Worldmusic oder Jazz.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEin Streicherquartett oder ein symphonisches Orchester. Im Konzertplan finden Sie ohne jeden Zweifel einen Auftritt nach Ihrem Geschmack.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELas m\u00e1s recientes tendencias o un cantautor veterano. Belga o internacional. M\u00fasicas del mundo o jazz. Un cuarteto de cuerdas o una orquesta sinf\u00f3nica.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn la agenda de conciertos encontrar\u00e1, sin duda, una actuaci\u00f3n a su gusto.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:28:24+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:29:12+00:00"],"de":["2018-01-24T14:29:38+00:00"],"es":["2018-01-24T14:30:07+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e9c08fc5-67d8-4c8a-a9eb-9815892b091a","modified":{"nl":["2018-01-24T14:27:51+00:00"],"en":["2018-01-24T14:28:24+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:29:12+00:00"],"de":["2018-01-24T14:29:38+00:00"],"es":["2018-01-24T14:30:07+00:00"]}},{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[435],"name":{"nl":["Muziekstad"],"en":["Music city"],"fr":["Ville musicale"],"de":["Musikstadt"],"es":["Ciudad de la m\u00fasica"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6275ffa-2bbd-4ec3-962e-a116ccb9bde2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[273],"name":{"nl":["Theater"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Theater"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.734339 51.061207)","Point",51.061207000000003,3.7343389999999999,3.7343389999999999,51.061207000000003,3.7343389999999999,51.061207000000003,"u14dkzrm06uu","51.061207,3.734339"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/42d208a3-d411-4840-bb06-2b95e55bff06","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraankindersstraat 2","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Centrale"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["decentrale@stad.gent"]],"telephone":[["+3292659828"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/61","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/61","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/decentrale_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/decentrale_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Centrale"],"en":["De Centrale"],"fr":["De Centrale"],"de":["De Centrale"],"es":["De Centrale"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/de-centrale","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1898","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Muziek, theater, film van overal ter wereld. Een warm pleidooi voor een geslaagde multiculturele samenleving."],"en":["Music, theatre, film from all over the world. A passionate plea for a successful multicultural society."],"fr":["Musique, th\u00e9\u00e2tre, cin\u00e9ma des quatre coins du monde. Un plaidoyer chaleureux pour une soci\u00e9t\u00e9 multiculturelle \u00e9panouie."],"de":["Musik, Theater, Film aus aller Welt. Ein leidenschaftliches Pl\u00e4doyer f\u00fcr ein erfolgreiches multikulturelles Zusammenleben."],"es":["M\u00fasica, teatro, cine de todas las partes del mundo. Una buena raz\u00f3n para una divertida sociedad multicultural."]}}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-105],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a9f82f84-ebf6-49e9-90d8-1834c27743dc","modified":{"nl":["2018-03-14T10:49:03+00:00"],"en":["2018-03-14T10:49:03+00:00"],"fr":["2018-03-14T10:49:03+00:00"],"de":["2018-03-14T10:49:03+00:00"],"es":["2018-03-14T10:49:03+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Een huis waar kinderen in contact komen met kunst"],"en":["A place where kids can discover art"],"fr":["Les enfants y d\u00e9couvrent l\u0027art"],"de":["Kontaktm\u00f6glichkeit mit Kunst f\u00fcr Kinder"],"es":["Una casa donde los ni\u00f1os experimentan con arte"]},"keywords":[{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[446],"name":{"nl":["Schouwburg"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Schauspielhaus"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be1ea7a7-0298-4790-97cf-1003f4e8b800","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[273],"name":{"nl":["Theater"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Theater"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.732490 51.059548)","Point",51.059547999999999,3.7324899999999999,3.7324899999999999,51.059547999999999,3.7324899999999999,51.059547999999999,"u14dkzjgmmd7","51.059548,3.73249"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c0d0a68b-cdad-44aa-b367-72cd387351ca","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Blekerijstraat 50","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Kopergietery"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@kopergietery.be"]],"telephone":[["+3292661144"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/62","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/62","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kopergietery_geschiedenis3cphiledeprez.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kopergietery_pigeon_7_c_phile_deprez.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kopergieterij_verloren6cphiledeprez.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kopergieterij_dekoningin-is-verdwenencphiledeprez1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kopergietery_onmogvriendschap-philedeprez3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Kopergietery"],"en":["Kopergietery"],"fr":["Kopergietery"],"de":["Kopergietery"],"es":["Kopergietery"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/kopergietery","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1897","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Kopergietery is een creatiehuis voor kinderen en jongeren met een focus op theater, dans en muziek. "],"en":["Kopergietery is a creative arts centre for children and youngsters focusing on theatre, dance and music. "],"fr":["Kopergietery\u00a0est une maison de cr\u00e9ation pour les enfants et les jeunes,\u00a0ax\u00e9e sur le th\u00e9\u00e2tre, la danse et la musique. "],"de":["Kopergietery ist ein Kreativhaus f\u00fcr Kinder und Jugendliche, wobei es vor allem um Theater, Tanz und Musik geht. "],"es":["Kopergietery\u00a0es una casa de creaci\u00f3n para ni\u00f1os y j\u00f3venes con \u00e9nfasis en el teatro, el baile y la m\u00fasica. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EKopergietery is a place\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003Ewhere art is in the air\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003Ewhere artists and children can create masterpieces together and inspire each other\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003Ewhere performances come to life, theatre and dance companies are welcomed with open arms, and theatre workshops are organised.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\n\t\u00a0\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2018-01-12T09:12:42+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-272],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9704b133-7f5e-4fbe-b804-28bb849062de"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/da2d6427-ed32-41fe-b94a-0f07522b8fdf"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d500033-1752-4933-941d-88c3517d7455"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587","modified":{"nl":["2018-03-16T12:41:09+00:00"],"en":["2018-03-16T12:41:09+00:00"],"fr":["2018-03-16T12:41:09+00:00"],"de":["2018-03-16T12:41:09+00:00"],"es":["2018-03-16T12:41:09+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Huis-van-Alijn\/456315544469477?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/huis-van-alijn\/4d299c7cf7a9224bbb2b00a0",""]],"description":{"nl":["De kinderen van Alijn, springlevend"],"en":["The Children of Alijn, large as life"],"fr":["Les enfants d\u2019Alijn, plus vivants que jamais "],"de":["Die Kinder von Alijn, springlebendig"],"es":["Los hijos de Alijn y la historia de lo cotidiano  "]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[264],"name":{"nl":["Folklore"],"en":["Folklore"],"fr":["Folklore"],"de":["Folklore"],"es":["Folclore"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01c87147-7036-4ce1-8d3a-8d8add65d7ee","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7233262978244 51.057382956893)","Point",51.057382956893001,3.7233262978243999,3.7233262978243999,51.057382956893001,3.7233262978243999,51.057382956893001,"u14dkwxnzf12f18r","51.057382956893,3.7233262978244"],"field_opening_hours":["398","11"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/65b9d52c-8404-4257-8be5-9afec3e4a0ef","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei 65","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Huis van Alijn"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@huisvanalijn.be"]],"telephone":[["+3292353800"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/5","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/5","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"4.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen","en":"Reduction groups","fr":"R\u00e9duction groupes","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen","es":"Reducci\u00f3n grupos"},"price":"4.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Gentenaars","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"4.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -19 jaar","en":"Reduction -19 years","fr":"R\u00e9duction -19 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Begeleiders van personen met handicap","en":"Companions of the disabled persons","fr":"Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es","de":"Begleiter von Behinderten","es":"Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Poppentheater","en":"Puppet theatre","fr":"Th\u00e9\u00e2tre de marionnettes","de":"Puppentheater","es":"Teatro de marionetas"},"price":"4","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Museumcafe%CC%81-Huisvanalijn-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Museumcafe%CC%81-Huisvanalijn-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/huisvanalijn_gent5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HuisvanAlijn-DT002176.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/huisvanalijn_jaren50.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/huisvanalijn_jaren60.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/HuisvanAlijn-DT002175.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Huis van Alijn, de tijd ontvluchten"],"en":["House of Alijn, escaping time "],"fr":["La Maison d\u2019Alijn au temps suspendu "],"de":["Haus von Alijn, der Zeit entfliehen "],"es":["Casa de Alijn: m\u00e1s all\u00e1 del tiempo"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/house-alijn-escaping-time","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1893","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het museum, Huis van Alijn in Gent zet het doodgewone dagdagelijkse leven van de 20ste-eeuwse sterveling \u2018in the spotlight\u2019. Dit was ooit het \u2018Kinderen van Alijn\u2019-hospitaal. Het enige bewaarde Gentse godshuis, een liefdadigheidsinstelling waar armen, zieken en ouderen verzorgd werden. \r\n"],"en":["The House of Alijn museum in Ghent puts the ordinary daily life of 20th century people in the spotlight. This was once the \u2018Children of Alijn hospice\u2019. It is the only almshouse\u2014a charitable institution where the old and sick were cared for\u2014to have been preserved in Ghent. "],"fr":["Ce mus\u00e9e expose le commun des mortels au 20e si\u00e8cle dans l\u2019ancien Kinderen van Alijnhospitaal. Cette maison de Dieu, la derni\u00e8re de la ville, \u00e9tait un institut de bienfaisance o\u00f9 pauvres, malades et personnes \u00e2g\u00e9es \u00e9taient pris en charge. "],"de":["Das Museum Haus von Alijn in Gent, stellt das stinknormale Leben einer Menschenseele aus dem 20. Jahrhundert ins Rampenlicht. Das war einmal das \u201eKinder von Alijn\u201c-Krankenhaus. Das einzige erhaltene Genter Gotteshaus, eine wohlt\u00e4tige Einrichtung, in der Arme, Kranke und Alte versorgt wurden. "],"es":["La Casa de Alijn es un museo de Gante que pone en primer plano la vida com\u00fan y corriente de la persona de a pie en el siglo XX. Este edificio fue el Hospital de los Hijos de Alijn, el \u00fanico hospicio de Gante que se conserva, en el que se cuidaba a pobres, enfermos y ancianos."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EEscape the city and even time itself for a moment during your weekend trip to Ghent. Stroll from the beginning of the 20th century through the two World Wars to the 1980s. Each room has its own \u2018large as life\u2019 story to tell from our collective memory. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EHouse of Alijn, everyday but far from ordinary\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003ETraditions and rituals belong to the past and present. Daily routines and special events determine the rhythm of your life. During your weekend trip to Ghent, enjoy the customs, traditions and rituals at the House of Alijn museum that recall a recent or more distant past.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003E\nGo \u2018back to the future\u2019: rediscover your very first baby photos, marbles in the playground, your first love, the excitement of the summer holidays... The way we approach \u2018occasions and emotions\u2019 changes over time: it is both personal and universal. Find out that everyday life is anything but ordinary.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EEnjoy these collective memories in the lovely courtyard garden and a typical working class pub. We recommend it! \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EAlijn, where kids in Ghent feel right at home!\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EA must-see during your city trip to Ghent with the kids. Visit the House of Alijn with your children or grandchildren and discover or rediscover together how daily life has changed. Dip into the dressing-up box, flick through photo albums from grandma\u2019s time, revel in the nostalgia of old films, enjoy Play-Doh, hopscotch and knucklebones: rediscover your inner child!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":[{"created":{"nl":["2011-11-23T15:33:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["BoekjeBezoek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292101075"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/206","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/206","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]}],"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EGuided tour (NL\/FR\/EN): Thursday, Friday, Saturdat at 2.30 pm (tickets: Uitbureau)\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003EVisite guid\u00e9e (NL\/FR\/EN): jeudi, vendredi, samedi \u00e0 14.30h \u0026nbsp;(tickets: Uitbureau)\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EGef\u00fchrter Besuch (NL\/FR\/EN): \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EDonnerstag, Freitag und Samstag um 14.30 Uhr \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u0026nbsp;(Tickets: Uitbureau)\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u003Cspan\u003EVisita con gu\u00eda\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u003Cspan\u003E (NL\/FR\/EN): \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u003Cspan\u003Eel jueves, viernes y el s\u00e1bado a las 14.30\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u003Cspan\u003E (billetes: Uitbureau)\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[885],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/42c6bbee-b24d-4cb6-87de-4cca3785850d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffaa5395-3cbc-4a0f-999a-d9e6faa1e203"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8","modified":{"nl":["2018-04-24T10:17:24+00:00"],"en":["2018-04-24T10:17:24+00:00"],"fr":["2018-04-24T10:17:24+00:00"],"de":["2018-04-24T10:17:24+00:00"],"es":["2018-04-24T10:17:24+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Hotel-Dhane-Steenhuyse-Ghent\/1529099130737795?fre...",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hotel-dhane-steenhuyse\/4e22c8f51838712abe804f7b",""]],"description":{"nl":["18de-eeuws h\u00f4tel de ma\u00eetre met imposante balzaal"],"en":["18th-century h\u00f4tel de ma\u00eetre with a grand ballroom"],"fr":["H\u00f4tel de ma\u00eetre du 18\u00e8me, imposante salle de bal"],"de":["Herrenhaus aus dem 18. Jahrhundert mit beeindruckendem Ballsaal"],"es":["Palacete del s. XVIII con un imponente sal\u00f3n de baile"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[342],"name":{"nl":["Museum"],"en":["Museum"],"fr":["Mus\u00e9e"],"de":["Museum"],"es":["Museo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79331225-84ec-4e1d-8a13-6ce394a606c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721672 51.051644)","Point",51.051644000000003,3.7216719999999999,3.7216719999999999,51.051644000000003,3.7216719999999999,51.051644000000003,"u14dktwj3hpy","51.051644,3.721672"],"field_opening_hours":["696","18"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/977779a2-f052-45ef-abd4-a36dfdd8ed88","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Veldstraat 55","modified":{"nl":["2018-03-30T10:27:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hotel d\u0027Hane-Steenhuyse"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/29","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/29","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -19 jaar","en":"Reduction -19 years","fr":"R\u00e9duction -19 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Groepsprijs","en":"Groups","fr":"Groupes","de":"Gruppen","es":"Grupos"},"price":"85","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Scholen","en":"Schools","fr":"\u00c9coles ","de":"Schulen","es":"Colegios"},"price":"70","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marlies%20Vangelder_D%27Hane-Steenhuyse-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marlies%20Vangelder_D%27Hane-Steenhuyse-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Marlies%20Vangelder_D%27Hane-Steenhuyse-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sofie%20Depoorter-hotel%20%284%20van%206%29.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/HotelD%27HaneSteenhuyse%40Karen%20Borghouts%205.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotel d\u0027Hane Steenhuyse"],"en":["Hotel d\u0027Hane Steenhuyse"],"fr":["H\u00f4tel d\u0027Hane Steenhuyse"],"de":["Hotel d\u0027Hane Steenhuyse"],"es":["Hotel d\u0027Hane Steenhuyse"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/hotel-dhane-steenhuyse","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1891","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Maak kennis met de majestueuze woning van de adellijke familie d\u2019Hane Steenhuyse. Kleurrijke salons, kunstig meubilair, weelderig behang en zinnenprikkelende muurschilderingen flitsen je tweehonderd jaar terug in de tijd. Met wat geluk loop je zelfs een dienstmeid of koetsier tegen het lijf. Kuier tot slot nog even tot in de schitterende binnentuin, een oase van rust in de hectische Veldstraat."],"en":["Discover the majestic home of the aristocratic d\u2019Hane Steenhuyse family! Its colourful salons, fine furniture, sumptuous wall hangings and tantalizing murals whisk your back in time two hundred years. So don\u2019t be surprised if you stumble upon a housemaid or coachman. And do take a stroll in the beautiful enclosed garden, an oasis of peace in the hectic Veldstraat.  "],"fr":["D\u00e9couvrez la majestueuse demeure de la famille noble d\u0027Hane Steenhuyse. Des salons color\u00e9s, des meubles artistiques, des papiers peints somptueux et des fresques titillantes vous ram\u00e8nent deux cents ans plus t\u00f4t. Et qui sait, avec un peu de chance, vous tomberez peut-\u00eatre m\u00eame sur une femme de chambre ou un cocher. Enfin, fl\u00e2nez vers le magnifique jardin int\u00e9rieur synonyme de sereine oasis au sein de la remuante Veldstraat."],"de":["Machen Sie mit der majest\u00e4tischen Wohnung der Adelsfamilie d\u2019Hane Steenhuyse Bekanntschaft. Farbenfrohe Salons, kunstvolle M\u00f6bel, \u00fcppige Tapeten und sinnliche Wandmalereien versetzen Sie zweihundert Jahre in die Zeit zur\u00fcck. Mit etwas Gl\u00fcck trifft man sogar ein Dienstm\u00e4dchen oder einen Kutscher. Schlendern Sie abschlie\u00dfend durch den wundersch\u00f6nen Hofgarten, eine wahre Ruheoase in der hektischen Veldstraat."],"es":["Conozca la majestuosa vivienda de la noble familia d\u2019Hane Steenhuyse. Coloridos salones, art\u00edsticos muebles, ricas tapicer\u00edas y encantadoras pinturas murales que nos trasladan a hace doscientos a\u00f1os. Con un poco de suerte, a lo mejor incluso ve pasar a la doncella o al cochero. Y como colof\u00f3n de la visita, pasee tranquilamente por el espl\u00e9ndido patio interior, todo un mar de tranquilidad en medio de la ajetreada calle Veldstraat."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EIndividually\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EYou\u2019ll find the door open on Fridays, Saturdays and Sundays between 14 and 18.00 hrs. The house is suffused with the spirit of the \u003Cem\u003Eancien r\u00e9gime\u003C\/em\u003E. You hear the sounds of dance music and approaching carriages. Here and there historical film clips elucidate the complicated rules of conduct and etiquette of that period. You soon lose all sense of time and imagine you are a guest of the Count and Countess d\u2019Hane Steenhuyse. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EGuided tour\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThose interested in more background information would do well to join the guided tour which takes place every Friday and Saturday at 14.30 hrs. Everyone loves a good story and when it comes to the history of the house, the guide holds nothing back. Find out what went on behind the doors of the boudoirs, cabinets and enfilades. This guided tour includes a visit to the Chinese Salon and the study of Nobel prizewinner Maurice Maeterlinck in Hotel Clemmen, opposite Hotel d\u2019Hane Steenhuyse.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EGroup visits\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EPlease contact our reservation office \u2018Boekjebezoek\u2019 to book your guide.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":[{"created":{"nl":["2011-11-23T15:33:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["BoekjeBezoek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292101075"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/206","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/206","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]}],"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[755],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2e3ee048-2f61-4900-8a62-c45f77588a5f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4d12a29a-3209-46d6-9ff2-53fac5bbaff5"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ffaa5395-3cbc-4a0f-999a-d9e6faa1e203","modified":{"nl":["2018-04-20T06:08:44+00:00"],"en":["2018-04-20T06:08:44+00:00"],"fr":["2018-04-20T06:08:44+00:00"],"de":["2018-04-20T06:08:44+00:00"],"es":["2018-04-20T06:08:44+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Parel in de Veldstraat, met mooie binnentuin"],"en":["A true gem at Veldstraat, with a grand garden"],"fr":["Perle de la Veldstraat au joli jardin int\u00e9rieur"],"de":["Tipp in der Veldstraat mit tollem Wintergarten"],"es":["Una joya de la calle Veldstraat, con bonito jard\u00edn"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72126 51.051518)","Point",51.051518000000002,3.72126,3.72126,51.051518000000002,3.72126,51.051518000000002,"u14dkttsxssw","51.051518,3.72126"],"field_opening_hours":["397","4"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6ac56019-8def-4f2d-acbf-bf9571d4b546","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Veldstraat 82","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Museum Arnold Vander Haeghen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292698460"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/31","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/31","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -19 jaar","en":"Reduction -19 years","fr":"R\u00e9duction -19 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Groepsprijs","en":"Groups","fr":"Groupes","de":"Gruppen","es":"Grupos"},"price":"85","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Scholen","en":"Schools","fr":"\u00c9coles ","de":"Schulen","es":"Colegios"},"price":"65","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/museum_arnold_vanderhaeghen-paarse_zetel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/museum_Arnoldvanderhaeghen_gent5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/museum_arnold_vanderhaeghen-paarse_zetel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotel Clemmen"],"en":["Hotel Clemmen"],"fr":["H\u00f4tel Clemmen"],"de":["Hotel Clemmen"],"es":["Hotel Clemmen"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/hotel-clemmen","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1890","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De interieurs van het Hotel Clemmen spreken enorm tot de verbeelding. Topstukken zijn het unieke Chinese Salon en de reconstructie van de werkkamer van de Gentse Nobelprijswinnaar voor Literatuur, Maurice Maeterlinck. "],"en":["The interiors of the Hotel Clemmen appeal for a lot of imagination. The most attractive rooms include the Chinese Salon and reconstruction of the study of Ghent\u0027s Nobel Prize winner in Literature, Maurice Maeterlinck. "],"fr":["Aujourd\u2019hui singuli\u00e8re parmi la longue rang\u00e9e d\u2019\u00e9talages, la maison de ma\u00eetre du 18e si\u00e8cle avec sa splendide fa\u00e7ade \u00e9tait pourtant l\u00e0 la premi\u00e8re! Les pi\u00e8ces ma\u00eetresses sont le salon chinois et la reconstitution du bureau de l\u2019\u00e9crivain gantois Maurice Maeterlinck, prix Nobel de litt\u00e9rature. Une promenade th\u00e9matique vous fera d\u00e9couvrir les lieux chers \u00e0 l\u2019\u00e9crivain. "],"de":["Die Inneneinrichtung des Hotels Clemmen regt die Fantasie an. Zu den Spitzenobjekten z\u00e4hlen der einzigartige chinesische Salon und die Rekonstruktion des Arbeitszimmers des Genter Nobelpreisgewinners f\u00fcr Literatur, Maurice Maeterlinck. "],"es":["Los interiores del Hotel Clemmen despiertan la imaginaci\u00f3n. Las habitaciones m\u00e1s importantes son el extraordinario Sal\u00f3n Chino y la reconstrucci\u00f3n del despacho del gant\u00e9s Maurice Maeterlinck, premio Nobel de Literatura. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe courtyard is open to the public.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EGuided tour\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThose interested in more background information would do well to join the guided tour which takes place \u003Cstrong\u003Eevery Friday and Saturday at 14.30 hrs\u003C\/strong\u003E. Everyone loves a good story and when it comes to the history of the house, the guide holds nothing back. This guided tour includes a visit to \u003Ca href=\u0022Hotel d\u0026amp;#039;Hane Steenhuyse\u0022\u003EHotel d\u2019Hane Steenhuyse\u003C\/a\u003E, opposite Hotel Clemmen.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-724],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/70bb51cb-1e14-4f76-a35d-899ca5c652a0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d977824b-7ff4-495f-a642-d8d7b01a5dee","modified":{"nl":["2018-03-15T15:49:24+00:00"],"en":["2018-03-15T15:49:24+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:49:24+00:00"],"de":["2018-03-15T15:49:24+00:00"],"es":["2018-03-15T15:49:24+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/hof-van-ryhove\/4e24734218a88345f06acf8b",""]],"description":{"nl":["Authentiek patrici\u00ebrshuis"],"en":["Authentic patrician houses"],"fr":["Authentique maison patricienne"],"de":["Authentisches Patrizierhaus"],"es":["Aut\u00e9ntica casa patriarcal"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.725199 51.055740)","Point",51.05574,3.7251989999999999,3.7251989999999999,51.05574,3.7251989999999999,51.05574,"u14dky2t5rv8","51.05574,3.725199"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e78ccec6-5a03-4beb-8c71-6d35087b043e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderstraat 22","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hof van Rijhove"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/60","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/60","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/hofvanryhove_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/hofvanryhove_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/hofvanryhove_gent1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hof van Rijhove"],"en":["Hof van Rijhove"],"fr":["Hof van Rijhove"],"de":["Hof van Rijhove"],"es":["Hof van Rijhove"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/hof-van-rijhove","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1888","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Oorspronkelijk een Steen daterend uit de 14e eeuw, illustreert het gerestaureerde Hof van Rijhove de ontwikkeling van zeven eeuwen wooncultuur in een authentieke Gentse patrici\u00ebrswoning. "],"en":["Originally a 14th-century castle, the restored Hof van Rijhove illustrates the development of seven centuries of domestic culture in an authentic Ghent mansion."],"fr":["\u00c0 l\u0027origine, une pierre datant du 14e si\u00e8cle, la Hof van Rijhove r\u00e9nov\u00e9e illustre l\u0027\u00e9volution de sept si\u00e8cles d\u0027habitation dans une authentique maison patricienne gantoise. "],"de":["Urspr\u00fcnglich eine Burg aus dem 14. Jahrhundert, der restaurierte Hof van Rijhove illustriert die Entwicklung von 700 Jahren Wohnkultur in einem authentischen Genter Patrizierhaus. "],"es":["Originalmente una construcci\u00f3n que data del siglo XIV, la restaurada casa se\u00f1orial de Rijhove ilustra la evoluci\u00f3n de siete siglos de cultura de la vivienda, en una aut\u00e9ntica casa de notables ganteses. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EBetween the historic walls, a \u0022medieval\u0022\u00a0garden was laid out with a historically authentic range of plants. The building\u00a0is now home to the offices of various city departments.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[324],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5d1fe698-65c3-4766-9da0-2916239269eb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b3b2e65e-6905-4d0d-a062-5dd7a90d1de5"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e3724432-d772-42cd-bd88-ea3d5ad565c6","modified":{"nl":["2018-03-14T21:06:40+00:00"],"en":["2018-03-14T21:06:40+00:00"],"fr":["2018-03-14T21:06:40+00:00"],"de":["2018-03-14T21:06:40+00:00"],"es":["2018-03-14T21:06:40+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/sintjacobskerk\/4bc1cf6b461576b0c5577c32",""]],"description":{"nl":["In de 11de eeuw ooit een houten kerk"],"en":["In the 11th century this was a wooden church"],"fr":["Au 11\u00e8me si\u00e8cle, l\u0027\u00e9glise \u00e9tait en bois"],"de":["Im 11. Jahrhundert eine h\u00f6lzerne Kirche"],"es":["En el siglo XI fue una iglesia de madera"]},"keywords":[{"tid":[420],"name":{"nl":["Gratis"],"en":["Free"],"fr":["Gratuit"],"de":["Kostenlos"],"es":["Gratis"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72737 51.056739)","Point",51.056739,3.7273700000000001,3.7273700000000001,51.056739,3.7273700000000001,51.056739,"u14dkyd5n1bx","51.056739,3.72737"],"field_opening_hours":["4332","52"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1c289c7c-bdc3-418f-9cd8-a81b1be790d5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Bij Sint-Jacobs","modified":{"nl":["2018-03-09T10:39:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Jacobskerk"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292357836"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/65","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/65","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/512a28c5-0757-451b-8f3d-3879129022a5"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Jacobskerk-DT000554.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003834_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005080_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks14-DT004430.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004874_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks02-DT003834_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sint-Jacobskerk"],"en":["St James\u0027 Church"],"fr":["\u00c9glise Saint-Jacques"],"de":["St.-Jakob-Kirche"],"es":["Iglesia de Santiago"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/st-james-church","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1887","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De twee torens dateren nog uit de romaanse periode, maar sindsdien kende de kerk vele verwoestingen, uitbreidingen en verbouwingen. \r\n"],"en":["The two towers still date from the Romanesque period but since then the church has undergone much devastation, expansion and renovation. "],"fr":["Les deux tours datent encore de la p\u00e9riode romane, mais l\u2019\u00e9glise a depuis lors subi nombre de destructions, extensions et transformations. "],"de":["Die beiden T\u00fcrme stammen noch aus der romanischen Epoche, aber seitdem wurde die Kirche mehrfach verw\u00fcstet, vergr\u00f6ssert und umgebaut. "],"es":["Las dos torres de la entrada son del per\u00edodo rom\u00e1nico, pero desde aquella \u00e9poca la iglesia ha sufrido toda clase de destrucciones, ampliaciones y reconstrucciones. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe square around it, called Bij Sint-Jacobs, and the Trefpunt caf\u00e9 are the true epicentre of the world-famous Ghent Festivities, the annual people\u2019s festival in mid-July which really signals the beginning of summer in Ghent.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-908],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/51cd8a62-821b-4236-95a5-6bddb4719b53"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/428eb3de-0100-4697-8cde-eb37e65f4e12"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd","modified":{"nl":["2018-03-16T12:33:43+00:00"],"en":["2018-03-16T12:33:43+00:00"],"fr":["2018-03-16T12:33:43+00:00"],"de":["2018-03-16T12:33:43+00:00"],"es":["2018-03-16T12:33:43+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/vooruit\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/vooruit\/4b43c980f964a520dfe925e3",""]],"description":{"nl":["Lezingen, concerten, fuiven of podiumkunsten"],"en":["Lectures, concerts, parties and performing arts"],"fr":["Conf\u00e9rences, concerts, f\u00eates et spectacles vivants"],"de":["Lesungen, Konzerte, Feste und darstellende Kunst"],"es":["Lecturas, conciertos, fiestas y artes esc\u00e9nicos"]},"keywords":[{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[435],"name":{"nl":["Muziekstad"],"en":["Music city"],"fr":["Ville musicale"],"de":["Musikstadt"],"es":["Ciudad de la m\u00fasica"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6275ffa-2bbd-4ec3-962e-a116ccb9bde2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728348 51.047661)","Point",51.047660999999998,3.728348,3.728348,51.047660999999998,3.728348,51.047660999999998,"u14dkufyhv9z","51.047661,3.728348"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7e4f3259-b344-47bc-9a20-2f41a8cd6244","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Pietersnieuwstraat 23","modified":{"nl":["2018-03-20T08:19:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Kunstencentrum Vooruit"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@vooruit.be"]],"telephone":[["+3292672820"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/72","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/72","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0fa99f23-7b5f-4083-aacf-81ecb806e72d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003827.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks17-DT004653.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005033.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/vooruit-terras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/vooruit-karinborghouts5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/vooruit-karinborghouts23.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005032.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Vooruit-DT000697.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks17-DT004653.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Kunstencentrum Vooruit"],"en":["Arts Centre Vooruit"],"fr":["Centre d\u0027art Vooruit"],"de":["Kunstzentrum Vooruit"],"es":["Centro de Artes Vooruit"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/arts-centre-vooruit","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1885","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit bruisend kunstencentrum is gehuisvest in een indrukwekkend 100-jarig monument en biedt tal van culturele evenementen aan. De focus ligt op podiumkunsten, muziek, boeken en stad \u0026 transitie. "],"en":["This bustling art centre is housed in an impressive 100-year-old monument and offers a variety of cultural events. The focus is on the performing arts, music, books and city and transition. "],"fr":["Ce centre d\u2019art bouillonnant, log\u00e9 dans un impressionnant monument centenaire, propose une multitude d\u2019\u00e9v\u00e9nements culturels. L\u2019accent est mis sur les arts de la sc\u00e8ne, la musique, les livres et la ville \u0026 transition. "],"de":["Dieses pulsierende Kunstzentrum ist in einem beeindruckenden hundert Jahre alten Denkmal untergebracht und bietet eine Vielzahl verschiedener Kulturveranstaltungen. Im Mittelpunkt stehen dabei darstellende Kunst, Musik, B\u00fccher sowie Stadt und \u00dcbergang. "],"es":["Este efervescente centro hist\u00f3rico se sit\u00faa en un impresionante monumento centenario y dispone de una gran oferta de actividades culturales. El punto de enfoque es artes esc\u00e9nicas, m\u00fasica, libros y la ciudad \u0026 su transici\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe spacious Art Deco caf\u00e9 and the modern patio at the side of the building are a meeting place for a snack, drink and chat.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[123],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/759ef2b0-b657-4bb0-b39c-38c56100c940"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ac39fcc2-4d36-42de-a103-24ce8dced4ed"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d8141c26-4444-4186-803a-f9d100576cba","modified":{"nl":["2018-03-15T15:53:58+00:00"],"en":["2018-03-15T15:53:58+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:53:58+00:00"],"de":["2018-03-15T15:53:58+00:00"],"es":["2018-03-15T15:53:58+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/groot-kanon\/4f7060e2bb3d8e65c2881163",""]],"description":{"nl":["Gemaakt voor de hertogen van Bourgondi\u00eb"],"en":["Made for the Dukes of Burgundy"],"fr":["Fabriqu\u00e9 pour les ducs de Bourgogne"],"de":["F\u00fcr die Herz\u00f6ge von Burgund geschaffen"],"es":["Hecho para los duques de Borgo\u00f1a"]},"keywords":[{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.724459 51.057148)","Point",51.057147999999998,3.724459,3.724459,51.057147999999998,3.724459,51.057147999999998,"u14dky8j6njz","51.057148,3.724459"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ad743924-8ec2-4cda-9bd1-95055bfe5fd7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Grootkanonplein","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Groot Kanon"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/59","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/59","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Kanon-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Kanon-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/grootkanon_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Kinderen-DT003099.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Kanon-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Kanon-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Groot Kanon"],"en":["Big Cannon"],"fr":["Grand Canon"],"de":["Grosse Kanone"],"es":["Gran ca\u00f1\u00f3n"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/big-cannon","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1884","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit indrukwekkende smeedijzeren kanon weegt 12500 kg en wordt in de volksmond Dulle Griet (kwade vrouw) genoemd. "],"en":["This impressive cast-iron cannon weighs 12,500 kg and is known in popular parlance as the \u2018dulle griet\u2019 (evil woman). "],"fr":["Cet impressionnant canon en fer forg\u00e9 p\u00e8se 12500 kg et son surnom populaire est \u2018Marguerite l\u2019Enrag\u00e9e\u2019. "],"de":["Diese eindrucksvolle schmiedeeiserne Kanone wiegt 12.500 kg und wird im Volksmund \u0027dulle griet\u0027 (b\u00f6se Frau) genannt. "],"es":["Este impresionante ca\u00f1\u00f3n de hierro forjado pesa 12.500 kg. y popularmente se le conoce como \u0022Margarita la Loca\u0022."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt does have a big mouth but that\u2019s as far as the evil goes, as it has never been fired. It was too often used as a rubbish bin or a bed for drunkards (the eponymous caf\u00e9 De Dulle Griet proudly sells more than 250 types of beer) the barrel was permanently closed a few years ago.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-263],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/98af9653-60f7-46dc-9879-82bf0e768e50"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1fcce7dd-0f3d-4d54-bcd2-b7c6774f6882"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88402ee7-8e10-463b-bbdd-f801b48c5045","modified":{"nl":["2018-03-14T20:39:41+00:00"],"en":["2018-03-14T20:39:41+00:00"],"fr":["2018-03-14T20:39:41+00:00"],"de":["2018-03-14T20:39:41+00:00"],"es":["2018-03-14T20:39:41+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Deze burcht was ooit verdediger van Portus Ganda"],"en":["Fort that once defended Portus Ganda"],"fr":["Ce ch\u00e2teau fort prot\u00e9geait autrefois Portus Ganda"],"de":["Diese Burg war die Verteidigung von Portus Ganda"],"es":["Esta fortaleza era la defensora de Portus Ganda"]},"keywords":[{"tid":[334],"name":{"nl":["Kasteel"],"en":["Castle"],"fr":["Ch\u00e2teau"],"de":["Burg"],"es":["Castillo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4fd25f4a-5bdc-468d-88a8-5a45c9e7876d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.728236 51.052234)","Point",51.052233999999999,3.7282359999999999,3.7282359999999999,51.052233999999999,3.7282359999999999,51.052233999999999,"u14dkvfbf4nq","51.052234,3.728236"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3517bb71-d6c5-4f5e-9037-a3b799ffbd9c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Geraard de Duivelstraat 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Geeraard de Duivelsteen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/49","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/49","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Duivelsteen-DT000207.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Duivelsteen-DT000210.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003770.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003773.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003774.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Duivelsteen-DT000206.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Geeraard de Duivelsteen"],"en":["Castle of Gerald the Devil"],"fr":["Ch\u00e2teau de G\u00e9rard le Diable"],"de":["Schloss von Gerhard dem Teufel"],"es":["Castillo de Gerardo el Diablo"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/castle-gerald-devil","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1880","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ondanks de naam en de sombere aanblik heeft de duivel nooit in deze 13e-eeuwse burcht verbleven. "],"en":["Despite the name and its grim appearance, the devil has never resided in this 13th-century fortress. "],"fr":["Sombre et mena\u00e7ant, robuste et sinistre. Pourtant le diable n\u2019y a jamais pris ses p\u00e9nates. "],"de":["Trotz des Namens und des d\u00fcsteren Anblicks hat sich der Teufel nie in diesem Schloss aus dem 13. Jh. aufgehalten. "],"es":["A pesar de su nombre y de su sombr\u00edo aspecto, el diablo nunca habit\u00f3 en esta fortaleza del s. XIII. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThrough the centuries, it has been used as a knights\u2019 residence, an arsenal, a monastery, a school and a bishop\u2019s seminary. In 1623, it became a madhouse for the mentally ill and a home for male orphans. Another part of the building was used as a prison or detention centre.\u00a0\u00a0\u003Cbr \/\u003E\n\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[863],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c41d47c1-6755-4eca-9888-a755d7b2bd60"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b","modified":{"nl":["2018-03-14T23:08:37+00:00"],"en":["2018-03-14T23:08:37+00:00"],"fr":["2018-03-14T23:08:37+00:00"],"de":["2018-03-14T23:08:37+00:00"],"es":["2018-03-14T23:08:37+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Jachthaven-Portus-Ganda\/498034910281979",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/portus-ganda\/4b7d6807f964a520b2bc2fe3",""]],"description":{"nl":["Studentikoos overdag, idyllisch in de avond"],"en":["Student quarter by day, idyllic by night"],"fr":["Studieux de jour, idyllique de nuit"],"de":["Tags\u00fcber studentisch, abends idyllisch"],"es":["Estudiantil durante el d\u00eda, id\u00edlico por la noche"]},"keywords":[{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}},{"tid":[473],"name":{"nl":["Zelf varen"],"en":["Self-drive boat"],"fr":["Naviguer soi-m\u00eame"],"de":["Selbst schippern"],"es":["Navegar solos"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ELaat je betoveren door de schoonheid van de Leie en zijn omgeving. Vaar zelf door dit prachtige landschap en ontdek deze prachtige dorpen en hun schilderachtige omgeving. Of vaar tot in het centrum van Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EBe enchanted by the beauty of the river Lys and its surroundings. Navigate yourself through this magnificent landscape in a luxuriously equipped sloop and discover these beautiful villages and their picturesque environment. Or take the boat to the centre of Ghent.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELaissez vous charmer par la beaut\u00e9 de la Lys et ses environs. Prenez la barre d\u2019une chaloupe et naviguez \u00e0 travers ce paysage merveilleux. D\u00e9couvrez les villages magnifiques et leurs environs pittoresques ou naviguez jusqu\u2019au centre de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ELassen Sie sich von der Sch\u00f6nheit der Leie und ihrer Umgebung bezaubern. Fahren Sie selbst mit einer Schlup durch diese reizende Landschaft und entdecken Sie die pr\u00e4chtigen D\u00f6rfe und ihrer malerischen Umgebung. Oder fahren Sie ins Genter Stadtzentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ED\u00e9jese seducir por la belleza del r\u00edo Lys y sus alrededores. Navegue con una embarcaci\u00f3n de lujo por este espl\u00e9ndido paisaje y descubra los preciosos pueblos y su pintoresco entorno. O navegue hasta el centro de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T15:11:48+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3e72e0fc-b98d-4c57-a9aa-27928135bc26","modified":{"nl":["2018-02-08T15:11:19+00:00"],"en":["2018-02-08T15:16:22+00:00"],"fr":["2018-02-08T15:13:30+00:00"],"de":["2018-02-08T15:15:55+00:00"],"es":["2018-02-08T15:15:24+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.733877 51.053790)","Point",51.053789999999999,3.7338770000000001,3.7338770000000001,51.053789999999999,3.7338770000000001,51.053789999999999,"u14dkyncvshr","51.05379,3.733877"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/842427e1-1bf9-45a8-a86f-a9ede09daf24","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Veermanplein 2","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Portus Ganda"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["portus.ganda@gent.be"]],"telephone":[["+32472417843"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/35","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/35","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/18cc2401-eaf1-4bec-949a-c3657955f63d"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003785.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003818.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003824.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003832.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003896.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003775.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks02-DT003824.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Portus Ganda"],"en":["Portus Ganda"],"fr":["Portus Ganda"],"de":["Portus Ganda"],"es":["Portus Ganda"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/portus-ganda","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1879","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ganda, zoals Gent oorspronkelijk heette, is ontstaan aan de samenvloeiing van de Leie en de Schelde. Nu ligt op die plek een jachthaven voor passanten, Portus Ganda. "],"en":["Ganda, as Ghent was originally called, arose at the confluence of the Lys and the Scheldt. On that site there is now a marina for passing boat traffic, Portus Ganda. "],"fr":["Ganda, nom originel de Gand, est n\u00e9e au confluent de la Lys et de l\u0027Escaut. Aujourd\u0027hui, se trouve \u00e0 cet endroit un port de plaisance pour les gens de passage, Portus Ganda. "],"de":["Ganda - so die urspr\u00fcngliche Bezeichnung Gents - ist am Zusammenfluss von Leie und Schelde entstanden. Nun befindet sich an dieser Stelle ein Jachthafen f\u00fcr Passanten, Portus Ganda. "],"es":["Ganda como se llamaba Gante en sus or\u00edgenes, surgi\u00f3 en la confluencia del Lys y del Escalda. Actualmente, se encuentra en este lugar un puerto de paso para barcos de recreo, Portus Ganda. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EOnce filled in to make room for the almighty car, the Lower Scheldt has today been restored to its former glory. Bridges and parks, cosy pavement caf\u00e9s and a wonderfully restored art deco swimming pool all make up one of Ghent\u2019s most beautiful (new) little corners.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDrop anchor at Portus Ganda, less than a kilometre from the heart of the city. You will find all the facilities you need in the splendid Van Eyck swimming baths.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[575],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6e4c23cb-765f-4390-a5ec-d154223f720b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f7231fcc-f9f3-468e-82e0-6ef5932d4794","modified":{"nl":["2018-03-13T22:49:24+00:00"],"en":["2018-03-13T22:49:24+00:00"],"fr":["2018-03-13T22:49:24+00:00"],"de":["2018-03-13T22:49:24+00:00"],"es":["2018-03-13T22:49:24+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Educatieve tuin waar kinderen zich kunnen uitleven"],"en":["Fun, educational garden for kids "],"fr":["Jardin \u00e9ducatif o\u00f9 les enfants peuvent se d\u00e9fouler"],"de":["Lehrgarten, in dem sich Kinder austoben k\u00f6nnen"],"es":["Jard\u00edn educativo donde los ni\u00f1os disfrutar\u00e1n"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[342],"name":{"nl":["Museum"],"en":["Museum"],"fr":["Mus\u00e9e"],"de":["Museum"],"es":["Museo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79331225-84ec-4e1d-8a13-6ce394a606c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7254263338337 51.064257664796)","Point",51.064257664796003,3.7254263338336999,3.7254263338336999,51.064257664796003,3.7254263338336999,51.064257664796003,"u14dkzbybex4nc45","51.064257664796,3.7254263338337"],"field_opening_hours":["367","9"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7ad5643f-a1c6-4f5a-8780-821146eab352","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Berouw 55","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De wereld van Kina: de Tuin"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["kinatuin@stad.gent"]],"telephone":[["+3292250542"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/4","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/4","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Combiticket Huis en Tuin","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"3","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen min. 5 pers.","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Personen met een handicap en hun begeleiders","en":"Disabled and their carers","fr":"Personnes handicap\u00e9es + accompagnateurs","de":"Personen mit einer Behinderung und Begleiter","es":"Personas con una minusval\u00eda + acompa\u00f1antes"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -18 jaar","en":"Reduction -18 years","fr":"R\u00e9duction -18 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -18 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -18 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/wereldvankina_tuin_gent4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/wereldvankina_tuin_gent5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/wereld_van_kina_tuin_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/wereld_van_kina_tuin_4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/wereldvankina_tuin_gent5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De wereld van Kina: de Tuin"],"en":["The World of Kina: the Garden"],"fr":["Le monde de Kina: le Jardin"],"de":["Die Welt von Kina: der Garten"],"es":["El mundo de Kina: el Jard\u00edn"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/world-kina-garden","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1878","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Meer dan 1000 plantensoorten, een bijenkolonie en levende vogelspinnen in de Tuin. \r\n"],"en":["More than 1000 plant species, a bee colony and live tarantulas in the Garden. "],"fr":["Plus de 1000 esp\u00e8ces de plantes, une colonie d\u2019abeilles et des mygales vivantes. "],"de":["\u00dcber 1000 Pflanzensorten, eine Bienenkolonie und lebende Vogelspinnen sind im Garten zu bestaunen. "],"es":["El Jard\u00edn cuenta con m\u00e1s de 1.000 variedades de plantas, una colonia de abejas se incluso tar\u00e1ntulas vivas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EChildren and youngsters will know where the action is. Brave parents can also tag along.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Ca href=\u0022\/en\/see-do\/world-kina-house\u0022\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003ETip: also check out The World of Kina: the House.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E This museum location is not within walking distance from the Garden, but from Tolhuislaan it can easily be reached by bus no. 5 (Sint-Pietersplein).\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-787],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e45cec1f-d8ff-49f6-a874-e26a336f9c39"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4b4d5239-fc78-4e92-b6af-ecc8bb5457cb"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c83116e8-f6d5-4e0e-b4a7-2f0239b146d9","modified":{"nl":["2018-03-19T13:46:22+00:00"],"en":["2018-03-19T13:46:22+00:00"],"fr":["2018-03-19T13:46:22+00:00"],"de":["2018-03-19T13:46:22+00:00"],"es":["2018-03-19T13:46:22+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/dampoort\/4c88ca0494f5a0936544d21e",""]],"description":{"nl":["Treinstation in het noorden van de stad "],"en":["Train station in the north of the city"],"fr":["Gare ferroviaire au nord de la ville "],"de":["Der Bahnhof im Norden der Stadt"],"es":["Esta estaci\u00f3n de ferrocarril est\u00e1 al norte de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[448],"name":{"nl":["Station"],"en":["Station"],"fr":["Gare"],"de":["Bahnhof"],"es":["Estaci\u00f3n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/740ddc91-f3cb-4a08-a8b1-3bc8121c85e9","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[454],"name":{"nl":["Trein"],"en":["Train"],"fr":["Train"],"de":["Zug"],"es":["Tren"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/28c78c9c-7fe2-4742-844d-a2041ba07ef1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-15T11:38:57+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.736511 51.056860)","Point",51.05686,3.7365110000000001,3.7365110000000001,51.05686,3.7365110000000001,51.05686,"u14dmn8gg089","51.05686,3.736511"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/da318bf3-87bb-4684-aa49-6ddc75424cc4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Dampoort","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Dampoort"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/177","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/177","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-47.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/StationDampoort-DT005195.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-45.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-48.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-41.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-42.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-44.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-49.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/StationDampoort-DT005198.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Station Gent-Dampoort"],"en":["Gent-Dampoort station"],"fr":["Gare Gent-Dampoort"],"de":["Bahnhof Gent-Dampoort"],"es":["Estaci\u00f3n Gent-Dampoort"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/gent-dampoort-station","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1875","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Station Gent-Dampoort is het tweede station van Gent, na station Gent-Sint-Pieters. Vanuit Gent-Dampoort is het stadscentrum makkelijk en snel bereikbaar."],"en":["Gent-Dampoort is the city\u0027s second main train station after Gent-Sint-Pieters. From Gent-Dampoort, the city centre is quick and easy to reach."],"fr":["La gare de Gent-Dampoort est la deuxi\u00e8me gare de Gand, apr\u00e8s celle de Gent-Sint-Pieters. Depuis Gent-Dampoort, le centre-ville est accessible en toute facilit\u00e9 et rapidit\u00e9."],"de":["Bahnhof Gent-Dampoort ist neben Bahnhof Gent-Sint-Pieters der zweite Bahnhof, den Gent hat. Von Gent-Dampoort aus ist die Innenstadt leicht und schnell erreichbar."],"es":["La estaci\u00f3n Gante-Dampoort es la segunda estaci\u00f3n de Gante, despu\u00e9s de la de Gent-Sint-Pieters. Desde Gent-Dampoort es muy f\u00e1cil y c\u00f3modo ir al centro de la ciudad."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003EGent-Dampoort station offers a left luggage service and bicycle rentals. The historical centre is just a 15-minute walk away, or 5 minutes by bicycle. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe Dampoort and DOK areas around the old port docks in the north of the city are changing rapidly. Shops and restaurants are popping up like mushrooms. Modern office buildings and trendy apartments are starting to emerge in this industrial heritage neighbourhood. This is the future place to be, and it is already a hotspot in Ghent!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[701],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059","modified":{"nl":["2018-03-14T20:30:22+00:00"],"en":["2018-03-14T20:30:22+00:00"],"fr":["2018-03-14T20:30:22+00:00"],"de":["2018-03-14T20:30:22+00:00"],"es":["2018-03-14T20:30:22+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/citadelpark\/4d60e04d5b276dcb51151cc6",""]],"description":{"nl":["Grootste groene stadslong, tussen Schelde en Leie "],"en":["Largest green lung between the Scheldt and Lys "],"fr":["Un long bras vert entre Lys et Escaut "],"de":["Die gr\u00f6\u00dfte gr\u00fcne Lunge, zwischen Schelde und Leie "],"es":["El mayor pulm\u00f3n verde, entre el Escalda y el Lys"]},"keywords":[{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[438],"name":{"nl":["Picknick"],"en":["Picnic"],"fr":["Pique-nique"],"de":["Picknick"],"es":["Picnic"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[350],"name":{"nl":["Speelplein"],"en":["Playground"],"fr":["Plain de Jeu"],"de":["Spielpl\u00e4tze"],"es":["Zona de recreo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ETerwijl jij rustig op een bankje of een terrasje toekijkt, kunnen de kinderen zich naar hartenlust uitleven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWatch your kids have the time of their life from a bench or an outdoor cafe.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ETandis que vous les observez assis sur un banc ou \u00e0 une terrasse, vos enfants peuvent s\u2019en donner \u00e0 c\u0153ur joie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EW\u00e4hrend Sie ruhig von einer Bank oder Terrasse aus zusehen, k\u00f6nnen sich die Kinder nach Herzenslust austoben.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EMientras se relaja en un banco o en una terraza, sus hijos pueden disfrutar al m\u00e1ximo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8","modified":{"nl":["2018-02-07T10:45:08+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]}},{"tid":[395],"name":{"nl":["Wandelen"],"en":["Walking"],"fr":["Se promener"],"de":["Spazieren"],"es":["Pasear"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-15T11:34:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.727992 51.038540)","Point",51.038539999999998,3.727992,3.727992,51.038539999999998,3.727992,51.038539999999998,"u14dkg69h92q","51.03854,3.727992"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f6844acc-0129-462f-bd54-5d79c741b139","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Citadelpark","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Citadelpark"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/176","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/176","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003842.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003843.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003857.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003862.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003864.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DSC01137.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks03%20-DT003847.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Citadelpark"],"en":["The Citadelpark in Ghent"],"fr":["Le Citadelpark de Gand "],"de":["Der Citadelpark von Gent "],"es":["Parque Citadelpark"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/citadelpark-ghent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1872","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het Citadelpark is een park in Gent op een heuvelkam tussen Schelde en Leie. Dit stadspark werd aangelegd in 1875 op de plaats waar eerder de Hollandse citadel van Gent stond, gebouwd tussen 1819 en 1831. De citadel, een van de grootste en modernste van zijn tijd in Europa, later gebruikt als infanterie- en artilleriekazerne, bleef functioneren tot 1870."],"en":["The Citadelpark is a park in Ghent on the brow of a hill between the rivers Scheldt and Lys. This city park was created in 1875 on the place where the Dutch citadel of Ghent formerly stood, built between 1819 and 1831. The citadel, one of the largest and most modern in Europe at the time, was later used as an infantry and artillery barracks. It was in use until 1870."],"fr":["Le Citadelpark est situ\u00e9 sur une cr\u00eate entre l\u2019Escaut et la Lys. Ce parc municipal a \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9 en 1875 \u00e0 l\u2019endroit o\u00f9 se trouvait auparavant la citadelle hollandaise de Gand, construite entre 1819 et 1831. Cette citadelle, une des plus imposantes et modernes d\u2019Europe \u00e0 l\u2019\u00e9poque, servit ensuite de caserne d\u2019infanterie puis d\u2019artillerie. Elle est rest\u00e9e active jusqu\u2019en 1870."],"de":["Der Citadelpark in Gent befindet sich auf einem H\u00fcgelkamm zwischen Schelde und Leie. Dieser Stadtpark wurde im Jahr 1875 auf dem Gel\u00e4nde der ehemaligen holl\u00e4ndischen Zitadelle von Gent errichtet, die zwischen 1819 und 1831 erbaut wurde. Die Zitadelle, eine der gr\u00f6\u00dften und modernsten ihrer Zeit in Europa, in sp\u00e4teren Jahren als Infanterie- und Artilleriekaserne genutzt, blieb bis 1870 in Betrieb."],"es":["El Citadelpark es un parque de Gante situado en la l\u00ednea de colinas entre el Escalda y el Lys. Fue creado en 1875 en el lugar en el que estuvo la ciudadela (citadel) holandesa de Gante, construida entre 1819 y 1831. Se trataba de una de las m\u00e1s grandes y modernas de su tiempo en Europa. Se us\u00f3 como cuartel de infanter\u00eda y artiller\u00eda y se mantuvo en funcionamiento hasta 1870."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EWeekend trips and chill in Ghent  \u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EToday it is a great place to enjoy botanical abundance. Spot the name tags that were placed in front of all the remarkable trees in 2005. Here, animal-lovers can take dogs from the rescue centre for a walk. Kids aged 10 and under can have fun in the playground. When the sun is shining, this spot is where Ghent residents and students come to chill out and have a picnic. Enjoy!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EWorld class Ghent: a park in a city  \u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EGhent\u2019s citadel was demolished to make way for the 1913 World Expo in Ghent. Many buildings were constructed in its place to accommodate this World Expo. The Floralies Palace is doubtless the most famous pavilion. In 1930, the appearance of the park changed again, this time as part of the centenary celebrations for 100 years of Belgian independence. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ECasemates, bunker and botanical rarities  \u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EWhen the park was landscaped, the existing slopes and remaining architecture of the former citadel were used. Here and there, parts of these casemates can still be found. The 780 trees in the park, including some rare specimens, are an added attraction for those who are green at heart. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe park has been a protected landscape since 1984. In 1938, a bunker was built in anticipation of the Second World War, but it was not yet ready when the Germans invaded the country.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe statue of the painter Emile Claus (1849-1924), Lys painter and founder of luminism, is located opposite the Botanical Garden. It depicts the painter with a palette in his hand. Two of the artist\u2019s paintings can be seen on either side of him: \u2018The Orchard\u2019 and \u2018The Flax Field\u2019. At the beginning of his career, he was influenced by Renoir and Monet. He later became the leading impressionist in Belgium. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe university\u2019s Botanical Gardens and Ledeganck campus are on the edge of the Citadelpark.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":[{"created":{"nl":["2011-11-23T15:33:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["BoekjeBezoek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292101075"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/206","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/206","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]}],"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-936],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e75b5fcc-b6c5-4976-ac56-4ebb845fb088"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b551a5e8-3dd5-4250-9719-7e77801ad4c9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e99a0a5-58de-443d-a511-90714ef1ddb6"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7","modified":{"nl":["2018-04-23T14:59:47+00:00"],"en":["2018-04-23T14:59:47+00:00"],"fr":["2018-04-23T14:59:47+00:00"],"de":["2018-04-23T14:59:47+00:00"],"es":["2018-04-23T14:59:47+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/SMAK.Gent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/stedelijk-museum-voor-actuele-kunst--smak\/4b5c4d1bf964a520342a29e3",""]],"description":{"nl":["Eigenzinnig actueel, museum voor actuele kunst"],"en":["Idiosyncratic and contemporary art museum"],"fr":["Mus\u00e9e municipal d\u0027art contemporain"],"de":["Eigenwillig aktuell, Museum f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Kunst"],"es":["Un museo actual para el arte de hoy"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[274],"name":{"nl":["Modern"],"en":["Modern"],"fr":["Moderne"],"de":["Modern"],"es":["Moderno"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb592fd8-c090-4e69-8c13-d542ea4687e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7228980429916 51.038234970509)","Point",51.038234970509002,3.7228980429915999,3.7228980429915999,51.038234970509002,3.7228980429915999,51.038234970509002,"u14dkenzmb9fx7wr","51.038234970509,3.7228980429916"],"field_opening_hours":["552","5"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/90fbd16d-53a8-4fd2-9662-9c0fc7269adf","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Jan Hoetplein 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["S.M.A.K."],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@smak.be"]],"telephone":[["+3292407601"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/19","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/19","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"12","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen","en":"Reduction groups","fr":"R\u00e9duction groupes","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen","es":"Reducci\u00f3n grupos"},"price":"9","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"9","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -19 jaar","en":"Reduction -19 years","fr":"R\u00e9duction -19 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Personen met een handicap en hun begeleiders","en":"Disabled and their carers","fr":"Personnes handicap\u00e9es + accompagnateurs","de":"Personen mit einer Behinderung und Begleiter","es":"Personas con una minusval\u00eda + acompa\u00f1antes"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks08-DT004159.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks08-DT004164.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Smakgevel6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks08-DT004178.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks08-DT004179.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks08-DT004180.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks08-DT004178.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["S.M.A.K. hedendaage kunst in Gent "],"en":["S.M.A.K.: contemporary art in Ghent"],"fr":["S.M.A.K., l\u2019art contemporain \u00e0 Gand"],"de":["S.M.A.K., zeitgen\u00f6ssische Kunst in Gent"],"es":["El S.M.A.K.: arte actual en Gante"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/smak-contemporary-art-ghent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1871","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Kunstliefhebbers van hedendaagse kunst kunnen het S.M.A.K. tijdens hun weekend in Gent niet links laten liggen. Het Stedelijk Museum voor Actuele Kunst, kortweg S.M.A.K., werd opgericht in 1999 en ligt tegenover het MSK in een voormalig casinogebouw. Dynamisch en eigenzinnig. "],"en":["Lovers of contemporary art absolutely can\u2019t afford to miss a visit to the S.M.A.K. during their weekend in Ghent. The Municipal Museum of Contemporary Art, or S.M.A.K. for short (in Dutch), was founded in 1999 and is located opposite the MSK in a former casino building. "],"fr":["Les amateurs d\u2019art contemporain ne manqueront pas de visiter le S.M.A.K. pendant leur voyage \u00e0 Gand. Le Mus\u00e9e municipal d\u2019Art contemporain ou S.M.A.K. a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en 1999 et fait face au MSK dans un ancien casino. Dynamique et original. "],"de":["Kunstliebhaber zeitgen\u00f6ssischer Kunst m\u00fcssen bei ihrem Besuch in Gent unbedingt ins S.M.A.K. gehen. Das St\u00e4dtische Museum f\u00fcr Aktuelle Kunst oder kurz das \u201eS.M.A.K.\u201c wurde 1999 gegr\u00fcndet und befindet sich gegen\u00fcber dem MSK in einem fr\u00fcheren Kasinogeb\u00e4ude. Dynamisch und eigenwillig. "],"es":["Los amantes del arte contempor\u00e1neo no pueden dejar de lado el S.M.A.K. en su fin de semana en Gante. El Museo Municipal de Arte Actual (S.M.A.K.) fue fundado en 1999 y se encuentra frente al MSK, en un antiguo casino. Din\u00e1mico y caprichoso. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe collection\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe city of Ghent is known for its rebelliousness, and its contemporary art museum is every bit as dynamic and unconventional as Ghent itself.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe collection is considered to be the most important collection of contemporary art in Flanders, with world-famous works of art from Belgium and abroad. Every four months, the museum exhibits a selection of these works in alternation with original, often daring exhibitions.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ERecover at leisure from the assault on your senses in the museum caf\u00e9.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe Broodthaerskabinet\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EMarcel Broodthaers (1924-1976) was one of the most influential figures in 20th-century art history.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe Broodthaerskabinet is a permanent presentation of works of art, editions, books and archive pieces by Marcel Broodthaers from the museum\u2019s collection. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe impact of his artistic practice was not only felt in his own country during his lifetime. He soon made his international breakthrough as well, with work that forms a lasting legacy. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u2018The Man who Measures the Clouds\u2019  \u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ETake a look at the sculpture by Jan Fabre on the roof: the body of \u2018The Man who Measures the Clouds\u2019 is modelled on Fabre himself, but the face belongs to his dead brother.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EPopular hero Jan Hoet, the art pope of Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EUnder the inspiring leadership of the controversial curator and \u2018art pope\u2019 Jan Hoet, the former \u2018contemporary art wing\u2019 of the MSK was given its own museum, the S.M.A.K. The permanent collection at this museum for contemporary art includes top Belgian and international works of art by Cobra, pop art, minimal art, conceptual art and arte povera artists, who are now among the most famous artists in the world. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-129],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9295c678-e8ca-4005-b9a8-8ab9d6b8b8e3"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1ab96d10-fd7d-48f2-bbb5-8b68f0b8f697","modified":{"nl":["2018-03-15T15:27:50+00:00"],"en":["2018-03-15T15:27:50+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:27:50+00:00"],"de":["2018-03-15T15:27:50+00:00"],"es":["2018-03-15T15:27:50+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Wereldcinema in sfeervolle bioscoop"],"en":["World cinema in a beautiful setting"],"fr":["Visionnez des films du monde dans un cin\u00e9ma anim\u00e9"],"de":["Weltkino in stimmungsvollem Ambiente"],"es":["Pel\u00edculas internacionales en un acogedor cine"]},"keywords":[{"tid":[315],"name":{"nl":["Bioscoop"],"en":["Cinemas"],"fr":["Cin\u00e9mas"],"de":["Kinos"],"es":["Cines"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen blockbuster in \u00e9\u00e9n van de 12 zalen van Kinepolis Gent of een kleine auteursfilm in Studio Skoop of Sphinx. Popcorn tijdens of een biertje met een babbel achteraf.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn oktober verdringen acteurs, regisseurs \u00e9n componisten elkaar op de rode loper van het Filmfestival Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWhy not watch a blockbuster in one of the 12 theatres of Kinepolis Ghent or an independent film at Studio Skoop or Sphinx? With popcorn during the film or a beer and a chat afterwards?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn October, actors, directors and composers gather on the red carpet of the Ghent Film Festival.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUn carton au box office dans l\u2019une des 12 salles du Kinepolis Gand ou un petit film d\u2019auteur au Studio Skoop ou au Sphinx. Popcorn pendant, ou \u00e9changes autour d\u2019une petite bi\u00e8re apr\u00e8s.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn octobre, acteurs, r\u00e9alisateurs et compositeurs se bousculent sur le tapis rouge du Festival du Film de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Blockbuster in einem der 12 S\u00e4le des Kinepolis Gent oder ein Autorenfilm in Studio Skoop oder im Sphinx. Popcorn zum Film oder ein Bier zur Nachbesprechung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIm Oktober tummeln sich Schauspieler, Regisseure und Komponisten auf dem roten Teppich beim Filmfestival Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUn \u00e9xito de taquilla en una de las 12 salas del cine Kinepolis Gante o una peque\u00f1a pel\u00edcula de autor en el Studio Skoop o el Sphinx. Palomitas durante la pel\u00edcula o una cerveza despu\u00e9s.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn octubre, todos los actores, directores y compositores aparecen en la alfombra roja durante el Festival de Cine de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:11:38+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:12:07+00:00"],"de":["2018-01-24T14:12:47+00:00"],"es":["2018-01-24T14:13:28+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a20dcbc9-26a7-47e7-9221-983cb2b14ddf","modified":{"nl":["2018-01-24T14:11:09+00:00"],"en":["2018-01-24T14:13:51+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:14:15+00:00"],"de":["2018-01-24T14:12:47+00:00"],"es":["2018-01-24T14:13:28+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721641 51.053708)","Point",51.053708,3.721641,3.721641,51.053708,3.721641,51.053708,"u14dkwn12sbw","51.053708,3.721641"],"field_opening_hours":["4434","201"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/aa937509-c74f-4500-9c47-4b8d359becd0","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Michielshelling 3","modified":{"nl":["2018-03-19T14:58:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sphinx cinema \u0026 caf\u00e9 "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@sphinx-cinema.be"]],"telephone":[["+3292256086"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/48","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/48","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sphinx12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sphinx-gent-zaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sphinx-gent-film.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sphinx-gent-inkom.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sphinx-gent-onthaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sphinx-gent-cafe.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sphinx12.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sphinx cinema"],"en":["Cinema Sphinx"],"fr":["Cin\u00e9ma Sphinx"],"de":["Sphinx Kino"],"es":["Cine Sphinx"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/cinema-sphinx","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1870","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Aan de voet van de Sint-Michielsbrug vind je cinema Sphinx, \u00e9\u00e9n van de arthouse bioscopen in Gent, met 5 zalen en een aangrenzend caf\u00e9 met terras. "],"en":["At the foot of St Michael\u2019s bridge is the Sphinx Cinema, one of Ghent\u2019s art house cinemas, with five screens and a neighbouring bar with a terrace. "],"fr":["Au pied du Pont Saint-Michel se trouve le Sphinx, un des cin\u00e9mas art et essai de Gand, qui compte 5 salles et un caf\u00e9 attenant avec terrasse. "],"de":["Am Fu\u00df der Sint-Michiels-Br\u00fccke befindet sich das Kino Sphinx, eins der Genter Filmkunstkinos; es bietet 5 S\u00e4le und ein angrenzendes Lokal mit Terrasse. "],"es":["Al pie del Puente de San Miguel encontramos el Cine Sphinx, uno de los cines especializados en arte y ensayo de Gante, con 5 salas y un caf\u00e9 con terraza al lado. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou can go there to see Belgian and European films, world cinema, independent American films and a wide choice of family movies.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nSphinx Cinema hosts several festivals, including Film Fest Ghent and Courtisane, but also organises film events itself, such as Anima, Pinx and cineMAS.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[75],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5ada0b1b-0ee3-4488-abb3-8ac9a4519bb0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/02457820-0cd2-4f53-ac68-3d20b133d496"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ef95efd-faac-470c-a968-843cdbfa138e","modified":{"nl":["2018-03-14T20:50:32+00:00"],"en":["2018-03-14T20:50:32+00:00"],"fr":["2018-03-14T20:50:32+00:00"],"de":["2018-03-14T20:50:32+00:00"],"es":["2018-03-14T20:50:32+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Fee\u00ebriek zicht op Gent, jouw selfiemoment! "],"en":["Fairy-tale view: take your Ghent selfie! "],"fr":["Une vue f\u00e9erique propice aux plus beaux selfies !"],"de":["M\u00e4rchenhafter Blick auf Gent, Ihr Selfie-Moment! "],"es":["Unas vistas de cuento y un momento selfie ideal"]},"keywords":[{"tid":[420],"name":{"nl":["Gratis"],"en":["Free"],"fr":["Gratuit"],"de":["Kostenlos"],"es":["Gratis"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-16T09:14:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.720877 51.053869)","Point",51.053868999999999,3.7208770000000002,3.7208770000000002,51.053868999999999,3.7208770000000002,51.053868999999999,"u14dkwj6qdyz","51.053869,3.720877"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/8fc13a7d-fe39-4442-8840-4b62468332e3","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Michielshelling","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Michielsbrug"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/196","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/196","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003588.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003641.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT004000.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004153.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks07-DT004154.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks07-DT004157.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sint-Michielsbrug, romantiek in Gent"],"en":["St Michael\u2019s Bridge, romantic Ghent"],"fr":["Pont Saint-Michel \u0026 romantiques"],"de":["St.-Michael-Br\u00fccke, Romantik in Gent"],"es":["El rom\u00e1ntico Puente de San Miguel"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/st-michaels-bridge-romantic-ghent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1868","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Klik, klik. De Sint-Michielsbrug is d\u00e9 plaats voor romantische zielen. Grabbel alvast naar je smartphone voor een reeks spectaculaire selfies. Want in welke richting je ook kijkt, hier ben je 360\u00b0 omringd door de charmante schoonheid van Gent. Een extra, extra fee\u00ebriek uitzicht op het hart van Gent krijg je bij valavond als alle historische bezienswaardigheden ook nog eens prachtig verlicht zijn."],"en":["Click-click. St Michael\u2019s Bridge is the place for romantic hearts. Grab your smartphone and take some spectacular selfies. Wherever you look, there is a breathtaking view: you are surrounded by 360 degrees of Ghent\u2019s charming beauty. Get an extra-special fairy-tale view of the heart of Ghent at twilight, when all the historic sights are gorgeously illuminated. "],"fr":["Pause photo : le Pont Saint-Michel fera fondre le c\u0153ur de tous les romantiques. Pr\u00e9parez d\u00e9j\u00e0 votre smartphone pour une s\u00e9rie de selfies spectaculaires. O\u00f9 que se porte votre regard, le panorama ne vous offre que des vues de cartes postales. Cerise sur le g\u00e2teau : d\u00e8s le coucher du soleil, profitez d\u2019une ambiance f\u00e9erique au c\u0153ur de Gand, tandis que de somptueux \u00e9clairages illuminent tous les monuments historiques. "],"de":["Klick, klick. Die St.-Michael-Br\u00fccke ist der beste Ort f\u00fcr romantische Gem\u00fcter. Greifen Sie schon mal nach Ihrem Smartphone, um eine ganze Reihe von wundersch\u00f6nen Selfies zu schie\u00dfen. Egal in welche Richtung Sie schauen, hier sind Sie rundum von der charmanten Sch\u00f6nheit Gents umgeben. Einen weiteren zauberhaften Blick auf Gent haben Sie, wenn bei Einbruch der Dunkelheit alle historischen Sehensw\u00fcrdigkeiten wundersch\u00f6n beleuchtet werden. "],"es":["El Puente de San Miguel es el lugar perfecto para las almas rom\u00e1nticas y tambi\u00e9n para las c\u00e1maras. Aqu\u00ed puede tomar toda una serie de selfies espectaculares, ya que, mire hacia donde mire, est\u00e1 rodeado en 360\u00b0 por la encantadora belleza de Gante. Las vistas se vuelven a\u00fan m\u00e1s m\u00e1gicas al caer la noche, cuando todos los monumentos hist\u00f3ricos se iluminan con una luz especial. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EIn short, St Michael\u2019s Bridge is where you will find out what makes the people of Ghent and everyone who has been here love Ghent so much.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EPause for a view of the three towers\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EExperience a moment to remember on St Michael\u2019s Bridge during your weekend in Ghent. Pause here to enjoy the picture-postcard views: the Graslei and Korenlei with the Old Fish Market, the Castle of the Counts in the distance, St Michael\u2019s Church, the back of Het Pand and, of course, all three of Ghent\u2019s famous towers in a row. It is only from this bridge that you can capture all three of them in one single picture. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ESt Michael\u2019s Bridge\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E used to be a flat turntable bridge, but it was replaced by stone arches at the beginning of the 20th century. In the middle of the bridge is a beautiful central lantern with a bronze statue of St Michael. \u003C\/span\u003ECameras at the ready!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[477],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/913bcb93-05db-45bb-8b20-5632bed34b71"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8673b61-dcb4-4195-bc70-6dc714cbeecd"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eaecf39e-42b5-4043-8dbe-03a4fea4e52c","modified":{"nl":["2018-03-14T10:45:52+00:00"],"en":["2018-03-14T10:45:52+00:00"],"fr":["2018-03-14T10:45:52+00:00"],"de":["2018-03-14T10:45:52+00:00"],"es":["2018-03-14T10:45:52+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/capitolegent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/www.facebook.com\/capitolegent\/?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Moderne theaterzaal met een  authentieke charme"],"en":["Modern theatre with authentic charm"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre moderne au charme authentique"],"de":["Moderner Theatersaal mit authentischem Charme"],"es":["Teatro moderno con un encanto \u00fanico"]},"keywords":[{"tid":[322],"name":{"nl":["Concertzaal"],"en":["Concert Halls"],"fr":["Salles de Concert"],"de":["Konzerts\u00e4le"],"es":["Salas de concierto"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EHalf Gent was erbij toen Nirvana hier in Gent hun allereerste Belgische concert gaf. Als je half Gent mag geloven, tenminste. Want veel meer dan 150 mensen pasten toen onmogelijk in het zaaltje.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ENu nog zijn de groten (van morgen) meer dan welkom. In Kunstencentrum Vooruit, de Handelsbeurs, de Charlatan of een ander zaaltje met neus voor talent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe newest Indie sensation or the veteran singer-songwriter. Belgian or international. World music or jazz. A string quartet or a symphony orchestra.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EYou\u2019ll undoubtedly find a performance in the concert calendar to fit your own personal taste.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ED\u00e9couvrir la toute derni\u00e8re sensation \u00abindie\u00bb ou \u00e9couter un auteur-compositeur-interpr\u00e8te exp\u00e9riment\u00e9\u2026 sc\u00e8ne belge ou \u00e9trang\u00e8re; musique du monde ou jazz; quatuor \u00e0 cordes ou orchestre symphonique: l\u2019agenda des concerts propose assur\u00e9ment un spectacle \u00e0 votre go\u00fbt.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie neueste Indie-Sensation oder ein mit allen Wassern gewaschener Singer-Songwriter. Belgisch oder international. Worldmusic oder Jazz.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEin Streicherquartett oder ein symphonisches Orchester. Im Konzertplan finden Sie ohne jeden Zweifel einen Auftritt nach Ihrem Geschmack.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELas m\u00e1s recientes tendencias o un cantautor veterano. Belga o internacional. M\u00fasicas del mundo o jazz. Un cuarteto de cuerdas o una orquesta sinf\u00f3nica.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn la agenda de conciertos encontrar\u00e1, sin duda, una actuaci\u00f3n a su gusto.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:28:24+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:29:12+00:00"],"de":["2018-01-24T14:29:38+00:00"],"es":["2018-01-24T14:30:07+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e9c08fc5-67d8-4c8a-a9eb-9815892b091a","modified":{"nl":["2018-01-24T14:27:51+00:00"],"en":["2018-01-24T14:28:24+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:29:12+00:00"],"de":["2018-01-24T14:29:38+00:00"],"es":["2018-01-24T14:30:07+00:00"]}},{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[435],"name":{"nl":["Muziekstad"],"en":["Music city"],"fr":["Ville musicale"],"de":["Musikstadt"],"es":["Ciudad de la m\u00fasica"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6275ffa-2bbd-4ec3-962e-a116ccb9bde2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[273],"name":{"nl":["Theater"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Theater"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.732174 51.048039)","Point",51.048039000000003,3.7321740000000001,3.7321740000000001,51.048039000000003,3.7321740000000001,51.048039000000003,"u14dkvj8munt","51.048039,3.732174"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ed1eb257-de86-48d8-8b3f-0e07b6673da7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Graaf van Vlaanderenplein 5","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Capitole"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@capitolegent.be"]],"telephone":[["+3234006999"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/68","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/68","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/podium_capitole_gent11.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/podium_capitole_gent11.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Capitole"],"en":["Capitole"],"fr":["Capitole"],"de":["Capitole"],"es":["Capitole"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/capitole","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1867","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Deze voormalige bioscoop is de voorbije jaren omgetoverd tot het mekka voor de musicalliefhebber. \r\n"],"en":["In recent years, this former cinema has been transformed into a Mecca for lovers of musicals."],"fr":["Cet ancien cin\u00e9ma a \u00e9t\u00e9 transform\u00e9 ces derni\u00e8res ann\u00e9es en l\u0027eldorado des amateurs de com\u00e9die musicale. "],"de":["Dieses ehemalige Kino ist in den vergangenen Jahren in ein Mekka f\u00fcr Musicalliebhaber verwandelt worden."],"es":["Este antiguo cine se ha transformado en los \u00faltimos a\u00f1os en la meca de los amantes del music-hall."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe hall can accommodate 1,500 people and stages cabaret performances, ballet, stand-up comedy, etc.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-130],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8caa5774-331d-4a95-b927-773d7767465f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a70afe25-576f-49a0-a8e6-7fa97efa3642","modified":{"nl":["2018-03-06T10:04:26+00:00"],"en":["2018-03-06T10:04:26+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:04:26+00:00"],"de":["2018-03-06T10:04:26+00:00"],"es":["2018-03-06T10:04:26+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Studio-Skoop-263900895050\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/studio-skoop\/4b7714cbf964a5206b7b2ee3",""]],"description":{"nl":["Sfeervolle cinema voor de betere film "],"en":["Beautiful cinema showing quality films"],"fr":["Cin\u00e9ma anim\u00e9 \u0026 belle affiche"],"de":["Kino mit Atmosph\u00e4re f\u00fcr den besseren Film "],"es":["Acogedor cine para las buenas pel\u00edculas "]},"keywords":[{"tid":[401],"name":{"nl":["Bar"],"en":["Bar"],"fr":["Bar"],"de":["Bar"],"es":["Bar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/74a283e4-7654-4611-a2d5-5a51e9b3dcc8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[315],"name":{"nl":["Bioscoop"],"en":["Cinemas"],"fr":["Cin\u00e9mas"],"de":["Kinos"],"es":["Cines"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen blockbuster in \u00e9\u00e9n van de 12 zalen van Kinepolis Gent of een kleine auteursfilm in Studio Skoop of Sphinx. Popcorn tijdens of een biertje met een babbel achteraf.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn oktober verdringen acteurs, regisseurs \u00e9n componisten elkaar op de rode loper van het Filmfestival Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWhy not watch a blockbuster in one of the 12 theatres of Kinepolis Ghent or an independent film at Studio Skoop or Sphinx? With popcorn during the film or a beer and a chat afterwards?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn October, actors, directors and composers gather on the red carpet of the Ghent Film Festival.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUn carton au box office dans l\u2019une des 12 salles du Kinepolis Gand ou un petit film d\u2019auteur au Studio Skoop ou au Sphinx. Popcorn pendant, ou \u00e9changes autour d\u2019une petite bi\u00e8re apr\u00e8s.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn octobre, acteurs, r\u00e9alisateurs et compositeurs se bousculent sur le tapis rouge du Festival du Film de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Blockbuster in einem der 12 S\u00e4le des Kinepolis Gent oder ein Autorenfilm in Studio Skoop oder im Sphinx. Popcorn zum Film oder ein Bier zur Nachbesprechung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIm Oktober tummeln sich Schauspieler, Regisseure und Komponisten auf dem roten Teppich beim Filmfestival Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUn \u00e9xito de taquilla en una de las 12 salas del cine Kinepolis Gante o una peque\u00f1a pel\u00edcula de autor en el Studio Skoop o el Sphinx. Palomitas durante la pel\u00edcula o una cerveza despu\u00e9s.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn octubre, todos los actores, directores y compositores aparecen en la alfombra roja durante el Festival de Cine de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:11:38+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:12:07+00:00"],"de":["2018-01-24T14:12:47+00:00"],"es":["2018-01-24T14:13:28+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a20dcbc9-26a7-47e7-9221-983cb2b14ddf","modified":{"nl":["2018-01-24T14:11:09+00:00"],"en":["2018-01-24T14:13:51+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:14:15+00:00"],"de":["2018-01-24T14:12:47+00:00"],"es":["2018-01-24T14:13:28+00:00"]}},{"tid":[279],"name":{"nl":["Caf\u00e9"],"en":["Caf\u00e9s\r\n"],"fr":["Bar\r\n"],"de":["Caf\u00e9"],"es":["Bar\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7e274653-9ff9-49e4-8032-30dad8f5133c","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.733817 51.048779)","Point",51.048779000000003,3.7338170000000002,3.7338170000000002,51.048779000000003,3.7338170000000002,51.048779000000003,"u14dkvnusnps","51.048779,3.733817"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fa9c3641-d3d2-49e9-b13c-69b4c6e88225","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Annaplein 63","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Studio Skoop"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@studioskoop.be"]],"telephone":[["+3292250845"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/75","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/75","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004624.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004642.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/Studioskoop_gent1.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks16-DT004642.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Studio Skoop"],"en":["Studio Skoop"],"fr":["Studio Skoop"],"de":["Studio Skoop"],"es":["Studio Skoop"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/studio-skoop","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1866","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De oudste nog bestaande bioscoop van Gent koppelt nostalgisch cinemaplezier aan moderne projectiekwaliteit. \r\n"],"en":["Ghent\u0027s oldest working cinema combines nostalgic cinematic pleasure with modern projection quality. "],"fr":["Le plus ancien cin\u00e9ma gantois encore en activit\u00e9 associe plaisir cin\u00e9matographique nostalgique et qualit\u00e9 de projection moderne. "],"de":["Das \u00e4lteste noch bestehende Kino Gents verbindet nostalgisches Kinovergn\u00fcgen mit moderner Filmqualit\u00e4t. "],"es":["El m\u00e1s antiguo de los cines que existen en Gante, une las pel\u00edculas nost\u00e1lgicas con t\u00e9cnicas modernas de proyecci\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThis cinema expressly chooses \u0027better films\u0027, whether they come from the US, South Korea, Chechnya or just down the road in Ledeberg.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003EThe attractive bar is a favourite place for the locals to stop off for a drink and a chat.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[30],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1ea45ea-389b-48c3-bb97-d166e11ee0c0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3a4a9e7-fc0f-49bc-afaa-449ad7d8f1dd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/74b684c0-020a-49f4-a432-302da9f3c771","modified":{"nl":["2018-02-28T08:36:47+00:00"],"en":["2018-02-28T08:36:47+00:00"],"fr":["2018-02-28T08:36:47+00:00"],"de":["2018-02-28T08:36:47+00:00"],"es":["2018-02-28T08:36:47+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/campo-santo\/4ce152bd825e721ed5127b45",""]],"description":{"nl":["Het \u2018P\u00e8re Lachaise\u2019 van Gent op een heuvel"],"en":["The \u2018P\u00e8re Lachaise\u2019 of Ghent on a hilltop"],"fr":["Le P\u00e8re-Lachaise gantois juch\u00e9 sur une colline"],"de":["Das \u201eP\u00e8re Lachaise\u201c von Gent auf einem H\u00fcgel"],"es":["El \u201cP\u00e8re Lachaise de Gante\u201d  "]},"keywords":null,"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":[],"field_opening_hours":["2093","48"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/751de9bb-ffbe-4805-baa1-703c423bf89c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Sint-Amandsberg (Gent)","postalCode":"9040","streetAddress":"Verkortingsstraat \/ Visitatiestraat 13","modified":{"nl":["2018-03-09T10:53:55+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Campo Santo"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/33","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/33","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5bab645c-8f5a-478e-8586-386bf304484a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks04-DT003924.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks04-DT003965.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks04-DT003973.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks04-DT003976.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks04-DT003985.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks04-DT003974.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Campo Santo, kunstige begraafplaats"],"en":["Campo Santo, an artistic cemetery"],"fr":["Campo Santo, un cimeti\u00e8re raffin\u00e9"],"de":["Campo Santo, kunstvoller Friedhof"],"es":["Campo Santo: arte y descanso eterno"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/campo-santo-artistic-cemetery","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1865","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De begraafplaats van Campo Santo ligt aan de Sint-Amanduskerk van Sint-Amandsberg, een deelgemeente van stad Gent, genoemd zoals de Campo Santo-begraafplaats te Rome. "],"en":["Campo Santo cemetery is beside St Amand\u2019s Chapel in Sint-Amandsberg, a district in Ghent, named after the Campo Santo cemetery in Rome. "],"fr":["Le cimeti\u00e8re Campo Santo borde l\u2019\u00e9glise Sint-Amandus \u00e0 Sint-Amandsberg, une localit\u00e9 de la ville de Gand. Il doit son nom au cimeti\u00e8re Campo Santo, \u00e0 Rome. "],"de":["Der Friedhof von Campo Santo befindet sich an der St.-Amandus-Kirche von Sint-Amandsberg, einem Ortsteil von Gent, nach dem Friedhof Campo Santo Teutonico in Rom benannt. "],"es":["El cementerio de Campo Santo se encuentra junto a la Iglesia de San Amando, en Sint-Amandsberg, un distrito del municipio de Gante, y su nombre remite a su hom\u00f3logo de Roma."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EIts location is striking, on a 19-metre-high natural hill, despite the flatness of the surrounding landscape. It is a graveyard where many famous Catholics, well-known atheists, writers, painters and composers have been laid to rest. Ghent\u2019s Campo Santo was inspired by P\u00e8re Lachaise, the largest cemetery in Paris. The cultural, financial and ecclesiastic elite chose it as their burial place, and it soon became an elite graveyard with monumental gravestones for its eccentric, deceased residents. The cemetery now has more than 131 protected tombs.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ETombs in an oasis of peace\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThe Campo Santo cemetery is beside the hill where St Amand is said to have preached in the 7th century, with the Late Baroque St Amand\u2019s Chapel on the summit (1780). The traditional, Catholic Ghent bourgeoisie erected magnificent sculpted tombs and family mausoleums here, paying a considerable price for the privilege. This is a place of rest in more than one sense. Discover this oasis in Ghent \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/vimeo.com\/240275360\u0022\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003Ein words and images\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E, as an ideal end to your weekend trip in Ghent.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe popular heroes of Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ETrack down several popular heroes of Ghent, such as the art curator and \u2018art pope\u2019 Jan Hoet, Luc De Vos, the singer of rock group Gorki, author, columnist, philosopher and mischievous folk hero, Marc Sleen, the comic artist who penned \u003Cem\u003ENero\u003C\/em\u003E and Wilfried Martens, the politician who served as prime minister of Belgium for several terms. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E\u003Cspan\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe Campo Santo walking map\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EWhere is Jan Hoet\u2019s last resting place? Which tree does the popular hero Luc De Vos lie under? Be sure to take a walk through Ghent\u2019s history during your city trip. This walking map guides you to 49 famous graves at Campo Santo, with information about the stories of all these famous people. Obtain the map for free at Campo Santo cemetery itself, at the \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u0022e43a246d-b393-460c-833a-860b57edaf8e\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/inquiry-desk-visit-gent\u0022 title=\u0022Inquiry Desk Visit Gent\u0022\u003EVisit Gent Tourist Office\u003C\/a\u003E, in \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u002285c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/de-krook\u0022 title=\u0022De Krook\u0022\u003EDe Krook library\u003C\/a\u003E and in \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u002245c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/stam-ghent-city-museum\u0022 title=\u0022STAM, Ghent City Museum\u0022\u003Ethe STAM\u003C\/a\u003E.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[839],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/604d7acb-f1b1-4328-afe8-9170666edfe5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/786e921c-64ba-4472-baf5-1e0622f56ead"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1ea45ea-389b-48c3-bb97-d166e11ee0c0","modified":{"nl":["2018-04-09T08:43:02+00:00"],"en":["2018-04-09T08:43:02+00:00"],"fr":["2018-04-09T08:43:02+00:00"],"de":["2018-04-09T08:43:02+00:00"],"es":["2018-04-09T08:43:02+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["De Begijntjes van Gent, stil en onafhankelijk"],"en":["A haven of peace, away from the bustling city"],"fr":["Un havre de paix hors de l\u2019effervescence urbaine"],"de":["Ruheoase, R\u00fcckzug aus der st\u00e4dtischen Hektik"],"es":["Calma y reposo en la trepidante ciudad"]},"keywords":[{"tid":[311],"name":{"nl":["Begijnhof"],"en":["Beguinage"],"fr":["B\u00e9guinage"],"de":["Beginenhof"],"es":["Beguinaje"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:23:58+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:24:08+00:00"],"de":["2018-03-13T17:24:17+00:00"],"es":["2018-03-13T17:24:28+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5743814-68a4-47e3-8d27-3044d3511e29","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:23:58+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:24:08+00:00"],"de":["2018-03-13T17:24:17+00:00"],"es":["2018-03-13T17:24:28+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[420],"name":{"nl":["Gratis"],"en":["Free"],"fr":["Gratuit"],"de":["Kostenlos"],"es":["Gratis"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df6f6ee3-8cc9-4456-9506-6a41b8288702","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[458],"name":{"nl":["UNESCO"],"en":["UNESCO"],"fr":["UNESCO"],"de":["UNESCO"],"es":["UNESCO"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2a073768-13bf-4bf9-aca4-9bda322d6446","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[395],"name":{"nl":["Wandelen"],"en":["Walking"],"fr":["Se promener"],"de":["Spazieren"],"es":["Pasear"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-01-17T10:10:02+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.745059 51.058065)","Point",51.058064999999999,3.7450589999999999,3.7450589999999999,51.058064999999999,3.7450589999999999,51.058064999999999,"u14dmnz4f1nm","51.058065,3.745059"],"field_opening_hours":["788","74"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/bf535141-d896-4a27-bbb7-bb27ac1e8bfc","addressCountry":"BE","addressLocality":"Sint-Amandsberg (Gent)","postalCode":"9040","streetAddress":"Van Arenbergstraat","modified":{"nl":["2018-03-09T12:52:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Groot Begijnhof Sint-Elisabeth"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1007","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1007","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004057.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004060.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004063_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004065.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004067.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks06-DT004071.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Groot Begijnhof Sint-Elisabeth"],"en":["Great St Elizabeth Beguinage, Ghent"],"fr":["Grand b\u00e9guinage Sainte-\u00c9lisabeth"],"de":["Gro\u00dfer Beginenhof St. Elisabeth in Gent"],"es":["Gran Beaterio de Santa Isabel"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/great-st-elizabeth-beguinage-ghent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1864","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Begijntjes waren alleenstaande vrouwen die samen als een katholieke gemeenschap in een \u2018begijnhof\u2019 leefden. Het succes van die begijnengroepen ontstond doordat heel wat vrouwen, weduwe werden (na ettelijke oorlogen) en uit noodzaak samenwoonden. Ze dankten hun naam aan hun patroonheilige Sint-Begga. Begijntjes legden geen geestelijke geloften af, uitgezonderd die van de kuisheid. "],"en":["Beguines were single women who lived together as a Catholic community in a \u2018beguinage\u2019. The success of the beguine communities had to do with the fact that many women were widows, often because of war, who lived together out of necessity. Their name was derived from their patron saint, St Begga. Beguines did not make holy vows, except for a vow of chastity."],"fr":["Les b\u00e9guines \u00e9taient des femmes c\u00e9libataires qui vivaient ensemble et formaient une communaut\u00e9 catholique, un \u00ab b\u00e9guinage \u00bb. Ces groupes se sont multipli\u00e9s parce que bon nombre de femmes, ayant perdu leur \u00e9poux au fil des guerres successives, se sont rassembl\u00e9es par n\u00e9cessit\u00e9. Elles doivent leur nom \u00e0 leur sainte patronne, sainte Begge. Les b\u00e9guines ne pronon\u00e7aient pas de v\u0153ux, except\u00e9 celui de la chastet\u00e9."],"de":["Die Beginen waren alleinstehende Frauen, die als katholische Gemeinschaft zusammen in einem \u201eBeginenhof\u201c lebten. Der Erfolg dieser Beginengruppen entstand dadurch, dass zahlreiche Frauen (aufgrund der vielen Kriege) Witwen wurden und aus wirtschaftlicher Not zusammenlebten. Ihren Namen verdankten sie ihrer Schutzheiligen, der hl. Begga. Beginen legten keine Ordensgel\u00fcbde ab, gelobten aber Keuschheit. "],"es":["Las beatas o beguinas eran solteras o viudas que viv\u00edan en una comunidad cat\u00f3lica llamada beaterio o beguinaje. Estos grupos tuvieron un gran desarrollo por el elevado n\u00famero de viudas (tras las frecuentes guerras) que viv\u00edan as\u00ed juntas por necesidad. El nombre de beguinas viene de su patrona, Santa Bega. Estas comunidades no estaban sometidas a votos monacales, salvo el de castidad."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe Great St Elizabeth Beguinage was built between 1873 and 1874 in an astounding feat of construction: in less than two years, 18 contractors and 600 workers built a total of 80 houses, 14 convents, a meeting hall, an infirmary, a chapel and a church. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EUNESCO site in Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThis is an ideal place to escape the bustling city of Ghent for a moment during your weekend break. It is an exceptionally large beguinage, just outside the city, in the Sint-Amandsberg district. Six hundred beguines once lived here, although they have been gone for many years now. Nonetheless, the calm and stillness is still unique. The Great Beguinage is one of two beguinages in Ghent that is included in the UNESCO World Heritage list.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[171],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d3ebfab6-ee49-4d67-bb1c-3436b8b930c2"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8fe51ec2-0ad0-4e87-9a6e-4b89e3f2be4e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b66f49c-735a-4de8-b2ad-51980d6ec76a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f","modified":{"nl":["2018-03-14T22:11:54+00:00"],"en":["2018-03-14T22:11:54+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:11:54+00:00"],"de":["2018-03-14T22:11:54+00:00"],"es":["2018-03-14T22:11:54+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Boekentoren\/244494122397443?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-boekentoren-ugent\/4b4c4811f964a52076b026e3",""]],"description":{"nl":["Symbool voor de stad en haar universiteit"],"en":["A symbol of the city and its university"],"fr":["Le symbole de la ville et de son universit\u00e9"],"de":["Symbol der Stadt und ihrer Universit\u00e4t"],"es":["S\u00edmbolo de la ciudad y su universidad"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.725272 51.045017)","Point",51.045017000000001,3.7252719999999999,3.7252719999999999,51.045017000000001,3.7252719999999999,51.045017000000001,"u14dku2wv0u4","51.045017,3.725272"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/24277dc2-ec89-4acf-b659-9e5f1e45d0d0","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Rozier 9","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Boekentoren"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/39","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/39","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Boekentoren-DT000183.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Boekentoren-DT000184.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Boekentoren-DT000185.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Boekentoren-DT000188.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Boekentoren-DT000186.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Boekentoren"],"en":["Book Tower"],"fr":["Tour des Livres"],"de":["B\u00fccherturm"],"es":["Torre de los Libros"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/book-tower","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1863","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De vierde toren van Gent is een modernistisch meesterwerk van de Belgische architect Henry van de Velde."],"en":["Ghent\u2019s fourth tower is a modernist masterpiece by the Belgian architect Henry van de Velde. "],"fr":["La quatri\u00e8me tour de Gand est un chef-d\u2019\u0153uvre moderniste de l\u2019architecte belge Henry van de Velde, con\u00e7u en 1933. "],"de":["Der vierte Turm von Gent ist ein modernistisches Meisterwerk des belgischen Architekten Henry van de Velde. "],"es":["La cuarta torre de Gante es una obra maestra modernista del arquitecto belga Henry van de Velde. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe 64-metre concrete building has 24 floors that house more than 3 million books. It was initially conceived as a university library and fulfils that same role to this day.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe university and government are investing in a sustainable renovation which must be completed by 2020.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-299],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/dce7b1f4-aade-45e1-9253-4a793359eb32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b551a5e8-3dd5-4250-9719-7e77801ad4c9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b66f49c-735a-4de8-b2ad-51980d6ec76a","modified":{"nl":["2018-03-14T22:14:19+00:00"],"en":["2018-03-14T22:14:19+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:14:19+00:00"],"de":["2018-03-14T22:14:19+00:00"],"es":["2018-03-14T22:14:19+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/leopoldskazerne\/4c9c829a542b224b89d5e09f",""]],"description":{"nl":["Hotspot voor jonge beeldende kunstenaars"],"en":["Hotspot for young visual artists"],"fr":["Lieu pris\u00e9 des jeunes artistes plastiques"],"de":["Hotspot f\u00fcr junge bildende K\u00fcnstler"],"es":["El lugar de encuentro para j\u00f3venes artistas"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.722652 51.040183)","Point",51.040182999999999,3.7226520000000001,3.7226520000000001,51.040182999999999,3.7226520000000001,51.040182999999999,"u14dkewf85dx","51.040183,3.722652"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/c6eb22b4-bd28-44b3-a479-81ac141aaada","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Charles de Kerchovelaan \/ Kunstlaan","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Leopoldskazerne"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/42","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/42","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/JAM_0060.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/JAM_0076.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/leopoldskazerne1.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Leopoldskazerne"],"en":["Leopold Barracks"],"fr":["Caserne L\u00e9opold"],"de":["Leopoldkaserne"],"es":["Cuartel Leopoldoe"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/leopold-barracks","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1862","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Met haar dikke muren, kantelen, hoektorens en schietgaten lijkt de vijfhoekige kazerne op een versterkte burcht. Maar een groot deel van het gebouw vandaag niets meer met het leger te maken. Integendeel: vandaag heeft het Hoger Instituut voor Schone Kunsten er zijn intrek genomen. "],"en":["With its thick walls, battlements, corner turrets and embrasures, the five-sided barracks still look above all like a fortified stronghold. However, a large part of the building no longer has anything to do with the army. On the contrary: these days the Higher Institute of Fine Arts has made its home there. "],"fr":["Avec ses murs \u00e9pais, ses cr\u00e9neaux, ses tours d\u0027angle et ses meurtri\u00e8res, la caserne pentagonale ressemble encore \u00e0 une citadelle fortifi\u00e9e. Pourtant, une grande partie du b\u00e2timent n\u0027a d\u00e9sormais plus rien \u00e0 voir avec l\u0027arm\u00e9e. Au contraire: l\u0027Institut sup\u00e9rieur des Beaux-Arts s\u0027y est install\u00e9. "],"de":["Mit ihren dicken Mauern, den Zinnen, den Eckt\u00fcrmen und Schiessscharten sieht die f\u00fcnfeckige Kaserne eigentlich wie eine befestigte Burg aus. Und dennoch hat ein grosser Teil des Geb\u00e4udes heute nichts mehr mit der Armee zu tun.Ganz im Gegenteil: Inzwischen hat das Hohe Institut f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste dort Einzug gehalten. "],"es":["Este cuartel, de forma pentagonal, con sus espesos muros, almenas, torres en los \u00e1ngulos y saeteras, parece una fortaleza. En nuestros d\u00edas, gran parte del edificio ya no tiene nada que ver con el ej\u00e9rcito, sino que se ha instalado aqu\u00ed el Instituto Superior de Bellas Artes. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEr zijn ook 12 ateliers voor beeldende kunstenaars en 4 repetitieruimtes voor muzikanten ondergebracht.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2017-10-19T08:51:12+00:00"],"fr":["2017-10-19T08:49:38+00:00"],"de":["2017-10-19T08:52:26+00:00"],"es":["2017-10-19T08:53:51+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-471],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b3b08b36-10ae-49c8-9a5a-6896a7f59d31"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/70c4b219-aceb-40a9-b031-9a3586016e18"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9a80ec60-ebeb-4ef7-8baf-beeb56036929"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d3ebfab6-ee49-4d67-bb1c-3436b8b930c2","modified":{"nl":["2018-04-06T14:41:28+00:00"],"en":["2018-04-06T14:41:28+00:00"],"fr":["2018-04-06T14:41:28+00:00"],"de":["2018-04-06T14:41:28+00:00"],"es":["2018-04-06T14:41:28+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/volkssterrenwacht-armand-pien\/4c9e0095542b224b534bef9f",""]],"description":{"nl":["Sterren en planeten spotten"],"en":["Spot stars and planets"],"fr":["Rep\u00e9rez \u00e9toiles et plan\u00e8tes"],"de":["F\u00fcr Planeten- und Sternengucker"],"es":["Avistar planetas y estrellas"]},"keywords":[{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[345],"name":{"nl":["Panorama"],"en":["Panorama"],"fr":["Panorama"],"de":["Panorama"],"es":["Panorama"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84782b4b-2a6f-4ea4-9de1-9951242c66f5","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[459],"name":{"nl":["Universiteit Gent"],"en":["Ghent University"],"fr":["Universit\u00e9 de Gand"],"de":["Die Universit\u00e4t Gent"],"es":["Universidad de Gante"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff6e23b5-0afb-4296-9eab-3471e6b73d18","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-16T09:37:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724926 51.045681)","Point",51.045681000000002,3.724926,3.724926,51.045681000000002,3.724926,51.045681000000002,"u14dku86thd5","51.045681,3.724926"],"field_opening_hours":["662","69"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/316e7435-d722-4cd9-a583-8f1bcec15665","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Rozier 44","modified":{"nl":["2018-03-09T13:01:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Volkssterrenwacht Armand Pien"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@rug-a-pien.be"]],"telephone":[["+3292643674"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/202","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/202","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/Volkssterrenwacht_gent2%20CC%20Marnix%20Wylocke.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/Volkssterrenwacht_steinheil_gent1%20CC%20Dominique%20Dierick.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/Volkssterrenwacht_gent2%20CC%20Marnix%20Wylocke.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Volkssterrenwacht Armand Pien"],"en":["Armand Pien Public Observatory"],"fr":["Observatoire public Armand Pien"],"de":["Sternwarte Armand Pien"],"es":["Observatorio p\u00fablico Armand Pien"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/armand-pien-public-observatory","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1861","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Iedereen die ge\u00efnteresseerd is in sterrenkunde of weerkunde kan hier terecht voor kijkavonden, tentoonstellingen en voordrachten. \r\n"],"en":["Anyone with an interest in astronomy or meteorology can come here for stargazing evenings, exhibitions and lectures. "],"fr":["C\u2019est le rendez-vous des amateurs d\u2019astronomie et de m\u00e9t\u00e9orologie, qui s\u2019y retrouvent pour des soir\u00e9es d\u2019observation, des expositions et des conf\u00e9rences. "],"de":["Wer sich f\u00fcr Astronomie oder Meteorologie interessiert, kann hier Schauabende, Ausstellungen und Vortr\u00e4ge besuchen. "],"es":["Todos los interesados en la astronom\u00eda o la meteorolog\u00eda pueden acudir aqu\u00ed para sesiones de observaci\u00f3n, exposiciones y conferencias. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ESpecial viewing events are staged for particularly interesting celestial events such as solar or lunar eclipses.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EJoin us every Wednesday evening for some guided stargazing.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-809],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0ffaa20-2e99-454a-882f-f2d493dbb8a6"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7620e816-aca2-4263-928a-a677d8bf3fe7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/379ec69e-6057-4b1c-88b0-bd3805abe23e","modified":{"nl":["2018-03-16T13:15:08+00:00"],"en":["2018-03-16T13:15:08+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:15:08+00:00"],"de":["2018-03-16T13:15:08+00:00"],"es":["2018-03-16T13:15:08+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Het paleis van de Universiteit"],"en":["The University\u0027s palace"],"fr":["Le palais de l\u0027Universit\u00e9"],"de":["Palast der Universit\u00e4t"],"es":["El palacio de la Universidad"]},"keywords":[{"tid":[410],"name":{"nl":["Congres"],"en":["Conference"],"fr":["Congr\u00e8s"],"de":["Kongress"],"es":["Congreso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/53239515-b2da-4877-ac5e-af370ccd36e7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[459],"name":{"nl":["Universiteit Gent"],"en":["Ghent University"],"fr":["Universit\u00e9 de Gand"],"de":["Die Universit\u00e4t Gent"],"es":["Universidad de Gante"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ff6e23b5-0afb-4296-9eab-3471e6b73d18","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[462],"name":{"nl":["Venue"],"en":["Venue"],"fr":["Salle"],"de":["Veranstaltungsort"],"es":["Sala de eventos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0d007ad0-e491-4bc4-b948-a8357750911d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.723159 51.052107)","Point",51.052106999999999,3.7231589999999999,3.7231589999999999,51.052106999999999,3.7231589999999999,51.052106999999999,"u14dktz05fs8","51.052107,3.723159"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2efaf7b0-561e-489c-be57-97541e7024c5","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Voldersstraat 9","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Aula van de universiteit Gent"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/26","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/26","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aula_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Aula-DT003208.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Aula-DT003206.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Aula-DT003216.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Aula-DT003227.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Aula-DT003231.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Aula-DT003233.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Aula-DT003234.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Aula-DT003239.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Aula-DT003211.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Aula van de Universiteit Gent"],"en":["University Auditorium"],"fr":["Aula de l\u0027Universit\u00e9 de Gand"],"de":["Aula der Universit\u00e4t Gent"],"es":["Aula de la Universidad de Gante"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/university-auditorium","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1860","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Acht Korinthische zuilen bekroond met een driehoekig fronton vormen de statige toegang naar de Aula van de Universiteit Gent. In het auditorium vinden plechtige proclamaties plaats, waarbij diploma\u0027s en eredoctoraten worden uitgereikt. \r\n"],"en":["Eight Corinthian pillars crowned with a triangular pediment. The auditorium hosts proclamations during which degrees and honorary doctorates are presented. "],"fr":["Huit colonnes corinthiennes surplomb\u00e9es d\u2019un fronton triangulaire. Dans cet amphith\u00e9\u00e2tre, des proclamations solennelles ont lieu : les dipl\u00f4mes et doctorats honoris causa y sont remis."],"de":["Acht korinthische S\u00e4ulen, gekr\u00f6nt von einer dreieckigen Front. Im Auditorium werden im Rahmen von feierlichen Veranstaltungen Diplome und (Ehren-) Doktorw\u00fcrden verliehen. "],"es":["Destaca su fachada con ocho columnas corintias, coronadas por un front\u00f3n triangular. En el auditorio tienen lugar solemnes ceremonias como la entrega de t\u00edtulos y doctorados honoris causa."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIn 2000, they inspired the artist Jan Fabre to create an installation catching the attention of CNN but receiving a lot of criticism in Belgium: he wrapped the columns in smoked ham. Unfortunately, the ham did not stay fresh and had to be removed earlier than planned.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[311],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/60250171-9a7b-45b4-907c-d4af13745f55"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/057d3fc2-f08f-4e77-8b2c-bb9014a1cb30"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a22df8e5-3fd5-4f0a-9fc6-15d15a86976d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fdbc82fe-98f4-4b40-8d7d-050819c446ea","modified":{"nl":["2018-03-13T22:47:16+00:00"],"en":["2018-03-13T22:47:16+00:00"],"fr":["2018-03-13T22:47:16+00:00"],"de":["2018-03-13T22:47:16+00:00"],"es":["2018-03-13T22:47:16+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Uniek theater aan achterkant van het Gravensteen"],"en":["Unique theatre behind the Castle of the Counts"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre unique derri\u00e8re le Ch\u00e2teau des comtes"],"de":["Einzigartiges Theater hinter der Grafenburg"],"es":["Teatro detr\u00e1s del Castillo de los Condes"]},"keywords":[{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[273],"name":{"nl":["Theater"],"en":["Theatre"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre"],"de":["Theater"],"es":["Teatro"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2daaf754-d3a5-4bec-a0b4-adce1a4b0147","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.719763 51.057483)","Point",51.057482999999998,3.7197629999999999,3.7197629999999999,51.057482999999998,3.7197629999999999,51.057482999999998,"u14dkwsxku8m","51.057483,3.719763"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7de9062b-5c42-4210-bdf9-07f4ad049cde","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Widostraat 4","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Arcatheater"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@ntgent.be"]],"telephone":[["+3292250101"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/3","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/3","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2a756159-724a-4565-9ca5-c29de80a3436"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/arcatheater_gent.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Arca-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Arca-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Arca-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Arca-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Arcatheater"],"en":["Arcatheater"],"fr":["Th\u00e9\u00e2tre Arca"],"de":["Arcatheater"],"es":["Teatro Arca"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/arcatheater","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1858","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een theater op een unieke locatie aan de achterkant van het Gravensteen. In de publieksbar hang je letterlijk boven het water."],"en":["A theatre in a unique location at the back of the Castle of the Counts. In the bar you are literally suspended above the water."],"fr":["Un th\u00e9\u00e2tre dans un lieu unique \u00e0 l\u0027arri\u00e8re du Ch\u00e2teau des Comtes. Dans le bar public, vous \u00eates litt\u00e9ralement suspendu au-dessus de l\u0027eau."],"de":["Ein Theater in einzigartiger Lage an der R\u00fcckseite der Grafenburg. In der Publikumsbar h\u00e4ngen Sie buchst\u00e4blich \u00fcber dem Wasser"],"es":["Un teatro situado en un lugar privilegiado, detr\u00e1s del Castillo de los Condes de Flandes. En la cafeter\u00eda, se encuentra uno literalmente suspendido sobre el agua."]}}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":[{"created":{"nl":["2011-11-23T15:33:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["BoekjeBezoek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292101075"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/206","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/206","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]}],"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":"\u003Cp\u003ETickets tot 16.30 uur (van 16 november tot 14 februari tot 15.30 uur)\u003C\/p\u003E\r\n","en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[87],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7db22f2e-274f-4b54-a945-c1ee0e398d49"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4e5a9f9-e282-4894-8ecf-a8ad411b94ec"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1215afa6-a098-45fe-bc13-08c7a8ce8eb3"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e0357b5f-8699-4737-9160-8972b9b19cf5","modified":{"nl":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"en":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"de":["2018-03-06T10:06:33+00:00"],"es":["2018-03-06T10:06:33+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Spannende tocht voor kids in de Sint-Pietersabdij"],"en":["Exciting kids\u0027 tour at St Peter\u0027s Abbey"],"fr":["Promenade pour enfants dans l\u0027abbaye Saint-Pierre"],"de":["Spannende Tour f\u00fcr Kinder in der St.-Peter-Abtei"],"es":["Excursi\u00f3n para ni\u00f1os en la Abad\u00eda de San Pedro"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[342],"name":{"nl":["Museum"],"en":["Museum"],"fr":["Mus\u00e9e"],"de":["Museum"],"es":["Museo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/79331225-84ec-4e1d-8a13-6ce394a606c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[351],"name":{"nl":["Spel"],"en":["Games"],"fr":["Jeu"],"de":["Spiel"],"es":["Jugar"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EZin in een spelletje?\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOntspannen met het hele gezin, de collega\u2019s of de leden van uw vereniging kan onder meer in volgende gelegenheden:\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIf you\u2019re looking to relax with your family, colleagues or the members of your association, try this out.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EPour des moments de d\u00e9tente en famille, entre coll\u00e8gues ou membres de votre association, vous avez le choix entre les occasions suivantes :\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EMit der ganzen Familie, den Kollegen oder Vereinsmitgliedern kann man sich an folgenden Orten herrlich erholen:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EPara relajarse con toda la familia, los compa\u00f1eros o los miembros de su organizaci\u00f3n, puede acudir entre otros a los siguientes lugares\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f","modified":{"nl":["2018-01-16T13:56:55+00:00"],"en":["2018-01-16T13:57:48+00:00"],"fr":["2018-01-16T13:58:31+00:00"],"de":["2018-01-16T13:58:50+00:00"],"es":["2018-01-16T13:59:12+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.727039 51.041933)","Point",51.041933,3.727039,3.727039,51.041933,3.727039,51.041933,"u14dkgcuy3cw","51.041933,3.727039"],"field_opening_hours":["612","27"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/566d6485-1a21-47e0-a15b-76334bb47c78","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Pietersplein 9","modified":{"nl":["2018-03-09T07:57:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Pietersabdij"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["sintpietersabdij@gent.be"]],"telephone":[["+3292668500"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/38","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/38","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"4.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen","en":"Reduction groups","fr":"R\u00e9duction groupes","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen","es":"Reducci\u00f3n grupos"},"price":"4.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -19 jaar","en":"Reduction -19 years","fr":"R\u00e9duction -19 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Begeleiders van personen met handicap","en":"Companions of the disabled persons","fr":"Accompagnateurs de personnes handicap\u00e9es","de":"Begleiter von Behinderten","es":"Acompa\u00f1antes de personas con una minusval\u00eda"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Movieguide","en":"Movie guide","fr":"Guide virtuel","de":null,"es":null},"price":"4","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/Alison5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Pietersabdij-plein-DT000593_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Pietersabdij-plein-DT000587_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Pietersabdij-plein-DT000605.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Sint-Pietersabdij-plein-DT000608_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Sint-Pietersabdij-plein-DT000589.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Alison, het geheim van de gevallen engelen"],"en":["Alison, the secret of the fallen angels"],"fr":["Alison, le secret des anges d\u00e9chus"],"de":["Alison, das Geheimnis der gefallenen Engel"],"es":["Alison, el secreto de los \u00e1ngeles ca\u00eddos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/alison-secret-fallen-angels","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1855","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Rafa\u00ebl wordt dood teruggevonden in de Sint-Pietersabdij. Een ongeluk? Of moord? "],"en":["Raphael was found dead in St Peter\u0022s Abbey. An accident? Or murder?"],"fr":["Rapha\u00ebl est retrouv\u00e9 mort dans l\u0027Abbaye Saint-Pierre. Accident ou meurtre?"],"de":["Rafael wird tot in der St. Peterabtei aufgefunden. Ein Unfall? Oder gar Mord? "],"es":["A Rafael le encuentran muerto en la Abad\u00eda de San Pedro. \u00bfAccidente o asesinato?"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EIn seventeen episodes, the digital monk Alison will take you on an exciting and mysterious journey through Flanders\u2019 oldest monument. The search for the killer of his young friend will take you to places you would otherwise never have the opportunity to see. Along the way, you will discover lots of beautiful treasures \u2013 from the Medieval refectory to the majestic abbey church, a beautiful garden and seemingly enormous attics. You will literally hover between heaven and earth. Get ready to be amazed, time and time again!\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe movie guide is available throughout the year at the desk of St Peter\u2019s Abbey.\u003C\/span\u003EJust put on the headset and get ready to be immersed in the history of the abbey for an hour and a half.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EDuration: 90 minutes.\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ETo make sure you don\u2019t miss out, book it in advance through \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EBoekjeBezoek\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E.\u003C\/span\u003E\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-887],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d103ed1a-2716-4746-b786-6dcc4ef80ae9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2048e1bf-1bc0-4708-aca1-0e898396ad32"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1fcce7dd-0f3d-4d54-bcd2-b7c6774f6882"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d654cfe9-caed-4927-8efb-9e2f33d9b96b","modified":{"nl":["2018-03-14T20:38:16+00:00"],"en":["2018-03-14T20:38:16+00:00"],"fr":["2018-03-14T20:38:16+00:00"],"de":["2018-03-14T20:38:16+00:00"],"es":["2018-03-14T20:38:16+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Oase van rust vlakbij het Sint-Baafsplein"],"en":["Oasis of peace near Sint-Baafsplein"],"fr":["Oasis de paix pr\u00e8s de la Sint-Baafsplein"],"de":["Ruheoase in der N\u00e4he des Sint-Baafsplein"],"es":["Un oasis de paz cerca de la Sint-Baafsplein"]},"keywords":[{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726595 51.053830)","Point",51.053829999999998,3.7265950000000001,3.7265950000000001,51.053829999999998,3.7265950000000001,51.053829999999998,"u14dky1d5gww","51.05383,3.726595"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/69026a3e-ddc4-41dc-96e3-e57e75fd8362","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Biezekapelstraat","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Achtersikkel"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/45","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/45","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Achtersikkel-DT002845.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/achtersikkel_gent1_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Achtersikkel-DT002846.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks16-DT004594.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Achtersikkel"],"en":["Achtersikkel"],"fr":["Arri\u00e8re faucille"],"de":["Achtersikkel"],"es":["Achtersikkel"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/achtersikkel","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1854","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het is nauwelijks te geloven, maar op minder dan vijftig meter afstand van het drukke Sint-Baafsplein vindt u een oase van rust: de Achtersikkel. "],"en":["It is difficult to believe, but less than fifty metres from the bustling Sint-Baafsplein you will find an oasis of calm: the Achtersikkel. "],"fr":["On a peine \u00e0 le croire mais, \u00e0 moins de cinquante m\u00e8tres de l\u2019animation de la Sint-Baafsplein, vous trouvez une oasis de qui\u00e9tude: l\u2019Achtersikkel. "],"de":["Man mag es kaum glauben, aber weniger als f\u00fcnfzig Meter vom regenden Sint-Baafsplein ist eine Oase der Ruhe zu finden: der Achtersikkel. "],"es":["Es casi incre\u00edble, que apenas a unos cincuenta metros de distancia de la bulliciosa plaza Sint-Baafsplein, se halle este oasis de tranquilidad: el Achtersikkel. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EWith a little luck, your stroll past this beautiful little square with its two towers and well, will be graced by a violin solo or a piano performance by students of Ghent\u2019s music academy, which is housed here.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe Achtersikkel\u2019s name is derived from the name of rich patricians, the vander Sickelen family. This family enjoyed political and social prestige and long owned the buildings around the beautiful inner courtyard. The brick corner tower belongs to the oldest part. The high round tower was built using sand-lime brick and completed with an octagonal stone belvedere in Renaissance style. The private well is proof of the original inhabitants\u2019 wealth, as few could afford such a luxury.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[331],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1e94fa5f-0f94-4fa9-a3dd-58d3d5b9d6ca"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2","modified":{"nl":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"en":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"fr":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"de":["2018-04-09T09:55:47+00:00"],"es":["2018-04-09T09:55:47+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/aanbidding-van-het-lam-gods\/50570678ebcaf3cb65fb4681",""]],"description":{"nl":["Vlaamse Primitieven schilderen met wereldfaam"],"en":["World-famous painting by Flemish Primitives"],"fr":["Chef-d\u2019\u0153uvre des Primitifs flamands"],"de":["Altniederl\u00e4ndische Malerei mit Weltruhm"],"es":["Los Primitivos Flamencos, un arte especial"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[326],"name":{"nl":["Geschiedenis"],"en":["History"],"fr":["Histoire"],"de":["Geschichte"],"es":["Historia"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cdcf517e-cc62-476d-8b40-5872bf1d64f1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2018-03-09T07:58:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.725324 51.053337)","Point",51.053336999999999,3.7253240000000001,3.7253240000000001,51.053336999999999,3.7253240000000001,51.053336999999999,"u14dkvbxnrfc","51.053337,3.725324"],"field_opening_hours":["4312","33"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5008570e-0959-45d4-ab27-8300ea04950e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Sint-Baafsplein","modified":{"nl":["2018-03-09T08:00:27+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Baafskathedraal - Aanbidding van het Lam Gods"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["sint-baafskathedraal@kerknet.be"]],"telephone":[["+3292692045"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/2525","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2525","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Toegang incl. audioguide","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"4","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen","en":"Reduction groups","fr":"R\u00e9duction groupes","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen","es":"Reducci\u00f3n grupos"},"price":"3","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -12 jaar","en":"Reduction -12 years","fr":"R\u00e9duction -12 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -12 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -12 a\u00f1os"},"price":"1.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -7 jaar","en":"Reduction -7 years","fr":"R\u00e9duction -7 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -7 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -7 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Audiogids","en":"Audioguide","fr":"Audioguide","de":"Audioguide","es":"Audiogu\u00eda"},"price":"1","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/Lam%20Gods_gent5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lamgods_gent1_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lamgods_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/lamgods_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/Lam%20Gods_gent6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/lamgods_gent3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Lam Gods, goddelijk artistiek hoogtepunt"],"en":["The Mystic Lamb: supreme divine art"],"fr":["Adoration de l\u0027agneau mystique"],"de":["Genter Altar, himmlisches k\u00fcnstlerisches Highlight"],"es":["El Cordero M\u00edstico, arte celestial"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/mystic-lamb-supreme-divine-art","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1853","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het Lam Gods of languit, \u2018De Aanbidding van het Lam Gods\u2019, van de gebroeders van Eyck, onthuld in 1432, wordt wereldwijd erkend als artistiek hoogtepunt, \u00e9\u00e9n van de meest invloedrijke schilderijen ooit gemaakt. De absolute \u2018must see\u2019 tijdens je citytrip in Gent. In totaal tonen de 18 panelen een magisch Bijbelse evocatie met onder andere ook het portret van opdrachtgever en kerkmeester Joos Vijd en zijn echtgenote Elisabeth Borluut."],"en":["The Mystic Lamb, or \u2018The Adoration of the Mystic Lamb\u2019 by the Van Eyck brothers, completed in 1432, is recognised worldwide as a great work of art, and one of the most influential paintings ever made. It is an absolute must-see on your weekend break to Ghent. A total of 18 panels form a magical evocation of scenes from the Bible, as well as a portrait of the church warden, Joos Vijd, who commissioned the altarpiece, and his wife Elisabeth Borluut."],"fr":["L\u2019Agneau Mystique (ou \u00ab Adoration de l\u2019Agneau Mystique \u00bb) des fr\u00e8res Van Eyck, achev\u00e9 en 1432, est un chef-d\u2019\u0153uvre mondialement reconnu et l\u2019une des \u0153uvres les plus influentes au monde. Une \u00e9tape incontournable de votre citytrip \u00e0 Gand. Au total, les 18 panneaux du retable d\u00e9peignent des sc\u00e8nes bibliques avec une certaine magie et incluent les portraits de Joos Vijd, commanditaire des tableaux et marguillier, et de son \u00e9pouse, Elisabeth Borluut. "],"de":["Der 1432 enth\u00fcllte Genter Altar oder mit vollem Titel \u201eDie Anbetung des Lamm Gottes\u201c der Gebr\u00fcder van Eyck gilt weltweit als k\u00fcnstlerischer H\u00f6hepunkt, als eins der einflussreichsten Gem\u00e4lde aller Zeiten. Das m\u00fcssen Sie also auf Ihrem Citytrip in Gent unbedingt gesehen haben. Insgesamt 18 Tafeln zeigen magische biblische Szenen unter anderem mit einem Portr\u00e4t des Auftraggebers und Kirchenvorstehers Joos Vijd und seiner Ehefrau Elisabeth Borluut. "],"es":["El Cordero M\u00edstico, de t\u00edtulo completo \u201cLa Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico\u201d, de los hermanos Van Eyck fue presentado en 1432 y est\u00e1 reconocido mundialmente como cumbre art\u00edstica y como una de las pinturas m\u00e1s influyentes jam\u00e1s realizadas. Visitarlo es algo que no puede faltar en ninguna estancia en Gante. Sus 18 paneles en total presentan una m\u00e1gica evocaci\u00f3n b\u00edblica que contiene, entre otras cosas, un retrato del donante y administrador eclesi\u00e1stico Joos Vijd y de su esposa Elisabeth Borluut."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cblockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cem\u003E\u201cThe Adoration of the Mystic Lamb is probably the most influential painting ever made, and it is also the most often stolen work of art in history!\u201d\u003C\/em\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cstrong\u003ENoah Charney\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003C\/blockquote\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EInner glow, microscopic craftsmanship\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EThe monumental Mystic Lamb was painted on oak panels covered in thin layers of a mixture of chalk and animal glue. The figures were applied in several layers of oil paint. The combination of the painstaking work and transparent paint creates an extra dimension. Discover it for yourself as you stand in front of this masterpiece. You will see that an inner glow seems to radiate from the painting: the light of the divine.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ECan\u2019t wait to get to Ghent to see the divine glow for yourself? Simply view the Mystic Lamb masterpiece \u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003Ein detail online\u003C\/span\u003E. Zoom in on the fruit in Eve\u2019s hand in the top right-hand panel. It\u2019s not a Biblical apple at all, but a citrus fruit that is now very rare. Or spot the towers of Ghent in the background of the main panel. Zoom in on anything you like!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EReligious art by the Van Eyck brothers in Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EHubert van Eyck painted part of the Ghent Altarpiece that includes the Mystic Lamb, but was never able to finish it. His younger brother Jan, an absolute master of the art of painting, is said to have finished this masterpiece a few years after Hubert\u2019s death.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EDaring theft of panels of the Mystic Lamb\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EOn the morning of 11 April 1934, Ghent woke up to news of a disaster. Two panels of the Ghent Altarpiece, \u2018The Just Judges\u2019 and \u2018John the Baptist\u2019 had been stolen from St Bavo\u2019s Cathedral! This daring theft has grown to become one of the most fascinating art robberies of the 20th century. It remains unsolved.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003E\nLater the \u2018John the Baptist\u2019 panel was returned anonymously, but \u2018The Just Judges\u2019 is still lost without trace. Today you can find the Mystic Lamb where it belongs: \u003Cstrong\u003Ein \u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/visit.gent.be\/nl\/node\/6858\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003ESt Bavo\u2019s Cathedral\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/a\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E. Admittedly there is still a reproduction in the place of the stolen panel, \u2018The Just Judges\u2019. Whether or not the missing panel is ever found, this theft has given rise to all sorts of exciting stories and mysterious conspiracy theories. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EHead to\u003Cstrong\u003E \u003Ca href=\u0022STAM - Ghent City Museum\u0022\u003EGhent city museum, STAM\u003C\/a\u003E\u003C\/strong\u003E, for a spot of detective work to track down the world-famous missing panel, \u2018The Just Judges\u2019. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe Mystic Lamb: devoted restoration\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EThis world-famous masterpiece by the Van Eyck Brothers in Ghent has been restored many times in the past. It has been undergoing thorough restoration and conservation work since 2012. During its turbulent history, the Mystic Lamb has survived transportation, changes in temperature and humidity, horrifying attacks with a saw and fire damage. Contemplate the \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u0022f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/museum-fine-arts-ghent\u0022 title=\u0022Museum of Fine Arts in Ghent\u0022\u003Eintensive renovation work on this religious masterpiece right before your eyes in the \u003Cstrong\u003E\u003Cspan\u003EMSK\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/a\u003E. Stand behind bulletproof glass to watch 11 international restorers removing layers of varnish and later additions and touching up blemishes with paintbrushes. Unique and unbelievably fascinating! Does The Mystic Lamb make you want more? You\u2019re in luck, because once a month the restoration team gives a talk on the restoration of this masterpiece.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EAdore the Lamb\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EHere\u2019s a fascinating fact: The Mystic Lamb was rescued in 1945 by the famous \u2018Monuments Men\u2019. The Mystic Lamb was welcomed home like a king by the ecstatic people of Ghent, who lined the streets in a respectful guard of honour. There is a film of the amazing story of the Monuments Men, American art commandos who brought confiscated art back to where it belonged. The film, \u2018The Monuments Men\u2019, begins in St Bavo\u2019s Cathedral in Ghent. The people of Ghent adore the Mystic Lamb, and rightfully so, but they also have a sense of humour. You can see proof of this in this \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003Espoof video\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E about the Mystic Lamb.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cdiv class=\u0022video-embed-field-responsive-video\u0022\u003E\u003Ciframe width=\u0022854\u0022 height=\u0022480\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022allowfullscreen\u0022 src=\u0022https:\/\/www.youtube.com\/embed\/7HR3ku0ahX8?autoplay=0\u0026amp;start=0\u0026amp;rel=0\u0022\u003E\u003C\/iframe\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EHeavenly graffiti in Ghent\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EDiscover the \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003Egraffiti version of the Mystic Lamb in Ghent\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E during your city trip as well! When \u2018The Monuments Men\u2019 came out in the cinema, graffiti artist Bart Smeets spray-painted a huge mural on the side of the house on the corner of Van Stopenberghestraat, near St Bavo\u2019s Cathedral. The film producer, 20th Century Fox, was looking for a contemporary way to draw attention to \u2018The Monuments Men\u2019. The city of Ghent welcomed this new painting with open arms as an ongoing promotion for the Mystic Lamb that plays a prominent role in the film.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--video paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-vi field--type-video-embed-field field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cdiv class=\u0022video-embed-field-responsive-video\u0022\u003E\u003Ciframe width=\u0022854\u0022 height=\u0022480\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022allowfullscreen\u0022 src=\u0022https:\/\/www.youtube.com\/embed\/09OKFLNPMVM?autoplay=0\u0026amp;start=0\u0026amp;rel=0\u0022\u003E\u003C\/iframe\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe Mystic Lamb online: Ghent goes digital\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EFollow Visit Ghent on \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.facebook.com\/gentfan\/\u0022\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EFacebook\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E and \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022 xml:lang=\u0022NL\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.instagram.com\/visitgent\/?hl=nl\u0022\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EInstagram\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E and stay up-to-date with the latest news about the Mystic Lamb and get golden tips to make your weekend trip to Ghent even more exciting. Try Ghent: historic charm and modern-day excitement.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":[{"created":{"nl":["2011-11-23T15:33:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c4c5d9a-72bf-4e72-9279-0492da155d25","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["BoekjeBezoek"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292101075"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/206","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/206","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]}],"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-153],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83ce0b28-b082-4f65-a7fe-e4a6d753ae27"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5f7441d6-e467-4b76-9f6f-97742f142059"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f8c8729e-c81c-464b-b416-af21ad53661e","modified":{"nl":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"en":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"fr":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"de":["2018-04-18T08:11:05+00:00"],"es":["2018-04-18T08:11:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/mskgent?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/museum-voor-schone-kunsten-msk\/4bb5ee87941ad13a6da71ee3",""]],"description":{"nl":["Kunsttempel met oude meesters en modernisten"],"en":["Temple of art with old masters and modernists"],"fr":["Temple de l\u2019art o\u00f9 diff\u00e9rents genres se c\u00f4toient"],"de":["Kunsttempel mit alten Meistern und Modernisten"],"es":["Maestros antiguos y modernistas"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[260],"name":{"nl":["Klassiek"],"en":["Classic"],"fr":["Classique"],"de":["Klassik"],"es":["Cl\u00e1sico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ac1aad4a-3195-4d0a-9c68-18e0a751de79","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[263],"name":{"nl":["Kunst"],"en":["Art"],"fr":["Art"],"de":["Kunst"],"es":["Arte"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHou je van moderne kunst of bekoren de werken van de Vlaamse Meesters jou eerder? In Gent vind je oud en nieuw naast elkaar. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EEen eeuwenoude geschiedenis en cultuur gaan hier hand in hand met een hedendaagse levendigheid en moderne creativiteit. De Gentse musea zijn elk afzonderlijk een beleving op zich. In de talrijke galerie\u00ebn vind je moderne en hedendaagse kunst, van lokale en internationale kunstenaars. Wie houdt van street art kan zijn hartje ophalen in het Werrengarenstraatje of \u2018graffitistraatje\u2019, artistieke vrijhaven van straatkunstenaars.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022\u003EAre you a fan of modern art, or perhaps you prefer the works of the Flemish Masters? In Ghent, you will find old and new works alongside each other. Centuries of history and culture go hand in hand here with contemporary liveliness and modern creativity.\u0026nbsp;Each of the museums in Ghent is an experience in its own right. The numerous galleries feature both modern and contemporary art by local and international artists. If you like street art, you will love the Werrengarenstraatje or \u2018Graffiti Street\u2019, where street artists can paint the walls as they please.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003EVous aimez l\u2019art moderne? Ou ce sont plut\u00f4t les \u0153uvres des Ma\u00eetres flamands qui vous bouleversent? \u00c0 Gand, l\u2019ancien et le nouveau se c\u00f4toient. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHistoire et culture s\u00e9culaires vont de pair avec mobilit\u00e9 contemporaine et cr\u00e9ativit\u00e9 moderne. Chaque mus\u00e9e gantois vous fera vivre une exp\u00e9rience unique.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR\u0022\u003E Les nombreuses galeries exposent l\u2019art moderne et contemporain d\u2019artistes locaux et internationaux. \u003C\/span\u003E\u003Cspan lang=\u0022FR-BE\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003ELes amateurs d\u2019arts urbains trouveront leur bonheur dans la Werrengarenstraatje, baptis\u00e9e \u00abruelle aux graffitis\u00bb, v\u00e9ritable havre de paix pour les artistes urbains.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022DE\u0022\u003ELieben Sie moderne Kunst oder schl\u00e4gt Ihr Herz vor allem bei altniederl\u00e4ndischer Malerei h\u00f6her? In Gent findet sich Alt und Neu eintr\u00e4chtig nebeneinander. In dieser Stadt bilden jahrhundertealte Geschichte und Kultur eine harmonische Einheit mit zeitgen\u00f6ssischer Lebendigkeit und moderner Kreativit\u00e4t.\u0026nbsp;Jedes einzelne Genter Museum ist eine besondere Erfahrung an sich. In den zahlreichen Galerien wird Ihnen moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst lokaler und internationaler K\u00fcnstler geboten. Wer von Street Art fasziniert ist, kommt in der Werrengarenstraatje oder auch \u201eGraffitigasse\u201c genannt, der k\u00fcnstlerischen Freizone f\u00fcr Street-Artisten, ganz bestimmt auf seine Kosten.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022ES-TRAD\u0022\u003E\u00bfLe gusta el arte moderno o prefiere las obras de los maestros flamencos? En Gante encontrar\u00e1 lo nuevo y lo viejo juntos. Aqu\u00ed la historia y la cultura se cogen de la mano con la creatividad moderna y el \u00e1nimo contempor\u00e1neo.\u0026nbsp;Cada uno de los museos de Gante son una aventura a descubrir. En las muchas galer\u00edas de arte encontrar\u00e1 arte moderno y contempor\u00e1neo, tanto de artistas locales como internacionales. Para los amantes del grafiti est\u00e1 la Werrengarenstraatje o la \u2018graffitistraatje\u2019, puerto franco para los artistas del arte callejero.\u0026nbsp;\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4e8eb71a-a07c-4665-a2ec-3b910e92fcb1","modified":{"nl":["2018-03-20T16:50:34+00:00"],"en":["2018-03-01T10:30:41+00:00"],"fr":["2018-03-01T10:29:57+00:00"],"de":["2018-03-01T10:31:13+00:00"],"es":["2018-03-01T10:32:02+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}},{"tid":[338],"name":{"nl":["Lam Gods"],"en":["The Ghent Altarpiece"],"fr":["L\u0027agneau mystique"],"de":["Der Genter Altar"],"es":["Cordero M\u00edstico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e499310-b3c2-4dc9-b37c-c21a9d752400","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7238520157054 51.038350489733)","Point",51.038350489732998,3.7238520157054,3.7238520157054,51.038350489732998,3.7238520157054,51.038350489732998,"u14dkepxun17dnuh","51.038350489733,3.7238520157054"],"field_opening_hours":["609","7"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/277c4dc1-13d0-48cb-b56c-2c3b05a6b50a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Citadelpark, Fernand Scribedreef 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["MSK (Museum Schone Kunsten)"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["museum.msk@stad.gent"]],"telephone":[["(+32)9 323 67 00 "]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/17","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/17","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"8","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief groepen","en":"Reduction groups","fr":"R\u00e9duction groupes","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Gruppen","es":"Reducci\u00f3n grupos"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toeslag mogelijk voor grote tentoonstellingen","en":"Extra charges for major exhibitions possible","fr":"Suppl\u00e9ment de prix possible pour grandes expositions","de":"Zuschl\u00e4ge w\u00e4hrend Sonderausstellungen sind m\u00f6glich","es":"Suplemento posible para grandes exposiciones"},"price":"4","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Gentenaars","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"2","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -19 jaar","en":"Reduction -19 years","fr":"R\u00e9duction -19 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -19 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -19 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Toegang met CityCard Gent","en":"Accessible with a\u00a0CityCard Gent","fr":"Acc\u00e8s avec\u00a0la CityCard Gent","de":"Zutritt mit dem\u00a0CityCard Gent","es":"Entrada con el\u00a0CityCard Gent"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/fdea1a94-c6e5-469b-acd4-9d079c3537bc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003871.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks08-DT004167.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks08-DT004172.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks08-DT004173.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks08-DT004175.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks08-DT004176.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Museum voor Schone Kunsten (MSK)"],"en":["Museum of Fine Arts in Ghent"],"fr":["Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Gand"],"de":["Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste Gent"],"es":["Museo de Bellas Artes de Gante"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/museum-fine-arts-ghent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1852","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De kracht van het Museum voor Schone Kunsten (MSK), \u00e9\u00e9n van de oudste musea van Belgi\u00eb, is de verscheidenheid van zijn collectie, wat best opmerkelijk is. Nooit eerder hingen de oude meesters \u00e9n modernisten zo perfect naast elkaar als in dit iconische museumgebouw. "],"en":["The strength of the Museum of Fine Arts (MSK) in Ghent, one of the oldest museums in Belgium, lies in the varied nature of its collection, which is nothing short of remarkable. Never before have old masters and modernists hung side-by-side so perfectly as in this iconic museum building."],"fr":["La force du Mus\u00e9e des Beaux-Arts (MSK), l\u2019un des plus anciens mus\u00e9es de Belgique, r\u00e9side dans la diversit\u00e9 de sa collection pour le moins remarquable. Grands ma\u00eetres et modernistes n\u2019avaient encore jamais \u00e9t\u00e9 aussi bien assortis que sur les murs de ce b\u00e2timent iconique. "],"de":["Die St\u00e4rke des Museums f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (MSK), eins der \u00e4ltesten Museen Belgiens, ist die gro\u00dfe Vielfalt seiner Kollektion. Nie zuvor waren die alten Meister und Modernisten so perfekt nebeneinander angeordnet wie in diesem ikonischen Museumsgeb\u00e4ude."],"es":["Una de las mayores bazas del Museo de Bellas Artes (MSK), uno de los m\u00e1s antiguos museos de B\u00e9lgica, es la diversidad de su colecci\u00f3n, que no pasa desapercibida. Nunca antes hab\u00edan compartido espacio de manera tan perfecta los antiguos maestros y los modernistas como en este ic\u00f3nico edificio."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EMSK: from confiscations to a huge art collection\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EAt the end of the 18th century, Ghent was under French rule and many of the city\u2019s art treasures were seized. Some of them can still be seen in the Louvre in Paris today. Rebellious Ghent wasn\u2019t having any of it, and slowly began to establish a wide-ranging art collection, searching for years to find an appropriate building. The ideal location was found in the building designed by the architect Van Rysselberghe in the Citadelpark, a temple to the arts with a fantastic feeling of spaciousness and a lot of light.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EBosch and Magritte, surrounded by beauty\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EThe collection, which ranges from Hieronymus Bosch to Rubens and Magritte, has never been shown more attractively than it is today. It covers an enormous variety of paintings, statues, drawings, etchings and tapestries, from the Middle Ages to the 20th century. An auditorium, a library, a children\u2019s workshop and a brasserie turn the MSK into a contemporary, multipurpose complex where you can spend many a pleasant hour surrounded by beauty during your weekend trip to Ghent. Why not take a virtual peek inside the MSK now?\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EThe Mystic Lamb atones for the sins of the world\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EBe sure to enjoy the divine glow of the Mystic Lamb and watch\u2014live\u2014the \u003Cspan\u003Erestoration work being done on \u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u0022632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/mystic-lamb-supreme-divine-art\u0022 title=\u0022The Mystic Lamb: supreme divine art\u0022\u003Ethis masterpiece \u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\u003Ca data-entity-substitution=\u0022canonical\u0022 data-entity-type=\u0022node\u0022 data-entity-uuid=\u0022632d410b-02c7-4770-8b4f-421c1a3f83b2\u0022 href=\u0022\/en\/see-do\/mystic-lamb-supreme-divine-art\u0022 title=\u0022The Mystic Lamb: supreme divine art\u0022\u003Eby the Van Eyck Brothers\u003C\/a\u003E, once of the greatest works of early Flemish painting.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EFlemish masters, Flemish art at the MSK\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EOn the subject of Flemish masters, works by Hieronymus Bosch, Pieter Paul Rubens and James Ensor etc. can be found all over the world. But nowhere else can you gain such a complete picture of these and other world-famous Flemish artists as the place where they come from.\u00a0The Royal Museum of Fine Arts in Antwerp, the Groeningemuseum in Bruges and the Museum of Fine Arts in Ghent tell the story of visual art in the southern Netherlands from the 15th to the 20th century. Their collections have grown in parallel through the years and complement each other perfectly. Together they form the Flemish Art Collection.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-954],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/286e414f-3fc7-4eb7-90b7-cd894cb5412b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f9dff0fb-51e9-48d8-9cf0-4285290d5f40","modified":{"nl":["2018-03-13T22:43:10+00:00"],"en":["2018-03-13T22:43:10+00:00"],"fr":["2018-03-13T22:43:10+00:00"],"de":["2018-03-13T22:43:10+00:00"],"es":["2018-03-13T22:43:10+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/t-toreken\/4f705f1fbb3d8e65c287dc4f",""]],"description":{"nl":["15de-eeuws gildehuis van de huidevetters"],"en":["15th-century guild house of the tanners"],"fr":["Au 15\u00e8me si\u00e8cle, si\u00e8ge de la guilde des tanneurs"],"de":["Zunfthaus der Gerber aus dem 15. Jahrhundert"],"es":["Casa gremial de los curtidores del siglo XV"]},"keywords":[{"tid":[434],"name":{"nl":["Monument"],"en":["Monument"],"fr":["Monument"],"de":["Denkmal"],"es":["Monumento"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/356b8193-faed-49b2-ba3e-a2df1b450c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.726194 51.056555)","Point",51.056555000000003,3.726194,3.726194,51.056555000000003,3.726194,51.056555000000003,"u14dky93fxet","51.056555,3.726194"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/500cbc9f-f1ff-48bd-b752-c427bfd1f8d3","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vrijdagmarkt 36","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["\u0027t Toreken"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292252225"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/54","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/54","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-61.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-62.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-63.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/poeziecentrum.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-65.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Stad-Gent-67.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["\u0027t Toreken"],"en":["\u0027t Toreken"],"fr":["\u0027t Toreken"],"de":["\u0027t Toreken"],"es":["\u0027t Toreken"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/t-toreken","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1851","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het 15de-eeuwse Toreken was het gildehuis van de huidevetters. Halfweg het torentje hangt de marktklok, op de spits houdt de meermin Melusine de wind haar spiegel voor. "],"en":["The fifteenth-century Toreken, or \u2018Little Tower\u2019 was the house of the tanners\u2019 guild. Halfway up this small tower is the market clock and on the steeple the mermaid Melusine holds up her mirror to the wind. "],"fr":["Le Toreken du 15e si\u00e8cle \u00e9tait le si\u00e8ge de la guilde des tanneurs. L\u0027horloge de la place se trouve \u00e0 mi-hauteur sur la petite tour. Sur la fl\u00e8che, M\u00e9lusine la sir\u00e8ne pr\u00e9sente son miroir au vent. "],"de":["Het Toreken, das kleine T\u00fcrmchen aus dem 15. Jahrhundert, war das Zunfthaus der Gerber. Auf halbem Wege zum T\u00fcrmchen h\u00e4ngt die Marktglocke, und an seiner Spitze h\u00e4lt die Meerjungfrau Melusine dem Wind den Spiegel vor. "],"es":["El Toreken, que data del siglo XV, antes era la casa gremial de los curtidores. En medio de la torrecita cuelga la campana que abr\u00eda el mercado. En la veleta, la sirena Melusina, con su espejo, se deja mecer por el viento. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ENowadays the building houses the Po\u00ebziecentrum, the place to come for knowledge and expertise about poetry in Flanders and the Netherlands. The focus is on Dutch-language poetry and poetry translated into Dutch, translations of Dutch poems and Afrikaans poetry. There is a documentation centre, poetry shop and publisher. The centre also produces a poetry magazine, the Po\u00ebziekrant, and offers literary programmes and educational packages.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-15T09:49:30+00:00"],"fr":["2011-12-15T09:49:03+00:00"],"de":["2011-12-15T09:49:55+00:00"],"es":["2011-12-15T09:50:23+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[268],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a75b0fc-4942-4d22-a376-6f62d7b5c69b","modified":{"nl":["2018-03-14T22:34:55+00:00"],"en":["2018-03-14T22:34:55+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:34:55+00:00"],"de":["2018-03-14T22:34:55+00:00"],"es":["2018-03-14T22:34:55+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/ZwembadStrop\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/zwembad-strop\/4b9a6908f964a520f8b235e3",""]],"description":{"nl":["Zwemparadijs voor jong en oud"],"en":["Swimming paradise for all ages"],"fr":["Le paradis aquatique \u00e0 tout \u00e2ge"],"de":["Schwimmoase f\u00fcr jung und alt"],"es":["Un para\u00edso acu\u00e1tico para grandes y peque\u00f1os"]},"keywords":[{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[271],"name":{"nl":["Wellness"],"en":["Wellness"],"fr":["Wellness"],"de":["Wellness"],"es":["Wellness"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent telt diverse badhuizen met veelal unieke interieurs.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EJe geniet er van de vele weldaden van sauna en stoombad, massage en andere verwennerijen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent has a number of spas, many with unique interiors. They offer a range of facilities and options for your relaxation, such as saunas, steam rooms, massages and more.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand compte divers bains aux int\u00e9rieurs souvent uniques. Vous pouvez y profiter des nombreux bienfaits du sauna et du bain turc, de massages et autres r\u00e9jouissances.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIn Gent gibt es verschiedene \u00f6ffentliche B\u00e4der mit einer sehr besonderen Ausgestaltung. Es werden Ihnen Sauna, Dampfbad, Massage oder andere Annehmlichkeiten geboten, um sich herrlich zu entspannen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante cuenta con muchos balnearios con unos interiores \u00fanicos. Puede disfrutar de la sauna, el ba\u00f1o de vapor, masaje y mucho m\u00e1s para mimar su interior y exterior.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9","modified":{"nl":["2018-01-26T13:34:24+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]}},{"tid":[470],"name":{"nl":["Zwemmen"],"en":["Swimming"],"fr":["Natation"],"de":["Schwimmen"],"es":["Nadar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6e99b120-58a7-4fce-8595-a3349defb974","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.728968 51.036467)","Point",51.036467000000002,3.7289680000000001,3.7289680000000001,51.036467000000002,3.7289680000000001,51.036467000000002,"u14dkfgkgr00","51.036467,3.728968"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1c8ea925-394f-4eb5-a49b-eef11a5dc6bb","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Stropstraat 31","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:57+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Zwembad Strop"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292434860"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/154","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/154","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"3.3","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"3.3","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/_DSC2064.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/_DSC2116.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/_DSC2304.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/_DSC1937.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/_DSC2064.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Zwembad Strop"],"en":["Strop swimming pool"],"fr":["Piscine Strop"],"de":["Schwimmbad Strop"],"es":["Piscina Strop"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/strop-swimming-pool","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1849","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Drie zwembadgedeeltes, een sauna en een bubbelbad voor 8 personen. \r\n"],"en":["Three pool sections, one sauna and a bubble bath for 8. \u00a0 \r\n"],"fr":["Trois piscines, un sauna et un bain \u00e0 bulles pour 8 personnes. "],"de":["3 Schwimmbecken, 1 Sauna und 1 Whirlpool f\u00fcr 8 Personen. "],"es":["Tres secciones de ba\u00f1o, una sauna y un ba\u00f1o de burbujas para 8 personas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ELarge 25 x 15m pool, a 15 x 9m instruction pool and a children\u2019s pool with play equipment. You can dive from the 1-metre and 3-metre high diving boards.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nThe swimming pool complex also has a cafeteria.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-15T09:47:01+00:00"],"fr":["2011-12-15T09:46:33+00:00"],"de":["2011-12-15T09:47:32+00:00"],"es":["2011-12-15T09:47:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-20],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3a4a9e7-fc0f-49bc-afaa-449ad7d8f1dd","modified":{"nl":["2018-04-03T15:02:02+00:00"],"en":["2018-04-03T15:02:02+00:00"],"fr":["2018-04-03T15:02:02+00:00"],"de":["2018-04-03T15:02:02+00:00"],"es":["2018-04-03T15:02:02+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/srrozebroeken\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/sr-rozebroeken\/4c98da87b6ee236a9eacaba7",""]],"description":{"nl":["Een schitterende zet voor een dagje waterpret!"],"en":["Fun in the water guaranteed"],"fr":["L\u2019eldorado des plaisirs aquatiques !"],"de":["Perfekte Umgebung f\u00fcr perfekten Wasserspa\u00df!"],"es":["El chapuz\u00f3n perfecto"]},"keywords":[{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[438],"name":{"nl":["Picknick"],"en":["Picnic"],"fr":["Pique-nique"],"de":["Picknick"],"es":["Picnic"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[440],"name":{"nl":["Recreatiedomein"],"en":["Leisure centres"],"fr":["Domaines r\u00e9cr\u00e9atifs"],"de":["Erholungsgebiete"],"es":["Zonas de recreo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/110182f7-9cfe-49a2-97c5-a4d36b9d98da","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[395],"name":{"nl":["Wandelen"],"en":["Walking"],"fr":["Se promener"],"de":["Spazieren"],"es":["Pasear"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[271],"name":{"nl":["Wellness"],"en":["Wellness"],"fr":["Wellness"],"de":["Wellness"],"es":["Wellness"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent telt diverse badhuizen met veelal unieke interieurs.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EJe geniet er van de vele weldaden van sauna en stoombad, massage en andere verwennerijen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent has a number of spas, many with unique interiors. They offer a range of facilities and options for your relaxation, such as saunas, steam rooms, massages and more.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand compte divers bains aux int\u00e9rieurs souvent uniques. Vous pouvez y profiter des nombreux bienfaits du sauna et du bain turc, de massages et autres r\u00e9jouissances.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIn Gent gibt es verschiedene \u00f6ffentliche B\u00e4der mit einer sehr besonderen Ausgestaltung. Es werden Ihnen Sauna, Dampfbad, Massage oder andere Annehmlichkeiten geboten, um sich herrlich zu entspannen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante cuenta con muchos balnearios con unos interiores \u00fanicos. Puede disfrutar de la sauna, el ba\u00f1o de vapor, masaje y mucho m\u00e1s para mimar su interior y exterior.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9","modified":{"nl":["2018-01-26T13:34:24+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]}},{"tid":[470],"name":{"nl":["Zwemmen"],"en":["Swimming"],"fr":["Natation"],"de":["Schwimmen"],"es":["Nadar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6e99b120-58a7-4fce-8595-a3349defb974","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.760401 51.059634)","Point",51.059634000000003,3.7604009999999999,3.7604009999999999,51.059634000000003,3.7604009999999999,51.059634000000003,"u14dmx45ztwh","51.059634,3.760401"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/abe408b3-12ab-4fad-b023-b0c8824e1fb1","addressCountry":"BE","addressLocality":"Sint-Amandsberg (Gent)","postalCode":"9040","streetAddress":"Victor Braeckmanlaan 180","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:57+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Lago Gent Rozebroeken"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["rozebroeken@lago.be"]],"telephone":[["+3293352888"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/153","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/153","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"10.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief studenten","en":"Reduction student","fr":"R\u00e9duction \u00e9tudiant","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Sch\u00fcler","es":"Reducci\u00f3n estudiante"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -16 jaar","en":"Reduction -16 years","fr":"R\u00e9duction -16 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -16 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -16 a\u00f1os"},"price":"8","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -3 jaar","en":"Reduction -3 years","fr":"R\u00e9duction -3 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -3 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -3 a\u00f1os"},"price":"0","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"10","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/Rozebroeken_gent2.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sr_rozebroeken_kinderbad1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sr_rozebroeken_buitenbad.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sr_rozebroeken_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sr_rozebroeken_beau_wellness1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sr_rozebroeken_beau_wellness2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sr_rozebroeken_beau_wellness3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sr_rozebroeken_beau_wellness4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/Rozebroeken_gent2.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Lago Gent Rozebroeken. Gewoon do\u00e9n!"],"en":["Lago Ghent Rozebroeken: go for it!"],"fr":["Lago Gent Rozebroeken. Un must !"],"de":["Lago Gent Rozebroeken. Einfach hin! "],"es":["Lago Gent Rozebroeken"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/lago-ghent-rozebroeken-go-it","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1848","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een all-in subtropisch zwemparadijs vlakbij Gent? Lago Gent Rozebroeken heeft echt \u00e1lles in huis voor een hele dag waterfun en wellnessplezier! Net buiten het stadscentrum en supermakkelijk te bereiken. Ontdek de avontuurlijke glijbanen en woelige wildwaterbanen! Ga bandsurfen op de golven. Met de kleintjes plonzen in het kleuterbad. Of gewoon zalig ontspannen in het saunacomplex. "],"en":["We bet you weren\u2019t expecting a subtropical water paradise near Ghent were you? Lago Ghent Rozebroeken has everything you need to fill a whole day with fun and waterside relaxation. It is not far from the city centre, and very easy to get to. Discover its adventurous chutes and terrifying wild water slides! Go tyre surfing on the waves, paddle with the little ones in the toddler pool, or just kick back and relax in the sauna complex. "],"fr":["Un paradis aquatique subtropical \u00e0 deux pas de Gand ? C\u2019est Lago Gent Rozebroeken, ou la garantie de passer une journ\u00e9e de d\u00e9tente et d\u2019amusement en maillot de bain ! Situ\u00e9 en bordure du centre-ville, cet \u00e9tablissement est tr\u00e8s facile d\u2019acc\u00e8s. D\u00e9valez les toboggans et les rivi\u00e8res sauvages, surfez sur les vagues, accompagnez les plus petits dans la pataugeoire et d\u00e9tendez-vous dans le complexe sauna. "],"de":["Ein Erlebnisbad ganz in der N\u00e4he von Gent? Lago Gent Rozebroeken bietet wirklich alles f\u00fcr einen herrlichen Tag Wasserspa\u00df und \u2013 wer es gern entspannt mag \u2013 Wellness. Es liegt etwas au\u00dferhalb des Stadtzentrums und ist ganz leicht zu erreichen. Die abenteuerlichen Rutschen und fantastischen Wildwasserbahnen m\u00fcssen Sie unbedingt selbst ausprobieren! Auf den Wellen Reifen reiten. Mit den Kleinen ins Planschbecken. Oder im Saunabereich einfach herrlich entspannen. "],"es":["\u00bfUn para\u00edso acu\u00e1tico subtropical con todos los servicios en Gante? Lago Gent Rozebroeken lo tiene todo para un d\u00eda de diversi\u00f3n y bienestar, justo al lado del centro y muy f\u00e1cil para llegar. Descubra los emocionantes toboganes y el circuito de aguas bravas. Haga surf en la piscina de olas. Divi\u00e9rtase con los peques en la zona infantil. O simplemente rel\u00e1jese en el complejo de sauna y spa."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EWater fun and wellness paradise\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003ERevive yourself in one of the three wild water slides. Dare to ride the King Cobra or one of the other \u003Cstrong\u003Ebreathtaking chutes\u003C\/strong\u003E. Or how about disco surfing in the wave pool? For the tiny tots there are lovely, warm toddler pools and a water garden.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EOr relax and float around in the warm lagoon, then enjoy a steam bath in the \u003Cstrong\u003Ehammam\u003C\/strong\u003E. Sweat it out in the \u003Cstrong\u003Esauna\u003C\/strong\u003E. Cool off again in the ice pool. And the Japanese \u003Cstrong\u003Efire bath\u003C\/strong\u003E will leave you feeling completely Zen. Pure bliss!\u003Cem\u003E \u003C\/em\u003EEnjoy the fresh air in the garden with relaxing cushions and outdoor pools. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EFancy a day at Lago Ghent Rozebroeken? Make a date in your diary!\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003ERest-Eau-Caf\u00e9\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EHungry or thirsty after all that fun in the water? The Rest-Eau-Caf\u00e9 has an extensive menu with suggestions from the chef. Enjoy a small snack or a full meal. Your children can play, jump and climb to their hearts\u2019 content in the \u003Cstrong\u003Elarge outdoor playground\u003C\/strong\u003E with a \u003Cstrong\u003Ethree-storey play palace\u003C\/strong\u003E. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EIf you would rather stay near the pool, wrap up in a towel on the heated \u003Cstrong\u003Eswimmers\u2019 terrace\u003C\/strong\u003E, where you can enjoy anything on the menu in your swimsuit! \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-02T13:51:43+00:00"],"fr":["2011-11-17T20:44:41+00:00"],"de":["2011-11-19T22:03:17+00:00"],"es":["2011-11-19T22:22:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[912],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b92c79ee-f101-4daa-b9a4-e5efde886f23"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63","modified":{"nl":["2018-03-21T13:33:01+00:00"],"en":["2018-03-21T13:33:01+00:00"],"fr":["2018-03-21T13:33:01+00:00"],"de":["2018-03-21T13:33:01+00:00"],"es":["2018-03-21T13:33:01+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Speelparadijs en groene long langs het water"],"en":["Play paradise and green lung along the water"],"fr":["Paradis des jeux \u0026 poumon vert au bord de l\u0027eau"],"de":["Spielparadies und gr\u00fcne Lunge entlang des Wassers"],"es":["Para\u00edso infantil y pulm\u00f3n verde cerca del agua"]},"keywords":[{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[346],"name":{"nl":["Park"],"en":["Park"],"fr":["Parc"],"de":["Park"],"es":["Parque"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EGroene long\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EZoveel mogelijk groene oases in en rond de stad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEerder kleine, maar sfeervolle plekjes als het Appelbrugparkje en het Baudelopark, maar ook uitgestrekte landschapsparken als het Citadelpark (met onze twee belangrijkste musea voor beeldende kunsten) en het Koning Albertpark (achter de bibliotheek en het administratief centrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gentse parken worden onderhouden zonder gebruik van pesticiden.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Ch3\u003EGreen lung\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eas many green oases in and around the city.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Erather small, but attractive spots as the little park and the bridge Apple Baudelo Park, but also vast landscape parks as the Citadel park (with our two most important museums of fine arts) and the King Albert park (behind the library and the\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eadministrative centre).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAll Ghent parks be maintained without use of pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Ch3\u003EPoumon vert\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eautant oasis vertes dans et autour de la ville.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Edes taches plut\u00f4t petits, mais attrayants comme le petit parc et le pont Apple Baudelo Park, mais aussi vaste paysage parcs comme le parc de la Citadelle (avec nos deux plus importants mus\u00e9es des beaux-arts) et le parc King Albert (derri\u00e8re la biblioth\u00e8que et la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentre administratif).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParcs Gand tous \u00eatre maintenu sans utilisation de pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Ch3\u003EGr\u00fcne Lunge\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eso viele gr\u00fcne Oasen in der Stadt und Umgebung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eeher kleine, aber attraktive Orte wie der kleine Park und die Br\u00fccke Apple Baudelo Park, aber auch riesige Landschaftsparks als der Zitadellenpark (mit unseren zwei wichtigsten Museen der sch\u00f6nen K\u00fcnste) und dem K\u00f6nig-Albert Park (hinter der Bibliothek und die\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVerwaltungszentrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gent Parks ohne Einsatz von Pestiziden beibehalten werden.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Ch3\u003EPulm\u00f3n verde\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecomo muchos oasis verdes en y alrededor de la ciudad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ealgo peque\u00f1os, pero atractivo lugares como el peque\u00f1o parque y el puente Parque de Baudelo de Apple, pero tambi\u00e9n vasto paisaje parques como el parque de la ciudadela (con nuestros dos m\u00e1s importantes museos de Bellas Artes) y el parque de rey Albert (detr\u00e1s de la biblioteca y la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentro administrativo).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParques de Gante todos mantener sin uso de plaguicidas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5","modified":{"nl":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"en":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"fr":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"de":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"es":["2018-01-08T15:23:16+00:00"]}},{"tid":[350],"name":{"nl":["Speelplein"],"en":["Playground"],"fr":["Plain de Jeu"],"de":["Spielpl\u00e4tze"],"es":["Zona de recreo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ETerwijl jij rustig op een bankje of een terrasje toekijkt, kunnen de kinderen zich naar hartenlust uitleven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWatch your kids have the time of their life from a bench or an outdoor cafe.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ETandis que vous les observez assis sur un banc ou \u00e0 une terrasse, vos enfants peuvent s\u2019en donner \u00e0 c\u0153ur joie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EW\u00e4hrend Sie ruhig von einer Bank oder Terrasse aus zusehen, k\u00f6nnen sich die Kinder nach Herzenslust austoben.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EMientras se relaja en un banco o en una terraza, sus hijos pueden disfrutar al m\u00e1ximo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8","modified":{"nl":["2018-02-07T10:45:08+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]}},{"tid":[351],"name":{"nl":["Spel"],"en":["Games"],"fr":["Jeu"],"de":["Spiel"],"es":["Jugar"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EZin in een spelletje?\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOntspannen met het hele gezin, de collega\u2019s of de leden van uw vereniging kan onder meer in volgende gelegenheden:\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIf you\u2019re looking to relax with your family, colleagues or the members of your association, try this out.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EPour des moments de d\u00e9tente en famille, entre coll\u00e8gues ou membres de votre association, vous avez le choix entre les occasions suivantes :\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EMit der ganzen Familie, den Kollegen oder Vereinsmitgliedern kann man sich an folgenden Orten herrlich erholen:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EPara relajarse con toda la familia, los compa\u00f1eros o los miembros de su organizaci\u00f3n, puede acudir entre otros a los siguientes lugares\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f","modified":{"nl":["2018-01-16T13:56:55+00:00"],"en":["2018-01-16T13:57:48+00:00"],"fr":["2018-01-16T13:58:31+00:00"],"de":["2018-01-16T13:58:50+00:00"],"es":["2018-01-16T13:59:12+00:00"]}},{"tid":[395],"name":{"nl":["Wandelen"],"en":["Walking"],"fr":["Se promener"],"de":["Spazieren"],"es":["Pasear"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.728164 51.058224)","Point",51.058224000000003,3.728164,3.728164,51.058224000000003,3.728164,51.058224000000003,"u14dkyfg8wb9","51.058224,3.728164"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ba5e776e-d6e2-41b3-a548-2a6d94cdd09c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Baudelostraat","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Baudelopark"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/55","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/55","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Stad-Gent-60.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dsc03567.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dsc03550.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/_DSC3659.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/_DSC3659.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Baudelopark"],"en":["Baudelopark"],"fr":["Baudelopark"],"de":["Baudelopark"],"es":["Baudelopark"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/baudelopark","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1846","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In de meeste steden komen er straten bij, in Gent doen we ze verdwijnen om plaats te maken voor groen.\r\n"],"en":["In most cities the number of streets keeps on increasing. In Ghent, we get rid of them to make way for greenery. "],"fr":["Dans la plupart des villes, les rues se multiplient. \u00c0 Gand, certaines disparaissent afin de lib\u00e9rer de l\u0027espace pour des zones vertes. "],"de":["In den meisten St\u00e4dten kommen neue Strassen hinzu, in Gent wiederum verschwindet die eine oder andere, um Platz f\u00fcr Gr\u00fcnanlagen zu schaffen. "],"es":["En la mayor\u00eda de las ciudades se trazan nuevas calles, en Gante desaparecen para convertirlas en zonas verdes. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe most recent result of this future-oriented policy is the attractive Baudelopark.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EFacilities: large grass playing field, play area for 3 \u2013 12 year olds, basketball court for 6 \u2013 18 year olds\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-15T09:43:57+00:00"],"fr":["2011-12-15T09:43:07+00:00"],"de":["2011-12-15T09:44:49+00:00"],"es":["2011-12-15T09:45:13+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[377],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b75c0f24-b0ab-44a4-90d2-ebd38f8c3b13","modified":{"nl":["2018-03-14T22:34:23+00:00"],"en":["2018-03-14T22:34:23+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:34:23+00:00"],"de":["2018-03-14T22:34:23+00:00"],"es":["2018-03-14T22:34:23+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Zwembad-Rooigem\/203449636357940?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/zwembad-rooigem\/4b43ca1ef964a520f5e925e3",""]],"description":{"nl":["Waterpret voor iedereen"],"en":["Water fun for everyone"],"fr":["Plaisirs aquatiques pour tous"],"de":["Wasserspa\u00df f\u00fcr alle"],"es":["Diversi\u00f3n acu\u00e1tica para todos"]},"keywords":[{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[271],"name":{"nl":["Wellness"],"en":["Wellness"],"fr":["Wellness"],"de":["Wellness"],"es":["Wellness"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent telt diverse badhuizen met veelal unieke interieurs.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EJe geniet er van de vele weldaden van sauna en stoombad, massage en andere verwennerijen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent has a number of spas, many with unique interiors. They offer a range of facilities and options for your relaxation, such as saunas, steam rooms, massages and more.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand compte divers bains aux int\u00e9rieurs souvent uniques. Vous pouvez y profiter des nombreux bienfaits du sauna et du bain turc, de massages et autres r\u00e9jouissances.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIn Gent gibt es verschiedene \u00f6ffentliche B\u00e4der mit einer sehr besonderen Ausgestaltung. Es werden Ihnen Sauna, Dampfbad, Massage oder andere Annehmlichkeiten geboten, um sich herrlich zu entspannen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante cuenta con muchos balnearios con unos interiores \u00fanicos. Puede disfrutar de la sauna, el ba\u00f1o de vapor, masaje y mucho m\u00e1s para mimar su interior y exterior.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9","modified":{"nl":["2018-01-26T13:34:24+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]}},{"tid":[470],"name":{"nl":["Zwemmen"],"en":["Swimming"],"fr":["Natation"],"de":["Schwimmen"],"es":["Nadar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6e99b120-58a7-4fce-8595-a3349defb974","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.691997 51.059147)","Point",51.059147000000003,3.6919970000000002,3.6919970000000002,51.059147000000003,3.6919970000000002,51.059147000000003,"u14dkp03jfb7","51.059147,3.691997"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/4da58b09-52ce-4cd9-9721-c7890e44c026","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Peerstraat 1","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:57+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Zwembad Rooigem"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292264468"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/152","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/152","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"3.3","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"3.3","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/rooigem_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/rooigem_gent2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/rooigem_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/_DSC1937.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Zwembad Rooigem"],"en":["Rooigem swimming pool"],"fr":["Piscine Rooigem"],"de":["Schwimmbad Rooigem"],"es":["Piscina Rooigem"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/rooigem-swimming-pool","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1845","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Groot bad van 25 x 13m en klein bad van 11 x 10m. 3 bubbelbaden, 3 stoombaden, een glijbaan en een cafetaria. "],"en":["Large 25 x 13m pool and small 11 x 10m pool. 3 bubble baths, 3 steam baths, a water slide and a cafeteria. "],"fr":["Grand bassin de 25 x 13m et petit bassin de 11 x 10m. 3 bains \u00e0 bulles, 3 bains \u00e0 vapeur, un toboggan et une cafeteria. "],"de":["Gro\u00dfes Schwimmbecken (25 x 13 m) und kleines Becken (11 x 10 m). 3 Whirlpools, 3 Dampfb\u00e4der, 1 Rutsche und 1 Cafeteria. \r\n"],"es":["Piscina grande de 25 x 13 m y piscina peque\u00f1a de 11 x 10 m. 3 ba\u00f1os de burbujas, 3 ba\u00f1os de vapor, tobog\u00e1n y cafeter\u00eda. "]}}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-15T09:40:59+00:00"],"fr":["2011-12-15T09:40:33+00:00"],"de":["2011-12-15T09:41:54+00:00"],"es":["2011-12-15T09:42:21+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-765],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/df89ced3-21cd-4b1d-9474-fe76e92fbf69","modified":{"nl":["2018-03-14T22:33:14+00:00"],"en":["2018-03-14T22:33:14+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:33:14+00:00"],"de":["2018-03-14T22:33:14+00:00"],"es":["2018-03-14T22:33:14+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Neptunus\/188752894520220?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/neptunus-openlucht-zwembad\/4e43d35ec65b82109462bf0f",""]],"description":{"nl":["Een verfrissende duik in de zomer"],"en":["A refreshing dip in summer"],"fr":["Un plongeon rafra\u00eechissant en \u00e9t\u00e9"],"de":["Abk\u00fchlung im Sommer"],"es":["Un chapuz\u00f3n refrescante en verano"]},"keywords":[{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[469],"name":{"nl":["Zomer"],"en":["Summer"],"fr":["\u00c9t\u00e9"],"de":["Sommer"],"es":["Verano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b6cd4e25-57b5-441f-ab0c-141adab95026","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[470],"name":{"nl":["Zwemmen"],"en":["Swimming"],"fr":["Natation"],"de":["Schwimmen"],"es":["Nadar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6e99b120-58a7-4fce-8595-a3349defb974","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2011-11-12T16:05:17+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.709942 51.063520)","Point",51.063519999999997,3.7099419999999999,3.7099419999999999,51.063519999999997,3.7099419999999999,51.063519999999997,"u14dkrv6xfj3","51.06352,3.709942"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/05c6a42f-c08a-461e-8f73-3e3cabe1ac04","addressCountry":"BE","addressLocality":"Wondelgem","postalCode":"9032","streetAddress":"Botestraat 100","modified":{"nl":["2018-02-28T09:28:57+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Zwembad Neptunus"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292167780"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/151","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/151","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"6","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief -26 jaar","en":"Reduction -26 years","fr":"R\u00e9duction -26 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung -26 Jahre","es":"Reducci\u00f3n -26 a\u00f1os"},"price":"3.3","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"3.3","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/neptunus_gent1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/neptunus_gent3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/neptunus_gent4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/neptunus_gent4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Zwembad Neptunus"],"en":["Neptunus swimming pool "],"fr":["Piscine Neptunus"],"de":["Schwimmbad Neptunus"],"es":["Piscina Neptunus"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/neptunus-swimming-pool","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1844","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Openluchtzwembad in Wondelgem. \r\n"],"en":["Outdoor swimming pool in Wondelgem. "],"fr":["Piscine \u00e0 ciel ouvert \u00e0 Wondelgem. "],"de":["Freibad in Wondelgem. "],"es":["Piscina al aire libre en Wondelgem. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003ELarge 30 x 12m pool with varying depth (1m to 1.60m) and a small 7 x 12m swimming-pool with varying depth (0m to 0.90m, with children\u2019s play equipment). Lawn and cafeteria. Ample parking and bicycle shed.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOnly open in July and August.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2018-01-16T13:38:05+00:00"],"fr":["2018-01-16T13:26:08+00:00"],"de":["2018-01-16T13:38:58+00:00"],"es":["2018-01-16T13:39:42+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[77],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/15633a30-c8aa-4c4a-a67d-f6a2de99510d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/625c80a1-e514-49ad-908d-e7f7fb0445a5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72081179-ffaa-4989-b29a-b8d6a63db643"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9a89578f-71ef-4719-b3e7-6c9b6c3b2472","modified":{"nl":["2018-04-10T07:31:24+00:00"],"en":["2018-04-10T07:46:10+00:00"],"fr":["2018-04-10T07:46:10+00:00"],"de":["2018-04-10T07:46:10+00:00"],"es":["2018-04-10T07:46:10+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["In het voetspoor van middeleeuwse kooplieden"],"en":["In the footsteps of medieval merchants"],"fr":["Sur les traces des marchands du Moyen-\u00c2ge"],"de":["Auf den Fu\u00dfspuren mittelalterlicher Kaufleute"],"es":["Seguir las huellas de comerciantes medievales"]},"keywords":[{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[395],"name":{"nl":["Wandelen"],"en":["Walking"],"fr":["Se promener"],"de":["Spazieren"],"es":["Pasear"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-11-13T14:50:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.758480 51.089870)","Point",51.089869999999998,3.75848,3.75848,51.089869999999998,3.75848,51.089869999999998,"u14dts8u4f","51.08987,3.75848"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1d33bed8-a4be-45dc-8f29-f1eacd21280e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Grasbrug "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1048","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1048","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/muntenroute_gent1.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/muntenroute_gent2.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/muntenroute_gent1.JPG","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Muntenroute"],"en":["Coin Route "],"fr":["Route de la monnaie"],"de":["M\u00fcnzenstrecke"],"es":["La ruta de las monedas"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/coin-route","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1838","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Doel van de Muntenroute is het visualiseren van de middeleeuwse handelsroute tussen Brugge en Keulen, die door Gent liep. "],"en":["The idea behind the Coin Route (Muntenroute) is to visualise the Middle Ages\u0027 trade route between Bruges and Cologne, which went through Ghent."],"fr":["Le but de la Route de la monnaie est de visualiser la route commerciale qui reliait Bruges et Cologne, en passant par Gand, au Moyen-\u00c2ge."],"de":["Ziel der M\u00fcnzenstrecke ist es, die mittelalterliche Handelsroute zwischen Br\u00fcgge und K\u00f6ln, die durch Gent f\u00fchrte, zu visualisieren."],"es":["El objetivo de la ruta de las monedas es visualizar la ruta comercial medieval entre Brujas y Colonia, que pasaba por Gante."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EThe route with a distance of 1 km\u00a0is mapped out by thousands of coins built into the road surface. The coins are in thematic clusters and tell a piece of history about the place in which they lie, through drawings engraved in them.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--brochure paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-brochure field--type-entity-reference field--label-hidden field__item\u0022\u003E\n\u003Carticle role=\u0022article\u0022 about=\u0022\/en\/node\/2288\u0022 class=\u0022node node--type-brochure node--view-mode-default\u0022\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022node--type-brochure-top\u0022\u003E\n    \u003Cdiv class=\u0022node--type-brochure-image\u0022\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-hero-image field--type-image-with-copyright field--label-hidden field__item\u0022\u003E  \u003Cimg title=\u0022\u00a9Stad Gent\u0022 src=\u0022\/sites\/default\/files\/img\/brochure\/img\/muntenroute.jpg\u0022 width=\u0022284\u0022 height=\u0022598\u0022 alt=\u0022Muntenroute\u0022 typeof=\u0022foaf:Image\u0022 \/\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n      \n    \u003C\/div\u003E\n    \u003Cdiv class=\u0022node__content\u0022\u003E\n      \n              \u003Ch4\u003E\u003Cspan\u003EMuntenroute\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/h4\u003E\n            \n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch3\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EMiddle Ages\u0027 trade route paved with coins.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/h3\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003EIn Ghent there are thousands of coins built into the road surfaces from Grasbrug to the former Brabantpoort on Fran\u00e7ois Laurentplein. In the Middle Ages this was part of the important trade route from Bruges to Cologne. The Coin Route visualises this route on land between the Lys and the Scheldt. This helped to shape Ghent\u0027s city centre.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch3\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EFind out more on location via your smartphone.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/h3\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EOnly available in digital format\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n    \u003C\/div\u003E\n  \u003C\/div\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022node--type-brochure-bottom\u0022\u003E\n    \n      \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-files field--type-file field--label-hidden field__items\u0022\u003E\n              \u003Cdiv class=\u0022field__item\u0022\u003E\n\u003Cspan class=\u0022file file--mime-application-pdf file--application-pdf\u0022\u003E \u003Ca href=\u0022http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/content\/brochure\/files\/muntenroute-web_1.pdf\u0022 type=\u0022application\/pdf; length=3474823\u0022 title=\u0022muntenroute-web.pdf\u0022\u003EMuntenroute\u003C\/a\u003E\u003C\/span\u003E\n\u003C\/div\u003E\n          \u003C\/div\u003E\n  \n  \u003C\/div\u003E\n\u003C\/article\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2011-11-12T22:57:22+00:00"],"en":["2011-12-15T13:50:33+00:00"],"fr":["2011-12-15T13:50:03+00:00"],"de":["2011-12-15T13:50:58+00:00"],"es":["2011-12-15T13:51:28+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-224],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed68436d-4304-40bd-81fd-4df062c534c1"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c9ec80b1-2f7e-4d7a-a339-628d1f82470e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a4bc71d-dbf5-4bf3-a209-165423b747d6","modified":{"nl":["2018-03-18T10:37:43+00:00"],"en":["2018-03-18T10:37:43+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:37:43+00:00"],"de":["2018-03-18T10:37:43+00:00"],"es":["2018-03-18T10:37:43+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Oudste bakkerij van Gent"],"en":["Oldest bakery in Ghent"],"fr":["La plus ancienne boulangerie de Gand "],"de":["Die \u00e4lteste B\u00e4ckerei in Gent"],"es":["La panader\u00eda m\u00e1s antigua de Gante"]},"keywords":[{"tid":[265],"name":{"nl":["Authentiek"],"en":["Authentic"],"fr":["Authentique"],"de":["Authentisch"],"es":["Aut\u00e9ntico"]},"description":{"nl":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","en":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","fr":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","de":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!","es":"National Geographic Traveler Magazine plaatst Gent derde op wereldranglijst authentieke bestemmingen!"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a28eb665-e42b-401f-ae9b-c3d140dfbd09","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T15:04:53+00:00"],"fr":["2018-03-13T15:05:07+00:00"],"de":["2018-03-13T15:05:18+00:00"],"es":["2018-03-13T15:05:30+00:00"]}},{"tid":[324],"name":{"nl":["Gentse specialiteiten"],"en":["Typical products"],"fr":["Produits gantois"],"de":["Typisch Gent"],"es":["T\u00edpico de Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen bezoek aan Gent is pas echt af als je onze specialiteiten op je tong hebt laten smelten en een selectie ervan in je bagage hebt gestopt voor thuis.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bieren, jenevers, fijne vleeswaren, kazen, Tierenteyn mosterd, mastellen en de talloze heerlijk ouderwetse Gentse snoepen...\u0026nbsp;Van een moeilijke keuze gesproken!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003ENo visit to Ghent is complete unless you have tried and tested our specialities and bought some to share with the home front.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EChocolates, beers, genevers, meats, cheeses, Tierenteyn mustard, mastellen and several other deliciously old-fashion sweets... Oh, the choices!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUne visite de Gand n\u2019est vraiment termin\u00e9e que lorsque vous avez laiss\u00e9 fondre nos sp\u00e9cialit\u00e9s sur votre langue et emport\u00e9 une s\u00e9lection d\u2019entre elles dans vos bagages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralines, bi\u00e8res, geni\u00e8vres, charcuterie fine, fromages, moutarde Tierenteyn, mastelles et toute la panoplie des d\u00e9licieuses friandises gantoises d\u2019antan... Le choix est difficile!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Besuch Gents ist erst vollendet, wenn Sie unsere Spezialit\u00e4ten auf der Zunge zergehen lie\u00dfen und sich mit einer verf\u00fchrerischen Auswahl f\u00fcr Zuhause eingedeckt haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPralinen, Biere, Genever, Wurstwaren, K\u00e4se, Tierenteynsenf, Mastelle und die vielen k\u00f6stlichen Genter S\u00fc\u00dfigkeiten \u2026 Ja, wer die Wahl hat, hat die Qual!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUna visita a Gante no est\u00e1 completa si no deja que se le deshagan en la boca nuestras especialidades y se lleva unas cuantas en la maleta para cuando llegue a casa.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBombones, cervezas, ginebras, embutidos finos, quesos, mostaza Tierenteyn, mastelles y los incontables y deliciosos dulces a la antigua de Gante... \u00a1Dif\u00edcil elecci\u00f3n!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6b6b1330-563a-4356-8a59-0206a1ba1b9e","modified":{"nl":["2018-02-05T10:34:29+00:00"],"en":["2018-02-05T10:36:30+00:00"],"fr":["2018-02-05T10:36:58+00:00"],"de":["2018-02-05T10:37:22+00:00"],"es":["2018-02-05T10:37:44+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-06-01T11:23:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722528 51.055699)","Point",51.055698999999997,3.7225280000000001,3.7225280000000001,51.055698999999997,3.7225280000000001,51.055698999999997,"u14dkwqtj0n5","51.055699,3.722528"],"field_opening_hours":["851","81"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/41456a2a-6777-40ae-bb9c-0c3680e34bb7","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Groentenmarkt 1","modified":{"nl":["2018-03-09T12:57:51+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Oud Huis Himschoot"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@bhim.be"]],"telephone":[["+32491528331"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/418","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/418","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks05-DT003999_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/himschoot-brood2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/himschoot-gebak.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/himschoot-confituur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/himschoot-guimauve.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks16-DT004623_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks16-DT004623_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Oud Huis Himschoot"],"en":["Oud Huis Himschoot"],"fr":["Oud Huis Himschoot"],"de":["Oud Huis Himschoot"],"es":["Oud Huis Himschoot"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/zien-doen\/oud-huis-himschoot","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1837","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hier wordt in de kelderverdieping nog op artisanale wijze brood gebakken. "],"en":["Bread is still baked here in the basement according to the traditional method. Thanks to ancient recipes, a beautiful brick oven and stoneground ingredients, this is a place where you can enjoy the best of yesteryear today. \r\n"],"fr":["Ici, on cuit toujours le pain de fa\u00e7on artisanale au sous-sol. Gr\u00e2ce \u00e0 des recettes ancestrales, un magnifique four \u00e0 briques et des ingr\u00e9dients moulus sur pierre, vous pouvez toujours y savourer aujourd\u2019hui le meilleur d\u2019antan."],"de":["Hier wird im Keller noch auf traditionelle Weise Brot gebacken. Dank alter Rezepte, einem fantastischen Backofen aus Stein und auf Stein gemahlenen Rohstoffen, kommen Sie hier in den Genuss des Besten, was es fr\u00fcher gab."],"es":["En el s\u00f3tano sigue elabor\u00e1ndose pan de forma artesanal. Gracias a sus viejas recetas, a un excelente horno de piedra y a ingredientes molidos en molino tambi\u00e9n de piedra, aqu\u00ed podemos disfrutar hoy de lo mejor de anta\u00f1o."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDankzij oude recepten, een schitterende steenoven en op steen gemalen grondstoffen kun je hier ook nu nog genieten van het beste van vroeger.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}}]