[{"created":{"nl":["2017-03-21T08:51:38+00:00"],"en":["2017-03-21T08:54:09+00:00"],"fr":["2017-03-21T08:53:14+00:00"],"de":["2017-03-21T08:55:24+00:00"],"es":["2017-03-21T08:56:23+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-865],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/701e964c-16ff-4624-b1d8-f934a259f461"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/95c5eead-8ecd-4767-a453-35accd78df6c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7e73f7f6-0d68-43b9-9fe9-55962a6434c7","modified":{"nl":["2018-03-19T15:10:54+00:00"],"en":["2018-03-19T15:10:54+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:10:54+00:00"],"de":["2018-03-19T15:10:54+00:00"],"es":["2018-03-19T15:10:54+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Het paradijs voor coole kids \u00e9n hun ouders"],"en":["Paradise for cool kids and their parents"],"fr":["Le paradis des enfants cool et de leurs parents"],"de":["Das Paradies f\u00fcr coole Kids und ihre Eltern"],"es":["El para\u00edso para ni\u00f1os y padres modernos"]},"keywords":[{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-03-20T14:50:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.730918 51.056999)","Point",51.056998999999998,3.730918,3.730918,51.056998999999998,3.730918,51.056998999999998,"u14dkysu8dqn","51.056999,3.730918"],"field_opening_hours":["754","165"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5a4784f5-75ac-4c63-b72e-69865d07b878","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Steendam 74-76","modified":{"nl":["2018-03-20T09:49:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Am\u00e9lie+Moi"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@ameliemoi.be"]],"telephone":[["+3293307032"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1012","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1012","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/amelie-moi-volle-resolutie-17.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/amelie-moi-volle-resolutie-19.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Am\u00e9lie+Moi "],"en":["Am\u00e9lie+Moi "],"fr":["Am\u00e9lie+Moi "],"de":["Am\u00e9lie+Moi "],"es":["Am\u00e9lie+Moi "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/ameliemoi","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2113","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Am\u00e9lie+Moi, een paradijs voor kinderen (en ouders), is een combinatie van caf\u00e9, shop en ontmoetingsruimte."],"en":["Am\u00e9lie+Moi, a real paradise for children and parents alike, is a combination of a caf\u00e9, a shop and a meeting space."],"fr":["Am\u00e9lie+Moi, un paradis pour les enfants (et leurs parents), combine un caf\u00e9, une boutique et un espace de rencontre."],"de":["Am\u00e9lie+Moi, ein Eldorado f\u00fcr Kinder (und ihre Eltern), ist eine Kombination aus Lokal, Laden und Treffpunkt."],"es":["Am\u00e9lie+Moi, un para\u00edso para los m\u00e1s peque\u00f1os (y grandes): es un bar, tienda y lugar de encuentro a la vez."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u00a0The food and drinks menu is child-friendly and the shop is filled with sustainable children\u2019s clothing and toys.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-03-21T08:51:38+00:00"],"en":["2017-03-21T08:54:09+00:00"],"fr":["2017-03-21T08:53:14+00:00"],"de":["2017-03-21T08:55:24+00:00"],"es":["2017-03-21T08:56:23+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-865],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/701e964c-16ff-4624-b1d8-f934a259f461"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/95c5eead-8ecd-4767-a453-35accd78df6c"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7e73f7f6-0d68-43b9-9fe9-55962a6434c7","modified":{"nl":["2018-03-19T15:10:54+00:00"],"en":["2018-03-19T15:10:54+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:10:54+00:00"],"de":["2018-03-19T15:10:54+00:00"],"es":["2018-03-19T15:10:54+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Het paradijs voor coole kids \u00e9n hun ouders"],"en":["Paradise for cool kids and their parents"],"fr":["Le paradis des enfants cool et de leurs parents"],"de":["Das Paradies f\u00fcr coole Kids und ihre Eltern"],"es":["El para\u00edso para ni\u00f1os y padres modernos"]},"keywords":[{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-03-20T14:50:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.730918 51.056999)","Point",51.056998999999998,3.730918,3.730918,51.056998999999998,3.730918,51.056998999999998,"u14dkysu8dqn","51.056999,3.730918"],"field_opening_hours":["754","165"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5a4784f5-75ac-4c63-b72e-69865d07b878","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Steendam 74-76","modified":{"nl":["2018-03-20T09:49:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Am\u00e9lie+Moi"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@ameliemoi.be"]],"telephone":[["+3293307032"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1012","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1012","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/amelie-moi-volle-resolutie-17.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/amelie-moi-volle-resolutie-19.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/amelie-moi-volle-resolutie-18.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Am\u00e9lie+Moi "],"en":["Am\u00e9lie+Moi "],"fr":["Am\u00e9lie+Moi "],"de":["Am\u00e9lie+Moi "],"es":["Am\u00e9lie+Moi "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/ameliemoi","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2113","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Am\u00e9lie+Moi, een paradijs voor kinderen (en ouders), is een combinatie van caf\u00e9, shop en ontmoetingsruimte."],"en":["Am\u00e9lie+Moi, a real paradise for children and parents alike, is a combination of a caf\u00e9, a shop and a meeting space."],"fr":["Am\u00e9lie+Moi, un paradis pour les enfants (et leurs parents), combine un caf\u00e9, une boutique et un espace de rencontre."],"de":["Am\u00e9lie+Moi, ein Eldorado f\u00fcr Kinder (und ihre Eltern), ist eine Kombination aus Lokal, Laden und Treffpunkt."],"es":["Am\u00e9lie+Moi, un para\u00edso para los m\u00e1s peque\u00f1os (y grandes): es un bar, tienda y lugar de encuentro a la vez."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u00a0The food and drinks menu is child-friendly and the shop is filled with sustainable children\u2019s clothing and toys.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-03-20T15:20:32+00:00"],"en":["2017-03-20T15:26:37+00:00"],"fr":["2017-03-20T15:25:39+00:00"],"de":["2017-03-20T15:28:20+00:00"],"es":["2017-03-20T15:30:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[379],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be208460-8727-432f-a0b7-c0d2cc9bfd3e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1215afa6-a098-45fe-bc13-08c7a8ce8eb3"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58","modified":{"nl":["2018-03-19T16:52:33+00:00"],"en":["2018-03-19T16:52:33+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:52:33+00:00"],"de":["2018-03-19T16:52:33+00:00"],"es":["2018-03-19T16:52:33+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Suikervrij \u0026 vegan gebak en dessert"],"en":["Sugar-free and vegan pastries \u0026 desserts"],"fr":["P\u00e2tisseries \u0026 desserts sans sucre et vegan"],"de":["Zuckerfreies \u0026 veganes Geb\u00e4ck und Desserts"],"es":["Postres y pasteles sin az\u00facar y veganas"]},"keywords":[{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-03-20T15:01:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.732227 51.049558)","Point",51.049557999999998,3.732227,3.732227,51.049557999999998,3.732227,51.049557999999998,"u14dkvm9ppq5","51.049558,3.732227"],"field_opening_hours":["751","330"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7afc7d39-d6a3-496a-8719-324f2f67f055","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Brabantdam 142","modified":{"nl":["2018-03-28T07:58:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Madam Bakster"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@madambakster.be"]],"telephone":[["+32496440236"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1014","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1014","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004981.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004982.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004983.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/madam_bakster_koffiehuis_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/madambakster.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004982.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Madam Bakster "],"en":["Madam Bakster "],"fr":["Madam Bakster "],"de":["Madam Bakster "],"es":["Madam Bakster "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/madam-bakster","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2049","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Madam Bakster is d\u00e9 plek voor de gezonde genieter. "],"en":["Madam Bakster is the place to be if you like tasty, but healthy food. "],"fr":["Madam Bakster est \u00abthe place to be\u00bb pour l\u2019\u00e9picurien qui aime manger sain. "],"de":["Madam Bakster ist der angewiesene Ort f\u00fcr den gesundheitsbewussten Gourment. "],"es":["Madam Bakster es una necesidad para aquellos que gozan con lo sano. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAll cakes and desserts are made using only natural ingredients, such as nuts, oats and dates, without refined sugar or animal products. Delicious with a cup of coffee or tea\u2026 or a cappuccino made with almond and hazelnut milk!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-03-20T15:20:32+00:00"],"en":["2017-03-20T15:26:37+00:00"],"fr":["2017-03-20T15:25:39+00:00"],"de":["2017-03-20T15:28:20+00:00"],"es":["2017-03-20T15:30:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[379],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be208460-8727-432f-a0b7-c0d2cc9bfd3e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1215afa6-a098-45fe-bc13-08c7a8ce8eb3"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58","modified":{"nl":["2018-03-19T16:52:33+00:00"],"en":["2018-03-19T16:52:33+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:52:33+00:00"],"de":["2018-03-19T16:52:33+00:00"],"es":["2018-03-19T16:52:33+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Suikervrij \u0026 vegan gebak en dessert"],"en":["Sugar-free and vegan pastries \u0026 desserts"],"fr":["P\u00e2tisseries \u0026 desserts sans sucre et vegan"],"de":["Zuckerfreies \u0026 veganes Geb\u00e4ck und Desserts"],"es":["Postres y pasteles sin az\u00facar y veganas"]},"keywords":[{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-03-20T15:01:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.732227 51.049558)","Point",51.049557999999998,3.732227,3.732227,51.049557999999998,3.732227,51.049557999999998,"u14dkvm9ppq5","51.049558,3.732227"],"field_opening_hours":["751","330"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7afc7d39-d6a3-496a-8719-324f2f67f055","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Brabantdam 142","modified":{"nl":["2018-03-28T07:58:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Madam Bakster"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@madambakster.be"]],"telephone":[["+32496440236"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1014","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1014","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004981.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004982.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004983.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/madam_bakster_koffiehuis_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/madambakster.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004982.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Madam Bakster "],"en":["Madam Bakster "],"fr":["Madam Bakster "],"de":["Madam Bakster "],"es":["Madam Bakster "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/madam-bakster","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2049","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Madam Bakster is d\u00e9 plek voor de gezonde genieter. "],"en":["Madam Bakster is the place to be if you like tasty, but healthy food. "],"fr":["Madam Bakster est \u00abthe place to be\u00bb pour l\u2019\u00e9picurien qui aime manger sain. "],"de":["Madam Bakster ist der angewiesene Ort f\u00fcr den gesundheitsbewussten Gourment. "],"es":["Madam Bakster es una necesidad para aquellos que gozan con lo sano. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAll cakes and desserts are made using only natural ingredients, such as nuts, oats and dates, without refined sugar or animal products. Delicious with a cup of coffee or tea\u2026 or a cappuccino made with almond and hazelnut milk!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-03-20T15:20:32+00:00"],"en":["2017-03-20T15:26:37+00:00"],"fr":["2017-03-20T15:25:39+00:00"],"de":["2017-03-20T15:28:20+00:00"],"es":["2017-03-20T15:30:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[379],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be208460-8727-432f-a0b7-c0d2cc9bfd3e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1215afa6-a098-45fe-bc13-08c7a8ce8eb3"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58","modified":{"nl":["2018-03-19T16:52:33+00:00"],"en":["2018-03-19T16:52:33+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:52:33+00:00"],"de":["2018-03-19T16:52:33+00:00"],"es":["2018-03-19T16:52:33+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Suikervrij \u0026 vegan gebak en dessert"],"en":["Sugar-free and vegan pastries \u0026 desserts"],"fr":["P\u00e2tisseries \u0026 desserts sans sucre et vegan"],"de":["Zuckerfreies \u0026 veganes Geb\u00e4ck und Desserts"],"es":["Postres y pasteles sin az\u00facar y veganas"]},"keywords":[{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-03-20T15:01:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.732227 51.049558)","Point",51.049557999999998,3.732227,3.732227,51.049557999999998,3.732227,51.049557999999998,"u14dkvm9ppq5","51.049558,3.732227"],"field_opening_hours":["751","330"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7afc7d39-d6a3-496a-8719-324f2f67f055","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Brabantdam 142","modified":{"nl":["2018-03-28T07:58:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Madam Bakster"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@madambakster.be"]],"telephone":[["+32496440236"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1014","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1014","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004981.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004982.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004983.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/madam_bakster_koffiehuis_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/madambakster.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004982.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Madam Bakster "],"en":["Madam Bakster "],"fr":["Madam Bakster "],"de":["Madam Bakster "],"es":["Madam Bakster "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/madam-bakster","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2049","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Madam Bakster is d\u00e9 plek voor de gezonde genieter. "],"en":["Madam Bakster is the place to be if you like tasty, but healthy food. "],"fr":["Madam Bakster est \u00abthe place to be\u00bb pour l\u2019\u00e9picurien qui aime manger sain. "],"de":["Madam Bakster ist der angewiesene Ort f\u00fcr den gesundheitsbewussten Gourment. "],"es":["Madam Bakster es una necesidad para aquellos que gozan con lo sano. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAll cakes and desserts are made using only natural ingredients, such as nuts, oats and dates, without refined sugar or animal products. Delicious with a cup of coffee or tea\u2026 or a cappuccino made with almond and hazelnut milk!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-03-20T15:20:32+00:00"],"en":["2017-03-20T15:26:37+00:00"],"fr":["2017-03-20T15:25:39+00:00"],"de":["2017-03-20T15:28:20+00:00"],"es":["2017-03-20T15:30:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[379],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be208460-8727-432f-a0b7-c0d2cc9bfd3e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1215afa6-a098-45fe-bc13-08c7a8ce8eb3"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58","modified":{"nl":["2018-03-19T16:52:33+00:00"],"en":["2018-03-19T16:52:33+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:52:33+00:00"],"de":["2018-03-19T16:52:33+00:00"],"es":["2018-03-19T16:52:33+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Suikervrij \u0026 vegan gebak en dessert"],"en":["Sugar-free and vegan pastries \u0026 desserts"],"fr":["P\u00e2tisseries \u0026 desserts sans sucre et vegan"],"de":["Zuckerfreies \u0026 veganes Geb\u00e4ck und Desserts"],"es":["Postres y pasteles sin az\u00facar y veganas"]},"keywords":[{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-03-20T15:01:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.732227 51.049558)","Point",51.049557999999998,3.732227,3.732227,51.049557999999998,3.732227,51.049557999999998,"u14dkvm9ppq5","51.049558,3.732227"],"field_opening_hours":["751","330"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7afc7d39-d6a3-496a-8719-324f2f67f055","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Brabantdam 142","modified":{"nl":["2018-03-28T07:58:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Madam Bakster"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@madambakster.be"]],"telephone":[["+32496440236"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1014","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1014","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004981.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004982.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004983.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/madam_bakster_koffiehuis_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/madambakster.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004982.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Madam Bakster "],"en":["Madam Bakster "],"fr":["Madam Bakster "],"de":["Madam Bakster "],"es":["Madam Bakster "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/madam-bakster","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2049","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Madam Bakster is d\u00e9 plek voor de gezonde genieter. "],"en":["Madam Bakster is the place to be if you like tasty, but healthy food. "],"fr":["Madam Bakster est \u00abthe place to be\u00bb pour l\u2019\u00e9picurien qui aime manger sain. "],"de":["Madam Bakster ist der angewiesene Ort f\u00fcr den gesundheitsbewussten Gourment. "],"es":["Madam Bakster es una necesidad para aquellos que gozan con lo sano. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAll cakes and desserts are made using only natural ingredients, such as nuts, oats and dates, without refined sugar or animal products. Delicious with a cup of coffee or tea\u2026 or a cappuccino made with almond and hazelnut milk!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-03-20T15:20:32+00:00"],"en":["2017-03-20T15:26:37+00:00"],"fr":["2017-03-20T15:25:39+00:00"],"de":["2017-03-20T15:28:20+00:00"],"es":["2017-03-20T15:30:47+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[379],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be208460-8727-432f-a0b7-c0d2cc9bfd3e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1215afa6-a098-45fe-bc13-08c7a8ce8eb3"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/421f27dc-34bc-4d09-81a7-96f885fbcb58","modified":{"nl":["2018-03-19T16:52:33+00:00"],"en":["2018-03-19T16:52:33+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:52:33+00:00"],"de":["2018-03-19T16:52:33+00:00"],"es":["2018-03-19T16:52:33+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Suikervrij \u0026 vegan gebak en dessert"],"en":["Sugar-free and vegan pastries \u0026 desserts"],"fr":["P\u00e2tisseries \u0026 desserts sans sucre et vegan"],"de":["Zuckerfreies \u0026 veganes Geb\u00e4ck und Desserts"],"es":["Postres y pasteles sin az\u00facar y veganas"]},"keywords":[{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-03-20T15:01:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.732227 51.049558)","Point",51.049557999999998,3.732227,3.732227,51.049557999999998,3.732227,51.049557999999998,"u14dkvm9ppq5","51.049558,3.732227"],"field_opening_hours":["751","330"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7afc7d39-d6a3-496a-8719-324f2f67f055","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Brabantdam 142","modified":{"nl":["2018-03-28T07:58:26+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Madam Bakster"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@madambakster.be"]],"telephone":[["+32496440236"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1014","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1014","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004981.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004982.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004983.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/madam_bakster_koffiehuis_2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/madambakster.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/PuurGent-DT004982.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Madam Bakster "],"en":["Madam Bakster "],"fr":["Madam Bakster "],"de":["Madam Bakster "],"es":["Madam Bakster "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/madam-bakster","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2049","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Madam Bakster is d\u00e9 plek voor de gezonde genieter. "],"en":["Madam Bakster is the place to be if you like tasty, but healthy food. "],"fr":["Madam Bakster est \u00abthe place to be\u00bb pour l\u2019\u00e9picurien qui aime manger sain. "],"de":["Madam Bakster ist der angewiesene Ort f\u00fcr den gesundheitsbewussten Gourment. "],"es":["Madam Bakster es una necesidad para aquellos que gozan con lo sano. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAll cakes and desserts are made using only natural ingredients, such as nuts, oats and dates, without refined sugar or animal products. Delicious with a cup of coffee or tea\u2026 or a cappuccino made with almond and hazelnut milk!\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-03-02T16:31:22+00:00"],"en":["2017-03-02T16:34:40+00:00"],"fr":["2017-03-02T16:33:06+00:00"],"de":["2017-03-02T16:36:19+00:00"],"es":["2017-03-02T16:38:21+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[293],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64","modified":{"nl":["2018-03-19T16:24:22+00:00"],"en":["2018-03-19T16:24:22+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:24:22+00:00"],"de":["2018-03-19T16:24:22+00:00"],"es":["2018-03-19T16:24:22+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Lousberg-Market\/905176046255143?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/lousbergmarkt\/57c400b438fa48c7d90190b7",""]],"description":{"nl":["Overdekte eetmarkt met alle smaken van de wereld"],"en":["Indoor international food market"],"fr":["March\u00e9 couvert offrant toutes les saveurs du monde"],"de":["\u00dcberdachter Naschmarkt mit internationalem Flair"],"es":["Patio de comidas cubierto de cocina internacional"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[408],"name":{"nl":["Club"],"en":["Club"],"fr":["Club"],"de":["Club"],"es":["Club"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[416],"name":{"nl":["Foodie"],"en":["Foodie"],"fr":["Foodie"],"de":["Foodie"],"es":["Gastr\u00f3nomo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-03-02T16:22:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72844 51.057558)","Point",51.057558,3.72844,3.72844,51.057558,3.72844,51.057558,"u14dkydzyfwk","51.057558,3.72844"],"field_opening_hours":["1238","28"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c67b931-6438-4930-b70d-0973d6601e56","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Beverhoutplein 15","modified":{"nl":["2018-03-09T10:54:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Holy Food Market"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hello@holyfoodmarket.be"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1011","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1011","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004085_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004091_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004093_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004095_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HolyFoodMarket-DT003399.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HolyFoodMarket-DT003401.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HolyFoodMarket-DT003402.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/HolyFoodMarket-DT003402.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Holy Food Market"],"en":["Holy Food Market"],"fr":["Holy Food Market"],"de":["Holy Food Market"],"es":["Holy Food Market"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/holy-food-market","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1793","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De 16de-eeuwse Baudelokapel \u2013 voormalige kerk, klooster, bibliotheek en kunstcampus \u2013 is nu een eettempel en bar."],"en":["The 16th century Baudelo Chapel \u2013 previously a church, cloister, library and arts campus \u2013 is now a temple to gastronomy with its own bar. \r\n"],"fr":["La chapelle Baudelo du 16e si\u00e8cle \u2013 ancienne \u00e9glise, couvent, biblioth\u00e8que et campus d\u2019art \u2013 s\u2019est reconvertie en temple de l\u2019alimentation et en bar. "],"de":["Die aus dem 16. Jahrhundert stammende Baudelo-Kapelle, die fr\u00fcher als Kirche, Kloster, Bibliothek und Kunstcampus diente, ist jetzt ein Esstempel und eine Bar. "],"es":["La Capilla Baudelo, que data del siglo XVI - antes una iglesia, convento, biblioteca y campus de Bellas Artes - ahora se ha convertido en un templo de comidas y bebidas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EStop by for delicious street food \u2013 from a croquette stall to Japanese or Russian delicacies \u2013 and maybe for seafood or oysters. There are plenty of vegetarian options as well. You will be spoiled for choice at the bar with cocktails and a wide range of beers on tap.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOn Thursday, Saturday and Monday evenings, the Holy Food Market is transformed into an exclusive dance club.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-03-02T16:31:22+00:00"],"en":["2017-03-02T16:34:40+00:00"],"fr":["2017-03-02T16:33:06+00:00"],"de":["2017-03-02T16:36:19+00:00"],"es":["2017-03-02T16:38:21+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[293],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64","modified":{"nl":["2018-03-19T16:24:22+00:00"],"en":["2018-03-19T16:24:22+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:24:22+00:00"],"de":["2018-03-19T16:24:22+00:00"],"es":["2018-03-19T16:24:22+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Lousberg-Market\/905176046255143?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/lousbergmarkt\/57c400b438fa48c7d90190b7",""]],"description":{"nl":["Overdekte eetmarkt met alle smaken van de wereld"],"en":["Indoor international food market"],"fr":["March\u00e9 couvert offrant toutes les saveurs du monde"],"de":["\u00dcberdachter Naschmarkt mit internationalem Flair"],"es":["Patio de comidas cubierto de cocina internacional"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[408],"name":{"nl":["Club"],"en":["Club"],"fr":["Club"],"de":["Club"],"es":["Club"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[416],"name":{"nl":["Foodie"],"en":["Foodie"],"fr":["Foodie"],"de":["Foodie"],"es":["Gastr\u00f3nomo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-03-02T16:22:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72844 51.057558)","Point",51.057558,3.72844,3.72844,51.057558,3.72844,51.057558,"u14dkydzyfwk","51.057558,3.72844"],"field_opening_hours":["1238","28"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c67b931-6438-4930-b70d-0973d6601e56","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Beverhoutplein 15","modified":{"nl":["2018-03-09T10:54:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Holy Food Market"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hello@holyfoodmarket.be"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1011","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1011","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004085_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004091_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004093_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004095_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HolyFoodMarket-DT003399.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HolyFoodMarket-DT003401.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HolyFoodMarket-DT003402.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/HolyFoodMarket-DT003402.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Holy Food Market"],"en":["Holy Food Market"],"fr":["Holy Food Market"],"de":["Holy Food Market"],"es":["Holy Food Market"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/holy-food-market","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1793","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De 16de-eeuwse Baudelokapel \u2013 voormalige kerk, klooster, bibliotheek en kunstcampus \u2013 is nu een eettempel en bar."],"en":["The 16th century Baudelo Chapel \u2013 previously a church, cloister, library and arts campus \u2013 is now a temple to gastronomy with its own bar. \r\n"],"fr":["La chapelle Baudelo du 16e si\u00e8cle \u2013 ancienne \u00e9glise, couvent, biblioth\u00e8que et campus d\u2019art \u2013 s\u2019est reconvertie en temple de l\u2019alimentation et en bar. "],"de":["Die aus dem 16. Jahrhundert stammende Baudelo-Kapelle, die fr\u00fcher als Kirche, Kloster, Bibliothek und Kunstcampus diente, ist jetzt ein Esstempel und eine Bar. "],"es":["La Capilla Baudelo, que data del siglo XVI - antes una iglesia, convento, biblioteca y campus de Bellas Artes - ahora se ha convertido en un templo de comidas y bebidas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EStop by for delicious street food \u2013 from a croquette stall to Japanese or Russian delicacies \u2013 and maybe for seafood or oysters. There are plenty of vegetarian options as well. You will be spoiled for choice at the bar with cocktails and a wide range of beers on tap.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOn Thursday, Saturday and Monday evenings, the Holy Food Market is transformed into an exclusive dance club.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-03-02T16:31:22+00:00"],"en":["2017-03-02T16:34:40+00:00"],"fr":["2017-03-02T16:33:06+00:00"],"de":["2017-03-02T16:36:19+00:00"],"es":["2017-03-02T16:38:21+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[293],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64","modified":{"nl":["2018-03-19T16:24:22+00:00"],"en":["2018-03-19T16:24:22+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:24:22+00:00"],"de":["2018-03-19T16:24:22+00:00"],"es":["2018-03-19T16:24:22+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Lousberg-Market\/905176046255143?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/lousbergmarkt\/57c400b438fa48c7d90190b7",""]],"description":{"nl":["Overdekte eetmarkt met alle smaken van de wereld"],"en":["Indoor international food market"],"fr":["March\u00e9 couvert offrant toutes les saveurs du monde"],"de":["\u00dcberdachter Naschmarkt mit internationalem Flair"],"es":["Patio de comidas cubierto de cocina internacional"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[408],"name":{"nl":["Club"],"en":["Club"],"fr":["Club"],"de":["Club"],"es":["Club"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[416],"name":{"nl":["Foodie"],"en":["Foodie"],"fr":["Foodie"],"de":["Foodie"],"es":["Gastr\u00f3nomo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-03-02T16:22:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72844 51.057558)","Point",51.057558,3.72844,3.72844,51.057558,3.72844,51.057558,"u14dkydzyfwk","51.057558,3.72844"],"field_opening_hours":["1238","28"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c67b931-6438-4930-b70d-0973d6601e56","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Beverhoutplein 15","modified":{"nl":["2018-03-09T10:54:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Holy Food Market"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hello@holyfoodmarket.be"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1011","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1011","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004085_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004091_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004093_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004095_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HolyFoodMarket-DT003399.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HolyFoodMarket-DT003401.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HolyFoodMarket-DT003402.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/HolyFoodMarket-DT003402.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Holy Food Market"],"en":["Holy Food Market"],"fr":["Holy Food Market"],"de":["Holy Food Market"],"es":["Holy Food Market"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/holy-food-market","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1793","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De 16de-eeuwse Baudelokapel \u2013 voormalige kerk, klooster, bibliotheek en kunstcampus \u2013 is nu een eettempel en bar."],"en":["The 16th century Baudelo Chapel \u2013 previously a church, cloister, library and arts campus \u2013 is now a temple to gastronomy with its own bar. \r\n"],"fr":["La chapelle Baudelo du 16e si\u00e8cle \u2013 ancienne \u00e9glise, couvent, biblioth\u00e8que et campus d\u2019art \u2013 s\u2019est reconvertie en temple de l\u2019alimentation et en bar. "],"de":["Die aus dem 16. Jahrhundert stammende Baudelo-Kapelle, die fr\u00fcher als Kirche, Kloster, Bibliothek und Kunstcampus diente, ist jetzt ein Esstempel und eine Bar. "],"es":["La Capilla Baudelo, que data del siglo XVI - antes una iglesia, convento, biblioteca y campus de Bellas Artes - ahora se ha convertido en un templo de comidas y bebidas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EStop by for delicious street food \u2013 from a croquette stall to Japanese or Russian delicacies \u2013 and maybe for seafood or oysters. There are plenty of vegetarian options as well. You will be spoiled for choice at the bar with cocktails and a wide range of beers on tap.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOn Thursday, Saturday and Monday evenings, the Holy Food Market is transformed into an exclusive dance club.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-03-02T16:31:22+00:00"],"en":["2017-03-02T16:34:40+00:00"],"fr":["2017-03-02T16:33:06+00:00"],"de":["2017-03-02T16:36:19+00:00"],"es":["2017-03-02T16:38:21+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[293],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64","modified":{"nl":["2018-03-19T16:24:22+00:00"],"en":["2018-03-19T16:24:22+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:24:22+00:00"],"de":["2018-03-19T16:24:22+00:00"],"es":["2018-03-19T16:24:22+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Lousberg-Market\/905176046255143?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/lousbergmarkt\/57c400b438fa48c7d90190b7",""]],"description":{"nl":["Overdekte eetmarkt met alle smaken van de wereld"],"en":["Indoor international food market"],"fr":["March\u00e9 couvert offrant toutes les saveurs du monde"],"de":["\u00dcberdachter Naschmarkt mit internationalem Flair"],"es":["Patio de comidas cubierto de cocina internacional"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[408],"name":{"nl":["Club"],"en":["Club"],"fr":["Club"],"de":["Club"],"es":["Club"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[416],"name":{"nl":["Foodie"],"en":["Foodie"],"fr":["Foodie"],"de":["Foodie"],"es":["Gastr\u00f3nomo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-03-02T16:22:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72844 51.057558)","Point",51.057558,3.72844,3.72844,51.057558,3.72844,51.057558,"u14dkydzyfwk","51.057558,3.72844"],"field_opening_hours":["1238","28"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c67b931-6438-4930-b70d-0973d6601e56","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Beverhoutplein 15","modified":{"nl":["2018-03-09T10:54:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Holy Food Market"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hello@holyfoodmarket.be"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1011","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1011","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004085_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004091_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004093_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004095_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HolyFoodMarket-DT003399.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HolyFoodMarket-DT003401.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HolyFoodMarket-DT003402.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/HolyFoodMarket-DT003402.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Holy Food Market"],"en":["Holy Food Market"],"fr":["Holy Food Market"],"de":["Holy Food Market"],"es":["Holy Food Market"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/holy-food-market","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1793","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De 16de-eeuwse Baudelokapel \u2013 voormalige kerk, klooster, bibliotheek en kunstcampus \u2013 is nu een eettempel en bar."],"en":["The 16th century Baudelo Chapel \u2013 previously a church, cloister, library and arts campus \u2013 is now a temple to gastronomy with its own bar. \r\n"],"fr":["La chapelle Baudelo du 16e si\u00e8cle \u2013 ancienne \u00e9glise, couvent, biblioth\u00e8que et campus d\u2019art \u2013 s\u2019est reconvertie en temple de l\u2019alimentation et en bar. "],"de":["Die aus dem 16. Jahrhundert stammende Baudelo-Kapelle, die fr\u00fcher als Kirche, Kloster, Bibliothek und Kunstcampus diente, ist jetzt ein Esstempel und eine Bar. "],"es":["La Capilla Baudelo, que data del siglo XVI - antes una iglesia, convento, biblioteca y campus de Bellas Artes - ahora se ha convertido en un templo de comidas y bebidas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EStop by for delicious street food \u2013 from a croquette stall to Japanese or Russian delicacies \u2013 and maybe for seafood or oysters. There are plenty of vegetarian options as well. You will be spoiled for choice at the bar with cocktails and a wide range of beers on tap.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOn Thursday, Saturday and Monday evenings, the Holy Food Market is transformed into an exclusive dance club.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-03-02T16:31:22+00:00"],"en":["2017-03-02T16:34:40+00:00"],"fr":["2017-03-02T16:33:06+00:00"],"de":["2017-03-02T16:36:19+00:00"],"es":["2017-03-02T16:38:21+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[293],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c3aa0cdf-8fd3-43d9-a54e-71f228ef2734"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1671d02e-adb9-4d1b-a70c-1b21e07ff883"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64","modified":{"nl":["2018-03-19T16:24:22+00:00"],"en":["2018-03-19T16:24:22+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:24:22+00:00"],"de":["2018-03-19T16:24:22+00:00"],"es":["2018-03-19T16:24:22+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Lousberg-Market\/905176046255143?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/lousbergmarkt\/57c400b438fa48c7d90190b7",""]],"description":{"nl":["Overdekte eetmarkt met alle smaken van de wereld"],"en":["Indoor international food market"],"fr":["March\u00e9 couvert offrant toutes les saveurs du monde"],"de":["\u00dcberdachter Naschmarkt mit internationalem Flair"],"es":["Patio de comidas cubierto de cocina internacional"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[408],"name":{"nl":["Club"],"en":["Club"],"fr":["Club"],"de":["Club"],"es":["Club"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b1618a7c-d57a-4ca8-8223-9e61d7ec33db","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[376],"name":{"nl":["Cocktailbar"],"en":["Cocktails"],"fr":["Cocktailbar"],"de":["Cocktailbar"],"es":["Cocktailbar"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent heeft een keurkorps aan cocktailkunstenaars: shaker in de aanslag, vakmanschap in een cocktailglas!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent is home to countless amazing cocktail artists: shakers in hand, they create craftsmanship in a cocktail glass.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand poss\u00e8de un corps d\u2019\u00e9lite d\u2019artistes du cocktail: shaker \u00e0 l\u2019attaque, le savoir-faire dans un verre \u00e0 cocktail.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat eine Spitzenmannschaft an Cocktailk\u00fcnstlern zu bieten: mit dem Shaker im Anschlag werden hochkar\u00e4tige Cocktails gemixt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante tiene unos efectivos de primera en materia de artistas del c\u00f3ctel: coctelera en ristre, profesionalidad en la copa.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ba3591cd-7bef-4d9c-92c3-638ad3606b3f","modified":{"nl":["2018-02-02T11:42:52+00:00"],"en":["2018-02-02T11:44:14+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:45:32+00:00"],"de":["2018-02-02T11:46:40+00:00"],"es":["2018-02-02T11:47:44+00:00"]}},{"tid":[416],"name":{"nl":["Foodie"],"en":["Foodie"],"fr":["Foodie"],"de":["Foodie"],"es":["Gastr\u00f3nomo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-03-02T16:22:41+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.72844 51.057558)","Point",51.057558,3.72844,3.72844,51.057558,3.72844,51.057558,"u14dkydzyfwk","51.057558,3.72844"],"field_opening_hours":["1238","28"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5c67b931-6438-4930-b70d-0973d6601e56","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Beverhoutplein 15","modified":{"nl":["2018-03-09T10:54:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Holy Food Market"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hello@holyfoodmarket.be"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1011","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1011","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004085_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004091_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004093_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks06-DT004095_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HolyFoodMarket-DT003399.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HolyFoodMarket-DT003401.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/HolyFoodMarket-DT003402.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/HolyFoodMarket-DT003402.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Holy Food Market"],"en":["Holy Food Market"],"fr":["Holy Food Market"],"de":["Holy Food Market"],"es":["Holy Food Market"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/holy-food-market","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1793","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De 16de-eeuwse Baudelokapel \u2013 voormalige kerk, klooster, bibliotheek en kunstcampus \u2013 is nu een eettempel en bar."],"en":["The 16th century Baudelo Chapel \u2013 previously a church, cloister, library and arts campus \u2013 is now a temple to gastronomy with its own bar. \r\n"],"fr":["La chapelle Baudelo du 16e si\u00e8cle \u2013 ancienne \u00e9glise, couvent, biblioth\u00e8que et campus d\u2019art \u2013 s\u2019est reconvertie en temple de l\u2019alimentation et en bar. "],"de":["Die aus dem 16. Jahrhundert stammende Baudelo-Kapelle, die fr\u00fcher als Kirche, Kloster, Bibliothek und Kunstcampus diente, ist jetzt ein Esstempel und eine Bar. "],"es":["La Capilla Baudelo, que data del siglo XVI - antes una iglesia, convento, biblioteca y campus de Bellas Artes - ahora se ha convertido en un templo de comidas y bebidas. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EStop by for delicious street food \u2013 from a croquette stall to Japanese or Russian delicacies \u2013 and maybe for seafood or oysters. There are plenty of vegetarian options as well. You will be spoiled for choice at the bar with cocktails and a wide range of beers on tap.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOn Thursday, Saturday and Monday evenings, the Holy Food Market is transformed into an exclusive dance club.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-01-16T13:50:47+00:00"],"en":["2017-01-17T09:34:09+00:00"],"fr":["2017-01-17T09:32:47+00:00"],"de":["2017-01-17T09:35:43+00:00"],"es":["2017-01-17T09:37:35+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-587],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6","modified":{"nl":["2018-03-15T15:31:37+00:00"],"en":["2018-03-15T15:31:37+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:31:37+00:00"],"de":["2018-03-15T15:31:37+00:00"],"es":["2018-03-15T15:31:37+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/dekrookbe\/?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Bibliotheek en open huis voor kennis, cultuur en innovatie"],"en":["Books, know-how, culture \u0026 innovation"],"fr":["Biblioth\u00e8que, culture, savoir et innovation"],"de":["Bibliothek \u0026 Ort f\u00fcr Wissen, Kultur \u0026 Innovationen"],"es":["Biblioteca y casa abierta de cultura e innovaci\u00f3n"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-01-16T13:36:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728671 51.048654)","Point",51.048653999999999,3.7286709999999998,3.7286709999999998,51.048653999999999,3.7286709999999998,51.048653999999999,"u14dkv55uqfd","51.048654,3.728671"],"field_opening_hours":["664","34"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6c49f3b2-256d-4bd9-aedb-66c3c0384186","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Miriam Makebaplein 1","modified":{"nl":["2018-03-09T11:02:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Krook"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dekrook.be"]],"telephone":[["+3292101010"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1006","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1006","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks17-DT004664.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeKrook-DT003421.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003783.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dekrook-0623-28.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dekrook_02781.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005037.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks17-DT004665.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Krook"],"en":["De Krook"],"fr":["De Krook"],"de":["De Krook"],"es":["De Krook"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/de-krook","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1787","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit architecturale kunstwerk is een unieke ontmoetingsplaats voor bewoners, studenten en bezoekers."],"en":["This architectural work of art is a unique meeting place for residents, students and visitors. "],"fr":["Ce chef-d\u2019\u0153uvre architectural est un lieu de rencontre unique pour les habitants, les \u00e9tudiants et les visiteurs. "],"de":["Dieses architektonische Kunstwerk ist ein einzigartiger Treffpunkt f\u00fcr Einwohner, Studierende und Besucher. "],"es":["Esta obra de arte de la arquitectura es un lugar de encuentro \u00fanico para habitantes, estudiantes y visitantes. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou can meet other people there, discover culture, enjoy a quiet drink or even try out innovations and technologies like 3D printing and virtual reality for yourself. As well as connecting people, the building links the Historic Centre with the Art Quarter.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EVarious institutions work together and offer services at the site. They are known collectively as \u2018the inhabitants of De Krook\u2019. In addition to the city library, Imec (the Flemish research centre for nanoelectronics and digital technologies) and UGent are housed at De Krook.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe building also includes a multi-purpose room, a study room and a reading cafe\u0301.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EA wonderful piece of architecture\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe monumental building, which incorporates works by artist Micha\u00ebl Borremans, was designed by the Ghent architecture firm Couss\u00e9e \u0026amp; Goris Architecten and their partner TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. This Spanish architecture firm also won the Pritzker Prize this year, the highest international distinction for architecture!\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-01-16T13:50:47+00:00"],"en":["2017-01-17T09:34:09+00:00"],"fr":["2017-01-17T09:32:47+00:00"],"de":["2017-01-17T09:35:43+00:00"],"es":["2017-01-17T09:37:35+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-587],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6","modified":{"nl":["2018-03-15T15:31:37+00:00"],"en":["2018-03-15T15:31:37+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:31:37+00:00"],"de":["2018-03-15T15:31:37+00:00"],"es":["2018-03-15T15:31:37+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/dekrookbe\/?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Bibliotheek en open huis voor kennis, cultuur en innovatie"],"en":["Books, know-how, culture \u0026 innovation"],"fr":["Biblioth\u00e8que, culture, savoir et innovation"],"de":["Bibliothek \u0026 Ort f\u00fcr Wissen, Kultur \u0026 Innovationen"],"es":["Biblioteca y casa abierta de cultura e innovaci\u00f3n"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-01-16T13:36:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728671 51.048654)","Point",51.048653999999999,3.7286709999999998,3.7286709999999998,51.048653999999999,3.7286709999999998,51.048653999999999,"u14dkv55uqfd","51.048654,3.728671"],"field_opening_hours":["664","34"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6c49f3b2-256d-4bd9-aedb-66c3c0384186","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Miriam Makebaplein 1","modified":{"nl":["2018-03-09T11:02:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Krook"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dekrook.be"]],"telephone":[["+3292101010"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1006","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1006","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks17-DT004664.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeKrook-DT003421.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003783.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dekrook-0623-28.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dekrook_02781.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005037.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks17-DT004665.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Krook"],"en":["De Krook"],"fr":["De Krook"],"de":["De Krook"],"es":["De Krook"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/de-krook","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1787","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit architecturale kunstwerk is een unieke ontmoetingsplaats voor bewoners, studenten en bezoekers."],"en":["This architectural work of art is a unique meeting place for residents, students and visitors. "],"fr":["Ce chef-d\u2019\u0153uvre architectural est un lieu de rencontre unique pour les habitants, les \u00e9tudiants et les visiteurs. "],"de":["Dieses architektonische Kunstwerk ist ein einzigartiger Treffpunkt f\u00fcr Einwohner, Studierende und Besucher. "],"es":["Esta obra de arte de la arquitectura es un lugar de encuentro \u00fanico para habitantes, estudiantes y visitantes. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou can meet other people there, discover culture, enjoy a quiet drink or even try out innovations and technologies like 3D printing and virtual reality for yourself. As well as connecting people, the building links the Historic Centre with the Art Quarter.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EVarious institutions work together and offer services at the site. They are known collectively as \u2018the inhabitants of De Krook\u2019. In addition to the city library, Imec (the Flemish research centre for nanoelectronics and digital technologies) and UGent are housed at De Krook.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe building also includes a multi-purpose room, a study room and a reading cafe\u0301.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EA wonderful piece of architecture\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe monumental building, which incorporates works by artist Micha\u00ebl Borremans, was designed by the Ghent architecture firm Couss\u00e9e \u0026amp; Goris Architecten and their partner TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. This Spanish architecture firm also won the Pritzker Prize this year, the highest international distinction for architecture!\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-01-16T13:50:47+00:00"],"en":["2017-01-17T09:34:09+00:00"],"fr":["2017-01-17T09:32:47+00:00"],"de":["2017-01-17T09:35:43+00:00"],"es":["2017-01-17T09:37:35+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-587],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6","modified":{"nl":["2018-03-15T15:31:37+00:00"],"en":["2018-03-15T15:31:37+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:31:37+00:00"],"de":["2018-03-15T15:31:37+00:00"],"es":["2018-03-15T15:31:37+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/dekrookbe\/?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Bibliotheek en open huis voor kennis, cultuur en innovatie"],"en":["Books, know-how, culture \u0026 innovation"],"fr":["Biblioth\u00e8que, culture, savoir et innovation"],"de":["Bibliothek \u0026 Ort f\u00fcr Wissen, Kultur \u0026 Innovationen"],"es":["Biblioteca y casa abierta de cultura e innovaci\u00f3n"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-01-16T13:36:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728671 51.048654)","Point",51.048653999999999,3.7286709999999998,3.7286709999999998,51.048653999999999,3.7286709999999998,51.048653999999999,"u14dkv55uqfd","51.048654,3.728671"],"field_opening_hours":["664","34"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6c49f3b2-256d-4bd9-aedb-66c3c0384186","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Miriam Makebaplein 1","modified":{"nl":["2018-03-09T11:02:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Krook"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dekrook.be"]],"telephone":[["+3292101010"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1006","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1006","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks17-DT004664.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeKrook-DT003421.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003783.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dekrook-0623-28.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dekrook_02781.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005037.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks17-DT004665.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Krook"],"en":["De Krook"],"fr":["De Krook"],"de":["De Krook"],"es":["De Krook"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/de-krook","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1787","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit architecturale kunstwerk is een unieke ontmoetingsplaats voor bewoners, studenten en bezoekers."],"en":["This architectural work of art is a unique meeting place for residents, students and visitors. "],"fr":["Ce chef-d\u2019\u0153uvre architectural est un lieu de rencontre unique pour les habitants, les \u00e9tudiants et les visiteurs. "],"de":["Dieses architektonische Kunstwerk ist ein einzigartiger Treffpunkt f\u00fcr Einwohner, Studierende und Besucher. "],"es":["Esta obra de arte de la arquitectura es un lugar de encuentro \u00fanico para habitantes, estudiantes y visitantes. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou can meet other people there, discover culture, enjoy a quiet drink or even try out innovations and technologies like 3D printing and virtual reality for yourself. As well as connecting people, the building links the Historic Centre with the Art Quarter.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EVarious institutions work together and offer services at the site. They are known collectively as \u2018the inhabitants of De Krook\u2019. In addition to the city library, Imec (the Flemish research centre for nanoelectronics and digital technologies) and UGent are housed at De Krook.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe building also includes a multi-purpose room, a study room and a reading cafe\u0301.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EA wonderful piece of architecture\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe monumental building, which incorporates works by artist Micha\u00ebl Borremans, was designed by the Ghent architecture firm Couss\u00e9e \u0026amp; Goris Architecten and their partner TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. This Spanish architecture firm also won the Pritzker Prize this year, the highest international distinction for architecture!\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-01-16T13:50:47+00:00"],"en":["2017-01-17T09:34:09+00:00"],"fr":["2017-01-17T09:32:47+00:00"],"de":["2017-01-17T09:35:43+00:00"],"es":["2017-01-17T09:37:35+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-587],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6","modified":{"nl":["2018-03-15T15:31:37+00:00"],"en":["2018-03-15T15:31:37+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:31:37+00:00"],"de":["2018-03-15T15:31:37+00:00"],"es":["2018-03-15T15:31:37+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/dekrookbe\/?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Bibliotheek en open huis voor kennis, cultuur en innovatie"],"en":["Books, know-how, culture \u0026 innovation"],"fr":["Biblioth\u00e8que, culture, savoir et innovation"],"de":["Bibliothek \u0026 Ort f\u00fcr Wissen, Kultur \u0026 Innovationen"],"es":["Biblioteca y casa abierta de cultura e innovaci\u00f3n"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-01-16T13:36:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728671 51.048654)","Point",51.048653999999999,3.7286709999999998,3.7286709999999998,51.048653999999999,3.7286709999999998,51.048653999999999,"u14dkv55uqfd","51.048654,3.728671"],"field_opening_hours":["664","34"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6c49f3b2-256d-4bd9-aedb-66c3c0384186","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Miriam Makebaplein 1","modified":{"nl":["2018-03-09T11:02:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Krook"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dekrook.be"]],"telephone":[["+3292101010"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1006","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1006","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks17-DT004664.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeKrook-DT003421.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003783.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dekrook-0623-28.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dekrook_02781.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005037.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks17-DT004665.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Krook"],"en":["De Krook"],"fr":["De Krook"],"de":["De Krook"],"es":["De Krook"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/de-krook","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1787","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit architecturale kunstwerk is een unieke ontmoetingsplaats voor bewoners, studenten en bezoekers."],"en":["This architectural work of art is a unique meeting place for residents, students and visitors. "],"fr":["Ce chef-d\u2019\u0153uvre architectural est un lieu de rencontre unique pour les habitants, les \u00e9tudiants et les visiteurs. "],"de":["Dieses architektonische Kunstwerk ist ein einzigartiger Treffpunkt f\u00fcr Einwohner, Studierende und Besucher. "],"es":["Esta obra de arte de la arquitectura es un lugar de encuentro \u00fanico para habitantes, estudiantes y visitantes. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou can meet other people there, discover culture, enjoy a quiet drink or even try out innovations and technologies like 3D printing and virtual reality for yourself. As well as connecting people, the building links the Historic Centre with the Art Quarter.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EVarious institutions work together and offer services at the site. They are known collectively as \u2018the inhabitants of De Krook\u2019. In addition to the city library, Imec (the Flemish research centre for nanoelectronics and digital technologies) and UGent are housed at De Krook.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe building also includes a multi-purpose room, a study room and a reading cafe\u0301.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EA wonderful piece of architecture\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe monumental building, which incorporates works by artist Micha\u00ebl Borremans, was designed by the Ghent architecture firm Couss\u00e9e \u0026amp; Goris Architecten and their partner TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. This Spanish architecture firm also won the Pritzker Prize this year, the highest international distinction for architecture!\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-01-16T13:50:47+00:00"],"en":["2017-01-17T09:34:09+00:00"],"fr":["2017-01-17T09:32:47+00:00"],"de":["2017-01-17T09:35:43+00:00"],"es":["2017-01-17T09:37:35+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-587],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fe99a2ed-c041-4648-a3b5-98fc4ca91da1"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/59b5d422-2d2b-499e-9183-8ea8611375fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f3223585-062c-49b5-97cc-862411b062fa"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/85c5c8c8-8242-4379-84c6-fa371d7548c6","modified":{"nl":["2018-03-15T15:31:37+00:00"],"en":["2018-03-15T15:31:37+00:00"],"fr":["2018-03-15T15:31:37+00:00"],"de":["2018-03-15T15:31:37+00:00"],"es":["2018-03-15T15:31:37+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/dekrookbe\/?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Bibliotheek en open huis voor kennis, cultuur en innovatie"],"en":["Books, know-how, culture \u0026 innovation"],"fr":["Biblioth\u00e8que, culture, savoir et innovation"],"de":["Bibliothek \u0026 Ort f\u00fcr Wissen, Kultur \u0026 Innovationen"],"es":["Biblioteca y casa abierta de cultura e innovaci\u00f3n"]},"keywords":[{"tid":[288],"name":{"nl":["Architectuur"],"en":["Architecture"],"fr":["Architecture"],"de":["Architektur"],"es":["Arquitectura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0ffa2f4b-df73-40a8-8e99-356bffb1bf20","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:59:40+00:00"]}},{"tid":[412],"name":{"nl":["Cultuurhuis"],"en":["Cultural centre"],"fr":["Maison de la culture"],"de":["Kulturzentrum"],"es":["Casa de la cultura"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5a2aafcd-4554-4c0b-b622-e7293a68955d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[430],"name":{"nl":["Kunstenkwartier"],"en":["Arts Quarter"],"fr":["Quartier des arts"],"de":["Kunstviertel"],"es":["Barrio de las artes"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EIn het Kunstenkwartier liggen de belangrijkste musea op wandelafstand van elkaar. Meer nog: het Museum voor Schone Kunsten ligt gewoon recht tegenover het S.M.A.K. Een korte wandeling (bergafwaarts!) brengt je bij het STAM, het gloednieuwe stadsmuseum, dat een ideale introductie vormt tot het verleden, het heden \u00e9n de toekomst van Gent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe Arts Quarter is home to the city\u2019s main museums which are all within walking distance from one another. In fact the Museum of Fine Arts is right across the street from the S.M.A.K.! A short walk (downhill!) brings you to the brand-new City Museum provides the ideal introduction to the past, present and future of Ghent.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDans le Quartier des Arts, les principaux mus\u00e9es sont \u00e0 quelques pas les uns des autres. Mieux encore: le Mus\u00e9e des Beaux-Arts se dresse juste en face du S.M.A.K. Une courte balade (en descendant) vous conduit au STAM, le tout nouveau Mus\u00e9e de la Ville, pour une immersion id\u00e9ale dans le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIm Kunstviertel befinden sich die wichtigsten Museen in kurzer Entfernung voneinander. Anders gesagt: das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste liegt direkt gegen\u00fcber dem S.M.A.K. Ein kurzer Spaziergang (bergab!) f\u00fchrt Sie zum STAM, dem brandneuen Stadtmuseum, das eine perfekte Einf\u00fchrung in das Gestern, Heute und Morgen von Gent darstellt.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEn el Barrio de las Artes los museos m\u00e1s importantes est\u00e1n a muy poca distancia el uno del otro. Es m\u00e1s: Elel Museo de Bellas Artes est\u00e1 justo en frenteenfrente del S.M.A.K. Un breve paseo (\u00a1(cuesta abajo!) se) lleva al STAM, el nuevo Museo de la CuidadCiudad, que es la introducci\u00f3n perfecta al pasado, presente y futuro de Gante.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c955fa33-d0b0-41f4-a45f-7d0214639429","modified":{"nl":["2018-02-26T14:04:06+00:00"],"en":["2018-02-26T14:04:26+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:04:46+00:00"],"de":["2018-02-26T14:05:11+00:00"],"es":["2018-02-26T14:05:32+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-01-16T13:36:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728671 51.048654)","Point",51.048653999999999,3.7286709999999998,3.7286709999999998,51.048653999999999,3.7286709999999998,51.048653999999999,"u14dkv55uqfd","51.048654,3.728671"],"field_opening_hours":["664","34"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/6c49f3b2-256d-4bd9-aedb-66c3c0384186","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Miriam Makebaplein 1","modified":{"nl":["2018-03-09T11:02:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Krook"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@dekrook.be"]],"telephone":[["+3292101010"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1006","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1006","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks17-DT004664.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/DeKrook-DT003421.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks02-DT003783.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dekrook-0623-28.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/dekrook_02781.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks21-DT005037.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks17-DT004665.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Krook"],"en":["De Krook"],"fr":["De Krook"],"de":["De Krook"],"es":["De Krook"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/de-krook","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1787","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit architecturale kunstwerk is een unieke ontmoetingsplaats voor bewoners, studenten en bezoekers."],"en":["This architectural work of art is a unique meeting place for residents, students and visitors. "],"fr":["Ce chef-d\u2019\u0153uvre architectural est un lieu de rencontre unique pour les habitants, les \u00e9tudiants et les visiteurs. "],"de":["Dieses architektonische Kunstwerk ist ein einzigartiger Treffpunkt f\u00fcr Einwohner, Studierende und Besucher. "],"es":["Esta obra de arte de la arquitectura es un lugar de encuentro \u00fanico para habitantes, estudiantes y visitantes. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou can meet other people there, discover culture, enjoy a quiet drink or even try out innovations and technologies like 3D printing and virtual reality for yourself. As well as connecting people, the building links the Historic Centre with the Art Quarter.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EVarious institutions work together and offer services at the site. They are known collectively as \u2018the inhabitants of De Krook\u2019. In addition to the city library, Imec (the Flemish research centre for nanoelectronics and digital technologies) and UGent are housed at De Krook.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe building also includes a multi-purpose room, a study room and a reading cafe\u0301.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003EA wonderful piece of architecture\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe monumental building, which incorporates works by artist Micha\u00ebl Borremans, was designed by the Ghent architecture firm Couss\u00e9e \u0026amp; Goris Architecten and their partner TV RCR Aranda Pigem Vilalta Arquitectes. This Spanish architecture firm also won the Pritzker Prize this year, the highest international distinction for architecture!\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-01-06T15:34:16+00:00"],"en":["2017-01-06T15:45:58+00:00"],"fr":["2017-01-06T15:43:35+00:00"],"de":["2017-01-06T15:47:46+00:00"],"es":["2017-01-06T15:49:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-8],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069","modified":{"nl":["2018-03-19T15:24:42+00:00"],"en":["2018-03-19T15:24:42+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:24:42+00:00"],"de":["2018-03-19T15:24:42+00:00"],"es":["2018-03-19T15:24:42+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/ENTRdecentrale\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/entr\/583dbe6704aa4f27ae6b2f7c",""]],"description":{"nl":["Cultureel leescaf\u00e9 en wereldrestaurant"],"en":["Book caf\u00e9 \u0026 restaurant serving world cuisine"],"fr":["Bar de lecture culturel et restaurant du monde"],"de":["Kulturelles Lese-Lokal und Weltk\u00fcche"],"es":["Bar cultural, para leer o comer cocina mundial"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-01-06T15:16:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7336882448616 51.060697808471)","Point",51.060697808470998,3.7336882448615998,3.7336882448615998,51.060697808470998,3.7336882448615998,51.060697808470998,"u14dkzqf15zwxtq0","51.060697808471,3.7336882448616"],"field_opening_hours":["1243","377"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/48bcdc04-2825-4216-bf5b-d94a5f2b99c6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ham 147","modified":{"nl":["2018-03-19T11:19:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["ENTR"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["decentrale@gent.be"]],"telephone":[["+3292782699"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1005","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1005","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-bovenzicht.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-toog.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-personeel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/entr-interieur.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["ENTR"],"en":["ENTR"],"fr":["ENTR"],"de":["ENTR"],"es":["ENTR"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/entr","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1756","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["ENTR is een culinaire vrijzone waar geuren en smaken elkaar kruisen. \r\n"],"en":["ENTR is a culinary free zone where scents and flavours meet and blend."],"fr":["ENTR est un paradis culinaire o\u00f9 se m\u00ealent les odeurs et les saveurs."],"de":["ENTR ist eine kulinarische Freizone, in der herrliche D\u00fcfte und Aromen aufeinandertreffen."],"es":["ENTR es una zona franca donde olores y colores se juntan."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe menu features Belgian classics, tapas, world cuisine, halal and veggie dishes. This is a cosy hangout, not only to enjoy a meal but also to drink a coffee or sip a cocktail.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOpen Tuesday to Friday for tapas, lunch and dinner, and Saturday for tapas and dinner.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-01-06T15:34:16+00:00"],"en":["2017-01-06T15:45:58+00:00"],"fr":["2017-01-06T15:43:35+00:00"],"de":["2017-01-06T15:47:46+00:00"],"es":["2017-01-06T15:49:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-8],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069","modified":{"nl":["2018-03-19T15:24:42+00:00"],"en":["2018-03-19T15:24:42+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:24:42+00:00"],"de":["2018-03-19T15:24:42+00:00"],"es":["2018-03-19T15:24:42+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/ENTRdecentrale\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/entr\/583dbe6704aa4f27ae6b2f7c",""]],"description":{"nl":["Cultureel leescaf\u00e9 en wereldrestaurant"],"en":["Book caf\u00e9 \u0026 restaurant serving world cuisine"],"fr":["Bar de lecture culturel et restaurant du monde"],"de":["Kulturelles Lese-Lokal und Weltk\u00fcche"],"es":["Bar cultural, para leer o comer cocina mundial"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-01-06T15:16:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7336882448616 51.060697808471)","Point",51.060697808470998,3.7336882448615998,3.7336882448615998,51.060697808470998,3.7336882448615998,51.060697808470998,"u14dkzqf15zwxtq0","51.060697808471,3.7336882448616"],"field_opening_hours":["1243","377"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/48bcdc04-2825-4216-bf5b-d94a5f2b99c6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ham 147","modified":{"nl":["2018-03-19T11:19:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["ENTR"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["decentrale@gent.be"]],"telephone":[["+3292782699"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1005","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1005","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-bovenzicht.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-toog.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-personeel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/entr-interieur.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["ENTR"],"en":["ENTR"],"fr":["ENTR"],"de":["ENTR"],"es":["ENTR"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/entr","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1756","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["ENTR is een culinaire vrijzone waar geuren en smaken elkaar kruisen. \r\n"],"en":["ENTR is a culinary free zone where scents and flavours meet and blend."],"fr":["ENTR est un paradis culinaire o\u00f9 se m\u00ealent les odeurs et les saveurs."],"de":["ENTR ist eine kulinarische Freizone, in der herrliche D\u00fcfte und Aromen aufeinandertreffen."],"es":["ENTR es una zona franca donde olores y colores se juntan."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe menu features Belgian classics, tapas, world cuisine, halal and veggie dishes. This is a cosy hangout, not only to enjoy a meal but also to drink a coffee or sip a cocktail.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOpen Tuesday to Friday for tapas, lunch and dinner, and Saturday for tapas and dinner.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-01-06T15:34:16+00:00"],"en":["2017-01-06T15:45:58+00:00"],"fr":["2017-01-06T15:43:35+00:00"],"de":["2017-01-06T15:47:46+00:00"],"es":["2017-01-06T15:49:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-8],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069","modified":{"nl":["2018-03-19T15:24:42+00:00"],"en":["2018-03-19T15:24:42+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:24:42+00:00"],"de":["2018-03-19T15:24:42+00:00"],"es":["2018-03-19T15:24:42+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/ENTRdecentrale\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/entr\/583dbe6704aa4f27ae6b2f7c",""]],"description":{"nl":["Cultureel leescaf\u00e9 en wereldrestaurant"],"en":["Book caf\u00e9 \u0026 restaurant serving world cuisine"],"fr":["Bar de lecture culturel et restaurant du monde"],"de":["Kulturelles Lese-Lokal und Weltk\u00fcche"],"es":["Bar cultural, para leer o comer cocina mundial"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-01-06T15:16:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7336882448616 51.060697808471)","Point",51.060697808470998,3.7336882448615998,3.7336882448615998,51.060697808470998,3.7336882448615998,51.060697808470998,"u14dkzqf15zwxtq0","51.060697808471,3.7336882448616"],"field_opening_hours":["1243","377"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/48bcdc04-2825-4216-bf5b-d94a5f2b99c6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ham 147","modified":{"nl":["2018-03-19T11:19:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["ENTR"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["decentrale@gent.be"]],"telephone":[["+3292782699"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1005","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1005","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-bovenzicht.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-toog.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-personeel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/entr-interieur.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["ENTR"],"en":["ENTR"],"fr":["ENTR"],"de":["ENTR"],"es":["ENTR"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/entr","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1756","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["ENTR is een culinaire vrijzone waar geuren en smaken elkaar kruisen. \r\n"],"en":["ENTR is a culinary free zone where scents and flavours meet and blend."],"fr":["ENTR est un paradis culinaire o\u00f9 se m\u00ealent les odeurs et les saveurs."],"de":["ENTR ist eine kulinarische Freizone, in der herrliche D\u00fcfte und Aromen aufeinandertreffen."],"es":["ENTR es una zona franca donde olores y colores se juntan."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe menu features Belgian classics, tapas, world cuisine, halal and veggie dishes. This is a cosy hangout, not only to enjoy a meal but also to drink a coffee or sip a cocktail.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOpen Tuesday to Friday for tapas, lunch and dinner, and Saturday for tapas and dinner.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-01-06T15:34:16+00:00"],"en":["2017-01-06T15:45:58+00:00"],"fr":["2017-01-06T15:43:35+00:00"],"de":["2017-01-06T15:47:46+00:00"],"es":["2017-01-06T15:49:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-8],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069","modified":{"nl":["2018-03-19T15:24:42+00:00"],"en":["2018-03-19T15:24:42+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:24:42+00:00"],"de":["2018-03-19T15:24:42+00:00"],"es":["2018-03-19T15:24:42+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/ENTRdecentrale\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/entr\/583dbe6704aa4f27ae6b2f7c",""]],"description":{"nl":["Cultureel leescaf\u00e9 en wereldrestaurant"],"en":["Book caf\u00e9 \u0026 restaurant serving world cuisine"],"fr":["Bar de lecture culturel et restaurant du monde"],"de":["Kulturelles Lese-Lokal und Weltk\u00fcche"],"es":["Bar cultural, para leer o comer cocina mundial"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-01-06T15:16:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7336882448616 51.060697808471)","Point",51.060697808470998,3.7336882448615998,3.7336882448615998,51.060697808470998,3.7336882448615998,51.060697808470998,"u14dkzqf15zwxtq0","51.060697808471,3.7336882448616"],"field_opening_hours":["1243","377"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/48bcdc04-2825-4216-bf5b-d94a5f2b99c6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ham 147","modified":{"nl":["2018-03-19T11:19:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["ENTR"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["decentrale@gent.be"]],"telephone":[["+3292782699"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1005","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1005","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-bovenzicht.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-toog.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-personeel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/entr-interieur.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["ENTR"],"en":["ENTR"],"fr":["ENTR"],"de":["ENTR"],"es":["ENTR"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/entr","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1756","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["ENTR is een culinaire vrijzone waar geuren en smaken elkaar kruisen. \r\n"],"en":["ENTR is a culinary free zone where scents and flavours meet and blend."],"fr":["ENTR est un paradis culinaire o\u00f9 se m\u00ealent les odeurs et les saveurs."],"de":["ENTR ist eine kulinarische Freizone, in der herrliche D\u00fcfte und Aromen aufeinandertreffen."],"es":["ENTR es una zona franca donde olores y colores se juntan."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe menu features Belgian classics, tapas, world cuisine, halal and veggie dishes. This is a cosy hangout, not only to enjoy a meal but also to drink a coffee or sip a cocktail.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOpen Tuesday to Friday for tapas, lunch and dinner, and Saturday for tapas and dinner.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-01-06T15:34:16+00:00"],"en":["2017-01-06T15:45:58+00:00"],"fr":["2017-01-06T15:43:35+00:00"],"de":["2017-01-06T15:47:46+00:00"],"es":["2017-01-06T15:49:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-8],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7daf623d-c7de-418f-90ad-e45d2e430069","modified":{"nl":["2018-03-19T15:24:42+00:00"],"en":["2018-03-19T15:24:42+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:24:42+00:00"],"de":["2018-03-19T15:24:42+00:00"],"es":["2018-03-19T15:24:42+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/ENTRdecentrale\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/entr\/583dbe6704aa4f27ae6b2f7c",""]],"description":{"nl":["Cultureel leescaf\u00e9 en wereldrestaurant"],"en":["Book caf\u00e9 \u0026 restaurant serving world cuisine"],"fr":["Bar de lecture culturel et restaurant du monde"],"de":["Kulturelles Lese-Lokal und Weltk\u00fcche"],"es":["Bar cultural, para leer o comer cocina mundial"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-01-06T15:16:38+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7336882448616 51.060697808471)","Point",51.060697808470998,3.7336882448615998,3.7336882448615998,51.060697808470998,3.7336882448615998,51.060697808470998,"u14dkzqf15zwxtq0","51.060697808471,3.7336882448616"],"field_opening_hours":["1243","377"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/48bcdc04-2825-4216-bf5b-d94a5f2b99c6","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ham 147","modified":{"nl":["2018-03-19T11:19:25+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["ENTR"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["decentrale@gent.be"]],"telephone":[["+3292782699"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1005","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1005","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-bovenzicht.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-toog.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/entr-personeel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/entr-interieur.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["ENTR"],"en":["ENTR"],"fr":["ENTR"],"de":["ENTR"],"es":["ENTR"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/entr","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1756","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["ENTR is een culinaire vrijzone waar geuren en smaken elkaar kruisen. \r\n"],"en":["ENTR is a culinary free zone where scents and flavours meet and blend."],"fr":["ENTR est un paradis culinaire o\u00f9 se m\u00ealent les odeurs et les saveurs."],"de":["ENTR ist eine kulinarische Freizone, in der herrliche D\u00fcfte und Aromen aufeinandertreffen."],"es":["ENTR es una zona franca donde olores y colores se juntan."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe menu features Belgian classics, tapas, world cuisine, halal and veggie dishes. This is a cosy hangout, not only to enjoy a meal but also to drink a coffee or sip a cocktail.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOpen Tuesday to Friday for tapas, lunch and dinner, and Saturday for tapas and dinner.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-01-06T13:52:10+00:00"],"en":["2017-01-06T14:44:07+00:00"],"fr":["2017-01-06T14:40:49+00:00"],"de":["2017-01-06T14:47:30+00:00"],"es":["2017-01-06T14:48:52+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-968],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/30a805c9-21b8-4e87-a1dc-eb9d1eed619c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e45cec1f-d8ff-49f6-a874-e26a336f9c39"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ef40e380-a301-4cd8-888b-c828c7a3a20b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb","modified":{"nl":["2018-03-18T08:41:01+00:00"],"en":["2018-03-18T08:41:01+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:41:01+00:00"],"de":["2018-03-18T08:41:01+00:00"],"es":["2018-03-18T08:41:01+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Trendy winkelcomplex in oud fabrieksgebouw"],"en":["Factory turned trendy shopping complex"],"fr":["Centre commercial branch\u00e9 dans une ancienne usine"],"de":["Trendy Einkaufszentrum in altem Fabrikgeb\u00e4ude"],"es":["Centro comercial moderno en una antigua f\u00e1brica"]},"keywords":[{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-01-06T13:28:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.732832 51.066116)","Point",51.066116000000001,3.7328320000000001,3.7328320000000001,51.066116000000001,3.7328320000000001,51.066116000000001,"u14dsbq1tmcr","51.066116,3.732832"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0a784508-ba08-42fb-8ff8-0a1a5d1fc404","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Dok Noord 7","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Dok Noord"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gentdoknoord@gmail.com"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1004","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1004","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Dok Noord"],"en":["Dok Noord"],"fr":["Dok Noord"],"de":["Dok Noord"],"es":["Dok Noord"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/dok-noord","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1801","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ten noorden van de Dampoort verrijst een nieuw werk- en winkelcentrum op een voormalige industri\u00eble site. "],"en":["Just north of Dampoort, a new commercial and shopping centre is being erected at a former industrial site. "],"fr":["Au nord de la Dampoort, un nouveau centre commercial et d\u2019entreprises est en train de voir le jour sur un ancien site industriel. "],"de":["N\u00f6rdlich des Dampoort entsteht auf einem ehemaligen Industriegel\u00e4nde ein komplett neues Einkaufszentrum. "],"es":["Al norte del barrio de Dampoort se alza un nuevo centro comercial y de oficinas en un antiguo terreno industrial. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIn the meantime, more than 20 outstanding establishments have set up shop here. Highly recommended!\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-01-06T13:52:10+00:00"],"en":["2017-01-06T14:44:07+00:00"],"fr":["2017-01-06T14:40:49+00:00"],"de":["2017-01-06T14:47:30+00:00"],"es":["2017-01-06T14:48:52+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-968],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/30a805c9-21b8-4e87-a1dc-eb9d1eed619c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e45cec1f-d8ff-49f6-a874-e26a336f9c39"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ef40e380-a301-4cd8-888b-c828c7a3a20b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb","modified":{"nl":["2018-03-18T08:41:01+00:00"],"en":["2018-03-18T08:41:01+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:41:01+00:00"],"de":["2018-03-18T08:41:01+00:00"],"es":["2018-03-18T08:41:01+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Trendy winkelcomplex in oud fabrieksgebouw"],"en":["Factory turned trendy shopping complex"],"fr":["Centre commercial branch\u00e9 dans une ancienne usine"],"de":["Trendy Einkaufszentrum in altem Fabrikgeb\u00e4ude"],"es":["Centro comercial moderno en una antigua f\u00e1brica"]},"keywords":[{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-01-06T13:28:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.732832 51.066116)","Point",51.066116000000001,3.7328320000000001,3.7328320000000001,51.066116000000001,3.7328320000000001,51.066116000000001,"u14dsbq1tmcr","51.066116,3.732832"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0a784508-ba08-42fb-8ff8-0a1a5d1fc404","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Dok Noord 7","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Dok Noord"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gentdoknoord@gmail.com"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1004","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1004","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Dok Noord"],"en":["Dok Noord"],"fr":["Dok Noord"],"de":["Dok Noord"],"es":["Dok Noord"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/dok-noord","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1801","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ten noorden van de Dampoort verrijst een nieuw werk- en winkelcentrum op een voormalige industri\u00eble site. "],"en":["Just north of Dampoort, a new commercial and shopping centre is being erected at a former industrial site. "],"fr":["Au nord de la Dampoort, un nouveau centre commercial et d\u2019entreprises est en train de voir le jour sur un ancien site industriel. "],"de":["N\u00f6rdlich des Dampoort entsteht auf einem ehemaligen Industriegel\u00e4nde ein komplett neues Einkaufszentrum. "],"es":["Al norte del barrio de Dampoort se alza un nuevo centro comercial y de oficinas en un antiguo terreno industrial. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIn the meantime, more than 20 outstanding establishments have set up shop here. Highly recommended!\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-01-06T13:52:10+00:00"],"en":["2017-01-06T14:44:07+00:00"],"fr":["2017-01-06T14:40:49+00:00"],"de":["2017-01-06T14:47:30+00:00"],"es":["2017-01-06T14:48:52+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-968],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/30a805c9-21b8-4e87-a1dc-eb9d1eed619c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e45cec1f-d8ff-49f6-a874-e26a336f9c39"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ef40e380-a301-4cd8-888b-c828c7a3a20b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb","modified":{"nl":["2018-03-18T08:41:01+00:00"],"en":["2018-03-18T08:41:01+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:41:01+00:00"],"de":["2018-03-18T08:41:01+00:00"],"es":["2018-03-18T08:41:01+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Trendy winkelcomplex in oud fabrieksgebouw"],"en":["Factory turned trendy shopping complex"],"fr":["Centre commercial branch\u00e9 dans une ancienne usine"],"de":["Trendy Einkaufszentrum in altem Fabrikgeb\u00e4ude"],"es":["Centro comercial moderno en una antigua f\u00e1brica"]},"keywords":[{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-01-06T13:28:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.732832 51.066116)","Point",51.066116000000001,3.7328320000000001,3.7328320000000001,51.066116000000001,3.7328320000000001,51.066116000000001,"u14dsbq1tmcr","51.066116,3.732832"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0a784508-ba08-42fb-8ff8-0a1a5d1fc404","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Dok Noord 7","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Dok Noord"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gentdoknoord@gmail.com"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1004","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1004","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Dok Noord"],"en":["Dok Noord"],"fr":["Dok Noord"],"de":["Dok Noord"],"es":["Dok Noord"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/dok-noord","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1801","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ten noorden van de Dampoort verrijst een nieuw werk- en winkelcentrum op een voormalige industri\u00eble site. "],"en":["Just north of Dampoort, a new commercial and shopping centre is being erected at a former industrial site. "],"fr":["Au nord de la Dampoort, un nouveau centre commercial et d\u2019entreprises est en train de voir le jour sur un ancien site industriel. "],"de":["N\u00f6rdlich des Dampoort entsteht auf einem ehemaligen Industriegel\u00e4nde ein komplett neues Einkaufszentrum. "],"es":["Al norte del barrio de Dampoort se alza un nuevo centro comercial y de oficinas en un antiguo terreno industrial. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIn the meantime, more than 20 outstanding establishments have set up shop here. Highly recommended!\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-01-06T13:52:10+00:00"],"en":["2017-01-06T14:44:07+00:00"],"fr":["2017-01-06T14:40:49+00:00"],"de":["2017-01-06T14:47:30+00:00"],"es":["2017-01-06T14:48:52+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-968],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/30a805c9-21b8-4e87-a1dc-eb9d1eed619c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e45cec1f-d8ff-49f6-a874-e26a336f9c39"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ef40e380-a301-4cd8-888b-c828c7a3a20b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb","modified":{"nl":["2018-03-18T08:41:01+00:00"],"en":["2018-03-18T08:41:01+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:41:01+00:00"],"de":["2018-03-18T08:41:01+00:00"],"es":["2018-03-18T08:41:01+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Trendy winkelcomplex in oud fabrieksgebouw"],"en":["Factory turned trendy shopping complex"],"fr":["Centre commercial branch\u00e9 dans une ancienne usine"],"de":["Trendy Einkaufszentrum in altem Fabrikgeb\u00e4ude"],"es":["Centro comercial moderno en una antigua f\u00e1brica"]},"keywords":[{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-01-06T13:28:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.732832 51.066116)","Point",51.066116000000001,3.7328320000000001,3.7328320000000001,51.066116000000001,3.7328320000000001,51.066116000000001,"u14dsbq1tmcr","51.066116,3.732832"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0a784508-ba08-42fb-8ff8-0a1a5d1fc404","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Dok Noord 7","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Dok Noord"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gentdoknoord@gmail.com"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1004","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1004","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Dok Noord"],"en":["Dok Noord"],"fr":["Dok Noord"],"de":["Dok Noord"],"es":["Dok Noord"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/dok-noord","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1801","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ten noorden van de Dampoort verrijst een nieuw werk- en winkelcentrum op een voormalige industri\u00eble site. "],"en":["Just north of Dampoort, a new commercial and shopping centre is being erected at a former industrial site. "],"fr":["Au nord de la Dampoort, un nouveau centre commercial et d\u2019entreprises est en train de voir le jour sur un ancien site industriel. "],"de":["N\u00f6rdlich des Dampoort entsteht auf einem ehemaligen Industriegel\u00e4nde ein komplett neues Einkaufszentrum. "],"es":["Al norte del barrio de Dampoort se alza un nuevo centro comercial y de oficinas en un antiguo terreno industrial. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIn the meantime, more than 20 outstanding establishments have set up shop here. Highly recommended!\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2017-01-06T13:52:10+00:00"],"en":["2017-01-06T14:44:07+00:00"],"fr":["2017-01-06T14:40:49+00:00"],"de":["2017-01-06T14:47:30+00:00"],"es":["2017-01-06T14:48:52+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-968],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/30a805c9-21b8-4e87-a1dc-eb9d1eed619c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e45cec1f-d8ff-49f6-a874-e26a336f9c39"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ef40e380-a301-4cd8-888b-c828c7a3a20b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb","modified":{"nl":["2018-03-18T08:41:01+00:00"],"en":["2018-03-18T08:41:01+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:41:01+00:00"],"de":["2018-03-18T08:41:01+00:00"],"es":["2018-03-18T08:41:01+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Trendy winkelcomplex in oud fabrieksgebouw"],"en":["Factory turned trendy shopping complex"],"fr":["Centre commercial branch\u00e9 dans une ancienne usine"],"de":["Trendy Einkaufszentrum in altem Fabrikgeb\u00e4ude"],"es":["Centro comercial moderno en una antigua f\u00e1brica"]},"keywords":[{"tid":[368],"name":{"nl":["Winkelbuurt"],"en":["Shopping Areas"],"fr":["Quartiers Commer\u00e7ants"],"de":["Einkaufsviertel"],"es":["Zonas comerciales"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet speciaal op zoek naar dat ene paar merkschoenen of die tweedehands wikkeljurk, maar gewoon zin om inspiratie op te doen? Wandel dan van de ene winkelbuurt naar de andere en laat je shoppingvoelsprieten op volle toeren werken.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EAre you not specifically looking for a pair of designer shoes or a second-hand wrap dress? Just need some inspiration? Then why not walk from one neighbourhood to the other to check out what\u2019s available.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELa plus c\u00e9l\u00e8bre rue commer\u00e7ante de Gand est la Veldstraat. Mais elle n\u2019est bien s\u00fbr pas la seule \u00e0 pouvoir assouvir vos envies fr\u00e9n\u00e9tiques de shopping.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EDie bekannteste Einkaufsmeile in Gent ist die Veldstraat. Aber nat\u00fcrlich kann man nicht nur dort Einkaufen bis zum Umfallen.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa zona comercial m\u00e1s conocida de Gante es la Veldstraat. Pero por supuesto no es la \u00fanica zona para ir de compras hasta caer rendidos.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T15:05:21+00:00"],"fr":["2018-01-26T15:05:46+00:00"],"de":["2018-01-26T15:06:11+00:00"],"es":["2018-01-26T15:06:41+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d9a553fd-7152-4fd1-ad76-146085ab0026","modified":{"nl":["2018-02-02T10:56:09+00:00"],"en":["2018-02-02T10:56:40+00:00"],"fr":["2018-02-02T10:57:01+00:00"],"de":["2018-02-02T10:57:16+00:00"],"es":["2018-02-02T10:57:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2017-01-06T13:28:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.732832 51.066116)","Point",51.066116000000001,3.7328320000000001,3.7328320000000001,51.066116000000001,3.7328320000000001,51.066116000000001,"u14dsbq1tmcr","51.066116,3.732832"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/0a784508-ba08-42fb-8ff8-0a1a5d1fc404","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Dok Noord 7","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Dok Noord"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gentdoknoord@gmail.com"]],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1004","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1004","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Dok-Noord-shoppingcentrum-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Dok-Noord-shoppingcentrum-4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Dok Noord"],"en":["Dok Noord"],"fr":["Dok Noord"],"de":["Dok Noord"],"es":["Dok Noord"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/dok-noord","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1801","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ten noorden van de Dampoort verrijst een nieuw werk- en winkelcentrum op een voormalige industri\u00eble site. "],"en":["Just north of Dampoort, a new commercial and shopping centre is being erected at a former industrial site. "],"fr":["Au nord de la Dampoort, un nouveau centre commercial et d\u2019entreprises est en train de voir le jour sur un ancien site industriel. "],"de":["N\u00f6rdlich des Dampoort entsteht auf einem ehemaligen Industriegel\u00e4nde ein komplett neues Einkaufszentrum. "],"es":["Al norte del barrio de Dampoort se alza un nuevo centro comercial y de oficinas en un antiguo terreno industrial. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIn the meantime, more than 20 outstanding establishments have set up shop here. Highly recommended!\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-12-07T14:04:33+00:00"],"en":["2016-12-07T14:06:54+00:00"],"fr":["2016-12-07T14:05:52+00:00"],"de":["2016-12-07T14:08:02+00:00"],"es":["2016-12-07T14:09:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[754],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3613945c-f178-482f-b288-3f54ed73495d","modified":{"nl":["2018-03-18T08:42:23+00:00"],"en":["2018-03-18T08:42:23+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:42:23+00:00"],"de":["2018-03-18T08:42:23+00:00"],"es":["2018-03-18T08:42:23+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/ejuweelier.be\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/e-juweelier\/54d627ad498e5cbf0a13ae2b",""]],"description":{"nl":["Op ontdekking tussen designercollecties"],"en":["Discover plenty of designer collections"],"fr":["D\u00e9couvrez les collections de cr\u00e9ateurs"],"de":["Designerkollektionen entdecken"],"es":["Hurgar entre colecciones de dise\u00f1adores"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-12-07T13:54:16+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722124 51.044488)","Point",51.044488000000001,3.722124,3.722124,51.044488000000001,3.722124,51.044488000000001,"u14dksq7ey0z","51.044488,3.722124"],"field_opening_hours":["990","239"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2233e41e-1974-48a6-bc47-07e8a7071053","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kortrijksepoortstraat 65","modified":{"nl":["2018-03-28T09:51:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["E juweelier"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["elisegeers@ejuweelier.be"]],"telephone":[["+3293355526"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1003","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1003","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/e-juweelier-ring.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/e-juweelier-hanger-cirkel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/e-juweelier-ketting-driehoek.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/e-juweelier-ring.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["E juweelier"],"en":["E juweelier"],"fr":["E juweelier"],"de":["E juweelier"],"es":["E juweelier"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/e-juweelier","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2253","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Flagshipstore van juwelenontwerpster Elise Geers. "],"en":["Jewellery designer Elise Geers\u2019 flagship store. "],"fr":["Flagship store de la cr\u00e9atrice de bijoux Elise Geers. "],"de":["Flagship-Store der Schmuckdesignerin Elise Geers. "],"es":["Boutique de la orfebre Elise Geers. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThis is where she creates her own jewellery and exhibits the work of a selection of Belgian and international jewellery designers. The focus is on quality, vision and wearability.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EShe has her own workshop for customised designs for her clients.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-12-07T14:04:33+00:00"],"en":["2016-12-07T14:06:54+00:00"],"fr":["2016-12-07T14:05:52+00:00"],"de":["2016-12-07T14:08:02+00:00"],"es":["2016-12-07T14:09:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[754],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3613945c-f178-482f-b288-3f54ed73495d","modified":{"nl":["2018-03-18T08:42:23+00:00"],"en":["2018-03-18T08:42:23+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:42:23+00:00"],"de":["2018-03-18T08:42:23+00:00"],"es":["2018-03-18T08:42:23+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/ejuweelier.be\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/e-juweelier\/54d627ad498e5cbf0a13ae2b",""]],"description":{"nl":["Op ontdekking tussen designercollecties"],"en":["Discover plenty of designer collections"],"fr":["D\u00e9couvrez les collections de cr\u00e9ateurs"],"de":["Designerkollektionen entdecken"],"es":["Hurgar entre colecciones de dise\u00f1adores"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-12-07T13:54:16+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722124 51.044488)","Point",51.044488000000001,3.722124,3.722124,51.044488000000001,3.722124,51.044488000000001,"u14dksq7ey0z","51.044488,3.722124"],"field_opening_hours":["990","239"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2233e41e-1974-48a6-bc47-07e8a7071053","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kortrijksepoortstraat 65","modified":{"nl":["2018-03-28T09:51:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["E juweelier"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["elisegeers@ejuweelier.be"]],"telephone":[["+3293355526"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1003","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1003","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/e-juweelier-ring.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/e-juweelier-hanger-cirkel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/e-juweelier-ketting-driehoek.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/e-juweelier-ring.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["E juweelier"],"en":["E juweelier"],"fr":["E juweelier"],"de":["E juweelier"],"es":["E juweelier"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/e-juweelier","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2253","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Flagshipstore van juwelenontwerpster Elise Geers. "],"en":["Jewellery designer Elise Geers\u2019 flagship store. "],"fr":["Flagship store de la cr\u00e9atrice de bijoux Elise Geers. "],"de":["Flagship-Store der Schmuckdesignerin Elise Geers. "],"es":["Boutique de la orfebre Elise Geers. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThis is where she creates her own jewellery and exhibits the work of a selection of Belgian and international jewellery designers. The focus is on quality, vision and wearability.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EShe has her own workshop for customised designs for her clients.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-12-07T14:04:33+00:00"],"en":["2016-12-07T14:06:54+00:00"],"fr":["2016-12-07T14:05:52+00:00"],"de":["2016-12-07T14:08:02+00:00"],"es":["2016-12-07T14:09:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[754],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3613945c-f178-482f-b288-3f54ed73495d","modified":{"nl":["2018-03-18T08:42:23+00:00"],"en":["2018-03-18T08:42:23+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:42:23+00:00"],"de":["2018-03-18T08:42:23+00:00"],"es":["2018-03-18T08:42:23+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/ejuweelier.be\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/e-juweelier\/54d627ad498e5cbf0a13ae2b",""]],"description":{"nl":["Op ontdekking tussen designercollecties"],"en":["Discover plenty of designer collections"],"fr":["D\u00e9couvrez les collections de cr\u00e9ateurs"],"de":["Designerkollektionen entdecken"],"es":["Hurgar entre colecciones de dise\u00f1adores"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-12-07T13:54:16+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722124 51.044488)","Point",51.044488000000001,3.722124,3.722124,51.044488000000001,3.722124,51.044488000000001,"u14dksq7ey0z","51.044488,3.722124"],"field_opening_hours":["990","239"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2233e41e-1974-48a6-bc47-07e8a7071053","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kortrijksepoortstraat 65","modified":{"nl":["2018-03-28T09:51:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["E juweelier"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["elisegeers@ejuweelier.be"]],"telephone":[["+3293355526"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1003","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1003","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/e-juweelier-ring.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/e-juweelier-hanger-cirkel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/e-juweelier-ketting-driehoek.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/e-juweelier-ring.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["E juweelier"],"en":["E juweelier"],"fr":["E juweelier"],"de":["E juweelier"],"es":["E juweelier"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/e-juweelier","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2253","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Flagshipstore van juwelenontwerpster Elise Geers. "],"en":["Jewellery designer Elise Geers\u2019 flagship store. "],"fr":["Flagship store de la cr\u00e9atrice de bijoux Elise Geers. "],"de":["Flagship-Store der Schmuckdesignerin Elise Geers. "],"es":["Boutique de la orfebre Elise Geers. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThis is where she creates her own jewellery and exhibits the work of a selection of Belgian and international jewellery designers. The focus is on quality, vision and wearability.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EShe has her own workshop for customised designs for her clients.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-12-07T14:04:33+00:00"],"en":["2016-12-07T14:06:54+00:00"],"fr":["2016-12-07T14:05:52+00:00"],"de":["2016-12-07T14:08:02+00:00"],"es":["2016-12-07T14:09:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[754],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3613945c-f178-482f-b288-3f54ed73495d","modified":{"nl":["2018-03-18T08:42:23+00:00"],"en":["2018-03-18T08:42:23+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:42:23+00:00"],"de":["2018-03-18T08:42:23+00:00"],"es":["2018-03-18T08:42:23+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/ejuweelier.be\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/e-juweelier\/54d627ad498e5cbf0a13ae2b",""]],"description":{"nl":["Op ontdekking tussen designercollecties"],"en":["Discover plenty of designer collections"],"fr":["D\u00e9couvrez les collections de cr\u00e9ateurs"],"de":["Designerkollektionen entdecken"],"es":["Hurgar entre colecciones de dise\u00f1adores"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-12-07T13:54:16+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722124 51.044488)","Point",51.044488000000001,3.722124,3.722124,51.044488000000001,3.722124,51.044488000000001,"u14dksq7ey0z","51.044488,3.722124"],"field_opening_hours":["990","239"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2233e41e-1974-48a6-bc47-07e8a7071053","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kortrijksepoortstraat 65","modified":{"nl":["2018-03-28T09:51:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["E juweelier"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["elisegeers@ejuweelier.be"]],"telephone":[["+3293355526"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1003","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1003","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/e-juweelier-ring.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/e-juweelier-hanger-cirkel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/e-juweelier-ketting-driehoek.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/e-juweelier-ring.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["E juweelier"],"en":["E juweelier"],"fr":["E juweelier"],"de":["E juweelier"],"es":["E juweelier"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/e-juweelier","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2253","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Flagshipstore van juwelenontwerpster Elise Geers. "],"en":["Jewellery designer Elise Geers\u2019 flagship store. "],"fr":["Flagship store de la cr\u00e9atrice de bijoux Elise Geers. "],"de":["Flagship-Store der Schmuckdesignerin Elise Geers. "],"es":["Boutique de la orfebre Elise Geers. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThis is where she creates her own jewellery and exhibits the work of a selection of Belgian and international jewellery designers. The focus is on quality, vision and wearability.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EShe has her own workshop for customised designs for her clients.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-12-07T14:04:33+00:00"],"en":["2016-12-07T14:06:54+00:00"],"fr":["2016-12-07T14:05:52+00:00"],"de":["2016-12-07T14:08:02+00:00"],"es":["2016-12-07T14:09:40+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[754],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8705a579-341d-498c-a9ab-bc8b8f46261d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/513a8427-9348-40e0-80c6-1465719ae83f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3613945c-f178-482f-b288-3f54ed73495d","modified":{"nl":["2018-03-18T08:42:23+00:00"],"en":["2018-03-18T08:42:23+00:00"],"fr":["2018-03-18T08:42:23+00:00"],"de":["2018-03-18T08:42:23+00:00"],"es":["2018-03-18T08:42:23+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/ejuweelier.be\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/e-juweelier\/54d627ad498e5cbf0a13ae2b",""]],"description":{"nl":["Op ontdekking tussen designercollecties"],"en":["Discover plenty of designer collections"],"fr":["D\u00e9couvrez les collections de cr\u00e9ateurs"],"de":["Designerkollektionen entdecken"],"es":["Hurgar entre colecciones de dise\u00f1adores"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-12-07T13:54:16+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722124 51.044488)","Point",51.044488000000001,3.722124,3.722124,51.044488000000001,3.722124,51.044488000000001,"u14dksq7ey0z","51.044488,3.722124"],"field_opening_hours":["990","239"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2233e41e-1974-48a6-bc47-07e8a7071053","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kortrijksepoortstraat 65","modified":{"nl":["2018-03-28T09:51:31+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["E juweelier"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["elisegeers@ejuweelier.be"]],"telephone":[["+3293355526"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1003","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1003","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/e-juweelier-ring.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/e-juweelier-hanger-cirkel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/e-juweelier-ketting-driehoek.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/e-juweelier-ring.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["E juweelier"],"en":["E juweelier"],"fr":["E juweelier"],"de":["E juweelier"],"es":["E juweelier"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/e-juweelier","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2253","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Flagshipstore van juwelenontwerpster Elise Geers. "],"en":["Jewellery designer Elise Geers\u2019 flagship store. "],"fr":["Flagship store de la cr\u00e9atrice de bijoux Elise Geers. "],"de":["Flagship-Store der Schmuckdesignerin Elise Geers. "],"es":["Boutique de la orfebre Elise Geers. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThis is where she creates her own jewellery and exhibits the work of a selection of Belgian and international jewellery designers. The focus is on quality, vision and wearability.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EShe has her own workshop for customised designs for her clients.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-11-24T08:47:02+00:00"],"en":["2016-11-24T08:49:42+00:00"],"fr":["2016-11-24T08:48:22+00:00"],"de":["2016-11-24T08:51:32+00:00"],"es":["2016-11-24T08:52:59+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-605],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f46f3aa9-49d1-4c28-b150-e1be910bd9e4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3afee7d4-71aa-4c29-8079-037cc32fb629"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b","modified":{"nl":["2018-03-28T15:49:30+00:00"],"en":["2018-03-28T15:49:30+00:00"],"fr":["2018-03-28T15:49:30+00:00"],"de":["2018-03-28T15:49:30+00:00"],"es":["2018-03-28T15:49:30+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Lousberg-Market\/905176046255143?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/lousbergmarkt\/57c400b438fa48c7d90190b7",""]],"description":{"nl":["Lokale en gewoonweg lekkere producten"],"en":["Local and simply delicious products"],"fr":["Produits locaux et tout simplement d\u00e9licieux"],"de":["Lokale und einfach leckere Produkte"],"es":["Productos locales que son simplemente deliciosos"]},"keywords":[{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[275],"name":{"nl":["Markten"],"en":["Markets"],"fr":["March\u00e9s"],"de":["M\u00e4rkte"],"es":["Mercados"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EBloemen, vogels, een origineel souvenir of gewoon een verse krop sla: in Gent is het \u00e0lle dagen markt.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOp zondagochtend kunt u er niet minder dan zes bezoeken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EFlowers, birds, original souvenirs or simply some fresh lettuce: in Ghent there\u2019s a market every day of the week and on Sunday morning you can visit no less than six!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes fleurs, des oiseaux, un souvenir original ou tout simplement une bonne salade fra\u00eeche: \u00e0 Gand, c\u2019est le march\u00e9 tous les jours.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELe dimanche matin, vous pouvez en voir pas moins de six!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EFlores, p\u00e1jaros, un recuerdo original o simplemente una buena lechuga fresca: en Gante hay mercado todos los d\u00edas.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELos domingos por la ma\u00f1ana podemos visitar nada menos que seis.\u003C\/p\u003E\r\n","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601","modified":{"nl":["2018-01-26T10:45:20+00:00"],"en":["2018-01-26T10:45:55+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:46:27+00:00"],"de":["2018-01-26T10:47:23+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[278],"name":{"nl":["Restaurant"],"en":["Restaurants"],"fr":["Restaurant"],"de":["Restaurant"],"es":["Restaurante"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/081531ce-e573-40dc-b752-eedd2ace0d5b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-11-24T08:40:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.737885 51.050144)","Point",51.050144000000003,3.7378849999999999,3.7378849999999999,51.050144000000003,3.7378849999999999,51.050144000000003,"u14dmj3ueh94","51.050144,3.737885"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/393482fb-5cec-480d-b34f-7733c5dbc796","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ferdinand Lousbergskaai 33","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Lousbergmarkt"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292242096"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1002","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1002","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-11.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Lousbergmarkt-10.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Lousbergmarkt "],"en":["Lousbergmarkt "],"fr":["Lousbergmarkt "],"de":["Lousbergmarkt "],"es":["Lousbergmarkt "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/lousbergmarkt","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1847","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een overdekte markt met groenten, brood en kaas en een gezellige kantine. "],"en":["You can buy vegetables, bread and cheese at this covered market, which also houses a cosy canteen. "],"fr":["Un march\u00e9 couvert de l\u00e9gumes, pains et fromages et une agr\u00e9able cantine. "],"de":["Ein Hallenmarkt, wo Gem\u00fcse, Brot und K\u00e4se feilgeboten werden und es eine gem\u00fctliche Kantine gibt. "],"es":["Un mercado cubierto que ofrece verduras, panes, quesos y una acogedora cafeter\u00eda. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFour local businesses joined forces to create high-quality traditional craftsmanship with local products.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-11-24T08:47:02+00:00"],"en":["2016-11-24T08:49:42+00:00"],"fr":["2016-11-24T08:48:22+00:00"],"de":["2016-11-24T08:51:32+00:00"],"es":["2016-11-24T08:52:59+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-605],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f46f3aa9-49d1-4c28-b150-e1be910bd9e4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3afee7d4-71aa-4c29-8079-037cc32fb629"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b","modified":{"nl":["2018-03-28T15:49:30+00:00"],"en":["2018-03-28T15:49:30+00:00"],"fr":["2018-03-28T15:49:30+00:00"],"de":["2018-03-28T15:49:30+00:00"],"es":["2018-03-28T15:49:30+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Lousberg-Market\/905176046255143?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/lousbergmarkt\/57c400b438fa48c7d90190b7",""]],"description":{"nl":["Lokale en gewoonweg lekkere producten"],"en":["Local and simply delicious products"],"fr":["Produits locaux et tout simplement d\u00e9licieux"],"de":["Lokale und einfach leckere Produkte"],"es":["Productos locales que son simplemente deliciosos"]},"keywords":[{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[275],"name":{"nl":["Markten"],"en":["Markets"],"fr":["March\u00e9s"],"de":["M\u00e4rkte"],"es":["Mercados"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EBloemen, vogels, een origineel souvenir of gewoon een verse krop sla: in Gent is het \u00e0lle dagen markt.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOp zondagochtend kunt u er niet minder dan zes bezoeken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EFlowers, birds, original souvenirs or simply some fresh lettuce: in Ghent there\u2019s a market every day of the week and on Sunday morning you can visit no less than six!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes fleurs, des oiseaux, un souvenir original ou tout simplement une bonne salade fra\u00eeche: \u00e0 Gand, c\u2019est le march\u00e9 tous les jours.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELe dimanche matin, vous pouvez en voir pas moins de six!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EFlores, p\u00e1jaros, un recuerdo original o simplemente una buena lechuga fresca: en Gante hay mercado todos los d\u00edas.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELos domingos por la ma\u00f1ana podemos visitar nada menos que seis.\u003C\/p\u003E\r\n","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601","modified":{"nl":["2018-01-26T10:45:20+00:00"],"en":["2018-01-26T10:45:55+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:46:27+00:00"],"de":["2018-01-26T10:47:23+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[278],"name":{"nl":["Restaurant"],"en":["Restaurants"],"fr":["Restaurant"],"de":["Restaurant"],"es":["Restaurante"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/081531ce-e573-40dc-b752-eedd2ace0d5b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-11-24T08:40:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.737885 51.050144)","Point",51.050144000000003,3.7378849999999999,3.7378849999999999,51.050144000000003,3.7378849999999999,51.050144000000003,"u14dmj3ueh94","51.050144,3.737885"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/393482fb-5cec-480d-b34f-7733c5dbc796","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ferdinand Lousbergskaai 33","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Lousbergmarkt"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292242096"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1002","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1002","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-11.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Lousbergmarkt-10.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Lousbergmarkt "],"en":["Lousbergmarkt "],"fr":["Lousbergmarkt "],"de":["Lousbergmarkt "],"es":["Lousbergmarkt "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/lousbergmarkt","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1847","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een overdekte markt met groenten, brood en kaas en een gezellige kantine. "],"en":["You can buy vegetables, bread and cheese at this covered market, which also houses a cosy canteen. "],"fr":["Un march\u00e9 couvert de l\u00e9gumes, pains et fromages et une agr\u00e9able cantine. "],"de":["Ein Hallenmarkt, wo Gem\u00fcse, Brot und K\u00e4se feilgeboten werden und es eine gem\u00fctliche Kantine gibt. "],"es":["Un mercado cubierto que ofrece verduras, panes, quesos y una acogedora cafeter\u00eda. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFour local businesses joined forces to create high-quality traditional craftsmanship with local products.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-11-24T08:47:02+00:00"],"en":["2016-11-24T08:49:42+00:00"],"fr":["2016-11-24T08:48:22+00:00"],"de":["2016-11-24T08:51:32+00:00"],"es":["2016-11-24T08:52:59+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-605],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f46f3aa9-49d1-4c28-b150-e1be910bd9e4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3afee7d4-71aa-4c29-8079-037cc32fb629"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b","modified":{"nl":["2018-03-28T15:49:30+00:00"],"en":["2018-03-28T15:49:30+00:00"],"fr":["2018-03-28T15:49:30+00:00"],"de":["2018-03-28T15:49:30+00:00"],"es":["2018-03-28T15:49:30+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Lousberg-Market\/905176046255143?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/lousbergmarkt\/57c400b438fa48c7d90190b7",""]],"description":{"nl":["Lokale en gewoonweg lekkere producten"],"en":["Local and simply delicious products"],"fr":["Produits locaux et tout simplement d\u00e9licieux"],"de":["Lokale und einfach leckere Produkte"],"es":["Productos locales que son simplemente deliciosos"]},"keywords":[{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[275],"name":{"nl":["Markten"],"en":["Markets"],"fr":["March\u00e9s"],"de":["M\u00e4rkte"],"es":["Mercados"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EBloemen, vogels, een origineel souvenir of gewoon een verse krop sla: in Gent is het \u00e0lle dagen markt.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOp zondagochtend kunt u er niet minder dan zes bezoeken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EFlowers, birds, original souvenirs or simply some fresh lettuce: in Ghent there\u2019s a market every day of the week and on Sunday morning you can visit no less than six!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes fleurs, des oiseaux, un souvenir original ou tout simplement une bonne salade fra\u00eeche: \u00e0 Gand, c\u2019est le march\u00e9 tous les jours.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELe dimanche matin, vous pouvez en voir pas moins de six!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EFlores, p\u00e1jaros, un recuerdo original o simplemente una buena lechuga fresca: en Gante hay mercado todos los d\u00edas.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELos domingos por la ma\u00f1ana podemos visitar nada menos que seis.\u003C\/p\u003E\r\n","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601","modified":{"nl":["2018-01-26T10:45:20+00:00"],"en":["2018-01-26T10:45:55+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:46:27+00:00"],"de":["2018-01-26T10:47:23+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[278],"name":{"nl":["Restaurant"],"en":["Restaurants"],"fr":["Restaurant"],"de":["Restaurant"],"es":["Restaurante"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/081531ce-e573-40dc-b752-eedd2ace0d5b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-11-24T08:40:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.737885 51.050144)","Point",51.050144000000003,3.7378849999999999,3.7378849999999999,51.050144000000003,3.7378849999999999,51.050144000000003,"u14dmj3ueh94","51.050144,3.737885"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/393482fb-5cec-480d-b34f-7733c5dbc796","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ferdinand Lousbergskaai 33","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Lousbergmarkt"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292242096"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1002","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1002","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-11.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Lousbergmarkt-10.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Lousbergmarkt "],"en":["Lousbergmarkt "],"fr":["Lousbergmarkt "],"de":["Lousbergmarkt "],"es":["Lousbergmarkt "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/lousbergmarkt","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1847","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een overdekte markt met groenten, brood en kaas en een gezellige kantine. "],"en":["You can buy vegetables, bread and cheese at this covered market, which also houses a cosy canteen. "],"fr":["Un march\u00e9 couvert de l\u00e9gumes, pains et fromages et une agr\u00e9able cantine. "],"de":["Ein Hallenmarkt, wo Gem\u00fcse, Brot und K\u00e4se feilgeboten werden und es eine gem\u00fctliche Kantine gibt. "],"es":["Un mercado cubierto que ofrece verduras, panes, quesos y una acogedora cafeter\u00eda. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFour local businesses joined forces to create high-quality traditional craftsmanship with local products.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-11-24T08:47:02+00:00"],"en":["2016-11-24T08:49:42+00:00"],"fr":["2016-11-24T08:48:22+00:00"],"de":["2016-11-24T08:51:32+00:00"],"es":["2016-11-24T08:52:59+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-605],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f46f3aa9-49d1-4c28-b150-e1be910bd9e4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3afee7d4-71aa-4c29-8079-037cc32fb629"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b","modified":{"nl":["2018-03-28T15:49:30+00:00"],"en":["2018-03-28T15:49:30+00:00"],"fr":["2018-03-28T15:49:30+00:00"],"de":["2018-03-28T15:49:30+00:00"],"es":["2018-03-28T15:49:30+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Lousberg-Market\/905176046255143?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/lousbergmarkt\/57c400b438fa48c7d90190b7",""]],"description":{"nl":["Lokale en gewoonweg lekkere producten"],"en":["Local and simply delicious products"],"fr":["Produits locaux et tout simplement d\u00e9licieux"],"de":["Lokale und einfach leckere Produkte"],"es":["Productos locales que son simplemente deliciosos"]},"keywords":[{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[275],"name":{"nl":["Markten"],"en":["Markets"],"fr":["March\u00e9s"],"de":["M\u00e4rkte"],"es":["Mercados"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EBloemen, vogels, een origineel souvenir of gewoon een verse krop sla: in Gent is het \u00e0lle dagen markt.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOp zondagochtend kunt u er niet minder dan zes bezoeken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EFlowers, birds, original souvenirs or simply some fresh lettuce: in Ghent there\u2019s a market every day of the week and on Sunday morning you can visit no less than six!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes fleurs, des oiseaux, un souvenir original ou tout simplement une bonne salade fra\u00eeche: \u00e0 Gand, c\u2019est le march\u00e9 tous les jours.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELe dimanche matin, vous pouvez en voir pas moins de six!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EFlores, p\u00e1jaros, un recuerdo original o simplemente una buena lechuga fresca: en Gante hay mercado todos los d\u00edas.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELos domingos por la ma\u00f1ana podemos visitar nada menos que seis.\u003C\/p\u003E\r\n","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601","modified":{"nl":["2018-01-26T10:45:20+00:00"],"en":["2018-01-26T10:45:55+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:46:27+00:00"],"de":["2018-01-26T10:47:23+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[278],"name":{"nl":["Restaurant"],"en":["Restaurants"],"fr":["Restaurant"],"de":["Restaurant"],"es":["Restaurante"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/081531ce-e573-40dc-b752-eedd2ace0d5b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-11-24T08:40:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.737885 51.050144)","Point",51.050144000000003,3.7378849999999999,3.7378849999999999,51.050144000000003,3.7378849999999999,51.050144000000003,"u14dmj3ueh94","51.050144,3.737885"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/393482fb-5cec-480d-b34f-7733c5dbc796","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ferdinand Lousbergskaai 33","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Lousbergmarkt"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292242096"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1002","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1002","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-11.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Lousbergmarkt-10.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Lousbergmarkt "],"en":["Lousbergmarkt "],"fr":["Lousbergmarkt "],"de":["Lousbergmarkt "],"es":["Lousbergmarkt "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/lousbergmarkt","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1847","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een overdekte markt met groenten, brood en kaas en een gezellige kantine. "],"en":["You can buy vegetables, bread and cheese at this covered market, which also houses a cosy canteen. "],"fr":["Un march\u00e9 couvert de l\u00e9gumes, pains et fromages et une agr\u00e9able cantine. "],"de":["Ein Hallenmarkt, wo Gem\u00fcse, Brot und K\u00e4se feilgeboten werden und es eine gem\u00fctliche Kantine gibt. "],"es":["Un mercado cubierto que ofrece verduras, panes, quesos y una acogedora cafeter\u00eda. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFour local businesses joined forces to create high-quality traditional craftsmanship with local products.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-11-24T08:47:02+00:00"],"en":["2016-11-24T08:49:42+00:00"],"fr":["2016-11-24T08:48:22+00:00"],"de":["2016-11-24T08:51:32+00:00"],"es":["2016-11-24T08:52:59+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-605],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f46f3aa9-49d1-4c28-b150-e1be910bd9e4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3afee7d4-71aa-4c29-8079-037cc32fb629"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9babb11a-55b9-4e44-a647-0131a9597215"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c69bc74f-ff0d-4a8e-b3a5-3bdab143d57b","modified":{"nl":["2018-03-28T15:49:30+00:00"],"en":["2018-03-28T15:49:30+00:00"],"fr":["2018-03-28T15:49:30+00:00"],"de":["2018-03-28T15:49:30+00:00"],"es":["2018-03-28T15:49:30+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Lousberg-Market\/905176046255143?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/lousbergmarkt\/57c400b438fa48c7d90190b7",""]],"description":{"nl":["Lokale en gewoonweg lekkere producten"],"en":["Local and simply delicious products"],"fr":["Produits locaux et tout simplement d\u00e9licieux"],"de":["Lokale und einfach leckere Produkte"],"es":["Productos locales que son simplemente deliciosos"]},"keywords":[{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[275],"name":{"nl":["Markten"],"en":["Markets"],"fr":["March\u00e9s"],"de":["M\u00e4rkte"],"es":["Mercados"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EBloemen, vogels, een origineel souvenir of gewoon een verse krop sla: in Gent is het \u00e0lle dagen markt.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOp zondagochtend kunt u er niet minder dan zes bezoeken.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EFlowers, birds, original souvenirs or simply some fresh lettuce: in Ghent there\u2019s a market every day of the week and on Sunday morning you can visit no less than six!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EDes fleurs, des oiseaux, un souvenir original ou tout simplement une bonne salade fra\u00eeche: \u00e0 Gand, c\u2019est le march\u00e9 tous les jours.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELe dimanche matin, vous pouvez en voir pas moins de six!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EFlores, p\u00e1jaros, un recuerdo original o simplemente una buena lechuga fresca: en Gante hay mercado todos los d\u00edas.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELos domingos por la ma\u00f1ana podemos visitar nada menos que seis.\u003C\/p\u003E\r\n","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aeaaae99-1ac7-4767-8ade-3d97e62f6601","modified":{"nl":["2018-01-26T10:45:20+00:00"],"en":["2018-01-26T10:45:55+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:46:27+00:00"],"de":["2018-01-26T10:47:23+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[278],"name":{"nl":["Restaurant"],"en":["Restaurants"],"fr":["Restaurant"],"de":["Restaurant"],"es":["Restaurante"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/081531ce-e573-40dc-b752-eedd2ace0d5b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-11-24T08:40:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.737885 51.050144)","Point",51.050144000000003,3.7378849999999999,3.7378849999999999,51.050144000000003,3.7378849999999999,51.050144000000003,"u14dmj3ueh94","51.050144,3.737885"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/393482fb-5cec-480d-b34f-7733c5dbc796","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Ferdinand Lousbergskaai 33","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:18+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Lousbergmarkt"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[["+3292242096"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/1002","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1002","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Lousbergmarkt-11.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Lousbergmarkt-10.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Lousbergmarkt "],"en":["Lousbergmarkt "],"fr":["Lousbergmarkt "],"de":["Lousbergmarkt "],"es":["Lousbergmarkt "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/lousbergmarkt","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1847","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een overdekte markt met groenten, brood en kaas en een gezellige kantine. "],"en":["You can buy vegetables, bread and cheese at this covered market, which also houses a cosy canteen. "],"fr":["Un march\u00e9 couvert de l\u00e9gumes, pains et fromages et une agr\u00e9able cantine. "],"de":["Ein Hallenmarkt, wo Gem\u00fcse, Brot und K\u00e4se feilgeboten werden und es eine gem\u00fctliche Kantine gibt. "],"es":["Un mercado cubierto que ofrece verduras, panes, quesos y una acogedora cafeter\u00eda. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EFour local businesses joined forces to create high-quality traditional craftsmanship with local products.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-10-07T12:23:02+00:00"],"en":["2016-10-07T12:34:58+00:00"],"fr":["2016-10-07T12:32:08+00:00"],"de":["2016-10-07T12:36:10+00:00"],"es":["2016-10-07T13:04:51+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[609],"field_related_poi":[[1587],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d85b166c-1cce-4f9a-8193-7df327913c68"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5ecd777f-ceb7-4b03-9a08-2fc75119633b","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:38+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Badhuis in voormalig handelshuis uit 1911"],"en":["Bath house in a former trading house from 1911"],"fr":["Thermes dans l\u0027ancienne maison du commerce de 1911"],"de":["Badehaus in ehemaligem Handelshaus von 1911"],"es":["Ba\u00f1o p\u00fablico en una antigua casa mercantil de 1911"]},"keywords":[{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[271],"name":{"nl":["Wellness"],"en":["Wellness"],"fr":["Wellness"],"de":["Wellness"],"es":["Wellness"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent telt diverse badhuizen met veelal unieke interieurs.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EJe geniet er van de vele weldaden van sauna en stoombad, massage en andere verwennerijen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent has a number of spas, many with unique interiors. They offer a range of facilities and options for your relaxation, such as saunas, steam rooms, massages and more.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand compte divers bains aux int\u00e9rieurs souvent uniques. Vous pouvez y profiter des nombreux bienfaits du sauna et du bain turc, de massages et autres r\u00e9jouissances.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIn Gent gibt es verschiedene \u00f6ffentliche B\u00e4der mit einer sehr besonderen Ausgestaltung. Es werden Ihnen Sauna, Dampfbad, Massage oder andere Annehmlichkeiten geboten, um sich herrlich zu entspannen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante cuenta con muchos balnearios con unos interiores \u00fanicos. Puede disfrutar de la sauna, el ba\u00f1o de vapor, masaje y mucho m\u00e1s para mimar su interior y exterior.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9","modified":{"nl":["2018-01-26T13:34:24+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-02-01T11:28:37+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724455 51.058967)","Point",51.058967000000003,3.7244549999999998,3.7244549999999998,51.058967000000003,3.7244549999999998,51.058967000000003,"u14dkz00416c","51.058967,3.724455"],"field_opening_hours":["868","64"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9bf7a78f-f70e-41fc-b6e6-a3780d9fe512","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Drongenhof 2","modified":{"nl":["2018-03-09T12:45:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Aqua Azul"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@aqua-azul.be"]],"telephone":[["+3292250957"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/290","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/290","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-terras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-salon.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-relax.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-bad.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-sauna.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-terras.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Aqua Azul"],"en":["Aqua Azul"],"fr":["Aqua Azul"],"de":["Aqua Azul"],"es":["Aqua Azul"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/aqua-azul","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2117","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit badhuis is gevestigd in een voormalig handelshuis uit 1911 aan de rand van het Patershol. Het werd omgebouwd met behoud van heel wat oorspronkelijke elementen. "],"en":["This spa is located in a 1911 former trading house on the edge of Patershol. The building has been lovingly restored, retaining a lot of its original features. "],"fr":["Ce bain est situ\u00e9 dans une ancienne maison de commerce datant de 1911, en bordure du Patershol. Un lieu transform\u00e9 dans le respect de tous les \u00e9l\u00e9ments d\u2019origine. "],"de":["Dieses Bad befindet sich in einem ehemaligen Gesch\u00e4ftshaus aus dem Jahr 1911, das sich am Rand des Stadtviertels Patershol befindet. Beim Umbau sind zahlreiche urspr\u00fcngliche Elemente erhalten geblieben."],"es":["Este balneario est\u00e1 situado en una casa comercial que data del 1911 en el linde del Patershol. Ha sido renovado, pero se han mantenido muchos elementos originales."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAfter a hectic day, this is the ideal place to retreat and relax in the sauna, Jacuzzi or steam room.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nBooking in advance is recommended.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-10-07T12:23:02+00:00"],"en":["2016-10-07T12:34:58+00:00"],"fr":["2016-10-07T12:32:08+00:00"],"de":["2016-10-07T12:36:10+00:00"],"es":["2016-10-07T13:04:51+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[609],"field_related_poi":[[1587],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d85b166c-1cce-4f9a-8193-7df327913c68"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5ecd777f-ceb7-4b03-9a08-2fc75119633b","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:38+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Badhuis in voormalig handelshuis uit 1911"],"en":["Bath house in a former trading house from 1911"],"fr":["Thermes dans l\u0027ancienne maison du commerce de 1911"],"de":["Badehaus in ehemaligem Handelshaus von 1911"],"es":["Ba\u00f1o p\u00fablico en una antigua casa mercantil de 1911"]},"keywords":[{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[271],"name":{"nl":["Wellness"],"en":["Wellness"],"fr":["Wellness"],"de":["Wellness"],"es":["Wellness"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent telt diverse badhuizen met veelal unieke interieurs.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EJe geniet er van de vele weldaden van sauna en stoombad, massage en andere verwennerijen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent has a number of spas, many with unique interiors. They offer a range of facilities and options for your relaxation, such as saunas, steam rooms, massages and more.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand compte divers bains aux int\u00e9rieurs souvent uniques. Vous pouvez y profiter des nombreux bienfaits du sauna et du bain turc, de massages et autres r\u00e9jouissances.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIn Gent gibt es verschiedene \u00f6ffentliche B\u00e4der mit einer sehr besonderen Ausgestaltung. Es werden Ihnen Sauna, Dampfbad, Massage oder andere Annehmlichkeiten geboten, um sich herrlich zu entspannen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante cuenta con muchos balnearios con unos interiores \u00fanicos. Puede disfrutar de la sauna, el ba\u00f1o de vapor, masaje y mucho m\u00e1s para mimar su interior y exterior.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9","modified":{"nl":["2018-01-26T13:34:24+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-02-01T11:28:37+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724455 51.058967)","Point",51.058967000000003,3.7244549999999998,3.7244549999999998,51.058967000000003,3.7244549999999998,51.058967000000003,"u14dkz00416c","51.058967,3.724455"],"field_opening_hours":["868","64"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9bf7a78f-f70e-41fc-b6e6-a3780d9fe512","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Drongenhof 2","modified":{"nl":["2018-03-09T12:45:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Aqua Azul"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@aqua-azul.be"]],"telephone":[["+3292250957"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/290","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/290","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-terras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-salon.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-relax.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-bad.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-sauna.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-terras.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Aqua Azul"],"en":["Aqua Azul"],"fr":["Aqua Azul"],"de":["Aqua Azul"],"es":["Aqua Azul"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/aqua-azul","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2117","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit badhuis is gevestigd in een voormalig handelshuis uit 1911 aan de rand van het Patershol. Het werd omgebouwd met behoud van heel wat oorspronkelijke elementen. "],"en":["This spa is located in a 1911 former trading house on the edge of Patershol. The building has been lovingly restored, retaining a lot of its original features. "],"fr":["Ce bain est situ\u00e9 dans une ancienne maison de commerce datant de 1911, en bordure du Patershol. Un lieu transform\u00e9 dans le respect de tous les \u00e9l\u00e9ments d\u2019origine. "],"de":["Dieses Bad befindet sich in einem ehemaligen Gesch\u00e4ftshaus aus dem Jahr 1911, das sich am Rand des Stadtviertels Patershol befindet. Beim Umbau sind zahlreiche urspr\u00fcngliche Elemente erhalten geblieben."],"es":["Este balneario est\u00e1 situado en una casa comercial que data del 1911 en el linde del Patershol. Ha sido renovado, pero se han mantenido muchos elementos originales."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAfter a hectic day, this is the ideal place to retreat and relax in the sauna, Jacuzzi or steam room.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nBooking in advance is recommended.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-10-07T12:23:02+00:00"],"en":["2016-10-07T12:34:58+00:00"],"fr":["2016-10-07T12:32:08+00:00"],"de":["2016-10-07T12:36:10+00:00"],"es":["2016-10-07T13:04:51+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[609],"field_related_poi":[[1587],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d85b166c-1cce-4f9a-8193-7df327913c68"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5ecd777f-ceb7-4b03-9a08-2fc75119633b","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:38+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Badhuis in voormalig handelshuis uit 1911"],"en":["Bath house in a former trading house from 1911"],"fr":["Thermes dans l\u0027ancienne maison du commerce de 1911"],"de":["Badehaus in ehemaligem Handelshaus von 1911"],"es":["Ba\u00f1o p\u00fablico en una antigua casa mercantil de 1911"]},"keywords":[{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[271],"name":{"nl":["Wellness"],"en":["Wellness"],"fr":["Wellness"],"de":["Wellness"],"es":["Wellness"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent telt diverse badhuizen met veelal unieke interieurs.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EJe geniet er van de vele weldaden van sauna en stoombad, massage en andere verwennerijen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent has a number of spas, many with unique interiors. They offer a range of facilities and options for your relaxation, such as saunas, steam rooms, massages and more.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand compte divers bains aux int\u00e9rieurs souvent uniques. Vous pouvez y profiter des nombreux bienfaits du sauna et du bain turc, de massages et autres r\u00e9jouissances.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIn Gent gibt es verschiedene \u00f6ffentliche B\u00e4der mit einer sehr besonderen Ausgestaltung. Es werden Ihnen Sauna, Dampfbad, Massage oder andere Annehmlichkeiten geboten, um sich herrlich zu entspannen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante cuenta con muchos balnearios con unos interiores \u00fanicos. Puede disfrutar de la sauna, el ba\u00f1o de vapor, masaje y mucho m\u00e1s para mimar su interior y exterior.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9","modified":{"nl":["2018-01-26T13:34:24+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-02-01T11:28:37+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724455 51.058967)","Point",51.058967000000003,3.7244549999999998,3.7244549999999998,51.058967000000003,3.7244549999999998,51.058967000000003,"u14dkz00416c","51.058967,3.724455"],"field_opening_hours":["868","64"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9bf7a78f-f70e-41fc-b6e6-a3780d9fe512","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Drongenhof 2","modified":{"nl":["2018-03-09T12:45:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Aqua Azul"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@aqua-azul.be"]],"telephone":[["+3292250957"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/290","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/290","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-terras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-salon.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-relax.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-bad.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-sauna.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-terras.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Aqua Azul"],"en":["Aqua Azul"],"fr":["Aqua Azul"],"de":["Aqua Azul"],"es":["Aqua Azul"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/aqua-azul","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2117","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit badhuis is gevestigd in een voormalig handelshuis uit 1911 aan de rand van het Patershol. Het werd omgebouwd met behoud van heel wat oorspronkelijke elementen. "],"en":["This spa is located in a 1911 former trading house on the edge of Patershol. The building has been lovingly restored, retaining a lot of its original features. "],"fr":["Ce bain est situ\u00e9 dans une ancienne maison de commerce datant de 1911, en bordure du Patershol. Un lieu transform\u00e9 dans le respect de tous les \u00e9l\u00e9ments d\u2019origine. "],"de":["Dieses Bad befindet sich in einem ehemaligen Gesch\u00e4ftshaus aus dem Jahr 1911, das sich am Rand des Stadtviertels Patershol befindet. Beim Umbau sind zahlreiche urspr\u00fcngliche Elemente erhalten geblieben."],"es":["Este balneario est\u00e1 situado en una casa comercial que data del 1911 en el linde del Patershol. Ha sido renovado, pero se han mantenido muchos elementos originales."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAfter a hectic day, this is the ideal place to retreat and relax in the sauna, Jacuzzi or steam room.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nBooking in advance is recommended.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-10-07T12:23:02+00:00"],"en":["2016-10-07T12:34:58+00:00"],"fr":["2016-10-07T12:32:08+00:00"],"de":["2016-10-07T12:36:10+00:00"],"es":["2016-10-07T13:04:51+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[609],"field_related_poi":[[1587],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d85b166c-1cce-4f9a-8193-7df327913c68"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5ecd777f-ceb7-4b03-9a08-2fc75119633b","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:38+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Badhuis in voormalig handelshuis uit 1911"],"en":["Bath house in a former trading house from 1911"],"fr":["Thermes dans l\u0027ancienne maison du commerce de 1911"],"de":["Badehaus in ehemaligem Handelshaus von 1911"],"es":["Ba\u00f1o p\u00fablico en una antigua casa mercantil de 1911"]},"keywords":[{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[271],"name":{"nl":["Wellness"],"en":["Wellness"],"fr":["Wellness"],"de":["Wellness"],"es":["Wellness"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent telt diverse badhuizen met veelal unieke interieurs.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EJe geniet er van de vele weldaden van sauna en stoombad, massage en andere verwennerijen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent has a number of spas, many with unique interiors. They offer a range of facilities and options for your relaxation, such as saunas, steam rooms, massages and more.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand compte divers bains aux int\u00e9rieurs souvent uniques. Vous pouvez y profiter des nombreux bienfaits du sauna et du bain turc, de massages et autres r\u00e9jouissances.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIn Gent gibt es verschiedene \u00f6ffentliche B\u00e4der mit einer sehr besonderen Ausgestaltung. Es werden Ihnen Sauna, Dampfbad, Massage oder andere Annehmlichkeiten geboten, um sich herrlich zu entspannen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante cuenta con muchos balnearios con unos interiores \u00fanicos. Puede disfrutar de la sauna, el ba\u00f1o de vapor, masaje y mucho m\u00e1s para mimar su interior y exterior.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9","modified":{"nl":["2018-01-26T13:34:24+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-02-01T11:28:37+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724455 51.058967)","Point",51.058967000000003,3.7244549999999998,3.7244549999999998,51.058967000000003,3.7244549999999998,51.058967000000003,"u14dkz00416c","51.058967,3.724455"],"field_opening_hours":["868","64"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9bf7a78f-f70e-41fc-b6e6-a3780d9fe512","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Drongenhof 2","modified":{"nl":["2018-03-09T12:45:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Aqua Azul"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@aqua-azul.be"]],"telephone":[["+3292250957"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/290","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/290","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-terras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-salon.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-relax.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-bad.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-sauna.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-terras.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Aqua Azul"],"en":["Aqua Azul"],"fr":["Aqua Azul"],"de":["Aqua Azul"],"es":["Aqua Azul"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/aqua-azul","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2117","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit badhuis is gevestigd in een voormalig handelshuis uit 1911 aan de rand van het Patershol. Het werd omgebouwd met behoud van heel wat oorspronkelijke elementen. "],"en":["This spa is located in a 1911 former trading house on the edge of Patershol. The building has been lovingly restored, retaining a lot of its original features. "],"fr":["Ce bain est situ\u00e9 dans une ancienne maison de commerce datant de 1911, en bordure du Patershol. Un lieu transform\u00e9 dans le respect de tous les \u00e9l\u00e9ments d\u2019origine. "],"de":["Dieses Bad befindet sich in einem ehemaligen Gesch\u00e4ftshaus aus dem Jahr 1911, das sich am Rand des Stadtviertels Patershol befindet. Beim Umbau sind zahlreiche urspr\u00fcngliche Elemente erhalten geblieben."],"es":["Este balneario est\u00e1 situado en una casa comercial que data del 1911 en el linde del Patershol. Ha sido renovado, pero se han mantenido muchos elementos originales."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAfter a hectic day, this is the ideal place to retreat and relax in the sauna, Jacuzzi or steam room.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nBooking in advance is recommended.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-10-07T12:23:02+00:00"],"en":["2016-10-07T12:34:58+00:00"],"fr":["2016-10-07T12:32:08+00:00"],"de":["2016-10-07T12:36:10+00:00"],"es":["2016-10-07T13:04:51+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[609],"field_related_poi":[[1587],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d85b166c-1cce-4f9a-8193-7df327913c68"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5ecd777f-ceb7-4b03-9a08-2fc75119633b","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:38+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Badhuis in voormalig handelshuis uit 1911"],"en":["Bath house in a former trading house from 1911"],"fr":["Thermes dans l\u0027ancienne maison du commerce de 1911"],"de":["Badehaus in ehemaligem Handelshaus von 1911"],"es":["Ba\u00f1o p\u00fablico en una antigua casa mercantil de 1911"]},"keywords":[{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[271],"name":{"nl":["Wellness"],"en":["Wellness"],"fr":["Wellness"],"de":["Wellness"],"es":["Wellness"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EGent telt diverse badhuizen met veelal unieke interieurs.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EJe geniet er van de vele weldaden van sauna en stoombad, massage en andere verwennerijen.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EGhent has a number of spas, many with unique interiors. They offer a range of facilities and options for your relaxation, such as saunas, steam rooms, massages and more.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EGand compte divers bains aux int\u00e9rieurs souvent uniques. Vous pouvez y profiter des nombreux bienfaits du sauna et du bain turc, de massages et autres r\u00e9jouissances.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EIn Gent gibt es verschiedene \u00f6ffentliche B\u00e4der mit einer sehr besonderen Ausgestaltung. Es werden Ihnen Sauna, Dampfbad, Massage oder andere Annehmlichkeiten geboten, um sich herrlich zu entspannen.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante cuenta con muchos balnearios con unos interiores \u00fanicos. Puede disfrutar de la sauna, el ba\u00f1o de vapor, masaje y mucho m\u00e1s para mimar su interior y exterior.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cc6c9f3f-9f52-49ce-8c5e-712bc0573cb9","modified":{"nl":["2018-01-26T13:34:24+00:00"],"en":["2018-01-26T13:35:23+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:34:55+00:00"],"de":["2018-01-26T13:35:46+00:00"],"es":["2018-01-26T13:36:06+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2012-02-01T11:28:37+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724455 51.058967)","Point",51.058967000000003,3.7244549999999998,3.7244549999999998,51.058967000000003,3.7244549999999998,51.058967000000003,"u14dkz00416c","51.058967,3.724455"],"field_opening_hours":["868","64"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9bf7a78f-f70e-41fc-b6e6-a3780d9fe512","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Drongenhof 2","modified":{"nl":["2018-03-09T12:45:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Aqua Azul"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@aqua-azul.be"]],"telephone":[["+3292250957"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/290","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/290","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-terras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-salon.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-relax.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-bad.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-sauna.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/aqua_azul-terras.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Aqua Azul"],"en":["Aqua Azul"],"fr":["Aqua Azul"],"de":["Aqua Azul"],"es":["Aqua Azul"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/aqua-azul","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2117","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit badhuis is gevestigd in een voormalig handelshuis uit 1911 aan de rand van het Patershol. Het werd omgebouwd met behoud van heel wat oorspronkelijke elementen. "],"en":["This spa is located in a 1911 former trading house on the edge of Patershol. The building has been lovingly restored, retaining a lot of its original features. "],"fr":["Ce bain est situ\u00e9 dans une ancienne maison de commerce datant de 1911, en bordure du Patershol. Un lieu transform\u00e9 dans le respect de tous les \u00e9l\u00e9ments d\u2019origine. "],"de":["Dieses Bad befindet sich in einem ehemaligen Gesch\u00e4ftshaus aus dem Jahr 1911, das sich am Rand des Stadtviertels Patershol befindet. Beim Umbau sind zahlreiche urspr\u00fcngliche Elemente erhalten geblieben."],"es":["Este balneario est\u00e1 situado en una casa comercial que data del 1911 en el linde del Patershol. Ha sido renovado, pero se han mantenido muchos elementos originales."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EAfter a hectic day, this is the ideal place to retreat and relax in the sauna, Jacuzzi or steam room.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nBooking in advance is recommended.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-09-02T13:48:36+00:00"],"en":["2016-09-02T13:51:59+00:00"],"fr":["2016-09-02T13:50:52+00:00"],"de":["2016-09-02T13:53:14+00:00"],"es":["2016-09-02T13:54:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-203],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5","modified":{"nl":["2018-04-06T14:37:05+00:00"],"en":["2018-04-06T14:37:05+00:00"],"fr":["2018-04-06T14:37:05+00:00"],"de":["2018-04-06T14:37:05+00:00"],"es":["2018-04-06T14:37:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/lebalinfernal\/photos",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/le-bal-infernal--used-book-caf%C3%A9\/5593976d498e56ace6480f22",""]],"description":{"nl":["Ruil jouw uitgelezen boek hier in voor een ander"],"en":["Exchange books you\u0027ve read for new ones"],"fr":["Venez \u00e9changer le livre que vous avez termin\u00e9"],"de":["Ein gelesenes Buch hier gegen ein anderes tauschen"],"es":["Cambie aqu\u00ed su libro por otro"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[456],"name":{"nl":["Tweedehands"],"en":["Second-hand"],"fr":["Seconde main"],"de":["Second hand"],"es":["De segunda mano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c421d996-4b2b-4d94-9792-5d7fa3ab5332","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-09-02T13:18:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726114 51.05612)","Point",51.05612,3.7261139999999999,3.7261139999999999,51.05612,3.7261139999999999,51.05612,"u14dky3r2wxf","51.05612,3.726114"],"field_opening_hours":["996","315"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1374af48-dbcf-4450-8806-b68344f9694d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kammerstraat 6","modified":{"nl":["2018-03-19T13:33:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@lebalinfernal.gent"]],"telephone":[["+32486807048"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/997","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/997","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/bal-infernal-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/bal-infernal-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/bal-infernal-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/bal-infernal-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/LeBalInfernal-DT003371_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"en":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"fr":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"de":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"es":["Le Bal Infernal - Used book cafe"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/le-bal-infernal-used-book-cafe","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1755","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In deze koffiebar\/caf\u00e9 kun je niet alleen terecht voor een drankje of hapje, maar ook voor een goed boek. "],"en":["At this coffee bar\/caf\u00e9 you can enjoy a good book along with a drink or snack. "],"fr":["Ce caf\u00e9-bar vous accueille pour y siroter un verre ou grignoter un bout, mais aussi pour y d\u00e9vorer un bon livre."],"de":["In dieser Kaffeebar\/diesem Caf\u00e9 bekommt man nicht nur k\u00f6stliches Fl\u00fcssiges und Festes, sondern gibt es auch noch gute B\u00fccher. "],"es":["En este bar\/caf\u00e9 no solo podr\u00e1 disfrutar de una bebida o tapa sino tambi\u00e9n es el lugar ideal para leer un buen libro. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EBooks cover the walls. You can exchange your own version for a new one.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-09-02T13:48:36+00:00"],"en":["2016-09-02T13:51:59+00:00"],"fr":["2016-09-02T13:50:52+00:00"],"de":["2016-09-02T13:53:14+00:00"],"es":["2016-09-02T13:54:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-203],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5","modified":{"nl":["2018-04-06T14:37:05+00:00"],"en":["2018-04-06T14:37:05+00:00"],"fr":["2018-04-06T14:37:05+00:00"],"de":["2018-04-06T14:37:05+00:00"],"es":["2018-04-06T14:37:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/lebalinfernal\/photos",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/le-bal-infernal--used-book-caf%C3%A9\/5593976d498e56ace6480f22",""]],"description":{"nl":["Ruil jouw uitgelezen boek hier in voor een ander"],"en":["Exchange books you\u0027ve read for new ones"],"fr":["Venez \u00e9changer le livre que vous avez termin\u00e9"],"de":["Ein gelesenes Buch hier gegen ein anderes tauschen"],"es":["Cambie aqu\u00ed su libro por otro"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[456],"name":{"nl":["Tweedehands"],"en":["Second-hand"],"fr":["Seconde main"],"de":["Second hand"],"es":["De segunda mano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c421d996-4b2b-4d94-9792-5d7fa3ab5332","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-09-02T13:18:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726114 51.05612)","Point",51.05612,3.7261139999999999,3.7261139999999999,51.05612,3.7261139999999999,51.05612,"u14dky3r2wxf","51.05612,3.726114"],"field_opening_hours":["996","315"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1374af48-dbcf-4450-8806-b68344f9694d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kammerstraat 6","modified":{"nl":["2018-03-19T13:33:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@lebalinfernal.gent"]],"telephone":[["+32486807048"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/997","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/997","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/bal-infernal-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/bal-infernal-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/bal-infernal-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/bal-infernal-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/LeBalInfernal-DT003371_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"en":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"fr":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"de":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"es":["Le Bal Infernal - Used book cafe"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/le-bal-infernal-used-book-cafe","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1755","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In deze koffiebar\/caf\u00e9 kun je niet alleen terecht voor een drankje of hapje, maar ook voor een goed boek. "],"en":["At this coffee bar\/caf\u00e9 you can enjoy a good book along with a drink or snack. "],"fr":["Ce caf\u00e9-bar vous accueille pour y siroter un verre ou grignoter un bout, mais aussi pour y d\u00e9vorer un bon livre."],"de":["In dieser Kaffeebar\/diesem Caf\u00e9 bekommt man nicht nur k\u00f6stliches Fl\u00fcssiges und Festes, sondern gibt es auch noch gute B\u00fccher. "],"es":["En este bar\/caf\u00e9 no solo podr\u00e1 disfrutar de una bebida o tapa sino tambi\u00e9n es el lugar ideal para leer un buen libro. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EBooks cover the walls. You can exchange your own version for a new one.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-09-02T13:48:36+00:00"],"en":["2016-09-02T13:51:59+00:00"],"fr":["2016-09-02T13:50:52+00:00"],"de":["2016-09-02T13:53:14+00:00"],"es":["2016-09-02T13:54:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-203],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5","modified":{"nl":["2018-04-06T14:37:05+00:00"],"en":["2018-04-06T14:37:05+00:00"],"fr":["2018-04-06T14:37:05+00:00"],"de":["2018-04-06T14:37:05+00:00"],"es":["2018-04-06T14:37:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/lebalinfernal\/photos",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/le-bal-infernal--used-book-caf%C3%A9\/5593976d498e56ace6480f22",""]],"description":{"nl":["Ruil jouw uitgelezen boek hier in voor een ander"],"en":["Exchange books you\u0027ve read for new ones"],"fr":["Venez \u00e9changer le livre que vous avez termin\u00e9"],"de":["Ein gelesenes Buch hier gegen ein anderes tauschen"],"es":["Cambie aqu\u00ed su libro por otro"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[456],"name":{"nl":["Tweedehands"],"en":["Second-hand"],"fr":["Seconde main"],"de":["Second hand"],"es":["De segunda mano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c421d996-4b2b-4d94-9792-5d7fa3ab5332","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-09-02T13:18:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726114 51.05612)","Point",51.05612,3.7261139999999999,3.7261139999999999,51.05612,3.7261139999999999,51.05612,"u14dky3r2wxf","51.05612,3.726114"],"field_opening_hours":["996","315"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1374af48-dbcf-4450-8806-b68344f9694d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kammerstraat 6","modified":{"nl":["2018-03-19T13:33:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@lebalinfernal.gent"]],"telephone":[["+32486807048"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/997","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/997","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/bal-infernal-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/bal-infernal-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/bal-infernal-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/bal-infernal-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/LeBalInfernal-DT003371_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"en":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"fr":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"de":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"es":["Le Bal Infernal - Used book cafe"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/le-bal-infernal-used-book-cafe","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1755","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In deze koffiebar\/caf\u00e9 kun je niet alleen terecht voor een drankje of hapje, maar ook voor een goed boek. "],"en":["At this coffee bar\/caf\u00e9 you can enjoy a good book along with a drink or snack. "],"fr":["Ce caf\u00e9-bar vous accueille pour y siroter un verre ou grignoter un bout, mais aussi pour y d\u00e9vorer un bon livre."],"de":["In dieser Kaffeebar\/diesem Caf\u00e9 bekommt man nicht nur k\u00f6stliches Fl\u00fcssiges und Festes, sondern gibt es auch noch gute B\u00fccher. "],"es":["En este bar\/caf\u00e9 no solo podr\u00e1 disfrutar de una bebida o tapa sino tambi\u00e9n es el lugar ideal para leer un buen libro. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EBooks cover the walls. You can exchange your own version for a new one.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-09-02T13:48:36+00:00"],"en":["2016-09-02T13:51:59+00:00"],"fr":["2016-09-02T13:50:52+00:00"],"de":["2016-09-02T13:53:14+00:00"],"es":["2016-09-02T13:54:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-203],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5","modified":{"nl":["2018-04-06T14:37:05+00:00"],"en":["2018-04-06T14:37:05+00:00"],"fr":["2018-04-06T14:37:05+00:00"],"de":["2018-04-06T14:37:05+00:00"],"es":["2018-04-06T14:37:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/lebalinfernal\/photos",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/le-bal-infernal--used-book-caf%C3%A9\/5593976d498e56ace6480f22",""]],"description":{"nl":["Ruil jouw uitgelezen boek hier in voor een ander"],"en":["Exchange books you\u0027ve read for new ones"],"fr":["Venez \u00e9changer le livre que vous avez termin\u00e9"],"de":["Ein gelesenes Buch hier gegen ein anderes tauschen"],"es":["Cambie aqu\u00ed su libro por otro"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[456],"name":{"nl":["Tweedehands"],"en":["Second-hand"],"fr":["Seconde main"],"de":["Second hand"],"es":["De segunda mano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c421d996-4b2b-4d94-9792-5d7fa3ab5332","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-09-02T13:18:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726114 51.05612)","Point",51.05612,3.7261139999999999,3.7261139999999999,51.05612,3.7261139999999999,51.05612,"u14dky3r2wxf","51.05612,3.726114"],"field_opening_hours":["996","315"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1374af48-dbcf-4450-8806-b68344f9694d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kammerstraat 6","modified":{"nl":["2018-03-19T13:33:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@lebalinfernal.gent"]],"telephone":[["+32486807048"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/997","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/997","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/bal-infernal-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/bal-infernal-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/bal-infernal-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/bal-infernal-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/LeBalInfernal-DT003371_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"en":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"fr":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"de":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"es":["Le Bal Infernal - Used book cafe"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/le-bal-infernal-used-book-cafe","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1755","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In deze koffiebar\/caf\u00e9 kun je niet alleen terecht voor een drankje of hapje, maar ook voor een goed boek. "],"en":["At this coffee bar\/caf\u00e9 you can enjoy a good book along with a drink or snack. "],"fr":["Ce caf\u00e9-bar vous accueille pour y siroter un verre ou grignoter un bout, mais aussi pour y d\u00e9vorer un bon livre."],"de":["In dieser Kaffeebar\/diesem Caf\u00e9 bekommt man nicht nur k\u00f6stliches Fl\u00fcssiges und Festes, sondern gibt es auch noch gute B\u00fccher. "],"es":["En este bar\/caf\u00e9 no solo podr\u00e1 disfrutar de una bebida o tapa sino tambi\u00e9n es el lugar ideal para leer un buen libro. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EBooks cover the walls. You can exchange your own version for a new one.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-09-02T13:48:36+00:00"],"en":["2016-09-02T13:51:59+00:00"],"fr":["2016-09-02T13:50:52+00:00"],"de":["2016-09-02T13:53:14+00:00"],"es":["2016-09-02T13:54:18+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-203],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f992fd86-5cec-4d62-9a5c-46cf98065612"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/32c7a5ca-5ccc-4424-bdd2-1a9da90347d5","modified":{"nl":["2018-04-06T14:37:05+00:00"],"en":["2018-04-06T14:37:05+00:00"],"fr":["2018-04-06T14:37:05+00:00"],"de":["2018-04-06T14:37:05+00:00"],"es":["2018-04-06T14:37:05+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/lebalinfernal\/photos",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/le-bal-infernal--used-book-caf%C3%A9\/5593976d498e56ace6480f22",""]],"description":{"nl":["Ruil jouw uitgelezen boek hier in voor een ander"],"en":["Exchange books you\u0027ve read for new ones"],"fr":["Venez \u00e9changer le livre que vous avez termin\u00e9"],"de":["Ein gelesenes Buch hier gegen ein anderes tauschen"],"es":["Cambie aqu\u00ed su libro por otro"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[456],"name":{"nl":["Tweedehands"],"en":["Second-hand"],"fr":["Seconde main"],"de":["Second hand"],"es":["De segunda mano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c421d996-4b2b-4d94-9792-5d7fa3ab5332","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-09-02T13:18:46+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.726114 51.05612)","Point",51.05612,3.7261139999999999,3.7261139999999999,51.05612,3.7261139999999999,51.05612,"u14dky3r2wxf","51.05612,3.726114"],"field_opening_hours":["996","315"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/1374af48-dbcf-4450-8806-b68344f9694d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kammerstraat 6","modified":{"nl":["2018-03-19T13:33:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@lebalinfernal.gent"]],"telephone":[["+32486807048"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/997","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/997","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/bal-infernal-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/bal-infernal-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/bal-infernal-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/bal-infernal-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/LeBalInfernal-DT003371_0.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"en":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"fr":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"de":["Le Bal Infernal - Used book cafe"],"es":["Le Bal Infernal - Used book cafe"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/le-bal-infernal-used-book-cafe","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1755","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In deze koffiebar\/caf\u00e9 kun je niet alleen terecht voor een drankje of hapje, maar ook voor een goed boek. "],"en":["At this coffee bar\/caf\u00e9 you can enjoy a good book along with a drink or snack. "],"fr":["Ce caf\u00e9-bar vous accueille pour y siroter un verre ou grignoter un bout, mais aussi pour y d\u00e9vorer un bon livre."],"de":["In dieser Kaffeebar\/diesem Caf\u00e9 bekommt man nicht nur k\u00f6stliches Fl\u00fcssiges und Festes, sondern gibt es auch noch gute B\u00fccher. "],"es":["En este bar\/caf\u00e9 no solo podr\u00e1 disfrutar de una bebida o tapa sino tambi\u00e9n es el lugar ideal para leer un buen libro. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EBooks cover the walls. You can exchange your own version for a new one.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-09-02T12:43:29+00:00"],"en":["2016-09-02T12:45:55+00:00"],"fr":["2016-09-02T12:44:37+00:00"],"de":["2016-09-02T13:02:17+00:00"],"es":["2016-09-02T13:03:35+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-152],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d13b9277-5cf0-4a1b-9417-bbd6ad73c51c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/54d078ca-2574-4a75-aae6-bedd56d47622","modified":{"nl":["2018-03-28T15:52:29+00:00"],"en":["2018-03-28T15:52:29+00:00"],"fr":["2018-03-28T15:52:29+00:00"],"de":["2018-03-28T15:52:29+00:00"],"es":["2018-03-28T15:52:29+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/bluebikebelgium",""]],"description":{"nl":["Huur een fiets aan het station Gent-Dampoort"],"en":["Rent a bike at Gent-Dampoort station"],"fr":["Louez un v\u00e9lo \u00e0 la gare de Gent-Dampoort"],"de":["Am Bahnhof Gent-Dampoort Fahrrad mieten"],"es":["Alquile una bici en la estaci\u00f3n Gent-Dampoort"]},"keywords":[{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-09-02T12:28:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.740470 51.055842)","Point",51.055841999999998,3.7404700000000002,3.7404700000000002,51.055841999999998,3.7404700000000002,51.055841999999998,"u14dmn7tz6b8","51.055842,3.74047"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/966eca4d-bcfb-4ce3-930e-a4a007847ca4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Station Gent-Dampoort","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:16+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Blue-bike - Station Dampoort"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/996","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/996","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Registratie","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"12","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Huur fiets 1 dag","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"3","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Openbaarvervoer-DT000922%202.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Blue-Bike-Dampoort-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Blue-Bike-Dampoort-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Blue-Bike-Dampoort-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Blue-Bike-Dampoort-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Blue-Bike-Dampoort-5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Blue-Bike Gent-Dampoort"],"en":["Blue-Bike Gent-Dampoort"],"fr":["Blue-Bike Gent-Dampoort"],"de":["Blue-Bike Gent-Dampoort"],"es":["Blue-Bike Gent-Dampoort"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/blue-bike-gent-dampoort","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2250","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Blue Bike heeft fietspunten aan stations. "],"en":["Blue Bike has bike rental points at stations where you can rent a bike using a key dispenser or get assistance from staff during opening hours. Afterwards you return your bike to the place from which you borrowed it."],"fr":["Blue Bike poss\u00e8de des points v\u00e9los aux gares. Vous pouvez y louer un v\u00e9lo via un distributeur de cl\u00e9s ou vous faire aider par un collaborateur pendant les heures d\u2019ouverture. Vous restituerez ensuite le v\u00e9lo \u00e0 l\u2019endroit o\u00f9 vous l\u2019avez emprunt\u00e9."],"de":["Blue Bike hat an Bahnh\u00f6fen Entleihstellen. \u00dcber einen Schl\u00fcsselautomaten oder zu \u00fcblichen Gesch\u00e4ftszeiten bei einem Mitarbeiter kann man sich dort ein Fahrrad ausleihen. Wenn man das Fahrrad nicht mehr braucht, bringt man es dorthin zur\u00fcck, wo man es ausgeliehen hat."],"es":["Blue Bike tiene puntos con bicicletas en las todas las estaciones. Puede alquilar una bici recogiendo las llaves en una m\u00e1quina o en horario laboral alguno de los empleados le ayudar\u00e1. Al final deja la bici donde la cogi\u00f3."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EJe kunt er een fiets huren via een sleutelautomaat of je tijdens de openingsuren laten helpen door een medewerker. Achteraf breng je de fiets terug naar de plaats waar je hem ontleende.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-09-02T12:43:29+00:00"],"en":["2016-09-02T12:45:55+00:00"],"fr":["2016-09-02T12:44:37+00:00"],"de":["2016-09-02T13:02:17+00:00"],"es":["2016-09-02T13:03:35+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-152],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d13b9277-5cf0-4a1b-9417-bbd6ad73c51c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/54d078ca-2574-4a75-aae6-bedd56d47622","modified":{"nl":["2018-03-28T15:52:29+00:00"],"en":["2018-03-28T15:52:29+00:00"],"fr":["2018-03-28T15:52:29+00:00"],"de":["2018-03-28T15:52:29+00:00"],"es":["2018-03-28T15:52:29+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/bluebikebelgium",""]],"description":{"nl":["Huur een fiets aan het station Gent-Dampoort"],"en":["Rent a bike at Gent-Dampoort station"],"fr":["Louez un v\u00e9lo \u00e0 la gare de Gent-Dampoort"],"de":["Am Bahnhof Gent-Dampoort Fahrrad mieten"],"es":["Alquile una bici en la estaci\u00f3n Gent-Dampoort"]},"keywords":[{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-09-02T12:28:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.740470 51.055842)","Point",51.055841999999998,3.7404700000000002,3.7404700000000002,51.055841999999998,3.7404700000000002,51.055841999999998,"u14dmn7tz6b8","51.055842,3.74047"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/966eca4d-bcfb-4ce3-930e-a4a007847ca4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Station Gent-Dampoort","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:16+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Blue-bike - Station Dampoort"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/996","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/996","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Registratie","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"12","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Huur fiets 1 dag","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"3","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Openbaarvervoer-DT000922%202.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Blue-Bike-Dampoort-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Blue-Bike-Dampoort-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Blue-Bike-Dampoort-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Blue-Bike-Dampoort-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Blue-Bike-Dampoort-5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Blue-Bike Gent-Dampoort"],"en":["Blue-Bike Gent-Dampoort"],"fr":["Blue-Bike Gent-Dampoort"],"de":["Blue-Bike Gent-Dampoort"],"es":["Blue-Bike Gent-Dampoort"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/blue-bike-gent-dampoort","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2250","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Blue Bike heeft fietspunten aan stations. "],"en":["Blue Bike has bike rental points at stations where you can rent a bike using a key dispenser or get assistance from staff during opening hours. Afterwards you return your bike to the place from which you borrowed it."],"fr":["Blue Bike poss\u00e8de des points v\u00e9los aux gares. Vous pouvez y louer un v\u00e9lo via un distributeur de cl\u00e9s ou vous faire aider par un collaborateur pendant les heures d\u2019ouverture. Vous restituerez ensuite le v\u00e9lo \u00e0 l\u2019endroit o\u00f9 vous l\u2019avez emprunt\u00e9."],"de":["Blue Bike hat an Bahnh\u00f6fen Entleihstellen. \u00dcber einen Schl\u00fcsselautomaten oder zu \u00fcblichen Gesch\u00e4ftszeiten bei einem Mitarbeiter kann man sich dort ein Fahrrad ausleihen. Wenn man das Fahrrad nicht mehr braucht, bringt man es dorthin zur\u00fcck, wo man es ausgeliehen hat."],"es":["Blue Bike tiene puntos con bicicletas en las todas las estaciones. Puede alquilar una bici recogiendo las llaves en una m\u00e1quina o en horario laboral alguno de los empleados le ayudar\u00e1. Al final deja la bici donde la cogi\u00f3."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EJe kunt er een fiets huren via een sleutelautomaat of je tijdens de openingsuren laten helpen door een medewerker. Achteraf breng je de fiets terug naar de plaats waar je hem ontleende.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-09-02T12:43:29+00:00"],"en":["2016-09-02T12:45:55+00:00"],"fr":["2016-09-02T12:44:37+00:00"],"de":["2016-09-02T13:02:17+00:00"],"es":["2016-09-02T13:03:35+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-152],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d13b9277-5cf0-4a1b-9417-bbd6ad73c51c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3908ead-1dec-4219-8474-4be9e81d4176"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/54d078ca-2574-4a75-aae6-bedd56d47622","modified":{"nl":["2018-03-28T15:52:29+00:00"],"en":["2018-03-28T15:52:29+00:00"],"fr":["2018-03-28T15:52:29+00:00"],"de":["2018-03-28T15:52:29+00:00"],"es":["2018-03-28T15:52:29+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/bluebikebelgium",""]],"description":{"nl":["Huur een fiets aan het station Gent-Dampoort"],"en":["Rent a bike at Gent-Dampoort station"],"fr":["Louez un v\u00e9lo \u00e0 la gare de Gent-Dampoort"],"de":["Am Bahnhof Gent-Dampoort Fahrrad mieten"],"es":["Alquile una bici en la estaci\u00f3n Gent-Dampoort"]},"keywords":[{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[364],"name":{"nl":["Verhuur"],"en":["Rental"],"fr":["Louer"],"de":["Vermietung"],"es":["Alquiler"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7ae4e00d-54e9-415c-b3dd-6816d15985a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-09-02T12:28:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.740470 51.055842)","Point",51.055841999999998,3.7404700000000002,3.7404700000000002,51.055841999999998,3.7404700000000002,51.055841999999998,"u14dmn7tz6b8","51.055842,3.74047"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/966eca4d-bcfb-4ce3-930e-a4a007847ca4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Station Gent-Dampoort","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:16+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Blue-bike - Station Dampoort"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/996","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/996","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Registratie","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"12","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Huur fiets 1 dag","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"3","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Openbaarvervoer-DT000922%202.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Blue-Bike-Dampoort-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Blue-Bike-Dampoort-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Blue-Bike-Dampoort-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Blue-Bike-Dampoort-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Blue-Bike-Dampoort-5.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Blue-Bike Gent-Dampoort"],"en":["Blue-Bike Gent-Dampoort"],"fr":["Blue-Bike Gent-Dampoort"],"de":["Blue-Bike Gent-Dampoort"],"es":["Blue-Bike Gent-Dampoort"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/blue-bike-gent-dampoort","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2250","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Blue Bike heeft fietspunten aan stations. "],"en":["Blue Bike has bike rental points at stations where you can rent a bike using a key dispenser or get assistance from staff during opening hours. Afterwards you return your bike to the place from which you borrowed it."],"fr":["Blue Bike poss\u00e8de des points v\u00e9los aux gares. Vous pouvez y louer un v\u00e9lo via un distributeur de cl\u00e9s ou vous faire aider par un collaborateur pendant les heures d\u2019ouverture. Vous restituerez ensuite le v\u00e9lo \u00e0 l\u2019endroit o\u00f9 vous l\u2019avez emprunt\u00e9."],"de":["Blue Bike hat an Bahnh\u00f6fen Entleihstellen. \u00dcber einen Schl\u00fcsselautomaten oder zu \u00fcblichen Gesch\u00e4ftszeiten bei einem Mitarbeiter kann man sich dort ein Fahrrad ausleihen. Wenn man das Fahrrad nicht mehr braucht, bringt man es dorthin zur\u00fcck, wo man es ausgeliehen hat."],"es":["Blue Bike tiene puntos con bicicletas en las todas las estaciones. Puede alquilar una bici recogiendo las llaves en una m\u00e1quina o en horario laboral alguno de los empleados le ayudar\u00e1. Al final deja la bici donde la cogi\u00f3."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EJe kunt er een fiets huren via een sleutelautomaat of je tijdens de openingsuren laten helpen door een medewerker. Achteraf breng je de fiets terug naar de plaats waar je hem ontleende.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}}]