[{"created":{"nl":["2016-05-12T08:39:22+00:00"],"en":["2016-05-12T08:41:53+00:00"],"fr":["2016-05-12T08:40:38+00:00"],"de":["2016-05-12T08:43:01+00:00"],"es":["2016-05-12T08:44:10+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[956],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3ff72c6a-627c-4fe9-b04d-9be28b75f64a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/78ed55b1-0ada-4281-9e58-99e85e13b14b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fd7f802c-8a8c-46f5-909e-c947a5a6c067","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:38+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Genieten of avontuurlijk sporten in het groen"],"en":["Relax or exercise in nature, adventure guaranteed!"],"fr":["Des sports d\u0027aventure dans un \u00e9crin de verdure"],"de":["Im Gr\u00fcnen entspannen oder Sport treiben"],"es":["Disfrute o haga deporte en plena naturaleza"]},"keywords":[{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[332],"name":{"nl":["Joggen"],"en":["Jogging"],"fr":["Jogging"],"de":["Joggen"],"es":["Footing"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/079c5998-b712-45a5-8e3f-a3790f432c43","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[436],"name":{"nl":["Natuurgebied"],"en":["Nature reserve"],"fr":["Espace naturel"],"de":["Naturlandschaft"],"es":["Zona natural"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ddf15df4-5c3f-4461-a430-6960004f398a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[346],"name":{"nl":["Park"],"en":["Park"],"fr":["Parc"],"de":["Park"],"es":["Parque"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EGroene long\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EZoveel mogelijk groene oases in en rond de stad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEerder kleine, maar sfeervolle plekjes als het Appelbrugparkje en het Baudelopark, maar ook uitgestrekte landschapsparken als het Citadelpark (met onze twee belangrijkste musea voor beeldende kunsten) en het Koning Albertpark (achter de bibliotheek en het administratief centrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gentse parken worden onderhouden zonder gebruik van pesticiden.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Ch3\u003EGreen lung\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eas many green oases in and around the city.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Erather small, but attractive spots as the little park and the bridge Apple Baudelo Park, but also vast landscape parks as the Citadel park (with our two most important museums of fine arts) and the King Albert park (behind the library and the\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eadministrative centre).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAll Ghent parks be maintained without use of pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Ch3\u003EPoumon vert\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eautant oasis vertes dans et autour de la ville.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Edes taches plut\u00f4t petits, mais attrayants comme le petit parc et le pont Apple Baudelo Park, mais aussi vaste paysage parcs comme le parc de la Citadelle (avec nos deux plus importants mus\u00e9es des beaux-arts) et le parc King Albert (derri\u00e8re la biblioth\u00e8que et la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentre administratif).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParcs Gand tous \u00eatre maintenu sans utilisation de pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Ch3\u003EGr\u00fcne Lunge\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eso viele gr\u00fcne Oasen in der Stadt und Umgebung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eeher kleine, aber attraktive Orte wie der kleine Park und die Br\u00fccke Apple Baudelo Park, aber auch riesige Landschaftsparks als der Zitadellenpark (mit unseren zwei wichtigsten Museen der sch\u00f6nen K\u00fcnste) und dem K\u00f6nig-Albert Park (hinter der Bibliothek und die\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVerwaltungszentrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gent Parks ohne Einsatz von Pestiziden beibehalten werden.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Ch3\u003EPulm\u00f3n verde\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecomo muchos oasis verdes en y alrededor de la ciudad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ealgo peque\u00f1os, pero atractivo lugares como el peque\u00f1o parque y el puente Parque de Baudelo de Apple, pero tambi\u00e9n vasto paisaje parques como el parque de la ciudadela (con nuestros dos m\u00e1s importantes museos de Bellas Artes) y el parque de rey Albert (detr\u00e1s de la biblioteca y la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentro administrativo).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParques de Gante todos mantener sin uso de plaguicidas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5","modified":{"nl":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"en":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"fr":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"de":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"es":["2018-01-08T15:23:16+00:00"]}},{"tid":[350],"name":{"nl":["Speelplein"],"en":["Playground"],"fr":["Plain de Jeu"],"de":["Spielpl\u00e4tze"],"es":["Zona de recreo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ETerwijl jij rustig op een bankje of een terrasje toekijkt, kunnen de kinderen zich naar hartenlust uitleven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWatch your kids have the time of their life from a bench or an outdoor cafe.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ETandis que vous les observez assis sur un banc ou \u00e0 une terrasse, vos enfants peuvent s\u2019en donner \u00e0 c\u0153ur joie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EW\u00e4hrend Sie ruhig von einer Bank oder Terrasse aus zusehen, k\u00f6nnen sich die Kinder nach Herzenslust austoben.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EMientras se relaja en un banco o en una terraza, sus hijos pueden disfrutar al m\u00e1ximo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8","modified":{"nl":["2018-02-07T10:45:08+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]}},{"tid":[351],"name":{"nl":["Spel"],"en":["Games"],"fr":["Jeu"],"de":["Spiel"],"es":["Jugar"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EZin in een spelletje?\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOntspannen met het hele gezin, de collega\u2019s of de leden van uw vereniging kan onder meer in volgende gelegenheden:\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIf you\u2019re looking to relax with your family, colleagues or the members of your association, try this out.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EPour des moments de d\u00e9tente en famille, entre coll\u00e8gues ou membres de votre association, vous avez le choix entre les occasions suivantes :\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EMit der ganzen Familie, den Kollegen oder Vereinsmitgliedern kann man sich an folgenden Orten herrlich erholen:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EPara relajarse con toda la familia, los compa\u00f1eros o los miembros de su organizaci\u00f3n, puede acudir entre otros a los siguientes lugares\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f","modified":{"nl":["2018-01-16T13:56:55+00:00"],"en":["2018-01-16T13:57:48+00:00"],"fr":["2018-01-16T13:58:31+00:00"],"de":["2018-01-16T13:58:50+00:00"],"es":["2018-01-16T13:59:12+00:00"]}},{"tid":[352],"name":{"nl":["Sport"],"en":["Sport"],"fr":["Sport"],"de":["Sport"],"es":["Deporte\r\n"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bf58abd3-c28a-479f-93cb-e23a514ddecc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[395],"name":{"nl":["Wandelen"],"en":["Walking"],"fr":["Se promener"],"de":["Spazieren"],"es":["Pasear"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-05-12T08:25:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.759056 51.044783)","Point",51.044783000000002,3.7590560000000002,3.7590560000000002,51.044783000000002,3.7590560000000002,51.044783000000002,"u14dms3m2m5r","51.044783,3.759056"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3acfa351-7e2e-44cf-950d-8936ebde95cd","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gentbrugge","postalCode":"9050","streetAddress":"Driebeekstraat","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:16+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gentbrugse Meersen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/978","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/978","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003916.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/gentbrugse_meersen_12_van_54.jpg.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003912.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003913.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003914.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/gentbrugse_meersen_25_van_54.jpg.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003917.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks03%20-DT003918.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gentbrugse Meersen"],"en":["Gentbrugse Meersen"],"fr":["Gentbrugse Meersen"],"de":["Gentbrugse Meersen"],"es":["Gentbrugse Meersen"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/gentbrugse-meersen","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1476","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De Gentbrugse Meersen is een park- en natuurgebied dat volop in ontwikkeling is. "],"en":["Gentbrugse Meersen is a park and nature reserve that is still being created. "],"fr":["Le Gentbrugse Meersen est une r\u00e9serve naturelle en plein d\u00e9veloppement. "],"de":["Die Gentbrugse Meersen ist ein Park- und Naturgebiet, das st\u00e4ndig weiterentwickelt wird."],"es":["Gentbrugse Meersen es un parque y \u00e1rea natural en pleno desarrollo. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou can come here for sports, play, gardening and picnics. Take a walk in the woods and discover stretches of open water populated by water birds. A piece of wild nature close to the city.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe barefoot path is a 1-km long footpath that has not been laid artificially. It is a natural path which changes along with the weather and the seasons. A real treat for your feet!\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-11-24T13:22:43+00:00"],"en":["2016-05-12T08:17:43+00:00"],"fr":["2016-05-12T08:05:15+00:00"],"de":["2016-05-12T08:19:16+00:00"],"es":["2016-05-12T08:21:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[285],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3a4a9e7-fc0f-49bc-afaa-449ad7d8f1dd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f88b1f3b-95e7-4d2a-bc7c-6d522efb386c","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Voor avontuurlijk speelplezier"],"en":["Fun and games for adventurers"],"fr":["Pour des jeux pleins d\u0027aventure"],"de":["F\u00fcr abenteuerlichen Spielespa\u00df"],"es":["Para divertirse jugando y vivir muchas aventuras"]},"keywords":[{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[346],"name":{"nl":["Park"],"en":["Park"],"fr":["Parc"],"de":["Park"],"es":["Parque"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EGroene long\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EZoveel mogelijk groene oases in en rond de stad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEerder kleine, maar sfeervolle plekjes als het Appelbrugparkje en het Baudelopark, maar ook uitgestrekte landschapsparken als het Citadelpark (met onze twee belangrijkste musea voor beeldende kunsten) en het Koning Albertpark (achter de bibliotheek en het administratief centrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gentse parken worden onderhouden zonder gebruik van pesticiden.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Ch3\u003EGreen lung\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eas many green oases in and around the city.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Erather small, but attractive spots as the little park and the bridge Apple Baudelo Park, but also vast landscape parks as the Citadel park (with our two most important museums of fine arts) and the King Albert park (behind the library and the\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eadministrative centre).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAll Ghent parks be maintained without use of pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Ch3\u003EPoumon vert\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eautant oasis vertes dans et autour de la ville.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Edes taches plut\u00f4t petits, mais attrayants comme le petit parc et le pont Apple Baudelo Park, mais aussi vaste paysage parcs comme le parc de la Citadelle (avec nos deux plus importants mus\u00e9es des beaux-arts) et le parc King Albert (derri\u00e8re la biblioth\u00e8que et la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentre administratif).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParcs Gand tous \u00eatre maintenu sans utilisation de pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Ch3\u003EGr\u00fcne Lunge\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eso viele gr\u00fcne Oasen in der Stadt und Umgebung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eeher kleine, aber attraktive Orte wie der kleine Park und die Br\u00fccke Apple Baudelo Park, aber auch riesige Landschaftsparks als der Zitadellenpark (mit unseren zwei wichtigsten Museen der sch\u00f6nen K\u00fcnste) und dem K\u00f6nig-Albert Park (hinter der Bibliothek und die\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVerwaltungszentrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gent Parks ohne Einsatz von Pestiziden beibehalten werden.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Ch3\u003EPulm\u00f3n verde\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecomo muchos oasis verdes en y alrededor de la ciudad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ealgo peque\u00f1os, pero atractivo lugares como el peque\u00f1o parque y el puente Parque de Baudelo de Apple, pero tambi\u00e9n vasto paisaje parques como el parque de la ciudadela (con nuestros dos m\u00e1s importantes museos de Bellas Artes) y el parque de rey Albert (detr\u00e1s de la biblioteca y la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentro administrativo).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParques de Gante todos mantener sin uso de plaguicidas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5","modified":{"nl":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"en":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"fr":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"de":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"es":["2018-01-08T15:23:16+00:00"]}},{"tid":[438],"name":{"nl":["Picknick"],"en":["Picnic"],"fr":["Pique-nique"],"de":["Picknick"],"es":["Picnic"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[350],"name":{"nl":["Speelplein"],"en":["Playground"],"fr":["Plain de Jeu"],"de":["Spielpl\u00e4tze"],"es":["Zona de recreo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ETerwijl jij rustig op een bankje of een terrasje toekijkt, kunnen de kinderen zich naar hartenlust uitleven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWatch your kids have the time of their life from a bench or an outdoor cafe.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ETandis que vous les observez assis sur un banc ou \u00e0 une terrasse, vos enfants peuvent s\u2019en donner \u00e0 c\u0153ur joie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EW\u00e4hrend Sie ruhig von einer Bank oder Terrasse aus zusehen, k\u00f6nnen sich die Kinder nach Herzenslust austoben.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EMientras se relaja en un banco o en una terraza, sus hijos pueden disfrutar al m\u00e1ximo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8","modified":{"nl":["2018-02-07T10:45:08+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]}},{"tid":[351],"name":{"nl":["Spel"],"en":["Games"],"fr":["Jeu"],"de":["Spiel"],"es":["Jugar"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EZin in een spelletje?\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOntspannen met het hele gezin, de collega\u2019s of de leden van uw vereniging kan onder meer in volgende gelegenheden:\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIf you\u2019re looking to relax with your family, colleagues or the members of your association, try this out.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EPour des moments de d\u00e9tente en famille, entre coll\u00e8gues ou membres de votre association, vous avez le choix entre les occasions suivantes :\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EMit der ganzen Familie, den Kollegen oder Vereinsmitgliedern kann man sich an folgenden Orten herrlich erholen:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EPara relajarse con toda la familia, los compa\u00f1eros o los miembros de su organizaci\u00f3n, puede acudir entre otros a los siguientes lugares\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f","modified":{"nl":["2018-01-16T13:56:55+00:00"],"en":["2018-01-16T13:57:48+00:00"],"fr":["2018-01-16T13:58:31+00:00"],"de":["2018-01-16T13:58:50+00:00"],"es":["2018-01-16T13:59:12+00:00"]}},{"tid":[395],"name":{"nl":["Wandelen"],"en":["Walking"],"fr":["Se promener"],"de":["Spazieren"],"es":["Pasear"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-11-24T13:13:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.759803 51.060360)","Point",51.060360000000003,3.7598029999999998,3.7598029999999998,51.060360000000003,3.7598029999999998,51.060360000000003,"u14dmx3b1ubr","51.06036,3.759803"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/4fddbda5-1cd5-4ff2-869e-8d6c73db438b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Sint-Amandsberg (Gent)","postalCode":"9040","streetAddress":"Rozebroekslag","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Baafskouterpark"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/899","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/899","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sint-baafskouterpark-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sint-baafskouterpark-2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sint-Baafskouterpark"],"en":["Sint-Baafskouterpark"],"fr":["Sint-Baafskouterpark"],"de":["Sint-Baafskouterpark"],"es":["Sint-Baafskouterpark"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/sint-baafskouterpark","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2240","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit park maakt deel uit van een gebied dat bekend staat als de Rozebroeken of de Sint-Baafskouter en was vroeger het buitenverblijf voor de monniken van de Sint-Baafsabdij. "],"en":["This park is part of an area known as the Rozebroeken or Sint-Baafskouter, which was formerly the country retreat for monks from St Bavo\u2019s Abbey. "],"fr":["Ce parc, qui fait partie d\u2019une zone connue sous le nom de Rozebroeken ou Sint-Baafskouter, \u00e9tait jadis la r\u00e9sidence secondaire des moines de l\u2019Abbaye Saint-Bavon. "],"de":["Dieser Park geh\u00f6rt zu einem Gebiet, das man auch unter dem Namen Rozebroeken oder Sint-Baafskouter kennt und das ehemalige Spaziergebiet f\u00fcr die M\u00f6nche der St.-Bavo-Abtei war. "],"es":["Este parque forma parte de un espacio conocido como Rozebroeken o Sint-Baafskouter y fue en tiempos una quinta perteneciente a los monjes de la Abad\u00eda de San Bav\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EA lovely area of greenery with playgrounds and picnic spots. This is also where you will find Rozebroeken sports and recreation centre (with a swimming pool complex).\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThis \u2018Pretty Wilderness\u2019 was created to be as natural as possible, with existing plants being kept. Grassy ovals are great spots for parties, games and picnics. A path made out of drivable grass links them to each other. There are playgrounds, a natural play zone with a play hill, and a play forest. Nearby you will find a lake which you can walk around, or over, via a wooden platform. Around the local school there is a nature garden, wildlife garden and wild flower path.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThere is also an area for dog walking.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-11-24T13:22:43+00:00"],"en":["2016-05-12T08:17:43+00:00"],"fr":["2016-05-12T08:05:15+00:00"],"de":["2016-05-12T08:19:16+00:00"],"es":["2016-05-12T08:21:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[285],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3a4a9e7-fc0f-49bc-afaa-449ad7d8f1dd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f88b1f3b-95e7-4d2a-bc7c-6d522efb386c","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Voor avontuurlijk speelplezier"],"en":["Fun and games for adventurers"],"fr":["Pour des jeux pleins d\u0027aventure"],"de":["F\u00fcr abenteuerlichen Spielespa\u00df"],"es":["Para divertirse jugando y vivir muchas aventuras"]},"keywords":[{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[346],"name":{"nl":["Park"],"en":["Park"],"fr":["Parc"],"de":["Park"],"es":["Parque"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EGroene long\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EZoveel mogelijk groene oases in en rond de stad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEerder kleine, maar sfeervolle plekjes als het Appelbrugparkje en het Baudelopark, maar ook uitgestrekte landschapsparken als het Citadelpark (met onze twee belangrijkste musea voor beeldende kunsten) en het Koning Albertpark (achter de bibliotheek en het administratief centrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gentse parken worden onderhouden zonder gebruik van pesticiden.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Ch3\u003EGreen lung\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eas many green oases in and around the city.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Erather small, but attractive spots as the little park and the bridge Apple Baudelo Park, but also vast landscape parks as the Citadel park (with our two most important museums of fine arts) and the King Albert park (behind the library and the\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eadministrative centre).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAll Ghent parks be maintained without use of pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Ch3\u003EPoumon vert\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eautant oasis vertes dans et autour de la ville.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Edes taches plut\u00f4t petits, mais attrayants comme le petit parc et le pont Apple Baudelo Park, mais aussi vaste paysage parcs comme le parc de la Citadelle (avec nos deux plus importants mus\u00e9es des beaux-arts) et le parc King Albert (derri\u00e8re la biblioth\u00e8que et la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentre administratif).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParcs Gand tous \u00eatre maintenu sans utilisation de pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Ch3\u003EGr\u00fcne Lunge\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eso viele gr\u00fcne Oasen in der Stadt und Umgebung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eeher kleine, aber attraktive Orte wie der kleine Park und die Br\u00fccke Apple Baudelo Park, aber auch riesige Landschaftsparks als der Zitadellenpark (mit unseren zwei wichtigsten Museen der sch\u00f6nen K\u00fcnste) und dem K\u00f6nig-Albert Park (hinter der Bibliothek und die\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVerwaltungszentrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gent Parks ohne Einsatz von Pestiziden beibehalten werden.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Ch3\u003EPulm\u00f3n verde\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecomo muchos oasis verdes en y alrededor de la ciudad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ealgo peque\u00f1os, pero atractivo lugares como el peque\u00f1o parque y el puente Parque de Baudelo de Apple, pero tambi\u00e9n vasto paisaje parques como el parque de la ciudadela (con nuestros dos m\u00e1s importantes museos de Bellas Artes) y el parque de rey Albert (detr\u00e1s de la biblioteca y la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentro administrativo).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParques de Gante todos mantener sin uso de plaguicidas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5","modified":{"nl":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"en":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"fr":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"de":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"es":["2018-01-08T15:23:16+00:00"]}},{"tid":[438],"name":{"nl":["Picknick"],"en":["Picnic"],"fr":["Pique-nique"],"de":["Picknick"],"es":["Picnic"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[350],"name":{"nl":["Speelplein"],"en":["Playground"],"fr":["Plain de Jeu"],"de":["Spielpl\u00e4tze"],"es":["Zona de recreo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ETerwijl jij rustig op een bankje of een terrasje toekijkt, kunnen de kinderen zich naar hartenlust uitleven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWatch your kids have the time of their life from a bench or an outdoor cafe.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ETandis que vous les observez assis sur un banc ou \u00e0 une terrasse, vos enfants peuvent s\u2019en donner \u00e0 c\u0153ur joie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EW\u00e4hrend Sie ruhig von einer Bank oder Terrasse aus zusehen, k\u00f6nnen sich die Kinder nach Herzenslust austoben.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EMientras se relaja en un banco o en una terraza, sus hijos pueden disfrutar al m\u00e1ximo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8","modified":{"nl":["2018-02-07T10:45:08+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]}},{"tid":[351],"name":{"nl":["Spel"],"en":["Games"],"fr":["Jeu"],"de":["Spiel"],"es":["Jugar"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EZin in een spelletje?\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOntspannen met het hele gezin, de collega\u2019s of de leden van uw vereniging kan onder meer in volgende gelegenheden:\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIf you\u2019re looking to relax with your family, colleagues or the members of your association, try this out.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EPour des moments de d\u00e9tente en famille, entre coll\u00e8gues ou membres de votre association, vous avez le choix entre les occasions suivantes :\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EMit der ganzen Familie, den Kollegen oder Vereinsmitgliedern kann man sich an folgenden Orten herrlich erholen:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EPara relajarse con toda la familia, los compa\u00f1eros o los miembros de su organizaci\u00f3n, puede acudir entre otros a los siguientes lugares\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f","modified":{"nl":["2018-01-16T13:56:55+00:00"],"en":["2018-01-16T13:57:48+00:00"],"fr":["2018-01-16T13:58:31+00:00"],"de":["2018-01-16T13:58:50+00:00"],"es":["2018-01-16T13:59:12+00:00"]}},{"tid":[395],"name":{"nl":["Wandelen"],"en":["Walking"],"fr":["Se promener"],"de":["Spazieren"],"es":["Pasear"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-11-24T13:13:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.759803 51.060360)","Point",51.060360000000003,3.7598029999999998,3.7598029999999998,51.060360000000003,3.7598029999999998,51.060360000000003,"u14dmx3b1ubr","51.06036,3.759803"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/4fddbda5-1cd5-4ff2-869e-8d6c73db438b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Sint-Amandsberg (Gent)","postalCode":"9040","streetAddress":"Rozebroekslag","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Baafskouterpark"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/899","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/899","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sint-baafskouterpark-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sint-baafskouterpark-2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sint-Baafskouterpark"],"en":["Sint-Baafskouterpark"],"fr":["Sint-Baafskouterpark"],"de":["Sint-Baafskouterpark"],"es":["Sint-Baafskouterpark"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/sint-baafskouterpark","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2240","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit park maakt deel uit van een gebied dat bekend staat als de Rozebroeken of de Sint-Baafskouter en was vroeger het buitenverblijf voor de monniken van de Sint-Baafsabdij. "],"en":["This park is part of an area known as the Rozebroeken or Sint-Baafskouter, which was formerly the country retreat for monks from St Bavo\u2019s Abbey. "],"fr":["Ce parc, qui fait partie d\u2019une zone connue sous le nom de Rozebroeken ou Sint-Baafskouter, \u00e9tait jadis la r\u00e9sidence secondaire des moines de l\u2019Abbaye Saint-Bavon. "],"de":["Dieser Park geh\u00f6rt zu einem Gebiet, das man auch unter dem Namen Rozebroeken oder Sint-Baafskouter kennt und das ehemalige Spaziergebiet f\u00fcr die M\u00f6nche der St.-Bavo-Abtei war. "],"es":["Este parque forma parte de un espacio conocido como Rozebroeken o Sint-Baafskouter y fue en tiempos una quinta perteneciente a los monjes de la Abad\u00eda de San Bav\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EA lovely area of greenery with playgrounds and picnic spots. This is also where you will find Rozebroeken sports and recreation centre (with a swimming pool complex).\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThis \u2018Pretty Wilderness\u2019 was created to be as natural as possible, with existing plants being kept. Grassy ovals are great spots for parties, games and picnics. A path made out of drivable grass links them to each other. There are playgrounds, a natural play zone with a play hill, and a play forest. Nearby you will find a lake which you can walk around, or over, via a wooden platform. Around the local school there is a nature garden, wildlife garden and wild flower path.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThere is also an area for dog walking.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-11-24T13:22:43+00:00"],"en":["2016-05-12T08:17:43+00:00"],"fr":["2016-05-12T08:05:15+00:00"],"de":["2016-05-12T08:19:16+00:00"],"es":["2016-05-12T08:21:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[285],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3a4a9e7-fc0f-49bc-afaa-449ad7d8f1dd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f88b1f3b-95e7-4d2a-bc7c-6d522efb386c","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Voor avontuurlijk speelplezier"],"en":["Fun and games for adventurers"],"fr":["Pour des jeux pleins d\u0027aventure"],"de":["F\u00fcr abenteuerlichen Spielespa\u00df"],"es":["Para divertirse jugando y vivir muchas aventuras"]},"keywords":[{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[346],"name":{"nl":["Park"],"en":["Park"],"fr":["Parc"],"de":["Park"],"es":["Parque"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EGroene long\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EZoveel mogelijk groene oases in en rond de stad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEerder kleine, maar sfeervolle plekjes als het Appelbrugparkje en het Baudelopark, maar ook uitgestrekte landschapsparken als het Citadelpark (met onze twee belangrijkste musea voor beeldende kunsten) en het Koning Albertpark (achter de bibliotheek en het administratief centrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gentse parken worden onderhouden zonder gebruik van pesticiden.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Ch3\u003EGreen lung\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eas many green oases in and around the city.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Erather small, but attractive spots as the little park and the bridge Apple Baudelo Park, but also vast landscape parks as the Citadel park (with our two most important museums of fine arts) and the King Albert park (behind the library and the\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eadministrative centre).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAll Ghent parks be maintained without use of pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Ch3\u003EPoumon vert\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eautant oasis vertes dans et autour de la ville.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Edes taches plut\u00f4t petits, mais attrayants comme le petit parc et le pont Apple Baudelo Park, mais aussi vaste paysage parcs comme le parc de la Citadelle (avec nos deux plus importants mus\u00e9es des beaux-arts) et le parc King Albert (derri\u00e8re la biblioth\u00e8que et la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentre administratif).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParcs Gand tous \u00eatre maintenu sans utilisation de pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Ch3\u003EGr\u00fcne Lunge\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eso viele gr\u00fcne Oasen in der Stadt und Umgebung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eeher kleine, aber attraktive Orte wie der kleine Park und die Br\u00fccke Apple Baudelo Park, aber auch riesige Landschaftsparks als der Zitadellenpark (mit unseren zwei wichtigsten Museen der sch\u00f6nen K\u00fcnste) und dem K\u00f6nig-Albert Park (hinter der Bibliothek und die\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVerwaltungszentrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gent Parks ohne Einsatz von Pestiziden beibehalten werden.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Ch3\u003EPulm\u00f3n verde\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecomo muchos oasis verdes en y alrededor de la ciudad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ealgo peque\u00f1os, pero atractivo lugares como el peque\u00f1o parque y el puente Parque de Baudelo de Apple, pero tambi\u00e9n vasto paisaje parques como el parque de la ciudadela (con nuestros dos m\u00e1s importantes museos de Bellas Artes) y el parque de rey Albert (detr\u00e1s de la biblioteca y la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentro administrativo).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParques de Gante todos mantener sin uso de plaguicidas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5","modified":{"nl":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"en":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"fr":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"de":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"es":["2018-01-08T15:23:16+00:00"]}},{"tid":[438],"name":{"nl":["Picknick"],"en":["Picnic"],"fr":["Pique-nique"],"de":["Picknick"],"es":["Picnic"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[350],"name":{"nl":["Speelplein"],"en":["Playground"],"fr":["Plain de Jeu"],"de":["Spielpl\u00e4tze"],"es":["Zona de recreo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ETerwijl jij rustig op een bankje of een terrasje toekijkt, kunnen de kinderen zich naar hartenlust uitleven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWatch your kids have the time of their life from a bench or an outdoor cafe.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ETandis que vous les observez assis sur un banc ou \u00e0 une terrasse, vos enfants peuvent s\u2019en donner \u00e0 c\u0153ur joie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EW\u00e4hrend Sie ruhig von einer Bank oder Terrasse aus zusehen, k\u00f6nnen sich die Kinder nach Herzenslust austoben.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EMientras se relaja en un banco o en una terraza, sus hijos pueden disfrutar al m\u00e1ximo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8","modified":{"nl":["2018-02-07T10:45:08+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]}},{"tid":[351],"name":{"nl":["Spel"],"en":["Games"],"fr":["Jeu"],"de":["Spiel"],"es":["Jugar"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EZin in een spelletje?\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOntspannen met het hele gezin, de collega\u2019s of de leden van uw vereniging kan onder meer in volgende gelegenheden:\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIf you\u2019re looking to relax with your family, colleagues or the members of your association, try this out.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EPour des moments de d\u00e9tente en famille, entre coll\u00e8gues ou membres de votre association, vous avez le choix entre les occasions suivantes :\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EMit der ganzen Familie, den Kollegen oder Vereinsmitgliedern kann man sich an folgenden Orten herrlich erholen:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EPara relajarse con toda la familia, los compa\u00f1eros o los miembros de su organizaci\u00f3n, puede acudir entre otros a los siguientes lugares\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f","modified":{"nl":["2018-01-16T13:56:55+00:00"],"en":["2018-01-16T13:57:48+00:00"],"fr":["2018-01-16T13:58:31+00:00"],"de":["2018-01-16T13:58:50+00:00"],"es":["2018-01-16T13:59:12+00:00"]}},{"tid":[395],"name":{"nl":["Wandelen"],"en":["Walking"],"fr":["Se promener"],"de":["Spazieren"],"es":["Pasear"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-11-24T13:13:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.759803 51.060360)","Point",51.060360000000003,3.7598029999999998,3.7598029999999998,51.060360000000003,3.7598029999999998,51.060360000000003,"u14dmx3b1ubr","51.06036,3.759803"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/4fddbda5-1cd5-4ff2-869e-8d6c73db438b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Sint-Amandsberg (Gent)","postalCode":"9040","streetAddress":"Rozebroekslag","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Baafskouterpark"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/899","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/899","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sint-baafskouterpark-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sint-baafskouterpark-2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sint-Baafskouterpark"],"en":["Sint-Baafskouterpark"],"fr":["Sint-Baafskouterpark"],"de":["Sint-Baafskouterpark"],"es":["Sint-Baafskouterpark"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/sint-baafskouterpark","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2240","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit park maakt deel uit van een gebied dat bekend staat als de Rozebroeken of de Sint-Baafskouter en was vroeger het buitenverblijf voor de monniken van de Sint-Baafsabdij. "],"en":["This park is part of an area known as the Rozebroeken or Sint-Baafskouter, which was formerly the country retreat for monks from St Bavo\u2019s Abbey. "],"fr":["Ce parc, qui fait partie d\u2019une zone connue sous le nom de Rozebroeken ou Sint-Baafskouter, \u00e9tait jadis la r\u00e9sidence secondaire des moines de l\u2019Abbaye Saint-Bavon. "],"de":["Dieser Park geh\u00f6rt zu einem Gebiet, das man auch unter dem Namen Rozebroeken oder Sint-Baafskouter kennt und das ehemalige Spaziergebiet f\u00fcr die M\u00f6nche der St.-Bavo-Abtei war. "],"es":["Este parque forma parte de un espacio conocido como Rozebroeken o Sint-Baafskouter y fue en tiempos una quinta perteneciente a los monjes de la Abad\u00eda de San Bav\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EA lovely area of greenery with playgrounds and picnic spots. This is also where you will find Rozebroeken sports and recreation centre (with a swimming pool complex).\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThis \u2018Pretty Wilderness\u2019 was created to be as natural as possible, with existing plants being kept. Grassy ovals are great spots for parties, games and picnics. A path made out of drivable grass links them to each other. There are playgrounds, a natural play zone with a play hill, and a play forest. Nearby you will find a lake which you can walk around, or over, via a wooden platform. Around the local school there is a nature garden, wildlife garden and wild flower path.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThere is also an area for dog walking.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2014-11-24T13:22:43+00:00"],"en":["2016-05-12T08:17:43+00:00"],"fr":["2016-05-12T08:05:15+00:00"],"de":["2016-05-12T08:19:16+00:00"],"es":["2016-05-12T08:21:41+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[285],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3a4a9e7-fc0f-49bc-afaa-449ad7d8f1dd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5455d2d6-94ac-4798-a919-ddecedc2958e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f88b1f3b-95e7-4d2a-bc7c-6d522efb386c","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:04+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Voor avontuurlijk speelplezier"],"en":["Fun and games for adventurers"],"fr":["Pour des jeux pleins d\u0027aventure"],"de":["F\u00fcr abenteuerlichen Spielespa\u00df"],"es":["Para divertirse jugando y vivir muchas aventuras"]},"keywords":[{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[346],"name":{"nl":["Park"],"en":["Park"],"fr":["Parc"],"de":["Park"],"es":["Parque"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EGroene long\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EZoveel mogelijk groene oases in en rond de stad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEerder kleine, maar sfeervolle plekjes als het Appelbrugparkje en het Baudelopark, maar ook uitgestrekte landschapsparken als het Citadelpark (met onze twee belangrijkste musea voor beeldende kunsten) en het Koning Albertpark (achter de bibliotheek en het administratief centrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gentse parken worden onderhouden zonder gebruik van pesticiden.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Ch3\u003EGreen lung\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eas many green oases in and around the city.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Erather small, but attractive spots as the little park and the bridge Apple Baudelo Park, but also vast landscape parks as the Citadel park (with our two most important museums of fine arts) and the King Albert park (behind the library and the\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eadministrative centre).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAll Ghent parks be maintained without use of pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Ch3\u003EPoumon vert\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eautant oasis vertes dans et autour de la ville.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Edes taches plut\u00f4t petits, mais attrayants comme le petit parc et le pont Apple Baudelo Park, mais aussi vaste paysage parcs comme le parc de la Citadelle (avec nos deux plus importants mus\u00e9es des beaux-arts) et le parc King Albert (derri\u00e8re la biblioth\u00e8que et la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentre administratif).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParcs Gand tous \u00eatre maintenu sans utilisation de pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Ch3\u003EGr\u00fcne Lunge\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eso viele gr\u00fcne Oasen in der Stadt und Umgebung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eeher kleine, aber attraktive Orte wie der kleine Park und die Br\u00fccke Apple Baudelo Park, aber auch riesige Landschaftsparks als der Zitadellenpark (mit unseren zwei wichtigsten Museen der sch\u00f6nen K\u00fcnste) und dem K\u00f6nig-Albert Park (hinter der Bibliothek und die\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVerwaltungszentrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gent Parks ohne Einsatz von Pestiziden beibehalten werden.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Ch3\u003EPulm\u00f3n verde\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecomo muchos oasis verdes en y alrededor de la ciudad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ealgo peque\u00f1os, pero atractivo lugares como el peque\u00f1o parque y el puente Parque de Baudelo de Apple, pero tambi\u00e9n vasto paisaje parques como el parque de la ciudadela (con nuestros dos m\u00e1s importantes museos de Bellas Artes) y el parque de rey Albert (detr\u00e1s de la biblioteca y la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentro administrativo).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParques de Gante todos mantener sin uso de plaguicidas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5","modified":{"nl":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"en":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"fr":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"de":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"es":["2018-01-08T15:23:16+00:00"]}},{"tid":[438],"name":{"nl":["Picknick"],"en":["Picnic"],"fr":["Pique-nique"],"de":["Picknick"],"es":["Picnic"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d37d91a4-c225-450c-866a-51b9b7d3ba61","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[350],"name":{"nl":["Speelplein"],"en":["Playground"],"fr":["Plain de Jeu"],"de":["Spielpl\u00e4tze"],"es":["Zona de recreo"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ETerwijl jij rustig op een bankje of een terrasje toekijkt, kunnen de kinderen zich naar hartenlust uitleven.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWatch your kids have the time of their life from a bench or an outdoor cafe.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ETandis que vous les observez assis sur un banc ou \u00e0 une terrasse, vos enfants peuvent s\u2019en donner \u00e0 c\u0153ur joie.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EW\u00e4hrend Sie ruhig von einer Bank oder Terrasse aus zusehen, k\u00f6nnen sich die Kinder nach Herzenslust austoben.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EMientras se relaja en un banco o en una terraza, sus hijos pueden disfrutar al m\u00e1ximo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9dd111d3-92e0-42aa-9e6d-c5a40d705de8","modified":{"nl":["2018-02-07T10:45:08+00:00"],"en":["2018-02-07T10:46:02+00:00"],"fr":["2018-02-07T10:46:36+00:00"],"de":["2018-02-07T10:47:03+00:00"],"es":["2018-02-07T10:47:25+00:00"]}},{"tid":[351],"name":{"nl":["Spel"],"en":["Games"],"fr":["Jeu"],"de":["Spiel"],"es":["Jugar"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EZin in een spelletje?\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOntspannen met het hele gezin, de collega\u2019s of de leden van uw vereniging kan onder meer in volgende gelegenheden:\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIf you\u2019re looking to relax with your family, colleagues or the members of your association, try this out.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EPour des moments de d\u00e9tente en famille, entre coll\u00e8gues ou membres de votre association, vous avez le choix entre les occasions suivantes :\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EMit der ganzen Familie, den Kollegen oder Vereinsmitgliedern kann man sich an folgenden Orten herrlich erholen:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EPara relajarse con toda la familia, los compa\u00f1eros o los miembros de su organizaci\u00f3n, puede acudir entre otros a los siguientes lugares\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f","modified":{"nl":["2018-01-16T13:56:55+00:00"],"en":["2018-01-16T13:57:48+00:00"],"fr":["2018-01-16T13:58:31+00:00"],"de":["2018-01-16T13:58:50+00:00"],"es":["2018-01-16T13:59:12+00:00"]}},{"tid":[395],"name":{"nl":["Wandelen"],"en":["Walking"],"fr":["Se promener"],"de":["Spazieren"],"es":["Pasear"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d1d491ea-db7a-404a-a1cf-470599fc1ac3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2014-11-24T13:13:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.759803 51.060360)","Point",51.060360000000003,3.7598029999999998,3.7598029999999998,51.060360000000003,3.7598029999999998,51.060360000000003,"u14dmx3b1ubr","51.06036,3.759803"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/4fddbda5-1cd5-4ff2-869e-8d6c73db438b","addressCountry":"BE","addressLocality":"Sint-Amandsberg (Gent)","postalCode":"9040","streetAddress":"Rozebroekslag","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:08+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Sint-Baafskouterpark"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/899","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/899","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sint-baafskouterpark-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/sint-baafskouterpark-2.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Sint-Baafskouterpark"],"en":["Sint-Baafskouterpark"],"fr":["Sint-Baafskouterpark"],"de":["Sint-Baafskouterpark"],"es":["Sint-Baafskouterpark"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/sint-baafskouterpark","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2240","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Dit park maakt deel uit van een gebied dat bekend staat als de Rozebroeken of de Sint-Baafskouter en was vroeger het buitenverblijf voor de monniken van de Sint-Baafsabdij. "],"en":["This park is part of an area known as the Rozebroeken or Sint-Baafskouter, which was formerly the country retreat for monks from St Bavo\u2019s Abbey. "],"fr":["Ce parc, qui fait partie d\u2019une zone connue sous le nom de Rozebroeken ou Sint-Baafskouter, \u00e9tait jadis la r\u00e9sidence secondaire des moines de l\u2019Abbaye Saint-Bavon. "],"de":["Dieser Park geh\u00f6rt zu einem Gebiet, das man auch unter dem Namen Rozebroeken oder Sint-Baafskouter kennt und das ehemalige Spaziergebiet f\u00fcr die M\u00f6nche der St.-Bavo-Abtei war. "],"es":["Este parque forma parte de un espacio conocido como Rozebroeken o Sint-Baafskouter y fue en tiempos una quinta perteneciente a los monjes de la Abad\u00eda de San Bav\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EA lovely area of greenery with playgrounds and picnic spots. This is also where you will find Rozebroeken sports and recreation centre (with a swimming pool complex).\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThis \u2018Pretty Wilderness\u2019 was created to be as natural as possible, with existing plants being kept. Grassy ovals are great spots for parties, games and picnics. A path made out of drivable grass links them to each other. There are playgrounds, a natural play zone with a play hill, and a play forest. Nearby you will find a lake which you can walk around, or over, via a wooden platform. Around the local school there is a nature garden, wildlife garden and wild flower path.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThere is also an area for dog walking.\u00a0\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-05-11T13:39:19+00:00"],"en":["2016-05-11T13:42:44+00:00"],"fr":["2016-05-11T13:40:43+00:00"],"de":["2016-05-11T13:44:06+00:00"],"es":["2016-05-11T13:45:29+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[878],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9295c678-e8ca-4005-b9a8-8ab9d6b8b8e3"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ec452438-a721-490a-b4db-d6b5d6033b79","modified":{"nl":["2018-03-19T16:21:33+00:00"],"en":["2018-03-19T16:21:33+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:21:33+00:00"],"de":["2018-03-19T16:21:33+00:00"],"es":["2018-03-19T16:21:33+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Caf%C3%A9-Gomez-1505294916421304\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/gomez\/5453f0d1498e21f358fcea9d",""]],"description":{"nl":["Ongedwongen plaats voor een drankje of verse tapas"],"en":["Relaxed hotspot for a drink or fresh tapas"],"fr":["Lieu simple pour une boisson ou des tapas fra\u00eeches"],"de":["Ungezwungener Ort f\u00fcr Drinks oder frische Tapas"],"es":["Un lugar tranquilo para una copa o tapas frescas"]},"keywords":[{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}},{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-05-11T13:09:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.731021 51.054361)","Point",51.054361,3.7310210000000001,3.7310210000000001,51.054361,3.7310210000000001,51.054361,"u14dkyhv5ndy","51.054361,3.731021"],"field_opening_hours":["982","292"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9ac4fd8b-95c2-4d35-a68f-4203dd173db4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oude beestenmarkt 4","modified":{"nl":["2018-03-19T11:46:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gomez"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hello@cafegomez.be"]],"telephone":[["+3293912277"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/976","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/976","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gomez-bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gomez-plafond.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gomez-bar.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gomez "],"en":["Gomez "],"fr":["Gomez "],"de":["Gomez "],"es":["Gomez "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/gomez","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1750","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hier kun je de avond inzetten met een aperitief, genieten van kleine gerechten en een nachtje doorzakken. \r\n"],"en":["Start the evening here with an aperitif, enjoy little dishes and let the night unfold around you. "],"fr":["Ici, vous pouvez entamer la soir\u00e9e autour d\u2019un ap\u00e9ritif, savourer de bons petits plats et vous enivrer jusqu\u2019au petit matin. "],"de":["Hier k\u00f6nnen Sie den Abend mit einem Aperitif angehen lassen, kleine Gerichte genie\u00dfen und gern eine Nacht durchzechen. "],"es":["Aqu\u00ed podemos empezar la noche con un aperitivo, disfrutar de peque\u00f1os platos o tomar unas copas."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe ceiling is a real eye-catcher, inspired by Russian prison tattoos.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe name is a tribute to the former Portuguese star footballer Nuno Gomes.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-05-11T13:39:19+00:00"],"en":["2016-05-11T13:42:44+00:00"],"fr":["2016-05-11T13:40:43+00:00"],"de":["2016-05-11T13:44:06+00:00"],"es":["2016-05-11T13:45:29+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[878],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9295c678-e8ca-4005-b9a8-8ab9d6b8b8e3"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ec452438-a721-490a-b4db-d6b5d6033b79","modified":{"nl":["2018-03-19T16:21:33+00:00"],"en":["2018-03-19T16:21:33+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:21:33+00:00"],"de":["2018-03-19T16:21:33+00:00"],"es":["2018-03-19T16:21:33+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Caf%C3%A9-Gomez-1505294916421304\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/gomez\/5453f0d1498e21f358fcea9d",""]],"description":{"nl":["Ongedwongen plaats voor een drankje of verse tapas"],"en":["Relaxed hotspot for a drink or fresh tapas"],"fr":["Lieu simple pour une boisson ou des tapas fra\u00eeches"],"de":["Ungezwungener Ort f\u00fcr Drinks oder frische Tapas"],"es":["Un lugar tranquilo para una copa o tapas frescas"]},"keywords":[{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}},{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-05-11T13:09:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.731021 51.054361)","Point",51.054361,3.7310210000000001,3.7310210000000001,51.054361,3.7310210000000001,51.054361,"u14dkyhv5ndy","51.054361,3.731021"],"field_opening_hours":["982","292"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9ac4fd8b-95c2-4d35-a68f-4203dd173db4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oude beestenmarkt 4","modified":{"nl":["2018-03-19T11:46:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gomez"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hello@cafegomez.be"]],"telephone":[["+3293912277"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/976","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/976","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gomez-bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gomez-plafond.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gomez-bar.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gomez "],"en":["Gomez "],"fr":["Gomez "],"de":["Gomez "],"es":["Gomez "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/gomez","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1750","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hier kun je de avond inzetten met een aperitief, genieten van kleine gerechten en een nachtje doorzakken. \r\n"],"en":["Start the evening here with an aperitif, enjoy little dishes and let the night unfold around you. "],"fr":["Ici, vous pouvez entamer la soir\u00e9e autour d\u2019un ap\u00e9ritif, savourer de bons petits plats et vous enivrer jusqu\u2019au petit matin. "],"de":["Hier k\u00f6nnen Sie den Abend mit einem Aperitif angehen lassen, kleine Gerichte genie\u00dfen und gern eine Nacht durchzechen. "],"es":["Aqu\u00ed podemos empezar la noche con un aperitivo, disfrutar de peque\u00f1os platos o tomar unas copas."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe ceiling is a real eye-catcher, inspired by Russian prison tattoos.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe name is a tribute to the former Portuguese star footballer Nuno Gomes.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-05-11T13:39:19+00:00"],"en":["2016-05-11T13:42:44+00:00"],"fr":["2016-05-11T13:40:43+00:00"],"de":["2016-05-11T13:44:06+00:00"],"es":["2016-05-11T13:45:29+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[878],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9295c678-e8ca-4005-b9a8-8ab9d6b8b8e3"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ec452438-a721-490a-b4db-d6b5d6033b79","modified":{"nl":["2018-03-19T16:21:33+00:00"],"en":["2018-03-19T16:21:33+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:21:33+00:00"],"de":["2018-03-19T16:21:33+00:00"],"es":["2018-03-19T16:21:33+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Caf%C3%A9-Gomez-1505294916421304\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/gomez\/5453f0d1498e21f358fcea9d",""]],"description":{"nl":["Ongedwongen plaats voor een drankje of verse tapas"],"en":["Relaxed hotspot for a drink or fresh tapas"],"fr":["Lieu simple pour une boisson ou des tapas fra\u00eeches"],"de":["Ungezwungener Ort f\u00fcr Drinks oder frische Tapas"],"es":["Un lugar tranquilo para una copa o tapas frescas"]},"keywords":[{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}},{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-05-11T13:09:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.731021 51.054361)","Point",51.054361,3.7310210000000001,3.7310210000000001,51.054361,3.7310210000000001,51.054361,"u14dkyhv5ndy","51.054361,3.731021"],"field_opening_hours":["982","292"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9ac4fd8b-95c2-4d35-a68f-4203dd173db4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oude beestenmarkt 4","modified":{"nl":["2018-03-19T11:46:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gomez"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hello@cafegomez.be"]],"telephone":[["+3293912277"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/976","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/976","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gomez-bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gomez-plafond.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gomez-bar.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gomez "],"en":["Gomez "],"fr":["Gomez "],"de":["Gomez "],"es":["Gomez "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/gomez","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1750","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hier kun je de avond inzetten met een aperitief, genieten van kleine gerechten en een nachtje doorzakken. \r\n"],"en":["Start the evening here with an aperitif, enjoy little dishes and let the night unfold around you. "],"fr":["Ici, vous pouvez entamer la soir\u00e9e autour d\u2019un ap\u00e9ritif, savourer de bons petits plats et vous enivrer jusqu\u2019au petit matin. "],"de":["Hier k\u00f6nnen Sie den Abend mit einem Aperitif angehen lassen, kleine Gerichte genie\u00dfen und gern eine Nacht durchzechen. "],"es":["Aqu\u00ed podemos empezar la noche con un aperitivo, disfrutar de peque\u00f1os platos o tomar unas copas."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe ceiling is a real eye-catcher, inspired by Russian prison tattoos.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe name is a tribute to the former Portuguese star footballer Nuno Gomes.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-05-11T13:39:19+00:00"],"en":["2016-05-11T13:42:44+00:00"],"fr":["2016-05-11T13:40:43+00:00"],"de":["2016-05-11T13:44:06+00:00"],"es":["2016-05-11T13:45:29+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[878],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9295c678-e8ca-4005-b9a8-8ab9d6b8b8e3"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ec452438-a721-490a-b4db-d6b5d6033b79","modified":{"nl":["2018-03-19T16:21:33+00:00"],"en":["2018-03-19T16:21:33+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:21:33+00:00"],"de":["2018-03-19T16:21:33+00:00"],"es":["2018-03-19T16:21:33+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Caf%C3%A9-Gomez-1505294916421304\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/gomez\/5453f0d1498e21f358fcea9d",""]],"description":{"nl":["Ongedwongen plaats voor een drankje of verse tapas"],"en":["Relaxed hotspot for a drink or fresh tapas"],"fr":["Lieu simple pour une boisson ou des tapas fra\u00eeches"],"de":["Ungezwungener Ort f\u00fcr Drinks oder frische Tapas"],"es":["Un lugar tranquilo para una copa o tapas frescas"]},"keywords":[{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}},{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-05-11T13:09:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.731021 51.054361)","Point",51.054361,3.7310210000000001,3.7310210000000001,51.054361,3.7310210000000001,51.054361,"u14dkyhv5ndy","51.054361,3.731021"],"field_opening_hours":["982","292"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9ac4fd8b-95c2-4d35-a68f-4203dd173db4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oude beestenmarkt 4","modified":{"nl":["2018-03-19T11:46:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gomez"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hello@cafegomez.be"]],"telephone":[["+3293912277"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/976","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/976","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gomez-bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gomez-plafond.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gomez-bar.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gomez "],"en":["Gomez "],"fr":["Gomez "],"de":["Gomez "],"es":["Gomez "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/gomez","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1750","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hier kun je de avond inzetten met een aperitief, genieten van kleine gerechten en een nachtje doorzakken. \r\n"],"en":["Start the evening here with an aperitif, enjoy little dishes and let the night unfold around you. "],"fr":["Ici, vous pouvez entamer la soir\u00e9e autour d\u2019un ap\u00e9ritif, savourer de bons petits plats et vous enivrer jusqu\u2019au petit matin. "],"de":["Hier k\u00f6nnen Sie den Abend mit einem Aperitif angehen lassen, kleine Gerichte genie\u00dfen und gern eine Nacht durchzechen. "],"es":["Aqu\u00ed podemos empezar la noche con un aperitivo, disfrutar de peque\u00f1os platos o tomar unas copas."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe ceiling is a real eye-catcher, inspired by Russian prison tattoos.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe name is a tribute to the former Portuguese star footballer Nuno Gomes.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-05-11T13:39:19+00:00"],"en":["2016-05-11T13:42:44+00:00"],"fr":["2016-05-11T13:40:43+00:00"],"de":["2016-05-11T13:44:06+00:00"],"es":["2016-05-11T13:45:29+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[878],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9295c678-e8ca-4005-b9a8-8ab9d6b8b8e3"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6beb2eac-d5e0-4bfd-a1a0-2c8f62254e2f"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d222acf6-988d-4fca-a095-b181c51a759d"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ec452438-a721-490a-b4db-d6b5d6033b79","modified":{"nl":["2018-03-19T16:21:33+00:00"],"en":["2018-03-19T16:21:33+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:21:33+00:00"],"de":["2018-03-19T16:21:33+00:00"],"es":["2018-03-19T16:21:33+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Caf%C3%A9-Gomez-1505294916421304\/",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/gomez\/5453f0d1498e21f358fcea9d",""]],"description":{"nl":["Ongedwongen plaats voor een drankje of verse tapas"],"en":["Relaxed hotspot for a drink or fresh tapas"],"fr":["Lieu simple pour une boisson ou des tapas fra\u00eeches"],"de":["Ungezwungener Ort f\u00fcr Drinks oder frische Tapas"],"es":["Un lugar tranquilo para una copa o tapas frescas"]},"keywords":[{"tid":[343],"name":{"nl":["Nachtleven"],"en":["Nightlife"],"fr":["Vie nocturne"],"de":["Nachtleben"],"es":["Vida nocturna"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EDanscaf\u00e9s en clubs in Gent\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHet beste nachtleven vind je in Gent. De duizenden studenten, levendige sfeer en hippe muziek scene maken van Gent de ideale bestemming voor een nachtje stappen. Op de Oude Beestenmarkt struikel je over de trendy trekpleisters. De Vlasmarkt is een aantrekkingspool voor de echte nachtraven. De Overpoort is de habitat van studenten waar je tot laat in de ochtend kan doorfeesten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUitgaan in Gent, de hotste danscaf\u00e9s en clubs op een rijtje!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EThe best night life can be found in Ghent. The thousands of students, lively atmosphere and cool music scene make Ghent the ideal destination for a night out. At the Oude Beestenmarkt, you will be tripping over trendy places to go. De Vlasmarkt is a meeting place for real night owls. De Overpoort is where you will find the students and where you can party until late the next the morning. Going out in Ghent, the hottest dance clubs and night clubs in one place!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ELe meilleur de la vie nocturne se trouve \u00e0 Gand. Ses milliers d\u2019\u00e9tudiants, son atmosph\u00e8re vibrante et sa sc\u00e8ne musicale branch\u00e9e font de cette vile la destination id\u00e9ale pour une vir\u00e9e nocturne. Venez d\u00e9ambuler sur le Oude Beestenmarkt, entre les diff\u00e9rentes attractions \u00e0 la mode. Le Vlasmarkt est quant \u00e0 lui l\u2019\u00e9picentre de la vie nocturne gantoise et la rue Overpoort est la demeure des \u00e9tudiants. Vous pourrez y battre le pav\u00e9 jusqu\u2019aux petites heures du matin. Sortez \u00e0 Gand, et d\u00e9couvrez tous les caf\u00e9s dansants et clubs les plus tendance du moment!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat das beste Nachtleben zu bieten. Die vielen Tausend Studierenden, die lebendige Atmosph\u00e4re und die reiche Musikszene machen aus Gent das perfekte Ziel f\u00fcr eine perfekte Nacht. Am Oude Beestenmarkt reiht sich ein trendy Lokal an das andere. Der Vlasmarkt ist Anziehungspunkt f\u00fcr richtige Nachteulen. Wenn Studierende bis in die fr\u00fchen Morgenstunden feiern wollen, sind sie in Overpoort genau richtig. Ausgehen in Gent: Die besten Tanzcaf\u00e9s und Clubs aufgelistet!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ELa mejor vida nocturna es la de Gante. Miles de estudiantes, un ambiente de fiesta y buena m\u00fasica hacen de Gante el lugar ideal para irse de fiesta. El \u201cOude Beestenmarkt\u201d est\u00e1 lleno de locales de moda. Y para los quieran estar de fiesta hasta altas horas de la ma\u00f1ana est\u00e1 el Vlasmarkt. El Overpoort es el h\u00e1bitat de estudiantes, en esta calle los bares abren hasta la ma\u00f1ana siguiente. Salir en Gante, \u00a1un resumen de los mejores bares y discotecas!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/399d817e-3eb7-4af0-9114-0194e2e604f8","modified":{"nl":["2018-01-08T15:11:14+00:00"],"en":["2018-01-26T13:13:18+00:00"],"fr":["2018-01-26T13:12:56+00:00"],"de":["2018-01-26T13:13:36+00:00"],"es":["2018-01-26T13:13:54+00:00"]}},{"tid":[373],"name":{"nl":["Wereldkeuken"],"en":["World cuisine"],"fr":["Cuisine du monde"],"de":["Internationale K\u00fcche"],"es":["Cocina internacional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a34b1ba7-1f80-46f6-a4db-808266b87ee2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-05-11T13:09:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.731021 51.054361)","Point",51.054361,3.7310210000000001,3.7310210000000001,51.054361,3.7310210000000001,51.054361,"u14dkyhv5ndy","51.054361,3.731021"],"field_opening_hours":["982","292"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/9ac4fd8b-95c2-4d35-a68f-4203dd173db4","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oude beestenmarkt 4","modified":{"nl":["2018-03-19T11:46:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Gomez"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hello@cafegomez.be"]],"telephone":[["+3293912277"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/976","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/976","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gomez-bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gomez-plafond.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gomez-bar.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Gomez "],"en":["Gomez "],"fr":["Gomez "],"de":["Gomez "],"es":["Gomez "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/gomez","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1750","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hier kun je de avond inzetten met een aperitief, genieten van kleine gerechten en een nachtje doorzakken. \r\n"],"en":["Start the evening here with an aperitif, enjoy little dishes and let the night unfold around you. "],"fr":["Ici, vous pouvez entamer la soir\u00e9e autour d\u2019un ap\u00e9ritif, savourer de bons petits plats et vous enivrer jusqu\u2019au petit matin. "],"de":["Hier k\u00f6nnen Sie den Abend mit einem Aperitif angehen lassen, kleine Gerichte genie\u00dfen und gern eine Nacht durchzechen. "],"es":["Aqu\u00ed podemos empezar la noche con un aperitivo, disfrutar de peque\u00f1os platos o tomar unas copas."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe ceiling is a real eye-catcher, inspired by Russian prison tattoos.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe name is a tribute to the former Portuguese star footballer Nuno Gomes.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-05-11T12:58:29+00:00"],"en":["2016-05-11T13:12:23+00:00"],"fr":["2016-05-11T13:11:19+00:00"],"de":["2016-05-11T13:13:46+00:00"],"es":["2016-05-11T13:15:44+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-531],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/74b684c0-020a-49f4-a432-302da9f3c771"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa","modified":{"nl":["2018-03-29T12:11:02+00:00"],"en":["2018-03-29T12:11:02+00:00"],"fr":["2018-03-29T12:11:02+00:00"],"de":["2018-03-29T12:11:02+00:00"],"es":["2018-03-29T12:11:02+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/cloudsinmycoffee9000\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/clouds-in-my-coffee\/4ff6961d45b019248cf7200f",""]],"description":{"nl":["Culinair genieten in een multiculturele buurt"],"en":["Culinary treats in a multicultural neighbourhood"],"fr":["Plaisirs culinaires dans un quartier multiculturel"],"de":["Kulinarischer Genuss in einem Multikultiviertel"],"es":["Deliciosa comida en un barrio multicultural"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-05-11T12:40:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.742948 51.054707)","Point",51.054707000000001,3.7429480000000002,3.7429480000000002,51.054707000000001,3.7429480000000002,51.054707000000001,"u14dmnjx1p0q","51.054707,3.742948"],"field_opening_hours":["1055","135"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2cbe0c1a-5316-4a55-8a0e-9a898a470c7d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Dendermondsesteenweg 104","modified":{"nl":["2018-03-19T10:34:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Clouds in my coffee "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hello@clouds9000.com"]],"telephone":[["+3293368434"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/975","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/975","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Clouds in my coffee "],"en":["Clouds in my coffee "],"fr":["Clouds in my coffee "],"de":["Clouds in my coffee "],"es":["Clouds in my coffee "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/clouds-my-coffee","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1749","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De ideale plek voor een relaxed ontbijt in een kleurrijke buurt. "],"en":["The ideal place for a relaxed breakfast in a colourful neighbourhood. "],"fr":["Le lieu id\u00e9al pour fl\u00e9marder devant un bon petit-d\u00e9jeuner dans un quartier haut en couleur. "],"de":["Dies ist der ideale Ort, um ganz entspannt in einer abwechslungsreichen Umgebung zu fr\u00fchst\u00fccken."],"es":["El sitio perfecto para un desayuno relajado en un colorido barrio."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EGo for one of the delicious breakfast menus or just pick whatever takes your fancy.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHot coffee ready for you all day.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EChildren are welcome.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-05-11T12:58:29+00:00"],"en":["2016-05-11T13:12:23+00:00"],"fr":["2016-05-11T13:11:19+00:00"],"de":["2016-05-11T13:13:46+00:00"],"es":["2016-05-11T13:15:44+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-531],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/74b684c0-020a-49f4-a432-302da9f3c771"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa","modified":{"nl":["2018-03-29T12:11:02+00:00"],"en":["2018-03-29T12:11:02+00:00"],"fr":["2018-03-29T12:11:02+00:00"],"de":["2018-03-29T12:11:02+00:00"],"es":["2018-03-29T12:11:02+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/cloudsinmycoffee9000\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/clouds-in-my-coffee\/4ff6961d45b019248cf7200f",""]],"description":{"nl":["Culinair genieten in een multiculturele buurt"],"en":["Culinary treats in a multicultural neighbourhood"],"fr":["Plaisirs culinaires dans un quartier multiculturel"],"de":["Kulinarischer Genuss in einem Multikultiviertel"],"es":["Deliciosa comida en un barrio multicultural"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-05-11T12:40:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.742948 51.054707)","Point",51.054707000000001,3.7429480000000002,3.7429480000000002,51.054707000000001,3.7429480000000002,51.054707000000001,"u14dmnjx1p0q","51.054707,3.742948"],"field_opening_hours":["1055","135"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2cbe0c1a-5316-4a55-8a0e-9a898a470c7d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Dendermondsesteenweg 104","modified":{"nl":["2018-03-19T10:34:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Clouds in my coffee "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hello@clouds9000.com"]],"telephone":[["+3293368434"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/975","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/975","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Clouds in my coffee "],"en":["Clouds in my coffee "],"fr":["Clouds in my coffee "],"de":["Clouds in my coffee "],"es":["Clouds in my coffee "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/clouds-my-coffee","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1749","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De ideale plek voor een relaxed ontbijt in een kleurrijke buurt. "],"en":["The ideal place for a relaxed breakfast in a colourful neighbourhood. "],"fr":["Le lieu id\u00e9al pour fl\u00e9marder devant un bon petit-d\u00e9jeuner dans un quartier haut en couleur. "],"de":["Dies ist der ideale Ort, um ganz entspannt in einer abwechslungsreichen Umgebung zu fr\u00fchst\u00fccken."],"es":["El sitio perfecto para un desayuno relajado en un colorido barrio."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EGo for one of the delicious breakfast menus or just pick whatever takes your fancy.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHot coffee ready for you all day.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EChildren are welcome.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-05-11T12:58:29+00:00"],"en":["2016-05-11T13:12:23+00:00"],"fr":["2016-05-11T13:11:19+00:00"],"de":["2016-05-11T13:13:46+00:00"],"es":["2016-05-11T13:15:44+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-531],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/74b684c0-020a-49f4-a432-302da9f3c771"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa","modified":{"nl":["2018-03-29T12:11:02+00:00"],"en":["2018-03-29T12:11:02+00:00"],"fr":["2018-03-29T12:11:02+00:00"],"de":["2018-03-29T12:11:02+00:00"],"es":["2018-03-29T12:11:02+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/cloudsinmycoffee9000\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/clouds-in-my-coffee\/4ff6961d45b019248cf7200f",""]],"description":{"nl":["Culinair genieten in een multiculturele buurt"],"en":["Culinary treats in a multicultural neighbourhood"],"fr":["Plaisirs culinaires dans un quartier multiculturel"],"de":["Kulinarischer Genuss in einem Multikultiviertel"],"es":["Deliciosa comida en un barrio multicultural"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-05-11T12:40:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.742948 51.054707)","Point",51.054707000000001,3.7429480000000002,3.7429480000000002,51.054707000000001,3.7429480000000002,51.054707000000001,"u14dmnjx1p0q","51.054707,3.742948"],"field_opening_hours":["1055","135"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2cbe0c1a-5316-4a55-8a0e-9a898a470c7d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Dendermondsesteenweg 104","modified":{"nl":["2018-03-19T10:34:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Clouds in my coffee "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hello@clouds9000.com"]],"telephone":[["+3293368434"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/975","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/975","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Clouds in my coffee "],"en":["Clouds in my coffee "],"fr":["Clouds in my coffee "],"de":["Clouds in my coffee "],"es":["Clouds in my coffee "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/clouds-my-coffee","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1749","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De ideale plek voor een relaxed ontbijt in een kleurrijke buurt. "],"en":["The ideal place for a relaxed breakfast in a colourful neighbourhood. "],"fr":["Le lieu id\u00e9al pour fl\u00e9marder devant un bon petit-d\u00e9jeuner dans un quartier haut en couleur. "],"de":["Dies ist der ideale Ort, um ganz entspannt in einer abwechslungsreichen Umgebung zu fr\u00fchst\u00fccken."],"es":["El sitio perfecto para un desayuno relajado en un colorido barrio."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EGo for one of the delicious breakfast menus or just pick whatever takes your fancy.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHot coffee ready for you all day.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EChildren are welcome.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-05-11T12:58:29+00:00"],"en":["2016-05-11T13:12:23+00:00"],"fr":["2016-05-11T13:11:19+00:00"],"de":["2016-05-11T13:13:46+00:00"],"es":["2016-05-11T13:15:44+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-531],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/74b684c0-020a-49f4-a432-302da9f3c771"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa","modified":{"nl":["2018-03-29T12:11:02+00:00"],"en":["2018-03-29T12:11:02+00:00"],"fr":["2018-03-29T12:11:02+00:00"],"de":["2018-03-29T12:11:02+00:00"],"es":["2018-03-29T12:11:02+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/cloudsinmycoffee9000\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/clouds-in-my-coffee\/4ff6961d45b019248cf7200f",""]],"description":{"nl":["Culinair genieten in een multiculturele buurt"],"en":["Culinary treats in a multicultural neighbourhood"],"fr":["Plaisirs culinaires dans un quartier multiculturel"],"de":["Kulinarischer Genuss in einem Multikultiviertel"],"es":["Deliciosa comida en un barrio multicultural"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-05-11T12:40:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.742948 51.054707)","Point",51.054707000000001,3.7429480000000002,3.7429480000000002,51.054707000000001,3.7429480000000002,51.054707000000001,"u14dmnjx1p0q","51.054707,3.742948"],"field_opening_hours":["1055","135"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2cbe0c1a-5316-4a55-8a0e-9a898a470c7d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Dendermondsesteenweg 104","modified":{"nl":["2018-03-19T10:34:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Clouds in my coffee "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hello@clouds9000.com"]],"telephone":[["+3293368434"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/975","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/975","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Clouds in my coffee "],"en":["Clouds in my coffee "],"fr":["Clouds in my coffee "],"de":["Clouds in my coffee "],"es":["Clouds in my coffee "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/clouds-my-coffee","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1749","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De ideale plek voor een relaxed ontbijt in een kleurrijke buurt. "],"en":["The ideal place for a relaxed breakfast in a colourful neighbourhood. "],"fr":["Le lieu id\u00e9al pour fl\u00e9marder devant un bon petit-d\u00e9jeuner dans un quartier haut en couleur. "],"de":["Dies ist der ideale Ort, um ganz entspannt in einer abwechslungsreichen Umgebung zu fr\u00fchst\u00fccken."],"es":["El sitio perfecto para un desayuno relajado en un colorido barrio."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EGo for one of the delicious breakfast menus or just pick whatever takes your fancy.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHot coffee ready for you all day.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EChildren are welcome.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-05-11T12:58:29+00:00"],"en":["2016-05-11T13:12:23+00:00"],"fr":["2016-05-11T13:11:19+00:00"],"de":["2016-05-11T13:13:46+00:00"],"es":["2016-05-11T13:15:44+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-531],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7522b9c6-fc29-4b2b-b911-9f647b942cbb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/74b684c0-020a-49f4-a432-302da9f3c771"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/eff9e51a-b057-4f7c-a47b-8df3ef5ff4fa","modified":{"nl":["2018-03-29T12:11:02+00:00"],"en":["2018-03-29T12:11:02+00:00"],"fr":["2018-03-29T12:11:02+00:00"],"de":["2018-03-29T12:11:02+00:00"],"es":["2018-03-29T12:11:02+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/cloudsinmycoffee9000\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/clouds-in-my-coffee\/4ff6961d45b019248cf7200f",""]],"description":{"nl":["Culinair genieten in een multiculturele buurt"],"en":["Culinary treats in a multicultural neighbourhood"],"fr":["Plaisirs culinaires dans un quartier multiculturel"],"de":["Kulinarischer Genuss in einem Multikultiviertel"],"es":["Deliciosa comida en un barrio multicultural"]},"keywords":[{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-05-11T12:40:22+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.742948 51.054707)","Point",51.054707000000001,3.7429480000000002,3.7429480000000002,51.054707000000001,3.7429480000000002,51.054707000000001,"u14dmnjx1p0q","51.054707,3.742948"],"field_opening_hours":["1055","135"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/2cbe0c1a-5316-4a55-8a0e-9a898a470c7d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Dendermondsesteenweg 104","modified":{"nl":["2018-03-19T10:34:20+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Clouds in my coffee "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["hello@clouds9000.com"]],"telephone":[["+3293368434"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/975","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/975","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Clouds%20in%20my%20coffee-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Clouds%20in%20my%20coffee-4.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Clouds in my coffee "],"en":["Clouds in my coffee "],"fr":["Clouds in my coffee "],"de":["Clouds in my coffee "],"es":["Clouds in my coffee "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/clouds-my-coffee","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1749","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De ideale plek voor een relaxed ontbijt in een kleurrijke buurt. "],"en":["The ideal place for a relaxed breakfast in a colourful neighbourhood. "],"fr":["Le lieu id\u00e9al pour fl\u00e9marder devant un bon petit-d\u00e9jeuner dans un quartier haut en couleur. "],"de":["Dies ist der ideale Ort, um ganz entspannt in einer abwechslungsreichen Umgebung zu fr\u00fchst\u00fccken."],"es":["El sitio perfecto para un desayuno relajado en un colorido barrio."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EGo for one of the delicious breakfast menus or just pick whatever takes your fancy.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EHot coffee ready for you all day.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EChildren are welcome.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-05-11T12:28:46+00:00"],"en":["2016-05-11T12:36:35+00:00"],"fr":["2016-05-11T12:35:07+00:00"],"de":["2016-05-11T12:38:00+00:00"],"es":["2016-05-11T12:41:07+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-279],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/701e964c-16ff-4624-b1d8-f934a259f461","modified":{"nl":["2018-03-19T16:16:53+00:00"],"en":["2018-03-19T16:16:53+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:16:53+00:00"],"de":["2018-03-19T16:16:53+00:00"],"es":["2018-03-19T16:16:53+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/baravinsgent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/baravins\/5343a0e9498e9d546451529d",""]],"description":{"nl":["Proef nieuwe smaken van kleine familiale wijnhuizen"],"en":["Taste new flavours from small family estates"],"fr":["Go\u00fbtez de nouvelles saveurs de vignobles familiaux"],"de":["Neues von kleinen famili\u00e4ren Weinh\u00e4usern kosten"],"es":["Descubra los nuevos sabores en las casas de vino"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[287],"name":{"nl":["Wijnbar"],"en":["Wine bar"],"fr":["Bar \u00e0 vins"],"de":["Weinbar"],"es":["Bar de vinos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-01-27T12:08:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.730628 51.057279)","Point",51.057279000000001,3.7306279999999998,3.7306279999999998,51.057279000000001,3.7306279999999998,51.057279000000001,"u14dkysw1ytu","51.057279,3.730628"],"field_opening_hours":["971","105"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/4ea767f8-6706-4b44-84a9-94aec3eab248","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Steendam 53","modified":{"nl":["2018-03-19T09:28:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Baravins"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@baravins.be"]],"telephone":[["+3293240085"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/952","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/952","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/baravins-bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/baravins-interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/baravins-interieur3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/baravins-bar.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Baravins"],"en":["Baravins"],"fr":["Baravins"],"de":["Baravins"],"es":["Baravins"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/baravins","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1748","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hip, trendy en modern ingerichte bar. \r\n"],"en":["Hip, trendy bar with modern furnishings."],"fr":["Bar branch\u00e9, tendance et moderne."],"de":["Eine hippe, trendige und modern ausgestattete Bar."],"es":["Vinoteca moderna, sofisticada y de moda. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe quirky wine list gives you a choice of wines from small, family vintners such as the Flemish local wines made by Wijndomein Waes on the principles of tradition, authenticity and quality. Other drinks and a selection of snacks are also available.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EYou can also have lunch here at weekends.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-05-11T12:28:46+00:00"],"en":["2016-05-11T12:36:35+00:00"],"fr":["2016-05-11T12:35:07+00:00"],"de":["2016-05-11T12:38:00+00:00"],"es":["2016-05-11T12:41:07+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-279],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/701e964c-16ff-4624-b1d8-f934a259f461","modified":{"nl":["2018-03-19T16:16:53+00:00"],"en":["2018-03-19T16:16:53+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:16:53+00:00"],"de":["2018-03-19T16:16:53+00:00"],"es":["2018-03-19T16:16:53+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/baravinsgent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/baravins\/5343a0e9498e9d546451529d",""]],"description":{"nl":["Proef nieuwe smaken van kleine familiale wijnhuizen"],"en":["Taste new flavours from small family estates"],"fr":["Go\u00fbtez de nouvelles saveurs de vignobles familiaux"],"de":["Neues von kleinen famili\u00e4ren Weinh\u00e4usern kosten"],"es":["Descubra los nuevos sabores en las casas de vino"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[287],"name":{"nl":["Wijnbar"],"en":["Wine bar"],"fr":["Bar \u00e0 vins"],"de":["Weinbar"],"es":["Bar de vinos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-01-27T12:08:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.730628 51.057279)","Point",51.057279000000001,3.7306279999999998,3.7306279999999998,51.057279000000001,3.7306279999999998,51.057279000000001,"u14dkysw1ytu","51.057279,3.730628"],"field_opening_hours":["971","105"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/4ea767f8-6706-4b44-84a9-94aec3eab248","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Steendam 53","modified":{"nl":["2018-03-19T09:28:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Baravins"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@baravins.be"]],"telephone":[["+3293240085"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/952","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/952","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/baravins-bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/baravins-interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/baravins-interieur3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/baravins-bar.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Baravins"],"en":["Baravins"],"fr":["Baravins"],"de":["Baravins"],"es":["Baravins"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/baravins","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1748","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hip, trendy en modern ingerichte bar. \r\n"],"en":["Hip, trendy bar with modern furnishings."],"fr":["Bar branch\u00e9, tendance et moderne."],"de":["Eine hippe, trendige und modern ausgestattete Bar."],"es":["Vinoteca moderna, sofisticada y de moda. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe quirky wine list gives you a choice of wines from small, family vintners such as the Flemish local wines made by Wijndomein Waes on the principles of tradition, authenticity and quality. Other drinks and a selection of snacks are also available.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EYou can also have lunch here at weekends.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-05-11T12:28:46+00:00"],"en":["2016-05-11T12:36:35+00:00"],"fr":["2016-05-11T12:35:07+00:00"],"de":["2016-05-11T12:38:00+00:00"],"es":["2016-05-11T12:41:07+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-279],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/701e964c-16ff-4624-b1d8-f934a259f461","modified":{"nl":["2018-03-19T16:16:53+00:00"],"en":["2018-03-19T16:16:53+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:16:53+00:00"],"de":["2018-03-19T16:16:53+00:00"],"es":["2018-03-19T16:16:53+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/baravinsgent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/baravins\/5343a0e9498e9d546451529d",""]],"description":{"nl":["Proef nieuwe smaken van kleine familiale wijnhuizen"],"en":["Taste new flavours from small family estates"],"fr":["Go\u00fbtez de nouvelles saveurs de vignobles familiaux"],"de":["Neues von kleinen famili\u00e4ren Weinh\u00e4usern kosten"],"es":["Descubra los nuevos sabores en las casas de vino"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[287],"name":{"nl":["Wijnbar"],"en":["Wine bar"],"fr":["Bar \u00e0 vins"],"de":["Weinbar"],"es":["Bar de vinos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-01-27T12:08:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.730628 51.057279)","Point",51.057279000000001,3.7306279999999998,3.7306279999999998,51.057279000000001,3.7306279999999998,51.057279000000001,"u14dkysw1ytu","51.057279,3.730628"],"field_opening_hours":["971","105"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/4ea767f8-6706-4b44-84a9-94aec3eab248","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Steendam 53","modified":{"nl":["2018-03-19T09:28:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Baravins"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@baravins.be"]],"telephone":[["+3293240085"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/952","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/952","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/baravins-bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/baravins-interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/baravins-interieur3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/baravins-bar.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Baravins"],"en":["Baravins"],"fr":["Baravins"],"de":["Baravins"],"es":["Baravins"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/baravins","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1748","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hip, trendy en modern ingerichte bar. \r\n"],"en":["Hip, trendy bar with modern furnishings."],"fr":["Bar branch\u00e9, tendance et moderne."],"de":["Eine hippe, trendige und modern ausgestattete Bar."],"es":["Vinoteca moderna, sofisticada y de moda. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe quirky wine list gives you a choice of wines from small, family vintners such as the Flemish local wines made by Wijndomein Waes on the principles of tradition, authenticity and quality. Other drinks and a selection of snacks are also available.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EYou can also have lunch here at weekends.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-05-11T12:28:46+00:00"],"en":["2016-05-11T12:36:35+00:00"],"fr":["2016-05-11T12:35:07+00:00"],"de":["2016-05-11T12:38:00+00:00"],"es":["2016-05-11T12:41:07+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-279],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/701e964c-16ff-4624-b1d8-f934a259f461","modified":{"nl":["2018-03-19T16:16:53+00:00"],"en":["2018-03-19T16:16:53+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:16:53+00:00"],"de":["2018-03-19T16:16:53+00:00"],"es":["2018-03-19T16:16:53+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/baravinsgent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/baravins\/5343a0e9498e9d546451529d",""]],"description":{"nl":["Proef nieuwe smaken van kleine familiale wijnhuizen"],"en":["Taste new flavours from small family estates"],"fr":["Go\u00fbtez de nouvelles saveurs de vignobles familiaux"],"de":["Neues von kleinen famili\u00e4ren Weinh\u00e4usern kosten"],"es":["Descubra los nuevos sabores en las casas de vino"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[287],"name":{"nl":["Wijnbar"],"en":["Wine bar"],"fr":["Bar \u00e0 vins"],"de":["Weinbar"],"es":["Bar de vinos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-01-27T12:08:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.730628 51.057279)","Point",51.057279000000001,3.7306279999999998,3.7306279999999998,51.057279000000001,3.7306279999999998,51.057279000000001,"u14dkysw1ytu","51.057279,3.730628"],"field_opening_hours":["971","105"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/4ea767f8-6706-4b44-84a9-94aec3eab248","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Steendam 53","modified":{"nl":["2018-03-19T09:28:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Baravins"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@baravins.be"]],"telephone":[["+3293240085"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/952","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/952","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/baravins-bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/baravins-interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/baravins-interieur3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/baravins-bar.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Baravins"],"en":["Baravins"],"fr":["Baravins"],"de":["Baravins"],"es":["Baravins"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/baravins","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1748","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hip, trendy en modern ingerichte bar. \r\n"],"en":["Hip, trendy bar with modern furnishings."],"fr":["Bar branch\u00e9, tendance et moderne."],"de":["Eine hippe, trendige und modern ausgestattete Bar."],"es":["Vinoteca moderna, sofisticada y de moda. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe quirky wine list gives you a choice of wines from small, family vintners such as the Flemish local wines made by Wijndomein Waes on the principles of tradition, authenticity and quality. Other drinks and a selection of snacks are also available.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EYou can also have lunch here at weekends.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-05-11T12:28:46+00:00"],"en":["2016-05-11T12:36:35+00:00"],"fr":["2016-05-11T12:35:07+00:00"],"de":["2016-05-11T12:38:00+00:00"],"es":["2016-05-11T12:41:07+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-279],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3feb305a-a190-47ff-8ed3-03c99a7bccb7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9ec10c54-aa57-44b4-b3d5-655d3b4ee0c7"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d47387f0-6ac5-4b54-9e19-4f3ac124039e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/701e964c-16ff-4624-b1d8-f934a259f461","modified":{"nl":["2018-03-19T16:16:53+00:00"],"en":["2018-03-19T16:16:53+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:16:53+00:00"],"de":["2018-03-19T16:16:53+00:00"],"es":["2018-03-19T16:16:53+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/baravinsgent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/baravins\/5343a0e9498e9d546451529d",""]],"description":{"nl":["Proef nieuwe smaken van kleine familiale wijnhuizen"],"en":["Taste new flavours from small family estates"],"fr":["Go\u00fbtez de nouvelles saveurs de vignobles familiaux"],"de":["Neues von kleinen famili\u00e4ren Weinh\u00e4usern kosten"],"es":["Descubra los nuevos sabores en las casas de vino"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[287],"name":{"nl":["Wijnbar"],"en":["Wine bar"],"fr":["Bar \u00e0 vins"],"de":["Weinbar"],"es":["Bar de vinos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-01-27T12:08:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.730628 51.057279)","Point",51.057279000000001,3.7306279999999998,3.7306279999999998,51.057279000000001,3.7306279999999998,51.057279000000001,"u14dkysw1ytu","51.057279,3.730628"],"field_opening_hours":["971","105"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/4ea767f8-6706-4b44-84a9-94aec3eab248","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Steendam 53","modified":{"nl":["2018-03-19T09:28:03+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Baravins"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@baravins.be"]],"telephone":[["+3293240085"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/952","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/952","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/baravins-bar.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/baravins-interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/baravins-interieur3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/baravins-bar.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Baravins"],"en":["Baravins"],"fr":["Baravins"],"de":["Baravins"],"es":["Baravins"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/baravins","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1748","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hip, trendy en modern ingerichte bar. \r\n"],"en":["Hip, trendy bar with modern furnishings."],"fr":["Bar branch\u00e9, tendance et moderne."],"de":["Eine hippe, trendige und modern ausgestattete Bar."],"es":["Vinoteca moderna, sofisticada y de moda. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe quirky wine list gives you a choice of wines from small, family vintners such as the Flemish local wines made by Wijndomein Waes on the principles of tradition, authenticity and quality. Other drinks and a selection of snacks are also available.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EYou can also have lunch here at weekends.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-02-16T11:52:29+00:00"],"en":["2016-02-16T13:47:39+00:00"],"fr":["2016-02-16T11:57:39+00:00"],"de":["2016-02-16T13:49:08+00:00"],"es":["2016-02-16T13:51:20+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[820],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e172f1fd-cb4a-4954-b4dd-92de753884ed"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/081936ab-99cb-4c27-8157-4879a35e45ff","modified":{"nl":["2018-03-21T15:04:57+00:00"],"en":["2018-03-21T15:04:57+00:00"],"fr":["2018-03-21T15:04:57+00:00"],"de":["2018-03-21T15:04:57+00:00"],"es":["2018-03-21T15:04:57+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/restaurantneufmille\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/neuf-mille\/53ce62d2498e559f4934cb66",""]],"description":{"nl":["Restaurant in het bruisende Oudburg "],"en":["Restaurant at the bubbly Oudburg"],"fr":["Restaurant dans le quartier anim\u00e9 Oudburg"],"de":["Restaurant im pulsierenden Oudburg"],"es":["Restaurante en el animado Oudburg"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-02-16T11:45:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724438 51.058432)","Point",51.058432000000003,3.7244380000000001,3.7244380000000001,51.058432000000003,3.7244380000000001,51.058432000000003,"u14dkybhctw6","51.058432,3.724438"],"field_opening_hours":["1096","257"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ed5a8dd2-eccd-4c4a-ae1c-1b38f07df7b2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 54","modified":{"nl":["2018-03-19T14:16:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Neuf Mille"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["contact@neuf-mille.be"]],"telephone":[["+3293912052"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/965","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/965","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/neuf_mille-zaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004840.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004887.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/neuf_mille-zaal.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Neuf Mille "],"en":["Neuf Mille "],"fr":["Neuf Mille "],"de":["Neuf Mille "],"es":["Neuf Mille "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/neuf-mille","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1747","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het restaurant biedt lunchmenu\u2019s, menu\u2019s voor speciale gelegenheden en het \u201c9000\u201d maandmenu. Je kunt er ook \u00e0 la carte eten. "],"en":["Neuf Mille is located in Oudburg."],"fr":["Neuf Mille est situ\u00e9 dans l\u2019Oudburg."],"de":["Neuf Mille liegt in Oudburg."],"es":["Neuf Mille est\u00e1 en Oudburg."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEnjoy a drink with or without snacks in the bar\/lounge.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nThe restaurant offers lunch menus, menus for special occasions and the \u201c9000\u201d menu of the month. You can also eat \u00e0 la carte. The \u201cChef\u2019s Table\u201d can accommodate 6 to 13 people. At this exclusive table overlooking the kitchen, you can enjoy a three to seven-course meal composed entirely according to your wishes.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nPlease make a reservation if possible.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-02-16T11:52:29+00:00"],"en":["2016-02-16T13:47:39+00:00"],"fr":["2016-02-16T11:57:39+00:00"],"de":["2016-02-16T13:49:08+00:00"],"es":["2016-02-16T13:51:20+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[820],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e172f1fd-cb4a-4954-b4dd-92de753884ed"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/081936ab-99cb-4c27-8157-4879a35e45ff","modified":{"nl":["2018-03-21T15:04:57+00:00"],"en":["2018-03-21T15:04:57+00:00"],"fr":["2018-03-21T15:04:57+00:00"],"de":["2018-03-21T15:04:57+00:00"],"es":["2018-03-21T15:04:57+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/restaurantneufmille\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/neuf-mille\/53ce62d2498e559f4934cb66",""]],"description":{"nl":["Restaurant in het bruisende Oudburg "],"en":["Restaurant at the bubbly Oudburg"],"fr":["Restaurant dans le quartier anim\u00e9 Oudburg"],"de":["Restaurant im pulsierenden Oudburg"],"es":["Restaurante en el animado Oudburg"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-02-16T11:45:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724438 51.058432)","Point",51.058432000000003,3.7244380000000001,3.7244380000000001,51.058432000000003,3.7244380000000001,51.058432000000003,"u14dkybhctw6","51.058432,3.724438"],"field_opening_hours":["1096","257"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ed5a8dd2-eccd-4c4a-ae1c-1b38f07df7b2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 54","modified":{"nl":["2018-03-19T14:16:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Neuf Mille"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["contact@neuf-mille.be"]],"telephone":[["+3293912052"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/965","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/965","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/neuf_mille-zaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004840.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004887.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/neuf_mille-zaal.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Neuf Mille "],"en":["Neuf Mille "],"fr":["Neuf Mille "],"de":["Neuf Mille "],"es":["Neuf Mille "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/neuf-mille","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1747","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het restaurant biedt lunchmenu\u2019s, menu\u2019s voor speciale gelegenheden en het \u201c9000\u201d maandmenu. Je kunt er ook \u00e0 la carte eten. "],"en":["Neuf Mille is located in Oudburg."],"fr":["Neuf Mille est situ\u00e9 dans l\u2019Oudburg."],"de":["Neuf Mille liegt in Oudburg."],"es":["Neuf Mille est\u00e1 en Oudburg."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEnjoy a drink with or without snacks in the bar\/lounge.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nThe restaurant offers lunch menus, menus for special occasions and the \u201c9000\u201d menu of the month. You can also eat \u00e0 la carte. The \u201cChef\u2019s Table\u201d can accommodate 6 to 13 people. At this exclusive table overlooking the kitchen, you can enjoy a three to seven-course meal composed entirely according to your wishes.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nPlease make a reservation if possible.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-02-16T11:52:29+00:00"],"en":["2016-02-16T13:47:39+00:00"],"fr":["2016-02-16T11:57:39+00:00"],"de":["2016-02-16T13:49:08+00:00"],"es":["2016-02-16T13:51:20+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[820],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e172f1fd-cb4a-4954-b4dd-92de753884ed"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/081936ab-99cb-4c27-8157-4879a35e45ff","modified":{"nl":["2018-03-21T15:04:57+00:00"],"en":["2018-03-21T15:04:57+00:00"],"fr":["2018-03-21T15:04:57+00:00"],"de":["2018-03-21T15:04:57+00:00"],"es":["2018-03-21T15:04:57+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/restaurantneufmille\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/neuf-mille\/53ce62d2498e559f4934cb66",""]],"description":{"nl":["Restaurant in het bruisende Oudburg "],"en":["Restaurant at the bubbly Oudburg"],"fr":["Restaurant dans le quartier anim\u00e9 Oudburg"],"de":["Restaurant im pulsierenden Oudburg"],"es":["Restaurante en el animado Oudburg"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-02-16T11:45:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724438 51.058432)","Point",51.058432000000003,3.7244380000000001,3.7244380000000001,51.058432000000003,3.7244380000000001,51.058432000000003,"u14dkybhctw6","51.058432,3.724438"],"field_opening_hours":["1096","257"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ed5a8dd2-eccd-4c4a-ae1c-1b38f07df7b2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 54","modified":{"nl":["2018-03-19T14:16:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Neuf Mille"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["contact@neuf-mille.be"]],"telephone":[["+3293912052"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/965","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/965","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/neuf_mille-zaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004840.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004887.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/neuf_mille-zaal.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Neuf Mille "],"en":["Neuf Mille "],"fr":["Neuf Mille "],"de":["Neuf Mille "],"es":["Neuf Mille "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/neuf-mille","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1747","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het restaurant biedt lunchmenu\u2019s, menu\u2019s voor speciale gelegenheden en het \u201c9000\u201d maandmenu. Je kunt er ook \u00e0 la carte eten. "],"en":["Neuf Mille is located in Oudburg."],"fr":["Neuf Mille est situ\u00e9 dans l\u2019Oudburg."],"de":["Neuf Mille liegt in Oudburg."],"es":["Neuf Mille est\u00e1 en Oudburg."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEnjoy a drink with or without snacks in the bar\/lounge.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nThe restaurant offers lunch menus, menus for special occasions and the \u201c9000\u201d menu of the month. You can also eat \u00e0 la carte. The \u201cChef\u2019s Table\u201d can accommodate 6 to 13 people. At this exclusive table overlooking the kitchen, you can enjoy a three to seven-course meal composed entirely according to your wishes.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nPlease make a reservation if possible.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-02-16T11:52:29+00:00"],"en":["2016-02-16T13:47:39+00:00"],"fr":["2016-02-16T11:57:39+00:00"],"de":["2016-02-16T13:49:08+00:00"],"es":["2016-02-16T13:51:20+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[820],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e172f1fd-cb4a-4954-b4dd-92de753884ed"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/081936ab-99cb-4c27-8157-4879a35e45ff","modified":{"nl":["2018-03-21T15:04:57+00:00"],"en":["2018-03-21T15:04:57+00:00"],"fr":["2018-03-21T15:04:57+00:00"],"de":["2018-03-21T15:04:57+00:00"],"es":["2018-03-21T15:04:57+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/restaurantneufmille\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/neuf-mille\/53ce62d2498e559f4934cb66",""]],"description":{"nl":["Restaurant in het bruisende Oudburg "],"en":["Restaurant at the bubbly Oudburg"],"fr":["Restaurant dans le quartier anim\u00e9 Oudburg"],"de":["Restaurant im pulsierenden Oudburg"],"es":["Restaurante en el animado Oudburg"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-02-16T11:45:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724438 51.058432)","Point",51.058432000000003,3.7244380000000001,3.7244380000000001,51.058432000000003,3.7244380000000001,51.058432000000003,"u14dkybhctw6","51.058432,3.724438"],"field_opening_hours":["1096","257"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ed5a8dd2-eccd-4c4a-ae1c-1b38f07df7b2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 54","modified":{"nl":["2018-03-19T14:16:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Neuf Mille"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["contact@neuf-mille.be"]],"telephone":[["+3293912052"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/965","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/965","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/neuf_mille-zaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004840.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004887.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/neuf_mille-zaal.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Neuf Mille "],"en":["Neuf Mille "],"fr":["Neuf Mille "],"de":["Neuf Mille "],"es":["Neuf Mille "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/neuf-mille","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1747","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het restaurant biedt lunchmenu\u2019s, menu\u2019s voor speciale gelegenheden en het \u201c9000\u201d maandmenu. Je kunt er ook \u00e0 la carte eten. "],"en":["Neuf Mille is located in Oudburg."],"fr":["Neuf Mille est situ\u00e9 dans l\u2019Oudburg."],"de":["Neuf Mille liegt in Oudburg."],"es":["Neuf Mille est\u00e1 en Oudburg."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEnjoy a drink with or without snacks in the bar\/lounge.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nThe restaurant offers lunch menus, menus for special occasions and the \u201c9000\u201d menu of the month. You can also eat \u00e0 la carte. The \u201cChef\u2019s Table\u201d can accommodate 6 to 13 people. At this exclusive table overlooking the kitchen, you can enjoy a three to seven-course meal composed entirely according to your wishes.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nPlease make a reservation if possible.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-02-16T11:52:29+00:00"],"en":["2016-02-16T13:47:39+00:00"],"fr":["2016-02-16T11:57:39+00:00"],"de":["2016-02-16T13:49:08+00:00"],"es":["2016-02-16T13:51:20+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[820],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9e3b00f9-1ab3-4572-9644-da9e3ae58496"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f99ed969-05d5-422e-9575-8d191ca27009"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e172f1fd-cb4a-4954-b4dd-92de753884ed"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/081936ab-99cb-4c27-8157-4879a35e45ff","modified":{"nl":["2018-03-21T15:04:57+00:00"],"en":["2018-03-21T15:04:57+00:00"],"fr":["2018-03-21T15:04:57+00:00"],"de":["2018-03-21T15:04:57+00:00"],"es":["2018-03-21T15:04:57+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/restaurantneufmille\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/neuf-mille\/53ce62d2498e559f4934cb66",""]],"description":{"nl":["Restaurant in het bruisende Oudburg "],"en":["Restaurant at the bubbly Oudburg"],"fr":["Restaurant dans le quartier anim\u00e9 Oudburg"],"de":["Restaurant im pulsierenden Oudburg"],"es":["Restaurante en el animado Oudburg"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-02-16T11:45:24+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724438 51.058432)","Point",51.058432000000003,3.7244380000000001,3.7244380000000001,51.058432000000003,3.7244380000000001,51.058432000000003,"u14dkybhctw6","51.058432,3.724438"],"field_opening_hours":["1096","257"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/ed5a8dd2-eccd-4c4a-ae1c-1b38f07df7b2","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oudburg 54","modified":{"nl":["2018-03-19T14:16:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Neuf Mille"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["contact@neuf-mille.be"]],"telephone":[["+3293912052"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/965","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/965","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/neuf_mille-zaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004840.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/PuurGent-DT004887.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/neuf_mille-zaal.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Neuf Mille "],"en":["Neuf Mille "],"fr":["Neuf Mille "],"de":["Neuf Mille "],"es":["Neuf Mille "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/neuf-mille","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1747","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het restaurant biedt lunchmenu\u2019s, menu\u2019s voor speciale gelegenheden en het \u201c9000\u201d maandmenu. Je kunt er ook \u00e0 la carte eten. "],"en":["Neuf Mille is located in Oudburg."],"fr":["Neuf Mille est situ\u00e9 dans l\u2019Oudburg."],"de":["Neuf Mille liegt in Oudburg."],"es":["Neuf Mille est\u00e1 en Oudburg."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EEnjoy a drink with or without snacks in the bar\/lounge.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nThe restaurant offers lunch menus, menus for special occasions and the \u201c9000\u201d menu of the month. You can also eat \u00e0 la carte. The \u201cChef\u2019s Table\u201d can accommodate 6 to 13 people. At this exclusive table overlooking the kitchen, you can enjoy a three to seven-course meal composed entirely according to your wishes.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nPlease make a reservation if possible.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-02-16T11:20:46+00:00"],"en":["2016-02-16T11:20:46+00:00"],"fr":["2016-02-16T11:20:46+00:00"],"de":["2016-02-16T11:20:46+00:00"],"es":["2016-02-16T11:20:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[-408],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aa04791c-1300-40bb-b11d-fa5dd1ab0324"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/67ef002f-1642-4905-9979-ce565458066b","modified":{"nl":["2018-03-27T10:01:22+00:00"],"en":["2018-03-27T10:01:22+00:00"],"fr":["2018-03-27T10:01:22+00:00"],"de":["2018-03-27T10:01:22+00:00"],"es":["2018-03-27T10:01:22+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/hotel.verhaegen?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/verhaegen-hotel-ghent\/4bd1aae85e0cce725ecea184",""]],"description":{"nl":["Luxueus slapen in een 18de-eeuws stadspaleis"],"en":["Sleep in luxury in an 18th century city palace"],"fr":["Luxueux s\u00e9jour dans un palais du 18e si\u00e8cle"],"de":["In Stadtpalais aus dem 18. Jh. nobel \u00fcbernachten"],"es":["Pernoctaci\u00f3n de lujo en un palacio del s. XVIII"]},"keywords":[{"tid":[424],"name":{"nl":["Historisch centrum"],"en":["Historic centre"],"fr":["Centre historique"],"de":["Historisches Zentrum"],"es":["Centro hist\u00f3rico"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWaar je ook kijkt, in het grotendeels autoluwe centrum van de stad zie je altijd wel een gebouw of een monument met een verhaal. Een versterkte burcht van 1000 jaar oud, drie middeleeuwse torens en de mooiste dubbele huizenrij van Europa liggen op slenterafstand van elkaar. Vergeet zeker het Lam Gods niet te bezoeken!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWherever you look at the largely pedestrianised city centre, you will see buildings and monuments with a story to tell. A 1,000-year-old fortress, three medieval towers and the most beautiful double row of houses in Europe, on each side of the river, all within walking distance from one another. Don\u2019t forget to visit the Ghent Altar Piece!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EO\u00f9 que vous posiez votre regard, dans le centre-ville en grande partie limit\u00e9 \u00e0 la circulation, vous tomberez toujours sur un b\u00e2timent ou un monument charg\u00e9 d\u2019histoire. Un ch\u00e2teau fort de mille ans d\u2019\u00e2ge, trois tours m\u00e9di\u00e9vales et la plus belle double rang\u00e9e de maisons d\u2019Europe se c\u00f4toient au gr\u00e9 de vos fl\u00e2neries. Surtout, n\u2019oubliez pas de visiter l\u2019Agneau Mystique!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u00dcberall im \u00fcberwiegend verkehrsberuhigten Zentrum st\u00f6\u00dft man auf ein Geb\u00e4ude oder ein Denkmal mit Geschichte. Eine befestigte 1000 Jahre alte Burg, drei T\u00fcrme aus dem Mittelalter und die sch\u00f6nste doppelte H\u00e4userzeile Europas liegen nah beieinander. Unbedingt den Genter Altar besichtigen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EMire a donde mire, por casi todas partes en esta \u00e1rea de tr\u00e1fico reducido hay alg\u00fan edificio o alg\u00fan monumento que cuenta una historia. El castillo de m\u00e1s de 1000 a\u00f1os, las tres torres medievales y las casas m\u00e1s bonitas de Europa se encuentran a tiro de piedra unos de otros. \u00a1No se olvide de visitar el Cordero M\u00edstico!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/12da0c67-6b79-4d8b-814c-89d69777ee46","modified":{"nl":["2018-02-26T14:06:18+00:00"],"en":["2018-02-26T14:06:48+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:07:04+00:00"],"de":["2018-02-26T14:07:21+00:00"],"es":["2018-02-26T14:07:42+00:00"]}},{"tid":[426],"name":{"nl":["Hotel"],"en":["Hotels"],"fr":["H\u00f4tel\r\n"],"de":["Hotel"],"es":["Hotel"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1421934e-18d4-46fb-9341-0107e6cfb3dc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-02-16T11:11:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.665570 51.050775)","Point",51.050775000000002,3.6655700000000002,3.6655700000000002,51.050775000000002,3.6655700000000002,51.050775000000002,"u14d7mt0mfpn","51.050775,3.66557"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3197d7be-0d16-43d6-9d73-f811f7708aac","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oude Houtlei 10","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hotel Verhaegen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@hotelverhaegen.com"]],"telephone":[["+3292650760"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/964","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/964","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-9.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Hotel-Verhaegen-6.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotel Verhaegen"],"en":["Hotel Verhaegen"],"fr":["Hotel Verhaegen"],"de":["Hotel Verhaegen"],"es":["Hotel Verhaegen"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/hotel-verhaegen","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1475","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hotel Verhaegen is gelegen in een 18de-eeuws geklasseerd pand in het hartje van Gent. "],"en":["Hotel Verhaegen is located in the 18th century listed building in the heart of Ghent. "],"fr":["L\u2019H\u00f4tel Verhaegen est situ\u00e9 au c\u0153ur de Gand, dans un immeuble class\u00e9 du 18e si\u00e8cle. "],"de":["Hotel Verhaegen ist mitten in Gent in einem Geb\u00e4ude aus dem 18. "],"es":["Hotel Verhaegen est\u00e1 ubicado en un edificio protegido que data del siglo 18 en pleno centro de Gante. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe interior, with four rooms, combines traditional elements of the building with a modern style. Each room has its own bathroom. The private lounge and walled courtyard are accessible to guests.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-02-16T11:20:46+00:00"],"en":["2016-02-16T11:20:46+00:00"],"fr":["2016-02-16T11:20:46+00:00"],"de":["2016-02-16T11:20:46+00:00"],"es":["2016-02-16T11:20:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[-408],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aa04791c-1300-40bb-b11d-fa5dd1ab0324"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/67ef002f-1642-4905-9979-ce565458066b","modified":{"nl":["2018-03-27T10:01:22+00:00"],"en":["2018-03-27T10:01:22+00:00"],"fr":["2018-03-27T10:01:22+00:00"],"de":["2018-03-27T10:01:22+00:00"],"es":["2018-03-27T10:01:22+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/hotel.verhaegen?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/verhaegen-hotel-ghent\/4bd1aae85e0cce725ecea184",""]],"description":{"nl":["Luxueus slapen in een 18de-eeuws stadspaleis"],"en":["Sleep in luxury in an 18th century city palace"],"fr":["Luxueux s\u00e9jour dans un palais du 18e si\u00e8cle"],"de":["In Stadtpalais aus dem 18. Jh. nobel \u00fcbernachten"],"es":["Pernoctaci\u00f3n de lujo en un palacio del s. XVIII"]},"keywords":[{"tid":[424],"name":{"nl":["Historisch centrum"],"en":["Historic centre"],"fr":["Centre historique"],"de":["Historisches Zentrum"],"es":["Centro hist\u00f3rico"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWaar je ook kijkt, in het grotendeels autoluwe centrum van de stad zie je altijd wel een gebouw of een monument met een verhaal. Een versterkte burcht van 1000 jaar oud, drie middeleeuwse torens en de mooiste dubbele huizenrij van Europa liggen op slenterafstand van elkaar. Vergeet zeker het Lam Gods niet te bezoeken!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWherever you look at the largely pedestrianised city centre, you will see buildings and monuments with a story to tell. A 1,000-year-old fortress, three medieval towers and the most beautiful double row of houses in Europe, on each side of the river, all within walking distance from one another. Don\u2019t forget to visit the Ghent Altar Piece!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EO\u00f9 que vous posiez votre regard, dans le centre-ville en grande partie limit\u00e9 \u00e0 la circulation, vous tomberez toujours sur un b\u00e2timent ou un monument charg\u00e9 d\u2019histoire. Un ch\u00e2teau fort de mille ans d\u2019\u00e2ge, trois tours m\u00e9di\u00e9vales et la plus belle double rang\u00e9e de maisons d\u2019Europe se c\u00f4toient au gr\u00e9 de vos fl\u00e2neries. Surtout, n\u2019oubliez pas de visiter l\u2019Agneau Mystique!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u00dcberall im \u00fcberwiegend verkehrsberuhigten Zentrum st\u00f6\u00dft man auf ein Geb\u00e4ude oder ein Denkmal mit Geschichte. Eine befestigte 1000 Jahre alte Burg, drei T\u00fcrme aus dem Mittelalter und die sch\u00f6nste doppelte H\u00e4userzeile Europas liegen nah beieinander. Unbedingt den Genter Altar besichtigen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EMire a donde mire, por casi todas partes en esta \u00e1rea de tr\u00e1fico reducido hay alg\u00fan edificio o alg\u00fan monumento que cuenta una historia. El castillo de m\u00e1s de 1000 a\u00f1os, las tres torres medievales y las casas m\u00e1s bonitas de Europa se encuentran a tiro de piedra unos de otros. \u00a1No se olvide de visitar el Cordero M\u00edstico!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/12da0c67-6b79-4d8b-814c-89d69777ee46","modified":{"nl":["2018-02-26T14:06:18+00:00"],"en":["2018-02-26T14:06:48+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:07:04+00:00"],"de":["2018-02-26T14:07:21+00:00"],"es":["2018-02-26T14:07:42+00:00"]}},{"tid":[426],"name":{"nl":["Hotel"],"en":["Hotels"],"fr":["H\u00f4tel\r\n"],"de":["Hotel"],"es":["Hotel"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1421934e-18d4-46fb-9341-0107e6cfb3dc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-02-16T11:11:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.665570 51.050775)","Point",51.050775000000002,3.6655700000000002,3.6655700000000002,51.050775000000002,3.6655700000000002,51.050775000000002,"u14d7mt0mfpn","51.050775,3.66557"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3197d7be-0d16-43d6-9d73-f811f7708aac","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oude Houtlei 10","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hotel Verhaegen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@hotelverhaegen.com"]],"telephone":[["+3292650760"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/964","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/964","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-9.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Hotel-Verhaegen-6.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotel Verhaegen"],"en":["Hotel Verhaegen"],"fr":["Hotel Verhaegen"],"de":["Hotel Verhaegen"],"es":["Hotel Verhaegen"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/hotel-verhaegen","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1475","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hotel Verhaegen is gelegen in een 18de-eeuws geklasseerd pand in het hartje van Gent. "],"en":["Hotel Verhaegen is located in the 18th century listed building in the heart of Ghent. "],"fr":["L\u2019H\u00f4tel Verhaegen est situ\u00e9 au c\u0153ur de Gand, dans un immeuble class\u00e9 du 18e si\u00e8cle. "],"de":["Hotel Verhaegen ist mitten in Gent in einem Geb\u00e4ude aus dem 18. "],"es":["Hotel Verhaegen est\u00e1 ubicado en un edificio protegido que data del siglo 18 en pleno centro de Gante. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe interior, with four rooms, combines traditional elements of the building with a modern style. Each room has its own bathroom. The private lounge and walled courtyard are accessible to guests.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-02-16T11:20:46+00:00"],"en":["2016-02-16T11:20:46+00:00"],"fr":["2016-02-16T11:20:46+00:00"],"de":["2016-02-16T11:20:46+00:00"],"es":["2016-02-16T11:20:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[-408],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aa04791c-1300-40bb-b11d-fa5dd1ab0324"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/67ef002f-1642-4905-9979-ce565458066b","modified":{"nl":["2018-03-27T10:01:22+00:00"],"en":["2018-03-27T10:01:22+00:00"],"fr":["2018-03-27T10:01:22+00:00"],"de":["2018-03-27T10:01:22+00:00"],"es":["2018-03-27T10:01:22+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/hotel.verhaegen?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/verhaegen-hotel-ghent\/4bd1aae85e0cce725ecea184",""]],"description":{"nl":["Luxueus slapen in een 18de-eeuws stadspaleis"],"en":["Sleep in luxury in an 18th century city palace"],"fr":["Luxueux s\u00e9jour dans un palais du 18e si\u00e8cle"],"de":["In Stadtpalais aus dem 18. Jh. nobel \u00fcbernachten"],"es":["Pernoctaci\u00f3n de lujo en un palacio del s. XVIII"]},"keywords":[{"tid":[424],"name":{"nl":["Historisch centrum"],"en":["Historic centre"],"fr":["Centre historique"],"de":["Historisches Zentrum"],"es":["Centro hist\u00f3rico"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWaar je ook kijkt, in het grotendeels autoluwe centrum van de stad zie je altijd wel een gebouw of een monument met een verhaal. Een versterkte burcht van 1000 jaar oud, drie middeleeuwse torens en de mooiste dubbele huizenrij van Europa liggen op slenterafstand van elkaar. Vergeet zeker het Lam Gods niet te bezoeken!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWherever you look at the largely pedestrianised city centre, you will see buildings and monuments with a story to tell. A 1,000-year-old fortress, three medieval towers and the most beautiful double row of houses in Europe, on each side of the river, all within walking distance from one another. Don\u2019t forget to visit the Ghent Altar Piece!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EO\u00f9 que vous posiez votre regard, dans le centre-ville en grande partie limit\u00e9 \u00e0 la circulation, vous tomberez toujours sur un b\u00e2timent ou un monument charg\u00e9 d\u2019histoire. Un ch\u00e2teau fort de mille ans d\u2019\u00e2ge, trois tours m\u00e9di\u00e9vales et la plus belle double rang\u00e9e de maisons d\u2019Europe se c\u00f4toient au gr\u00e9 de vos fl\u00e2neries. Surtout, n\u2019oubliez pas de visiter l\u2019Agneau Mystique!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u00dcberall im \u00fcberwiegend verkehrsberuhigten Zentrum st\u00f6\u00dft man auf ein Geb\u00e4ude oder ein Denkmal mit Geschichte. Eine befestigte 1000 Jahre alte Burg, drei T\u00fcrme aus dem Mittelalter und die sch\u00f6nste doppelte H\u00e4userzeile Europas liegen nah beieinander. Unbedingt den Genter Altar besichtigen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EMire a donde mire, por casi todas partes en esta \u00e1rea de tr\u00e1fico reducido hay alg\u00fan edificio o alg\u00fan monumento que cuenta una historia. El castillo de m\u00e1s de 1000 a\u00f1os, las tres torres medievales y las casas m\u00e1s bonitas de Europa se encuentran a tiro de piedra unos de otros. \u00a1No se olvide de visitar el Cordero M\u00edstico!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/12da0c67-6b79-4d8b-814c-89d69777ee46","modified":{"nl":["2018-02-26T14:06:18+00:00"],"en":["2018-02-26T14:06:48+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:07:04+00:00"],"de":["2018-02-26T14:07:21+00:00"],"es":["2018-02-26T14:07:42+00:00"]}},{"tid":[426],"name":{"nl":["Hotel"],"en":["Hotels"],"fr":["H\u00f4tel\r\n"],"de":["Hotel"],"es":["Hotel"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1421934e-18d4-46fb-9341-0107e6cfb3dc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-02-16T11:11:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.665570 51.050775)","Point",51.050775000000002,3.6655700000000002,3.6655700000000002,51.050775000000002,3.6655700000000002,51.050775000000002,"u14d7mt0mfpn","51.050775,3.66557"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3197d7be-0d16-43d6-9d73-f811f7708aac","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oude Houtlei 10","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hotel Verhaegen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@hotelverhaegen.com"]],"telephone":[["+3292650760"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/964","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/964","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-9.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Hotel-Verhaegen-6.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotel Verhaegen"],"en":["Hotel Verhaegen"],"fr":["Hotel Verhaegen"],"de":["Hotel Verhaegen"],"es":["Hotel Verhaegen"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/hotel-verhaegen","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1475","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hotel Verhaegen is gelegen in een 18de-eeuws geklasseerd pand in het hartje van Gent. "],"en":["Hotel Verhaegen is located in the 18th century listed building in the heart of Ghent. "],"fr":["L\u2019H\u00f4tel Verhaegen est situ\u00e9 au c\u0153ur de Gand, dans un immeuble class\u00e9 du 18e si\u00e8cle. "],"de":["Hotel Verhaegen ist mitten in Gent in einem Geb\u00e4ude aus dem 18. "],"es":["Hotel Verhaegen est\u00e1 ubicado en un edificio protegido que data del siglo 18 en pleno centro de Gante. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe interior, with four rooms, combines traditional elements of the building with a modern style. Each room has its own bathroom. The private lounge and walled courtyard are accessible to guests.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-02-16T11:20:46+00:00"],"en":["2016-02-16T11:20:46+00:00"],"fr":["2016-02-16T11:20:46+00:00"],"de":["2016-02-16T11:20:46+00:00"],"es":["2016-02-16T11:20:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[-408],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aa04791c-1300-40bb-b11d-fa5dd1ab0324"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/67ef002f-1642-4905-9979-ce565458066b","modified":{"nl":["2018-03-27T10:01:22+00:00"],"en":["2018-03-27T10:01:22+00:00"],"fr":["2018-03-27T10:01:22+00:00"],"de":["2018-03-27T10:01:22+00:00"],"es":["2018-03-27T10:01:22+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/hotel.verhaegen?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/verhaegen-hotel-ghent\/4bd1aae85e0cce725ecea184",""]],"description":{"nl":["Luxueus slapen in een 18de-eeuws stadspaleis"],"en":["Sleep in luxury in an 18th century city palace"],"fr":["Luxueux s\u00e9jour dans un palais du 18e si\u00e8cle"],"de":["In Stadtpalais aus dem 18. Jh. nobel \u00fcbernachten"],"es":["Pernoctaci\u00f3n de lujo en un palacio del s. XVIII"]},"keywords":[{"tid":[424],"name":{"nl":["Historisch centrum"],"en":["Historic centre"],"fr":["Centre historique"],"de":["Historisches Zentrum"],"es":["Centro hist\u00f3rico"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWaar je ook kijkt, in het grotendeels autoluwe centrum van de stad zie je altijd wel een gebouw of een monument met een verhaal. Een versterkte burcht van 1000 jaar oud, drie middeleeuwse torens en de mooiste dubbele huizenrij van Europa liggen op slenterafstand van elkaar. Vergeet zeker het Lam Gods niet te bezoeken!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWherever you look at the largely pedestrianised city centre, you will see buildings and monuments with a story to tell. A 1,000-year-old fortress, three medieval towers and the most beautiful double row of houses in Europe, on each side of the river, all within walking distance from one another. Don\u2019t forget to visit the Ghent Altar Piece!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EO\u00f9 que vous posiez votre regard, dans le centre-ville en grande partie limit\u00e9 \u00e0 la circulation, vous tomberez toujours sur un b\u00e2timent ou un monument charg\u00e9 d\u2019histoire. Un ch\u00e2teau fort de mille ans d\u2019\u00e2ge, trois tours m\u00e9di\u00e9vales et la plus belle double rang\u00e9e de maisons d\u2019Europe se c\u00f4toient au gr\u00e9 de vos fl\u00e2neries. Surtout, n\u2019oubliez pas de visiter l\u2019Agneau Mystique!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u00dcberall im \u00fcberwiegend verkehrsberuhigten Zentrum st\u00f6\u00dft man auf ein Geb\u00e4ude oder ein Denkmal mit Geschichte. Eine befestigte 1000 Jahre alte Burg, drei T\u00fcrme aus dem Mittelalter und die sch\u00f6nste doppelte H\u00e4userzeile Europas liegen nah beieinander. Unbedingt den Genter Altar besichtigen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EMire a donde mire, por casi todas partes en esta \u00e1rea de tr\u00e1fico reducido hay alg\u00fan edificio o alg\u00fan monumento que cuenta una historia. El castillo de m\u00e1s de 1000 a\u00f1os, las tres torres medievales y las casas m\u00e1s bonitas de Europa se encuentran a tiro de piedra unos de otros. \u00a1No se olvide de visitar el Cordero M\u00edstico!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/12da0c67-6b79-4d8b-814c-89d69777ee46","modified":{"nl":["2018-02-26T14:06:18+00:00"],"en":["2018-02-26T14:06:48+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:07:04+00:00"],"de":["2018-02-26T14:07:21+00:00"],"es":["2018-02-26T14:07:42+00:00"]}},{"tid":[426],"name":{"nl":["Hotel"],"en":["Hotels"],"fr":["H\u00f4tel\r\n"],"de":["Hotel"],"es":["Hotel"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1421934e-18d4-46fb-9341-0107e6cfb3dc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-02-16T11:11:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.665570 51.050775)","Point",51.050775000000002,3.6655700000000002,3.6655700000000002,51.050775000000002,3.6655700000000002,51.050775000000002,"u14d7mt0mfpn","51.050775,3.66557"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3197d7be-0d16-43d6-9d73-f811f7708aac","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oude Houtlei 10","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hotel Verhaegen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@hotelverhaegen.com"]],"telephone":[["+3292650760"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/964","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/964","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-9.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Hotel-Verhaegen-6.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotel Verhaegen"],"en":["Hotel Verhaegen"],"fr":["Hotel Verhaegen"],"de":["Hotel Verhaegen"],"es":["Hotel Verhaegen"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/hotel-verhaegen","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1475","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hotel Verhaegen is gelegen in een 18de-eeuws geklasseerd pand in het hartje van Gent. "],"en":["Hotel Verhaegen is located in the 18th century listed building in the heart of Ghent. "],"fr":["L\u2019H\u00f4tel Verhaegen est situ\u00e9 au c\u0153ur de Gand, dans un immeuble class\u00e9 du 18e si\u00e8cle. "],"de":["Hotel Verhaegen ist mitten in Gent in einem Geb\u00e4ude aus dem 18. "],"es":["Hotel Verhaegen est\u00e1 ubicado en un edificio protegido que data del siglo 18 en pleno centro de Gante. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe interior, with four rooms, combines traditional elements of the building with a modern style. Each room has its own bathroom. The private lounge and walled courtyard are accessible to guests.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-02-16T11:20:46+00:00"],"en":["2016-02-16T11:20:46+00:00"],"fr":["2016-02-16T11:20:46+00:00"],"de":["2016-02-16T11:20:46+00:00"],"es":["2016-02-16T11:20:46+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[-408],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aa04791c-1300-40bb-b11d-fa5dd1ab0324"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e09c3614-2265-4fa2-b1f8-cc0894dcca5e"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/67ef002f-1642-4905-9979-ce565458066b","modified":{"nl":["2018-03-27T10:01:22+00:00"],"en":["2018-03-27T10:01:22+00:00"],"fr":["2018-03-27T10:01:22+00:00"],"de":["2018-03-27T10:01:22+00:00"],"es":["2018-03-27T10:01:22+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/hotel.verhaegen?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/verhaegen-hotel-ghent\/4bd1aae85e0cce725ecea184",""]],"description":{"nl":["Luxueus slapen in een 18de-eeuws stadspaleis"],"en":["Sleep in luxury in an 18th century city palace"],"fr":["Luxueux s\u00e9jour dans un palais du 18e si\u00e8cle"],"de":["In Stadtpalais aus dem 18. Jh. nobel \u00fcbernachten"],"es":["Pernoctaci\u00f3n de lujo en un palacio del s. XVIII"]},"keywords":[{"tid":[424],"name":{"nl":["Historisch centrum"],"en":["Historic centre"],"fr":["Centre historique"],"de":["Historisches Zentrum"],"es":["Centro hist\u00f3rico"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWaar je ook kijkt, in het grotendeels autoluwe centrum van de stad zie je altijd wel een gebouw of een monument met een verhaal. Een versterkte burcht van 1000 jaar oud, drie middeleeuwse torens en de mooiste dubbele huizenrij van Europa liggen op slenterafstand van elkaar. Vergeet zeker het Lam Gods niet te bezoeken!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWherever you look at the largely pedestrianised city centre, you will see buildings and monuments with a story to tell. A 1,000-year-old fortress, three medieval towers and the most beautiful double row of houses in Europe, on each side of the river, all within walking distance from one another. Don\u2019t forget to visit the Ghent Altar Piece!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EO\u00f9 que vous posiez votre regard, dans le centre-ville en grande partie limit\u00e9 \u00e0 la circulation, vous tomberez toujours sur un b\u00e2timent ou un monument charg\u00e9 d\u2019histoire. Un ch\u00e2teau fort de mille ans d\u2019\u00e2ge, trois tours m\u00e9di\u00e9vales et la plus belle double rang\u00e9e de maisons d\u2019Europe se c\u00f4toient au gr\u00e9 de vos fl\u00e2neries. Surtout, n\u2019oubliez pas de visiter l\u2019Agneau Mystique!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003E\u00dcberall im \u00fcberwiegend verkehrsberuhigten Zentrum st\u00f6\u00dft man auf ein Geb\u00e4ude oder ein Denkmal mit Geschichte. Eine befestigte 1000 Jahre alte Burg, drei T\u00fcrme aus dem Mittelalter und die sch\u00f6nste doppelte H\u00e4userzeile Europas liegen nah beieinander. Unbedingt den Genter Altar besichtigen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EMire a donde mire, por casi todas partes en esta \u00e1rea de tr\u00e1fico reducido hay alg\u00fan edificio o alg\u00fan monumento que cuenta una historia. El castillo de m\u00e1s de 1000 a\u00f1os, las tres torres medievales y las casas m\u00e1s bonitas de Europa se encuentran a tiro de piedra unos de otros. \u00a1No se olvide de visitar el Cordero M\u00edstico!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/12da0c67-6b79-4d8b-814c-89d69777ee46","modified":{"nl":["2018-02-26T14:06:18+00:00"],"en":["2018-02-26T14:06:48+00:00"],"fr":["2018-02-26T14:07:04+00:00"],"de":["2018-02-26T14:07:21+00:00"],"es":["2018-02-26T14:07:42+00:00"]}},{"tid":[426],"name":{"nl":["Hotel"],"en":["Hotels"],"fr":["H\u00f4tel\r\n"],"de":["Hotel"],"es":["Hotel"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1421934e-18d4-46fb-9341-0107e6cfb3dc","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[261],"name":{"nl":["Romantisch"],"en":["Romantic"],"fr":["Romantique"],"de":["Romantisch"],"es":["Rom\u00e1ntico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/8c8a90d9-85cc-4cfc-a343-80a754eccef3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-02-16T11:11:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.665570 51.050775)","Point",51.050775000000002,3.6655700000000002,3.6655700000000002,51.050775000000002,3.6655700000000002,51.050775000000002,"u14d7mt0mfpn","51.050775,3.66557"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/3197d7be-0d16-43d6-9d73-f811f7708aac","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Oude Houtlei 10","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hotel Verhaegen"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@hotelverhaegen.com"]],"telephone":[["+3292650760"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/964","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/964","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c30ce668-c471-4998-bfcb-fdb0688880d2"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Hotel-Verhaegen-9.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Hotel-Verhaegen-6.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hotel Verhaegen"],"en":["Hotel Verhaegen"],"fr":["Hotel Verhaegen"],"de":["Hotel Verhaegen"],"es":["Hotel Verhaegen"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/hotel-verhaegen","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1475","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Hotel Verhaegen is gelegen in een 18de-eeuws geklasseerd pand in het hartje van Gent. "],"en":["Hotel Verhaegen is located in the 18th century listed building in the heart of Ghent. "],"fr":["L\u2019H\u00f4tel Verhaegen est situ\u00e9 au c\u0153ur de Gand, dans un immeuble class\u00e9 du 18e si\u00e8cle. "],"de":["Hotel Verhaegen ist mitten in Gent in einem Geb\u00e4ude aus dem 18. "],"es":["Hotel Verhaegen est\u00e1 ubicado en un edificio protegido que data del siglo 18 en pleno centro de Gante. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe interior, with four rooms, combines traditional elements of the building with a modern style. Each room has its own bathroom. The private lounge and walled courtyard are accessible to guests.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-02-02T11:27:14+00:00"],"en":["2016-02-02T11:27:14+00:00"],"fr":["2016-02-02T11:27:14+00:00"],"de":["2016-02-02T11:27:14+00:00"],"es":["2016-02-02T11:27:14+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[-988],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09","modified":{"nl":["2018-03-27T13:02:49+00:00"],"en":["2018-03-27T13:02:49+00:00"],"fr":["2018-03-27T13:02:49+00:00"],"de":["2018-03-27T13:02:49+00:00"],"es":["2018-03-27T13:02:49+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Ganda-Rooms-Suites-1409902865936992\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/ganda-rooms--suites\/5565fcb9498e73c94672186c",""]],"description":{"nl":["Logeren in luxe en authenticiteit"],"en":["Stay in an authentic luxury setting"],"fr":["S\u00e9journer dans le luxe et l\u0027authenticit\u00e9"],"de":["Nobel und urspr\u00fcnglich \u00fcbernachten"],"es":["Pernoctar en lujo y autenticidad"]},"keywords":[{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-02-02T11:14:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.729734 51.055456)","Point",51.055456,3.7297340000000001,3.7297340000000001,51.055456,3.7297340000000001,51.055456,"u14dky7gt4g4","51.055456,3.729734"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/38aa7f3b-488a-4831-8794-fc6d6c0cd813","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Houtbriel 18","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Ganda Rooms \u0026 Suites "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["contact@gandaroomsandsuites.be"]],"telephone":[["+3293302022"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/957","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/957","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-14.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-26.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_rooms_suits-54.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_rooms_suits-59.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_rooms_suits-60.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_rooms_suits-64.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Ganda Rooms \u0026 Suites"],"en":["Ganda Rooms \u0026 Suites"],"fr":["Ganda Rooms \u0026 Suites"],"de":["Ganda Rooms \u0026 Suites"],"es":["Ganda Rooms \u0026 Suites"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/ganda-rooms-suites","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1474","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ganda Rooms \u0026 Suites is gevestigd in een 18de-eeuws herenhuis in een rustig straatje in het hartje van Gent, op een steenworp van Sint-Jacobs en enkele minuten wandelen van de Vrijdagmarkt. "],"en":["Ganda Rooms \u0026 Suites is based in an 18th-century mansion in a peaceful street in the heart of Ghent, a stone\u0027s throw from St James\u0027 Church and a few minutes\u0027 walk from the Vrijdagsmarkt."],"fr":["Ganda Rooms \u0026 Suites s\u0027est install\u00e9 dans une maison de ma\u00eetre du 18e si\u00e8cle, dans une ruelle calme au c\u0153ur de Gand, \u00e0 un jet de pierres de Sint-Jacobs et \u00e0 quelques minutes de marche du Vrijdagmarkt.\u00a0"],"de":["Ganda Rooms \u0026 Suites residiert in einem Herrenhaus aus dem 18. Jahrhundert in einer ruhigen Gasse mitten in Gent, unweit der St.-Jakobs-Kirche und nur wenige Minuten zu Fu\u00df vom Vrijdagsmarkt entfernt. "],"es":["Ganda Rooms \u0026 Suites est\u00e1 ubicado en una casa se\u00f1orial del siglo 18 en una calle tranquila en el coraz\u00f3n de Gante, a un paso de la Iglesia San Jacobo y a s\u00f3lo unos minutos a pie del Vrijdagsmarkt. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt lies somewhere between a small boutique hotel and a chic bed \u0026amp; breakfast.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe eight rooms and suites are divided into three price categories and offer different sizes, colours and comfort levels. Wherever possible, the owners have retained the authenticity of the premises: some rooms have an original fireplace and ceiling, while others have original and ancient wooden beams.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOther bonuses include the small terraces adjoining some rooms, the patio and the charming lounge.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EChildren are welcome too.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-02-02T11:27:14+00:00"],"en":["2016-02-02T11:27:14+00:00"],"fr":["2016-02-02T11:27:14+00:00"],"de":["2016-02-02T11:27:14+00:00"],"es":["2016-02-02T11:27:14+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[-988],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09","modified":{"nl":["2018-03-27T13:02:49+00:00"],"en":["2018-03-27T13:02:49+00:00"],"fr":["2018-03-27T13:02:49+00:00"],"de":["2018-03-27T13:02:49+00:00"],"es":["2018-03-27T13:02:49+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Ganda-Rooms-Suites-1409902865936992\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/ganda-rooms--suites\/5565fcb9498e73c94672186c",""]],"description":{"nl":["Logeren in luxe en authenticiteit"],"en":["Stay in an authentic luxury setting"],"fr":["S\u00e9journer dans le luxe et l\u0027authenticit\u00e9"],"de":["Nobel und urspr\u00fcnglich \u00fcbernachten"],"es":["Pernoctar en lujo y autenticidad"]},"keywords":[{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-02-02T11:14:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.729734 51.055456)","Point",51.055456,3.7297340000000001,3.7297340000000001,51.055456,3.7297340000000001,51.055456,"u14dky7gt4g4","51.055456,3.729734"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/38aa7f3b-488a-4831-8794-fc6d6c0cd813","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Houtbriel 18","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Ganda Rooms \u0026 Suites "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["contact@gandaroomsandsuites.be"]],"telephone":[["+3293302022"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/957","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/957","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-14.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-26.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_rooms_suits-54.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_rooms_suits-59.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_rooms_suits-60.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_rooms_suits-64.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Ganda Rooms \u0026 Suites"],"en":["Ganda Rooms \u0026 Suites"],"fr":["Ganda Rooms \u0026 Suites"],"de":["Ganda Rooms \u0026 Suites"],"es":["Ganda Rooms \u0026 Suites"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/ganda-rooms-suites","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1474","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ganda Rooms \u0026 Suites is gevestigd in een 18de-eeuws herenhuis in een rustig straatje in het hartje van Gent, op een steenworp van Sint-Jacobs en enkele minuten wandelen van de Vrijdagmarkt. "],"en":["Ganda Rooms \u0026 Suites is based in an 18th-century mansion in a peaceful street in the heart of Ghent, a stone\u0027s throw from St James\u0027 Church and a few minutes\u0027 walk from the Vrijdagsmarkt."],"fr":["Ganda Rooms \u0026 Suites s\u0027est install\u00e9 dans une maison de ma\u00eetre du 18e si\u00e8cle, dans une ruelle calme au c\u0153ur de Gand, \u00e0 un jet de pierres de Sint-Jacobs et \u00e0 quelques minutes de marche du Vrijdagmarkt.\u00a0"],"de":["Ganda Rooms \u0026 Suites residiert in einem Herrenhaus aus dem 18. Jahrhundert in einer ruhigen Gasse mitten in Gent, unweit der St.-Jakobs-Kirche und nur wenige Minuten zu Fu\u00df vom Vrijdagsmarkt entfernt. "],"es":["Ganda Rooms \u0026 Suites est\u00e1 ubicado en una casa se\u00f1orial del siglo 18 en una calle tranquila en el coraz\u00f3n de Gante, a un paso de la Iglesia San Jacobo y a s\u00f3lo unos minutos a pie del Vrijdagsmarkt. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt lies somewhere between a small boutique hotel and a chic bed \u0026amp; breakfast.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe eight rooms and suites are divided into three price categories and offer different sizes, colours and comfort levels. Wherever possible, the owners have retained the authenticity of the premises: some rooms have an original fireplace and ceiling, while others have original and ancient wooden beams.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOther bonuses include the small terraces adjoining some rooms, the patio and the charming lounge.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EChildren are welcome too.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-02-02T11:27:14+00:00"],"en":["2016-02-02T11:27:14+00:00"],"fr":["2016-02-02T11:27:14+00:00"],"de":["2016-02-02T11:27:14+00:00"],"es":["2016-02-02T11:27:14+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[-988],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09","modified":{"nl":["2018-03-27T13:02:49+00:00"],"en":["2018-03-27T13:02:49+00:00"],"fr":["2018-03-27T13:02:49+00:00"],"de":["2018-03-27T13:02:49+00:00"],"es":["2018-03-27T13:02:49+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Ganda-Rooms-Suites-1409902865936992\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/ganda-rooms--suites\/5565fcb9498e73c94672186c",""]],"description":{"nl":["Logeren in luxe en authenticiteit"],"en":["Stay in an authentic luxury setting"],"fr":["S\u00e9journer dans le luxe et l\u0027authenticit\u00e9"],"de":["Nobel und urspr\u00fcnglich \u00fcbernachten"],"es":["Pernoctar en lujo y autenticidad"]},"keywords":[{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-02-02T11:14:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.729734 51.055456)","Point",51.055456,3.7297340000000001,3.7297340000000001,51.055456,3.7297340000000001,51.055456,"u14dky7gt4g4","51.055456,3.729734"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/38aa7f3b-488a-4831-8794-fc6d6c0cd813","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Houtbriel 18","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Ganda Rooms \u0026 Suites "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["contact@gandaroomsandsuites.be"]],"telephone":[["+3293302022"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/957","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/957","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-14.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-26.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_rooms_suits-54.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_rooms_suits-59.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_rooms_suits-60.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_rooms_suits-64.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Ganda Rooms \u0026 Suites"],"en":["Ganda Rooms \u0026 Suites"],"fr":["Ganda Rooms \u0026 Suites"],"de":["Ganda Rooms \u0026 Suites"],"es":["Ganda Rooms \u0026 Suites"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/ganda-rooms-suites","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1474","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ganda Rooms \u0026 Suites is gevestigd in een 18de-eeuws herenhuis in een rustig straatje in het hartje van Gent, op een steenworp van Sint-Jacobs en enkele minuten wandelen van de Vrijdagmarkt. "],"en":["Ganda Rooms \u0026 Suites is based in an 18th-century mansion in a peaceful street in the heart of Ghent, a stone\u0027s throw from St James\u0027 Church and a few minutes\u0027 walk from the Vrijdagsmarkt."],"fr":["Ganda Rooms \u0026 Suites s\u0027est install\u00e9 dans une maison de ma\u00eetre du 18e si\u00e8cle, dans une ruelle calme au c\u0153ur de Gand, \u00e0 un jet de pierres de Sint-Jacobs et \u00e0 quelques minutes de marche du Vrijdagmarkt.\u00a0"],"de":["Ganda Rooms \u0026 Suites residiert in einem Herrenhaus aus dem 18. Jahrhundert in einer ruhigen Gasse mitten in Gent, unweit der St.-Jakobs-Kirche und nur wenige Minuten zu Fu\u00df vom Vrijdagsmarkt entfernt. "],"es":["Ganda Rooms \u0026 Suites est\u00e1 ubicado en una casa se\u00f1orial del siglo 18 en una calle tranquila en el coraz\u00f3n de Gante, a un paso de la Iglesia San Jacobo y a s\u00f3lo unos minutos a pie del Vrijdagsmarkt. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt lies somewhere between a small boutique hotel and a chic bed \u0026amp; breakfast.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe eight rooms and suites are divided into three price categories and offer different sizes, colours and comfort levels. Wherever possible, the owners have retained the authenticity of the premises: some rooms have an original fireplace and ceiling, while others have original and ancient wooden beams.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOther bonuses include the small terraces adjoining some rooms, the patio and the charming lounge.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EChildren are welcome too.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-02-02T11:27:14+00:00"],"en":["2016-02-02T11:27:14+00:00"],"fr":["2016-02-02T11:27:14+00:00"],"de":["2016-02-02T11:27:14+00:00"],"es":["2016-02-02T11:27:14+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[-988],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09","modified":{"nl":["2018-03-27T13:02:49+00:00"],"en":["2018-03-27T13:02:49+00:00"],"fr":["2018-03-27T13:02:49+00:00"],"de":["2018-03-27T13:02:49+00:00"],"es":["2018-03-27T13:02:49+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Ganda-Rooms-Suites-1409902865936992\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/ganda-rooms--suites\/5565fcb9498e73c94672186c",""]],"description":{"nl":["Logeren in luxe en authenticiteit"],"en":["Stay in an authentic luxury setting"],"fr":["S\u00e9journer dans le luxe et l\u0027authenticit\u00e9"],"de":["Nobel und urspr\u00fcnglich \u00fcbernachten"],"es":["Pernoctar en lujo y autenticidad"]},"keywords":[{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-02-02T11:14:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.729734 51.055456)","Point",51.055456,3.7297340000000001,3.7297340000000001,51.055456,3.7297340000000001,51.055456,"u14dky7gt4g4","51.055456,3.729734"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/38aa7f3b-488a-4831-8794-fc6d6c0cd813","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Houtbriel 18","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Ganda Rooms \u0026 Suites "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["contact@gandaroomsandsuites.be"]],"telephone":[["+3293302022"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/957","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/957","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-14.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-26.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_rooms_suits-54.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_rooms_suits-59.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_rooms_suits-60.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_rooms_suits-64.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Ganda Rooms \u0026 Suites"],"en":["Ganda Rooms \u0026 Suites"],"fr":["Ganda Rooms \u0026 Suites"],"de":["Ganda Rooms \u0026 Suites"],"es":["Ganda Rooms \u0026 Suites"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/ganda-rooms-suites","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1474","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ganda Rooms \u0026 Suites is gevestigd in een 18de-eeuws herenhuis in een rustig straatje in het hartje van Gent, op een steenworp van Sint-Jacobs en enkele minuten wandelen van de Vrijdagmarkt. "],"en":["Ganda Rooms \u0026 Suites is based in an 18th-century mansion in a peaceful street in the heart of Ghent, a stone\u0027s throw from St James\u0027 Church and a few minutes\u0027 walk from the Vrijdagsmarkt."],"fr":["Ganda Rooms \u0026 Suites s\u0027est install\u00e9 dans une maison de ma\u00eetre du 18e si\u00e8cle, dans une ruelle calme au c\u0153ur de Gand, \u00e0 un jet de pierres de Sint-Jacobs et \u00e0 quelques minutes de marche du Vrijdagmarkt.\u00a0"],"de":["Ganda Rooms \u0026 Suites residiert in einem Herrenhaus aus dem 18. Jahrhundert in einer ruhigen Gasse mitten in Gent, unweit der St.-Jakobs-Kirche und nur wenige Minuten zu Fu\u00df vom Vrijdagsmarkt entfernt. "],"es":["Ganda Rooms \u0026 Suites est\u00e1 ubicado en una casa se\u00f1orial del siglo 18 en una calle tranquila en el coraz\u00f3n de Gante, a un paso de la Iglesia San Jacobo y a s\u00f3lo unos minutos a pie del Vrijdagsmarkt. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt lies somewhere between a small boutique hotel and a chic bed \u0026amp; breakfast.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe eight rooms and suites are divided into three price categories and offer different sizes, colours and comfort levels. Wherever possible, the owners have retained the authenticity of the premises: some rooms have an original fireplace and ceiling, while others have original and ancient wooden beams.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOther bonuses include the small terraces adjoining some rooms, the patio and the charming lounge.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EChildren are welcome too.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-02-02T11:27:14+00:00"],"en":["2016-02-02T11:27:14+00:00"],"fr":["2016-02-02T11:27:14+00:00"],"de":["2016-02-02T11:27:14+00:00"],"es":["2016-02-02T11:27:14+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["stay"],"field_random_sort":[-988],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a1ca93d3-3af0-4947-887e-526c1379db64"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5dab0512-c0c1-4325-be57-dc87628a2149"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/38a9dcf0-b216-40ca-80e7-e8dd487f0b09","modified":{"nl":["2018-03-27T13:02:49+00:00"],"en":["2018-03-27T13:02:49+00:00"],"fr":["2018-03-27T13:02:49+00:00"],"de":["2018-03-27T13:02:49+00:00"],"es":["2018-03-27T13:02:49+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Ganda-Rooms-Suites-1409902865936992\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/ganda-rooms--suites\/5565fcb9498e73c94672186c",""]],"description":{"nl":["Logeren in luxe en authenticiteit"],"en":["Stay in an authentic luxury setting"],"fr":["S\u00e9journer dans le luxe et l\u0027authenticit\u00e9"],"de":["Nobel und urspr\u00fcnglich \u00fcbernachten"],"es":["Pernoctar en lujo y autenticidad"]},"keywords":[{"tid":[341],"name":{"nl":["Luxueus"],"en":["Luxurious"],"fr":["Luxueux"],"de":["Luxuri\u00f6s"],"es":["Lujoso"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0c1b3981-ae51-4d24-abe8-98f5076f3a44","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-02-02T11:14:06+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.729734 51.055456)","Point",51.055456,3.7297340000000001,3.7297340000000001,51.055456,3.7297340000000001,51.055456,"u14dky7gt4g4","51.055456,3.729734"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/38aa7f3b-488a-4831-8794-fc6d6c0cd813","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Houtbriel 18","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:14+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Ganda Rooms \u0026 Suites "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["contact@gandaroomsandsuites.be"]],"telephone":[["+3293302022"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/957","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/957","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/5e6b7c6f-3c36-4dfa-ba9b-bc7f122f58fc"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-14.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-26.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_rooms_suits-54.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_rooms_suits-59.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_rooms_suits-60.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_rooms_suits-64.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-hotel\/ganda_room_suits_-3.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Ganda Rooms \u0026 Suites"],"en":["Ganda Rooms \u0026 Suites"],"fr":["Ganda Rooms \u0026 Suites"],"de":["Ganda Rooms \u0026 Suites"],"es":["Ganda Rooms \u0026 Suites"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/overnight-stay\/ganda-rooms-suites","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1474","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Ganda Rooms \u0026 Suites is gevestigd in een 18de-eeuws herenhuis in een rustig straatje in het hartje van Gent, op een steenworp van Sint-Jacobs en enkele minuten wandelen van de Vrijdagmarkt. "],"en":["Ganda Rooms \u0026 Suites is based in an 18th-century mansion in a peaceful street in the heart of Ghent, a stone\u0027s throw from St James\u0027 Church and a few minutes\u0027 walk from the Vrijdagsmarkt."],"fr":["Ganda Rooms \u0026 Suites s\u0027est install\u00e9 dans une maison de ma\u00eetre du 18e si\u00e8cle, dans une ruelle calme au c\u0153ur de Gand, \u00e0 un jet de pierres de Sint-Jacobs et \u00e0 quelques minutes de marche du Vrijdagmarkt.\u00a0"],"de":["Ganda Rooms \u0026 Suites residiert in einem Herrenhaus aus dem 18. Jahrhundert in einer ruhigen Gasse mitten in Gent, unweit der St.-Jakobs-Kirche und nur wenige Minuten zu Fu\u00df vom Vrijdagsmarkt entfernt. "],"es":["Ganda Rooms \u0026 Suites est\u00e1 ubicado en una casa se\u00f1orial del siglo 18 en una calle tranquila en el coraz\u00f3n de Gante, a un paso de la Iglesia San Jacobo y a s\u00f3lo unos minutos a pie del Vrijdagsmarkt. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EIt lies somewhere between a small boutique hotel and a chic bed \u0026amp; breakfast.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe eight rooms and suites are divided into three price categories and offer different sizes, colours and comfort levels. Wherever possible, the owners have retained the authenticity of the premises: some rooms have an original fireplace and ceiling, while others have original and ancient wooden beams.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOther bonuses include the small terraces adjoining some rooms, the patio and the charming lounge.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EChildren are welcome too.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-01-27T14:00:00+00:00"],"en":["2016-01-27T14:25:50+00:00"],"fr":["2016-01-27T14:01:10+00:00"],"de":["2016-01-27T14:26:48+00:00"],"es":["2016-01-27T14:28:02+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-581],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf","modified":{"nl":["2018-03-19T16:25:21+00:00"],"en":["2018-03-19T16:25:21+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:25:21+00:00"],"de":["2018-03-19T16:25:21+00:00"],"es":["2018-03-19T16:25:21+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/LeBotaniste\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/le-botaniste\/55ead4e0498e98f0646d8e10",""]],"description":{"nl":["Biologische keuken \u0026 natuurwijn bar"],"en":["Organic cuisine \u0026 bar serving natural wine"],"fr":["Cuisine \u00e9cologique et bar \u00e0 vin naturel"],"de":["Biologische K\u00fcche \u0026 Naturweinbar"],"es":["Cocina biol\u00f3gica \u0026 bar de vinos naturales"]},"keywords":[{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[287],"name":{"nl":["Wijnbar"],"en":["Wine bar"],"fr":["Bar \u00e0 vins"],"de":["Weinbar"],"es":["Bar de vinos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-01-27T13:44:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721139 51.052138)","Point",51.052137999999999,3.721139,3.721139,51.052137999999999,3.721139,51.052137999999999,"u14dktv8kb63","51.052138,3.721139"],"field_opening_hours":["1098","311"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7f5e9b8c-8d40-45cf-adb2-4c996f1d8915","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoornstraat 13","modified":{"nl":["2018-03-19T13:34:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Le Botaniste"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["lebotanistegent@gmail.com"]],"telephone":[["+3292334535"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/954","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/954","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Le-Botaniste-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Le Botaniste"],"en":["Le Botaniste"],"fr":["Le Botaniste"],"de":["Le Botaniste"],"es":["Le Botaniste"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/le-botaniste","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1746","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Le Botaniste staat voor 100% biologische, plantaardige keuken \u0026 natuur wijnbar. "],"en":["Le Botaniste serves 100% organic, plant-based food and natural wines. \r\n"],"fr":["Le Botaniste, c\u2019est un concept 100 % biologique, une cuisine v\u00e9g\u00e9tale et un bar \u00e0 vins naturels. \r\n"],"de":["Le Botaniste ist gleichbedeutend mit rein biologischer, pflanzlicher K\u00fcche \u0026 Natur-Weinbar. \r\n"],"es":["Le Botaniste es un bar de vinos natural y un restaurante biol\u00f3gico y vegetal al 100%. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EMeals are prepared without saturated fats, added sugars, artificial flavours or preservatives. There are also gluten-free dishes on the menu.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-01-27T14:00:00+00:00"],"en":["2016-01-27T14:25:50+00:00"],"fr":["2016-01-27T14:01:10+00:00"],"de":["2016-01-27T14:26:48+00:00"],"es":["2016-01-27T14:28:02+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-581],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf","modified":{"nl":["2018-03-19T16:25:21+00:00"],"en":["2018-03-19T16:25:21+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:25:21+00:00"],"de":["2018-03-19T16:25:21+00:00"],"es":["2018-03-19T16:25:21+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/LeBotaniste\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/le-botaniste\/55ead4e0498e98f0646d8e10",""]],"description":{"nl":["Biologische keuken \u0026 natuurwijn bar"],"en":["Organic cuisine \u0026 bar serving natural wine"],"fr":["Cuisine \u00e9cologique et bar \u00e0 vin naturel"],"de":["Biologische K\u00fcche \u0026 Naturweinbar"],"es":["Cocina biol\u00f3gica \u0026 bar de vinos naturales"]},"keywords":[{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[287],"name":{"nl":["Wijnbar"],"en":["Wine bar"],"fr":["Bar \u00e0 vins"],"de":["Weinbar"],"es":["Bar de vinos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-01-27T13:44:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721139 51.052138)","Point",51.052137999999999,3.721139,3.721139,51.052137999999999,3.721139,51.052137999999999,"u14dktv8kb63","51.052138,3.721139"],"field_opening_hours":["1098","311"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7f5e9b8c-8d40-45cf-adb2-4c996f1d8915","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoornstraat 13","modified":{"nl":["2018-03-19T13:34:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Le Botaniste"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["lebotanistegent@gmail.com"]],"telephone":[["+3292334535"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/954","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/954","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Le-Botaniste-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Le Botaniste"],"en":["Le Botaniste"],"fr":["Le Botaniste"],"de":["Le Botaniste"],"es":["Le Botaniste"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/le-botaniste","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1746","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Le Botaniste staat voor 100% biologische, plantaardige keuken \u0026 natuur wijnbar. "],"en":["Le Botaniste serves 100% organic, plant-based food and natural wines. \r\n"],"fr":["Le Botaniste, c\u2019est un concept 100 % biologique, une cuisine v\u00e9g\u00e9tale et un bar \u00e0 vins naturels. \r\n"],"de":["Le Botaniste ist gleichbedeutend mit rein biologischer, pflanzlicher K\u00fcche \u0026 Natur-Weinbar. \r\n"],"es":["Le Botaniste es un bar de vinos natural y un restaurante biol\u00f3gico y vegetal al 100%. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EMeals are prepared without saturated fats, added sugars, artificial flavours or preservatives. There are also gluten-free dishes on the menu.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-01-27T14:00:00+00:00"],"en":["2016-01-27T14:25:50+00:00"],"fr":["2016-01-27T14:01:10+00:00"],"de":["2016-01-27T14:26:48+00:00"],"es":["2016-01-27T14:28:02+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-581],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf","modified":{"nl":["2018-03-19T16:25:21+00:00"],"en":["2018-03-19T16:25:21+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:25:21+00:00"],"de":["2018-03-19T16:25:21+00:00"],"es":["2018-03-19T16:25:21+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/LeBotaniste\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/le-botaniste\/55ead4e0498e98f0646d8e10",""]],"description":{"nl":["Biologische keuken \u0026 natuurwijn bar"],"en":["Organic cuisine \u0026 bar serving natural wine"],"fr":["Cuisine \u00e9cologique et bar \u00e0 vin naturel"],"de":["Biologische K\u00fcche \u0026 Naturweinbar"],"es":["Cocina biol\u00f3gica \u0026 bar de vinos naturales"]},"keywords":[{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[287],"name":{"nl":["Wijnbar"],"en":["Wine bar"],"fr":["Bar \u00e0 vins"],"de":["Weinbar"],"es":["Bar de vinos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-01-27T13:44:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721139 51.052138)","Point",51.052137999999999,3.721139,3.721139,51.052137999999999,3.721139,51.052137999999999,"u14dktv8kb63","51.052138,3.721139"],"field_opening_hours":["1098","311"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7f5e9b8c-8d40-45cf-adb2-4c996f1d8915","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoornstraat 13","modified":{"nl":["2018-03-19T13:34:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Le Botaniste"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["lebotanistegent@gmail.com"]],"telephone":[["+3292334535"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/954","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/954","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Le-Botaniste-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Le Botaniste"],"en":["Le Botaniste"],"fr":["Le Botaniste"],"de":["Le Botaniste"],"es":["Le Botaniste"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/le-botaniste","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1746","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Le Botaniste staat voor 100% biologische, plantaardige keuken \u0026 natuur wijnbar. "],"en":["Le Botaniste serves 100% organic, plant-based food and natural wines. \r\n"],"fr":["Le Botaniste, c\u2019est un concept 100 % biologique, une cuisine v\u00e9g\u00e9tale et un bar \u00e0 vins naturels. \r\n"],"de":["Le Botaniste ist gleichbedeutend mit rein biologischer, pflanzlicher K\u00fcche \u0026 Natur-Weinbar. \r\n"],"es":["Le Botaniste es un bar de vinos natural y un restaurante biol\u00f3gico y vegetal al 100%. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EMeals are prepared without saturated fats, added sugars, artificial flavours or preservatives. There are also gluten-free dishes on the menu.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-01-27T14:00:00+00:00"],"en":["2016-01-27T14:25:50+00:00"],"fr":["2016-01-27T14:01:10+00:00"],"de":["2016-01-27T14:26:48+00:00"],"es":["2016-01-27T14:28:02+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-581],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf","modified":{"nl":["2018-03-19T16:25:21+00:00"],"en":["2018-03-19T16:25:21+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:25:21+00:00"],"de":["2018-03-19T16:25:21+00:00"],"es":["2018-03-19T16:25:21+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/LeBotaniste\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/le-botaniste\/55ead4e0498e98f0646d8e10",""]],"description":{"nl":["Biologische keuken \u0026 natuurwijn bar"],"en":["Organic cuisine \u0026 bar serving natural wine"],"fr":["Cuisine \u00e9cologique et bar \u00e0 vin naturel"],"de":["Biologische K\u00fcche \u0026 Naturweinbar"],"es":["Cocina biol\u00f3gica \u0026 bar de vinos naturales"]},"keywords":[{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[287],"name":{"nl":["Wijnbar"],"en":["Wine bar"],"fr":["Bar \u00e0 vins"],"de":["Weinbar"],"es":["Bar de vinos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-01-27T13:44:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721139 51.052138)","Point",51.052137999999999,3.721139,3.721139,51.052137999999999,3.721139,51.052137999999999,"u14dktv8kb63","51.052138,3.721139"],"field_opening_hours":["1098","311"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7f5e9b8c-8d40-45cf-adb2-4c996f1d8915","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoornstraat 13","modified":{"nl":["2018-03-19T13:34:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Le Botaniste"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["lebotanistegent@gmail.com"]],"telephone":[["+3292334535"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/954","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/954","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Le-Botaniste-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Le Botaniste"],"en":["Le Botaniste"],"fr":["Le Botaniste"],"de":["Le Botaniste"],"es":["Le Botaniste"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/le-botaniste","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1746","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Le Botaniste staat voor 100% biologische, plantaardige keuken \u0026 natuur wijnbar. "],"en":["Le Botaniste serves 100% organic, plant-based food and natural wines. \r\n"],"fr":["Le Botaniste, c\u2019est un concept 100 % biologique, une cuisine v\u00e9g\u00e9tale et un bar \u00e0 vins naturels. \r\n"],"de":["Le Botaniste ist gleichbedeutend mit rein biologischer, pflanzlicher K\u00fcche \u0026 Natur-Weinbar. \r\n"],"es":["Le Botaniste es un bar de vinos natural y un restaurante biol\u00f3gico y vegetal al 100%. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EMeals are prepared without saturated fats, added sugars, artificial flavours or preservatives. There are also gluten-free dishes on the menu.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-01-27T14:00:00+00:00"],"en":["2016-01-27T14:25:50+00:00"],"fr":["2016-01-27T14:01:10+00:00"],"de":["2016-01-27T14:26:48+00:00"],"es":["2016-01-27T14:28:02+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-581],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a3e73ec2-8c3c-4a4c-bed2-e2d6e2fa0bf8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2ab50771-85b2-4654-a8ab-7ff78b9c16fd"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6ef868dd-1a59-4e7c-9f4d-800f904fff2f"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/52a72652-cad9-449e-b5e9-d19d175322cf","modified":{"nl":["2018-03-19T16:25:21+00:00"],"en":["2018-03-19T16:25:21+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:25:21+00:00"],"de":["2018-03-19T16:25:21+00:00"],"es":["2018-03-19T16:25:21+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/LeBotaniste\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/le-botaniste\/55ead4e0498e98f0646d8e10",""]],"description":{"nl":["Biologische keuken \u0026 natuurwijn bar"],"en":["Organic cuisine \u0026 bar serving natural wine"],"fr":["Cuisine \u00e9cologique et bar \u00e0 vin naturel"],"de":["Biologische K\u00fcche \u0026 Naturweinbar"],"es":["Cocina biol\u00f3gica \u0026 bar de vinos naturales"]},"keywords":[{"tid":[296],"name":{"nl":["Milieuvriendelijk"],"en":["Environmentally-friendly"],"fr":["\u00c9cologique"],"de":["Umweltfreundliche"],"es":["Ecol\u00f3gico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/895d1f54-7c2c-47b1-a35f-04e57401a2e8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[461],"name":{"nl":["Vegetarisch"],"en":["Vegetarian"],"fr":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"de":["Vegetarisch"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/31d2a3ad-2791-46cd-8429-c7ed7229a72e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[363],"name":{"nl":["Veggie"],"en":["Veggie"],"fr":["Veggie"],"de":["Veggie"],"es":["Vegetariano"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b9f700fc-7e3a-4b2f-8afa-543ceab45bb7","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[287],"name":{"nl":["Wijnbar"],"en":["Wine bar"],"fr":["Bar \u00e0 vins"],"de":["Weinbar"],"es":["Bar de vinos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e30c0623-311f-4c8c-a075-3ec9b5847157","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-01-27T13:44:07+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721139 51.052138)","Point",51.052137999999999,3.721139,3.721139,51.052137999999999,3.721139,51.052137999999999,"u14dktv8kb63","51.052138,3.721139"],"field_opening_hours":["1098","311"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7f5e9b8c-8d40-45cf-adb2-4c996f1d8915","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoornstraat 13","modified":{"nl":["2018-03-19T13:34:15+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Le Botaniste"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["lebotanistegent@gmail.com"]],"telephone":[["+3292334535"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/954","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/954","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-4.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-6.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-7.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Le-Botaniste-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Le-Botaniste-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Le Botaniste"],"en":["Le Botaniste"],"fr":["Le Botaniste"],"de":["Le Botaniste"],"es":["Le Botaniste"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/le-botaniste","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1746","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Le Botaniste staat voor 100% biologische, plantaardige keuken \u0026 natuur wijnbar. "],"en":["Le Botaniste serves 100% organic, plant-based food and natural wines. \r\n"],"fr":["Le Botaniste, c\u2019est un concept 100 % biologique, une cuisine v\u00e9g\u00e9tale et un bar \u00e0 vins naturels. \r\n"],"de":["Le Botaniste ist gleichbedeutend mit rein biologischer, pflanzlicher K\u00fcche \u0026 Natur-Weinbar. \r\n"],"es":["Le Botaniste es un bar de vinos natural y un restaurante biol\u00f3gico y vegetal al 100%. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EMeals are prepared without saturated fats, added sugars, artificial flavours or preservatives. There are also gluten-free dishes on the menu.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-01-20T14:12:09+00:00"],"en":["2016-01-27T11:54:11+00:00"],"fr":["2016-01-27T11:53:12+00:00"],"de":["2016-01-27T11:56:22+00:00"],"es":["2016-01-27T11:57:31+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-301],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6f291456-5aa7-4966-bdcd-0fabac7ba34b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7","modified":{"nl":["2018-03-19T16:17:54+00:00"],"en":["2018-03-19T16:17:54+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:17:54+00:00"],"de":["2018-03-19T16:17:54+00:00"],"es":["2018-03-19T16:17:54+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/gitanefinedrinks\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/gitane\/5205204f11d2e1505118935d",""]],"description":{"nl":["Gezellig genieten in een jaren \u002730 interieur"],"en":["Cosiness in a 1930s interior"],"fr":["Moment plaisir dans un int\u00e9rieur des ann\u00e9es\u00a01930"],"de":["In Einrichtung aus 1930er Jahren genie\u00dfen"],"es":["Disfrutar en un interior de los a\u00f1os 30"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-01-20T14:00:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724611 51.057409)","Point",51.057409,3.7246109999999999,3.7246109999999999,51.057409,3.7246109999999999,51.057409,"u14dky8nvwzk","51.057409,3.724611"],"field_opening_hours":["1116","120"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e528bca2-a06b-4934-a072-c36f4cf1affb","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Meerseniersstraat 9","modified":{"nl":["2018-03-19T10:10:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Caf\u00e9 Gitane"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["frederikbaute@hotmail.com"]],"telephone":[["+32477340135"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/951","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/951","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gitane_cafe_-gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gitane_cafe_02.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gitane_cafee.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gitane_cafe_-gevel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Caf\u00e9 Gitane"],"en":["Caf\u00e9 Gitane"],"fr":["Caf\u00e9 Gitane"],"de":["Caf\u00e9 Gitane"],"es":["Caf\u00e9 Gitane"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/cafe-gitane","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1745","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Caf\u00e9 Gitane is een van de oudste bruine caf\u00e9s van Gent. Het interieur dateert uit de jaren \u201930. "],"en":["Caf\u00e9 Gitane is one of the oldest \u2018brown pubs\u2019 in Ghent. The interior dates back to the 1930s. "],"fr":["Caf\u00e9 Gitane est l\u2019un des plus anciens caf\u00e9s bruns de Gand. L\u2019int\u00e9rieur date des ann\u00e9es \u201930. "],"de":["Caf\u00e9 Gitane gilt als eins der \u00e4ltesten sogenannten \u201eBruine Caf\u00e9s\u201c Gents, den authentischen Kneipen. Die Einrichtung stammt aus den 1930er Jahren. \r\n"],"es":["Caf\u00e9 Gitane es uno de los bares populares m\u00e1s antiguos de Gante. Su interior data de los a\u00f1os 30."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou can enjoy a drink inside or outside on the terrace.\u00a0The beers you taste here are from small, artisan breweries.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-01-20T14:12:09+00:00"],"en":["2016-01-27T11:54:11+00:00"],"fr":["2016-01-27T11:53:12+00:00"],"de":["2016-01-27T11:56:22+00:00"],"es":["2016-01-27T11:57:31+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-301],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6f291456-5aa7-4966-bdcd-0fabac7ba34b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7","modified":{"nl":["2018-03-19T16:17:54+00:00"],"en":["2018-03-19T16:17:54+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:17:54+00:00"],"de":["2018-03-19T16:17:54+00:00"],"es":["2018-03-19T16:17:54+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/gitanefinedrinks\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/gitane\/5205204f11d2e1505118935d",""]],"description":{"nl":["Gezellig genieten in een jaren \u002730 interieur"],"en":["Cosiness in a 1930s interior"],"fr":["Moment plaisir dans un int\u00e9rieur des ann\u00e9es\u00a01930"],"de":["In Einrichtung aus 1930er Jahren genie\u00dfen"],"es":["Disfrutar en un interior de los a\u00f1os 30"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-01-20T14:00:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724611 51.057409)","Point",51.057409,3.7246109999999999,3.7246109999999999,51.057409,3.7246109999999999,51.057409,"u14dky8nvwzk","51.057409,3.724611"],"field_opening_hours":["1116","120"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e528bca2-a06b-4934-a072-c36f4cf1affb","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Meerseniersstraat 9","modified":{"nl":["2018-03-19T10:10:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Caf\u00e9 Gitane"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["frederikbaute@hotmail.com"]],"telephone":[["+32477340135"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/951","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/951","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gitane_cafe_-gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gitane_cafe_02.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gitane_cafee.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gitane_cafe_-gevel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Caf\u00e9 Gitane"],"en":["Caf\u00e9 Gitane"],"fr":["Caf\u00e9 Gitane"],"de":["Caf\u00e9 Gitane"],"es":["Caf\u00e9 Gitane"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/cafe-gitane","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1745","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Caf\u00e9 Gitane is een van de oudste bruine caf\u00e9s van Gent. Het interieur dateert uit de jaren \u201930. "],"en":["Caf\u00e9 Gitane is one of the oldest \u2018brown pubs\u2019 in Ghent. The interior dates back to the 1930s. "],"fr":["Caf\u00e9 Gitane est l\u2019un des plus anciens caf\u00e9s bruns de Gand. L\u2019int\u00e9rieur date des ann\u00e9es \u201930. "],"de":["Caf\u00e9 Gitane gilt als eins der \u00e4ltesten sogenannten \u201eBruine Caf\u00e9s\u201c Gents, den authentischen Kneipen. Die Einrichtung stammt aus den 1930er Jahren. \r\n"],"es":["Caf\u00e9 Gitane es uno de los bares populares m\u00e1s antiguos de Gante. Su interior data de los a\u00f1os 30."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou can enjoy a drink inside or outside on the terrace.\u00a0The beers you taste here are from small, artisan breweries.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-01-20T14:12:09+00:00"],"en":["2016-01-27T11:54:11+00:00"],"fr":["2016-01-27T11:53:12+00:00"],"de":["2016-01-27T11:56:22+00:00"],"es":["2016-01-27T11:57:31+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-301],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6f291456-5aa7-4966-bdcd-0fabac7ba34b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7","modified":{"nl":["2018-03-19T16:17:54+00:00"],"en":["2018-03-19T16:17:54+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:17:54+00:00"],"de":["2018-03-19T16:17:54+00:00"],"es":["2018-03-19T16:17:54+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/gitanefinedrinks\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/gitane\/5205204f11d2e1505118935d",""]],"description":{"nl":["Gezellig genieten in een jaren \u002730 interieur"],"en":["Cosiness in a 1930s interior"],"fr":["Moment plaisir dans un int\u00e9rieur des ann\u00e9es\u00a01930"],"de":["In Einrichtung aus 1930er Jahren genie\u00dfen"],"es":["Disfrutar en un interior de los a\u00f1os 30"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-01-20T14:00:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724611 51.057409)","Point",51.057409,3.7246109999999999,3.7246109999999999,51.057409,3.7246109999999999,51.057409,"u14dky8nvwzk","51.057409,3.724611"],"field_opening_hours":["1116","120"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e528bca2-a06b-4934-a072-c36f4cf1affb","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Meerseniersstraat 9","modified":{"nl":["2018-03-19T10:10:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Caf\u00e9 Gitane"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["frederikbaute@hotmail.com"]],"telephone":[["+32477340135"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/951","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/951","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gitane_cafe_-gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gitane_cafe_02.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gitane_cafee.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gitane_cafe_-gevel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Caf\u00e9 Gitane"],"en":["Caf\u00e9 Gitane"],"fr":["Caf\u00e9 Gitane"],"de":["Caf\u00e9 Gitane"],"es":["Caf\u00e9 Gitane"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/cafe-gitane","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1745","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Caf\u00e9 Gitane is een van de oudste bruine caf\u00e9s van Gent. Het interieur dateert uit de jaren \u201930. "],"en":["Caf\u00e9 Gitane is one of the oldest \u2018brown pubs\u2019 in Ghent. The interior dates back to the 1930s. "],"fr":["Caf\u00e9 Gitane est l\u2019un des plus anciens caf\u00e9s bruns de Gand. L\u2019int\u00e9rieur date des ann\u00e9es \u201930. "],"de":["Caf\u00e9 Gitane gilt als eins der \u00e4ltesten sogenannten \u201eBruine Caf\u00e9s\u201c Gents, den authentischen Kneipen. Die Einrichtung stammt aus den 1930er Jahren. \r\n"],"es":["Caf\u00e9 Gitane es uno de los bares populares m\u00e1s antiguos de Gante. Su interior data de los a\u00f1os 30."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou can enjoy a drink inside or outside on the terrace.\u00a0The beers you taste here are from small, artisan breweries.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-01-20T14:12:09+00:00"],"en":["2016-01-27T11:54:11+00:00"],"fr":["2016-01-27T11:53:12+00:00"],"de":["2016-01-27T11:56:22+00:00"],"es":["2016-01-27T11:57:31+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-301],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6f291456-5aa7-4966-bdcd-0fabac7ba34b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7","modified":{"nl":["2018-03-19T16:17:54+00:00"],"en":["2018-03-19T16:17:54+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:17:54+00:00"],"de":["2018-03-19T16:17:54+00:00"],"es":["2018-03-19T16:17:54+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/gitanefinedrinks\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/gitane\/5205204f11d2e1505118935d",""]],"description":{"nl":["Gezellig genieten in een jaren \u002730 interieur"],"en":["Cosiness in a 1930s interior"],"fr":["Moment plaisir dans un int\u00e9rieur des ann\u00e9es\u00a01930"],"de":["In Einrichtung aus 1930er Jahren genie\u00dfen"],"es":["Disfrutar en un interior de los a\u00f1os 30"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-01-20T14:00:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724611 51.057409)","Point",51.057409,3.7246109999999999,3.7246109999999999,51.057409,3.7246109999999999,51.057409,"u14dky8nvwzk","51.057409,3.724611"],"field_opening_hours":["1116","120"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e528bca2-a06b-4934-a072-c36f4cf1affb","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Meerseniersstraat 9","modified":{"nl":["2018-03-19T10:10:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Caf\u00e9 Gitane"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["frederikbaute@hotmail.com"]],"telephone":[["+32477340135"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/951","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/951","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gitane_cafe_-gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gitane_cafe_02.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gitane_cafee.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gitane_cafe_-gevel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Caf\u00e9 Gitane"],"en":["Caf\u00e9 Gitane"],"fr":["Caf\u00e9 Gitane"],"de":["Caf\u00e9 Gitane"],"es":["Caf\u00e9 Gitane"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/cafe-gitane","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1745","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Caf\u00e9 Gitane is een van de oudste bruine caf\u00e9s van Gent. Het interieur dateert uit de jaren \u201930. "],"en":["Caf\u00e9 Gitane is one of the oldest \u2018brown pubs\u2019 in Ghent. The interior dates back to the 1930s. "],"fr":["Caf\u00e9 Gitane est l\u2019un des plus anciens caf\u00e9s bruns de Gand. L\u2019int\u00e9rieur date des ann\u00e9es \u201930. "],"de":["Caf\u00e9 Gitane gilt als eins der \u00e4ltesten sogenannten \u201eBruine Caf\u00e9s\u201c Gents, den authentischen Kneipen. Die Einrichtung stammt aus den 1930er Jahren. \r\n"],"es":["Caf\u00e9 Gitane es uno de los bares populares m\u00e1s antiguos de Gante. Su interior data de los a\u00f1os 30."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou can enjoy a drink inside or outside on the terrace.\u00a0The beers you taste here are from small, artisan breweries.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-11-19T14:43:05+00:00"],"en":["2015-11-19T14:48:15+00:00"],"fr":["2015-11-19T14:46:57+00:00"],"de":["2015-11-19T14:49:23+00:00"],"es":["2016-01-22T09:52:55+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[42],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01f6bb28-4bbd-45d2-b7ec-899e5bc9928a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88661fe8-3248-46e3-8b5c-5bcb30a7b7e3","modified":{"nl":["2018-03-19T15:32:07+00:00"],"en":["2018-03-19T15:32:07+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:32:07+00:00"],"de":["2018-03-19T15:32:07+00:00"],"es":["2018-03-19T15:32:07+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/karel.destoute.9\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/karel-de-stoute\/4d28c7b38292236afcb91cbb",""]],"description":{"nl":["Hedendaagse gastronomie van een jonge topchef"],"en":["Contemporary gastronomy by a young chef"],"fr":["Gastronomie contemporaine d\u2019un jeune chef"],"de":["Modernes Restaurant eines jungen Spitzenkochs"],"es":["Gastronom\u00eda contempor\u00e1nea de j\u00f3venes maestros"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-11-19T14:25:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722548 51.058208)","Point",51.058208,3.7225480000000002,3.7225480000000002,51.058208,3.7225480000000002,51.058208,"u14dkwyeteuf","51.058208,3.722548"],"field_opening_hours":["1059","342"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/593aa66f-40a2-45a8-b59f-1974e0fd174a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vrouwebroersstraat 2","modified":{"nl":["2018-03-19T13:24:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Karel de Stoute"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["restkareldestoute@gmail.com"]],"telephone":[["+3292241735"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/942","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/942","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/karel_de_stoute-zaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004773.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004775_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Karel de Stoute"],"en":["Karel de Stoute"],"fr":["Karel de Stoute"],"de":["Karel de Stoute"],"es":["Karel de Stoute"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/karel-de-stoute","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1741","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In een karaktervol pand in het historische Patershol kookt chef-kok Thomas De Muynck met liefde en passie. "],"en":["Chef Thomas De Muynck welcomes you in an authentic, historical building in the heart of the Patershol neighbourhood where he cooks with love and passion."],"fr":["Dans un immeuble de caract\u00e8re situ\u00e9 dans le quartier historique du Patershol, le chef Thomas De Muynck cuisine avec amour et passion."],"de":["Ein typisches Geb\u00e4ude im historischen Stadtviertel Patershol ist die Kulisse f\u00fcr Chefkoch Thomas De Muynck, der dort mit viel Liebe und Leidenschaft kocht."],"es":["En un edificio lleno de car\u00e1cter en el hist\u00f3rico barrio de Patershol, el chef Thomas De Muynck cocina con amor y pasi\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThis young chef already boasts a score of 14 in the Gault\u0026amp;Millau guide, as well as a special mention.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EChoice of a two-, three-, four- or five-course meal which can be adapted to suit people with allergies.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2016-01-20T14:12:09+00:00"],"en":["2016-01-27T11:54:11+00:00"],"fr":["2016-01-27T11:53:12+00:00"],"de":["2016-01-27T11:56:22+00:00"],"es":["2016-01-27T11:57:31+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-301],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4bd0cec6-3958-4ab9-866e-360009e975a9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6f291456-5aa7-4966-bdcd-0fabac7ba34b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/266e379b-32f0-4a4b-8b7c-b1982b4fd2d7","modified":{"nl":["2018-03-19T16:17:54+00:00"],"en":["2018-03-19T16:17:54+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:17:54+00:00"],"de":["2018-03-19T16:17:54+00:00"],"es":["2018-03-19T16:17:54+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/gitanefinedrinks\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/gitane\/5205204f11d2e1505118935d",""]],"description":{"nl":["Gezellig genieten in een jaren \u002730 interieur"],"en":["Cosiness in a 1930s interior"],"fr":["Moment plaisir dans un int\u00e9rieur des ann\u00e9es\u00a01930"],"de":["In Einrichtung aus 1930er Jahren genie\u00dfen"],"es":["Disfrutar en un interior de los a\u00f1os 30"]},"keywords":[{"tid":[474],"name":{"nl":["Bruine kroeg"],"en":["Local pub"],"fr":["Bistro typique"],"de":["Gem\u00fctliche Kneipenpub"],"es":["Taberna de barrio"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EVoor elke sfeer, stijl of gemoedsgesteldheid vind je in Gent het perfecte caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIn Ghent you will find the perfect bar to suit each atmosphere, style or state of mind.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous trouverez \u00e0 Gand le caf\u00e9 parfait pour chaque atmosph\u00e8re, style ou humeur.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EF\u00fcr jede Stimmung, jeden Stil oder jede Laune finden Sie in Gent das passende Caf\u00e9.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003ECada uno puede elegir seg\u00fan sus gustos o su estado de \u00e1nimo.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/4ed884cf-ca5e-4c77-bce3-445f269a10f7","modified":{"nl":["2018-02-02T11:30:00+00:00"],"en":["2018-02-02T11:30:39+00:00"],"fr":["2018-02-02T11:31:06+00:00"],"de":["2018-02-02T11:31:29+00:00"],"es":["2018-02-02T11:31:53+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2016-01-20T14:00:54+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.724611 51.057409)","Point",51.057409,3.7246109999999999,3.7246109999999999,51.057409,3.7246109999999999,51.057409,"u14dky8nvwzk","51.057409,3.724611"],"field_opening_hours":["1116","120"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/e528bca2-a06b-4934-a072-c36f4cf1affb","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Meerseniersstraat 9","modified":{"nl":["2018-03-19T10:10:19+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Caf\u00e9 Gitane"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["frederikbaute@hotmail.com"]],"telephone":[["+32477340135"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/951","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/951","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gitane_cafe_-gevel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gitane_cafe_02.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gitane_cafee.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/gitane_cafe_-gevel.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Caf\u00e9 Gitane"],"en":["Caf\u00e9 Gitane"],"fr":["Caf\u00e9 Gitane"],"de":["Caf\u00e9 Gitane"],"es":["Caf\u00e9 Gitane"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/cafe-gitane","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1745","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Caf\u00e9 Gitane is een van de oudste bruine caf\u00e9s van Gent. Het interieur dateert uit de jaren \u201930. "],"en":["Caf\u00e9 Gitane is one of the oldest \u2018brown pubs\u2019 in Ghent. The interior dates back to the 1930s. "],"fr":["Caf\u00e9 Gitane est l\u2019un des plus anciens caf\u00e9s bruns de Gand. L\u2019int\u00e9rieur date des ann\u00e9es \u201930. "],"de":["Caf\u00e9 Gitane gilt als eins der \u00e4ltesten sogenannten \u201eBruine Caf\u00e9s\u201c Gents, den authentischen Kneipen. Die Einrichtung stammt aus den 1930er Jahren. \r\n"],"es":["Caf\u00e9 Gitane es uno de los bares populares m\u00e1s antiguos de Gante. Su interior data de los a\u00f1os 30."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EYou can enjoy a drink inside or outside on the terrace.\u00a0The beers you taste here are from small, artisan breweries.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-11-19T15:04:49+00:00"],"en":["2015-11-19T15:15:20+00:00"],"fr":["2015-11-19T15:14:27+00:00"],"de":["2015-11-19T15:16:06+00:00"],"es":["2015-11-19T15:17:31+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-415],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3c0dd96a-e09e-4f2f-8d2a-ea6112f23272"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884","modified":{"nl":["2018-03-19T15:20:23+00:00"],"en":["2018-03-19T15:20:23+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:20:23+00:00"],"de":["2018-03-19T15:20:23+00:00"],"es":["2018-03-19T15:20:23+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-gouden-klok\/4d06994328926ea81c4b76c2",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-gouden-klok\/4d06994328926ea81c4b76c2",""]],"description":{"nl":["Franse gerechten in een art nouveau interieur"],"en":["French cuisine in an art-nouveau interior"],"fr":["Des plats fran\u00e7ais dans un int\u00e9rieur Art nouveau"],"de":["Franz\u00f6sische Gerichte in Art-nouveau-Einrichtung"],"es":["Comida francesa en un interior art nouveau"]},"keywords":[{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-11-19T14:53:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.710517 51.038113)","Point",51.038113000000003,3.7105169999999998,3.7105169999999998,51.038113000000003,3.7105169999999998,51.038113000000003,"u14dk7jyt3f5","51.038113,3.710517"],"field_opening_hours":["1002","163"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7ff918c2-02b9-41c4-a15c-2c06ce996e5c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Koning Albertlaan 31","modified":{"nl":["2018-03-19T10:43:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Gouden Klok"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@degoudenklok.be"]],"telephone":[["+3292229900"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/943","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/943","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_gouden_klok-piano.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_gouden_klok-zomerterras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_gouden_klok-piano.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Gouden Klok"],"en":["De Gouden Klok"],"fr":["De Gouden Klok"],"de":["De Gouden Klok"],"es":["De Gouden Klok"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-gouden-klok","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1742","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Kok Marino Raffaele toverde een herenhuis in art-nouveaustijl aan het Sint-Pietersstation om tot een gezellig restaurant, dat zich leent voor zowel t\u00eate-\u00e0-t\u00eates als familiebijeenkomsten, recepties en zakendiners. "],"en":["Chef Marino Raffaele turned an Art Nouveau town house near the Gent-Sint-Pieters railway station into a cosy restaurant for a romantic t\u00eate-\u00e0-t\u00eate or business dinner, family meal or even reception. "],"fr":["Pr\u00e8s de la gare Gent-Sint-Pieters, le chef Marino Raffaele a m\u00e9tamorphos\u00e9 une maison de ma\u00eetre de style Art nouveau en un charmant restaurant, qui se pr\u00eate tant aux t\u00eate-\u00e0-t\u00eate qu\u2019aux r\u00e9unions de famille, aux r\u00e9ceptions et aux d\u00eeners d\u2019affaires."],"de":["Der Koch Marino Raffaele verwandelte ein Herrenhaus im Jugendstil am Bahnhof-Sint-Pieters in ein gem\u00fctliches Restaurant, das sich f\u00fcr romantische Zweisamkeit ebenso eignet wie f\u00fcr Familienfeiern, Empf\u00e4nge und Gesch\u00e4ftsessen. "],"es":["El chef Marino Raffaele ha transformado una casa se\u00f1orial de estilo Art Nouveau cerca de la estaci\u00f3n Sint-Pieters en un acogedor restaurante perfecto tanto para comidas en pareja como para encuentros familiares, recepciones o cenas de negocios. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe menu includes delicious, refined French dishes. In summer and winter you can enjoy the lovely green terrace.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-11-19T15:04:49+00:00"],"en":["2015-11-19T15:15:20+00:00"],"fr":["2015-11-19T15:14:27+00:00"],"de":["2015-11-19T15:16:06+00:00"],"es":["2015-11-19T15:17:31+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-415],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3c0dd96a-e09e-4f2f-8d2a-ea6112f23272"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884","modified":{"nl":["2018-03-19T15:20:23+00:00"],"en":["2018-03-19T15:20:23+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:20:23+00:00"],"de":["2018-03-19T15:20:23+00:00"],"es":["2018-03-19T15:20:23+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-gouden-klok\/4d06994328926ea81c4b76c2",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-gouden-klok\/4d06994328926ea81c4b76c2",""]],"description":{"nl":["Franse gerechten in een art nouveau interieur"],"en":["French cuisine in an art-nouveau interior"],"fr":["Des plats fran\u00e7ais dans un int\u00e9rieur Art nouveau"],"de":["Franz\u00f6sische Gerichte in Art-nouveau-Einrichtung"],"es":["Comida francesa en un interior art nouveau"]},"keywords":[{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-11-19T14:53:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.710517 51.038113)","Point",51.038113000000003,3.7105169999999998,3.7105169999999998,51.038113000000003,3.7105169999999998,51.038113000000003,"u14dk7jyt3f5","51.038113,3.710517"],"field_opening_hours":["1002","163"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7ff918c2-02b9-41c4-a15c-2c06ce996e5c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Koning Albertlaan 31","modified":{"nl":["2018-03-19T10:43:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Gouden Klok"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@degoudenklok.be"]],"telephone":[["+3292229900"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/943","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/943","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_gouden_klok-piano.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_gouden_klok-zomerterras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_gouden_klok-piano.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Gouden Klok"],"en":["De Gouden Klok"],"fr":["De Gouden Klok"],"de":["De Gouden Klok"],"es":["De Gouden Klok"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-gouden-klok","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1742","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Kok Marino Raffaele toverde een herenhuis in art-nouveaustijl aan het Sint-Pietersstation om tot een gezellig restaurant, dat zich leent voor zowel t\u00eate-\u00e0-t\u00eates als familiebijeenkomsten, recepties en zakendiners. "],"en":["Chef Marino Raffaele turned an Art Nouveau town house near the Gent-Sint-Pieters railway station into a cosy restaurant for a romantic t\u00eate-\u00e0-t\u00eate or business dinner, family meal or even reception. "],"fr":["Pr\u00e8s de la gare Gent-Sint-Pieters, le chef Marino Raffaele a m\u00e9tamorphos\u00e9 une maison de ma\u00eetre de style Art nouveau en un charmant restaurant, qui se pr\u00eate tant aux t\u00eate-\u00e0-t\u00eate qu\u2019aux r\u00e9unions de famille, aux r\u00e9ceptions et aux d\u00eeners d\u2019affaires."],"de":["Der Koch Marino Raffaele verwandelte ein Herrenhaus im Jugendstil am Bahnhof-Sint-Pieters in ein gem\u00fctliches Restaurant, das sich f\u00fcr romantische Zweisamkeit ebenso eignet wie f\u00fcr Familienfeiern, Empf\u00e4nge und Gesch\u00e4ftsessen. "],"es":["El chef Marino Raffaele ha transformado una casa se\u00f1orial de estilo Art Nouveau cerca de la estaci\u00f3n Sint-Pieters en un acogedor restaurante perfecto tanto para comidas en pareja como para encuentros familiares, recepciones o cenas de negocios. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe menu includes delicious, refined French dishes. In summer and winter you can enjoy the lovely green terrace.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-11-19T15:04:49+00:00"],"en":["2015-11-19T15:15:20+00:00"],"fr":["2015-11-19T15:14:27+00:00"],"de":["2015-11-19T15:16:06+00:00"],"es":["2015-11-19T15:17:31+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-415],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3c0dd96a-e09e-4f2f-8d2a-ea6112f23272"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884","modified":{"nl":["2018-03-19T15:20:23+00:00"],"en":["2018-03-19T15:20:23+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:20:23+00:00"],"de":["2018-03-19T15:20:23+00:00"],"es":["2018-03-19T15:20:23+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-gouden-klok\/4d06994328926ea81c4b76c2",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-gouden-klok\/4d06994328926ea81c4b76c2",""]],"description":{"nl":["Franse gerechten in een art nouveau interieur"],"en":["French cuisine in an art-nouveau interior"],"fr":["Des plats fran\u00e7ais dans un int\u00e9rieur Art nouveau"],"de":["Franz\u00f6sische Gerichte in Art-nouveau-Einrichtung"],"es":["Comida francesa en un interior art nouveau"]},"keywords":[{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-11-19T14:53:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.710517 51.038113)","Point",51.038113000000003,3.7105169999999998,3.7105169999999998,51.038113000000003,3.7105169999999998,51.038113000000003,"u14dk7jyt3f5","51.038113,3.710517"],"field_opening_hours":["1002","163"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7ff918c2-02b9-41c4-a15c-2c06ce996e5c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Koning Albertlaan 31","modified":{"nl":["2018-03-19T10:43:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Gouden Klok"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@degoudenklok.be"]],"telephone":[["+3292229900"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/943","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/943","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_gouden_klok-piano.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_gouden_klok-zomerterras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_gouden_klok-piano.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Gouden Klok"],"en":["De Gouden Klok"],"fr":["De Gouden Klok"],"de":["De Gouden Klok"],"es":["De Gouden Klok"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-gouden-klok","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1742","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Kok Marino Raffaele toverde een herenhuis in art-nouveaustijl aan het Sint-Pietersstation om tot een gezellig restaurant, dat zich leent voor zowel t\u00eate-\u00e0-t\u00eates als familiebijeenkomsten, recepties en zakendiners. "],"en":["Chef Marino Raffaele turned an Art Nouveau town house near the Gent-Sint-Pieters railway station into a cosy restaurant for a romantic t\u00eate-\u00e0-t\u00eate or business dinner, family meal or even reception. "],"fr":["Pr\u00e8s de la gare Gent-Sint-Pieters, le chef Marino Raffaele a m\u00e9tamorphos\u00e9 une maison de ma\u00eetre de style Art nouveau en un charmant restaurant, qui se pr\u00eate tant aux t\u00eate-\u00e0-t\u00eate qu\u2019aux r\u00e9unions de famille, aux r\u00e9ceptions et aux d\u00eeners d\u2019affaires."],"de":["Der Koch Marino Raffaele verwandelte ein Herrenhaus im Jugendstil am Bahnhof-Sint-Pieters in ein gem\u00fctliches Restaurant, das sich f\u00fcr romantische Zweisamkeit ebenso eignet wie f\u00fcr Familienfeiern, Empf\u00e4nge und Gesch\u00e4ftsessen. "],"es":["El chef Marino Raffaele ha transformado una casa se\u00f1orial de estilo Art Nouveau cerca de la estaci\u00f3n Sint-Pieters en un acogedor restaurante perfecto tanto para comidas en pareja como para encuentros familiares, recepciones o cenas de negocios. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe menu includes delicious, refined French dishes. In summer and winter you can enjoy the lovely green terrace.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-11-19T15:04:49+00:00"],"en":["2015-11-19T15:15:20+00:00"],"fr":["2015-11-19T15:14:27+00:00"],"de":["2015-11-19T15:16:06+00:00"],"es":["2015-11-19T15:17:31+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-415],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3c0dd96a-e09e-4f2f-8d2a-ea6112f23272"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884","modified":{"nl":["2018-03-19T15:20:23+00:00"],"en":["2018-03-19T15:20:23+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:20:23+00:00"],"de":["2018-03-19T15:20:23+00:00"],"es":["2018-03-19T15:20:23+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-gouden-klok\/4d06994328926ea81c4b76c2",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-gouden-klok\/4d06994328926ea81c4b76c2",""]],"description":{"nl":["Franse gerechten in een art nouveau interieur"],"en":["French cuisine in an art-nouveau interior"],"fr":["Des plats fran\u00e7ais dans un int\u00e9rieur Art nouveau"],"de":["Franz\u00f6sische Gerichte in Art-nouveau-Einrichtung"],"es":["Comida francesa en un interior art nouveau"]},"keywords":[{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-11-19T14:53:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.710517 51.038113)","Point",51.038113000000003,3.7105169999999998,3.7105169999999998,51.038113000000003,3.7105169999999998,51.038113000000003,"u14dk7jyt3f5","51.038113,3.710517"],"field_opening_hours":["1002","163"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7ff918c2-02b9-41c4-a15c-2c06ce996e5c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Koning Albertlaan 31","modified":{"nl":["2018-03-19T10:43:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Gouden Klok"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@degoudenklok.be"]],"telephone":[["+3292229900"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/943","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/943","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_gouden_klok-piano.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_gouden_klok-zomerterras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_gouden_klok-piano.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Gouden Klok"],"en":["De Gouden Klok"],"fr":["De Gouden Klok"],"de":["De Gouden Klok"],"es":["De Gouden Klok"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-gouden-klok","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1742","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Kok Marino Raffaele toverde een herenhuis in art-nouveaustijl aan het Sint-Pietersstation om tot een gezellig restaurant, dat zich leent voor zowel t\u00eate-\u00e0-t\u00eates als familiebijeenkomsten, recepties en zakendiners. "],"en":["Chef Marino Raffaele turned an Art Nouveau town house near the Gent-Sint-Pieters railway station into a cosy restaurant for a romantic t\u00eate-\u00e0-t\u00eate or business dinner, family meal or even reception. "],"fr":["Pr\u00e8s de la gare Gent-Sint-Pieters, le chef Marino Raffaele a m\u00e9tamorphos\u00e9 une maison de ma\u00eetre de style Art nouveau en un charmant restaurant, qui se pr\u00eate tant aux t\u00eate-\u00e0-t\u00eate qu\u2019aux r\u00e9unions de famille, aux r\u00e9ceptions et aux d\u00eeners d\u2019affaires."],"de":["Der Koch Marino Raffaele verwandelte ein Herrenhaus im Jugendstil am Bahnhof-Sint-Pieters in ein gem\u00fctliches Restaurant, das sich f\u00fcr romantische Zweisamkeit ebenso eignet wie f\u00fcr Familienfeiern, Empf\u00e4nge und Gesch\u00e4ftsessen. "],"es":["El chef Marino Raffaele ha transformado una casa se\u00f1orial de estilo Art Nouveau cerca de la estaci\u00f3n Sint-Pieters en un acogedor restaurante perfecto tanto para comidas en pareja como para encuentros familiares, recepciones o cenas de negocios. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe menu includes delicious, refined French dishes. In summer and winter you can enjoy the lovely green terrace.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}}]