[{"created":{"nl":["2015-11-19T15:04:49+00:00"],"en":["2015-11-19T15:15:20+00:00"],"fr":["2015-11-19T15:14:27+00:00"],"de":["2015-11-19T15:16:06+00:00"],"es":["2015-11-19T15:17:31+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-415],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09b38120-1761-4b82-a650-0ff91127a418"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3c0dd96a-e09e-4f2f-8d2a-ea6112f23272"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/69f415f9-c0dd-4811-9a86-d2c84fb8b884","modified":{"nl":["2018-03-19T15:20:23+00:00"],"en":["2018-03-19T15:20:23+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:20:23+00:00"],"de":["2018-03-19T15:20:23+00:00"],"es":["2018-03-19T15:20:23+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-gouden-klok\/4d06994328926ea81c4b76c2",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/de-gouden-klok\/4d06994328926ea81c4b76c2",""]],"description":{"nl":["Franse gerechten in een art nouveau interieur"],"en":["French cuisine in an art-nouveau interior"],"fr":["Des plats fran\u00e7ais dans un int\u00e9rieur Art nouveau"],"de":["Franz\u00f6sische Gerichte in Art-nouveau-Einrichtung"],"es":["Comida francesa en un interior art nouveau"]},"keywords":[{"tid":[378],"name":{"nl":["Franse keuken"],"en":["French cuisine"],"fr":["Cuisine fran\u00e7aise"],"de":["Franz\u00f6sische K\u00fcche"],"es":["Cocina francesa"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/3a7e1316-047d-4724-8d6e-5dd3890d981a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[360],"name":{"nl":["Traditioneel"],"en":["Traditional"],"fr":["Traditionnel"],"de":["Traditionell"],"es":["Tradicional"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a8380c51-24a8-4d34-aa0f-4d49072118c1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-11-19T14:53:04+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.710517 51.038113)","Point",51.038113000000003,3.7105169999999998,3.7105169999999998,51.038113000000003,3.7105169999999998,51.038113000000003,"u14dk7jyt3f5","51.038113,3.710517"],"field_opening_hours":["1002","163"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7ff918c2-02b9-41c4-a15c-2c06ce996e5c","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Koning Albertlaan 31","modified":{"nl":["2018-03-19T10:43:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["De Gouden Klok"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@degoudenklok.be"]],"telephone":[["+3292229900"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/943","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/943","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_gouden_klok-piano.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_gouden_klok-zomerterras.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/de_gouden_klok-piano.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["De Gouden Klok"],"en":["De Gouden Klok"],"fr":["De Gouden Klok"],"de":["De Gouden Klok"],"es":["De Gouden Klok"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/de-gouden-klok","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1742","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Kok Marino Raffaele toverde een herenhuis in art-nouveaustijl aan het Sint-Pietersstation om tot een gezellig restaurant, dat zich leent voor zowel t\u00eate-\u00e0-t\u00eates als familiebijeenkomsten, recepties en zakendiners. "],"en":["Chef Marino Raffaele turned an Art Nouveau town house near the Gent-Sint-Pieters railway station into a cosy restaurant for a romantic t\u00eate-\u00e0-t\u00eate or business dinner, family meal or even reception. "],"fr":["Pr\u00e8s de la gare Gent-Sint-Pieters, le chef Marino Raffaele a m\u00e9tamorphos\u00e9 une maison de ma\u00eetre de style Art nouveau en un charmant restaurant, qui se pr\u00eate tant aux t\u00eate-\u00e0-t\u00eate qu\u2019aux r\u00e9unions de famille, aux r\u00e9ceptions et aux d\u00eeners d\u2019affaires."],"de":["Der Koch Marino Raffaele verwandelte ein Herrenhaus im Jugendstil am Bahnhof-Sint-Pieters in ein gem\u00fctliches Restaurant, das sich f\u00fcr romantische Zweisamkeit ebenso eignet wie f\u00fcr Familienfeiern, Empf\u00e4nge und Gesch\u00e4ftsessen. "],"es":["El chef Marino Raffaele ha transformado una casa se\u00f1orial de estilo Art Nouveau cerca de la estaci\u00f3n Sint-Pieters en un acogedor restaurante perfecto tanto para comidas en pareja como para encuentros familiares, recepciones o cenas de negocios. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe menu includes delicious, refined French dishes. In summer and winter you can enjoy the lovely green terrace.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-11-19T14:43:05+00:00"],"en":["2015-11-19T14:48:15+00:00"],"fr":["2015-11-19T14:46:57+00:00"],"de":["2015-11-19T14:49:23+00:00"],"es":["2016-01-22T09:52:55+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[42],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01f6bb28-4bbd-45d2-b7ec-899e5bc9928a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88661fe8-3248-46e3-8b5c-5bcb30a7b7e3","modified":{"nl":["2018-03-19T15:32:07+00:00"],"en":["2018-03-19T15:32:07+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:32:07+00:00"],"de":["2018-03-19T15:32:07+00:00"],"es":["2018-03-19T15:32:07+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/karel.destoute.9\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/karel-de-stoute\/4d28c7b38292236afcb91cbb",""]],"description":{"nl":["Hedendaagse gastronomie van een jonge topchef"],"en":["Contemporary gastronomy by a young chef"],"fr":["Gastronomie contemporaine d\u2019un jeune chef"],"de":["Modernes Restaurant eines jungen Spitzenkochs"],"es":["Gastronom\u00eda contempor\u00e1nea de j\u00f3venes maestros"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-11-19T14:25:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722548 51.058208)","Point",51.058208,3.7225480000000002,3.7225480000000002,51.058208,3.7225480000000002,51.058208,"u14dkwyeteuf","51.058208,3.722548"],"field_opening_hours":["1059","342"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/593aa66f-40a2-45a8-b59f-1974e0fd174a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vrouwebroersstraat 2","modified":{"nl":["2018-03-19T13:24:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Karel de Stoute"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["restkareldestoute@gmail.com"]],"telephone":[["+3292241735"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/942","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/942","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/karel_de_stoute-zaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004773.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004775_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Karel de Stoute"],"en":["Karel de Stoute"],"fr":["Karel de Stoute"],"de":["Karel de Stoute"],"es":["Karel de Stoute"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/karel-de-stoute","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1741","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In een karaktervol pand in het historische Patershol kookt chef-kok Thomas De Muynck met liefde en passie. "],"en":["Chef Thomas De Muynck welcomes you in an authentic, historical building in the heart of the Patershol neighbourhood where he cooks with love and passion."],"fr":["Dans un immeuble de caract\u00e8re situ\u00e9 dans le quartier historique du Patershol, le chef Thomas De Muynck cuisine avec amour et passion."],"de":["Ein typisches Geb\u00e4ude im historischen Stadtviertel Patershol ist die Kulisse f\u00fcr Chefkoch Thomas De Muynck, der dort mit viel Liebe und Leidenschaft kocht."],"es":["En un edificio lleno de car\u00e1cter en el hist\u00f3rico barrio de Patershol, el chef Thomas De Muynck cocina con amor y pasi\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThis young chef already boasts a score of 14 in the Gault\u0026amp;Millau guide, as well as a special mention.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EChoice of a two-, three-, four- or five-course meal which can be adapted to suit people with allergies.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-11-19T14:43:05+00:00"],"en":["2015-11-19T14:48:15+00:00"],"fr":["2015-11-19T14:46:57+00:00"],"de":["2015-11-19T14:49:23+00:00"],"es":["2016-01-22T09:52:55+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[42],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01f6bb28-4bbd-45d2-b7ec-899e5bc9928a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88661fe8-3248-46e3-8b5c-5bcb30a7b7e3","modified":{"nl":["2018-03-19T15:32:07+00:00"],"en":["2018-03-19T15:32:07+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:32:07+00:00"],"de":["2018-03-19T15:32:07+00:00"],"es":["2018-03-19T15:32:07+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/karel.destoute.9\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/karel-de-stoute\/4d28c7b38292236afcb91cbb",""]],"description":{"nl":["Hedendaagse gastronomie van een jonge topchef"],"en":["Contemporary gastronomy by a young chef"],"fr":["Gastronomie contemporaine d\u2019un jeune chef"],"de":["Modernes Restaurant eines jungen Spitzenkochs"],"es":["Gastronom\u00eda contempor\u00e1nea de j\u00f3venes maestros"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-11-19T14:25:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722548 51.058208)","Point",51.058208,3.7225480000000002,3.7225480000000002,51.058208,3.7225480000000002,51.058208,"u14dkwyeteuf","51.058208,3.722548"],"field_opening_hours":["1059","342"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/593aa66f-40a2-45a8-b59f-1974e0fd174a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vrouwebroersstraat 2","modified":{"nl":["2018-03-19T13:24:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Karel de Stoute"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["restkareldestoute@gmail.com"]],"telephone":[["+3292241735"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/942","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/942","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/karel_de_stoute-zaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004773.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004775_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Karel de Stoute"],"en":["Karel de Stoute"],"fr":["Karel de Stoute"],"de":["Karel de Stoute"],"es":["Karel de Stoute"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/karel-de-stoute","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1741","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In een karaktervol pand in het historische Patershol kookt chef-kok Thomas De Muynck met liefde en passie. "],"en":["Chef Thomas De Muynck welcomes you in an authentic, historical building in the heart of the Patershol neighbourhood where he cooks with love and passion."],"fr":["Dans un immeuble de caract\u00e8re situ\u00e9 dans le quartier historique du Patershol, le chef Thomas De Muynck cuisine avec amour et passion."],"de":["Ein typisches Geb\u00e4ude im historischen Stadtviertel Patershol ist die Kulisse f\u00fcr Chefkoch Thomas De Muynck, der dort mit viel Liebe und Leidenschaft kocht."],"es":["En un edificio lleno de car\u00e1cter en el hist\u00f3rico barrio de Patershol, el chef Thomas De Muynck cocina con amor y pasi\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThis young chef already boasts a score of 14 in the Gault\u0026amp;Millau guide, as well as a special mention.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EChoice of a two-, three-, four- or five-course meal which can be adapted to suit people with allergies.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-11-19T14:43:05+00:00"],"en":["2015-11-19T14:48:15+00:00"],"fr":["2015-11-19T14:46:57+00:00"],"de":["2015-11-19T14:49:23+00:00"],"es":["2016-01-22T09:52:55+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[42],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01f6bb28-4bbd-45d2-b7ec-899e5bc9928a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88661fe8-3248-46e3-8b5c-5bcb30a7b7e3","modified":{"nl":["2018-03-19T15:32:07+00:00"],"en":["2018-03-19T15:32:07+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:32:07+00:00"],"de":["2018-03-19T15:32:07+00:00"],"es":["2018-03-19T15:32:07+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/karel.destoute.9\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/karel-de-stoute\/4d28c7b38292236afcb91cbb",""]],"description":{"nl":["Hedendaagse gastronomie van een jonge topchef"],"en":["Contemporary gastronomy by a young chef"],"fr":["Gastronomie contemporaine d\u2019un jeune chef"],"de":["Modernes Restaurant eines jungen Spitzenkochs"],"es":["Gastronom\u00eda contempor\u00e1nea de j\u00f3venes maestros"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-11-19T14:25:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722548 51.058208)","Point",51.058208,3.7225480000000002,3.7225480000000002,51.058208,3.7225480000000002,51.058208,"u14dkwyeteuf","51.058208,3.722548"],"field_opening_hours":["1059","342"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/593aa66f-40a2-45a8-b59f-1974e0fd174a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vrouwebroersstraat 2","modified":{"nl":["2018-03-19T13:24:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Karel de Stoute"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["restkareldestoute@gmail.com"]],"telephone":[["+3292241735"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/942","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/942","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/karel_de_stoute-zaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004773.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004775_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Karel de Stoute"],"en":["Karel de Stoute"],"fr":["Karel de Stoute"],"de":["Karel de Stoute"],"es":["Karel de Stoute"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/karel-de-stoute","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1741","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In een karaktervol pand in het historische Patershol kookt chef-kok Thomas De Muynck met liefde en passie. "],"en":["Chef Thomas De Muynck welcomes you in an authentic, historical building in the heart of the Patershol neighbourhood where he cooks with love and passion."],"fr":["Dans un immeuble de caract\u00e8re situ\u00e9 dans le quartier historique du Patershol, le chef Thomas De Muynck cuisine avec amour et passion."],"de":["Ein typisches Geb\u00e4ude im historischen Stadtviertel Patershol ist die Kulisse f\u00fcr Chefkoch Thomas De Muynck, der dort mit viel Liebe und Leidenschaft kocht."],"es":["En un edificio lleno de car\u00e1cter en el hist\u00f3rico barrio de Patershol, el chef Thomas De Muynck cocina con amor y pasi\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThis young chef already boasts a score of 14 in the Gault\u0026amp;Millau guide, as well as a special mention.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EChoice of a two-, three-, four- or five-course meal which can be adapted to suit people with allergies.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-11-19T14:43:05+00:00"],"en":["2015-11-19T14:48:15+00:00"],"fr":["2015-11-19T14:46:57+00:00"],"de":["2015-11-19T14:49:23+00:00"],"es":["2016-01-22T09:52:55+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[42],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/bb934273-d6e6-4444-917d-85a7dc567279"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/01f6bb28-4bbd-45d2-b7ec-899e5bc9928a"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88661fe8-3248-46e3-8b5c-5bcb30a7b7e3","modified":{"nl":["2018-03-19T15:32:07+00:00"],"en":["2018-03-19T15:32:07+00:00"],"fr":["2018-03-19T15:32:07+00:00"],"de":["2018-03-19T15:32:07+00:00"],"es":["2018-03-19T15:32:07+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/karel.destoute.9\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/karel-de-stoute\/4d28c7b38292236afcb91cbb",""]],"description":{"nl":["Hedendaagse gastronomie van een jonge topchef"],"en":["Contemporary gastronomy by a young chef"],"fr":["Gastronomie contemporaine d\u2019un jeune chef"],"de":["Modernes Restaurant eines jungen Spitzenkochs"],"es":["Gastronom\u00eda contempor\u00e1nea de j\u00f3venes maestros"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-11-19T14:25:44+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.722548 51.058208)","Point",51.058208,3.7225480000000002,3.7225480000000002,51.058208,3.7225480000000002,51.058208,"u14dkwyeteuf","51.058208,3.722548"],"field_opening_hours":["1059","342"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/593aa66f-40a2-45a8-b59f-1974e0fd174a","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vrouwebroersstraat 2","modified":{"nl":["2018-03-19T13:24:36+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Karel de Stoute"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["restkareldestoute@gmail.com"]],"telephone":[["+3292241735"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/942","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/942","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/karel_de_stoute-zaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004773.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks19-DT004775_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/karel_de_stoute-thomas_de_muynck_.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Karel de Stoute"],"en":["Karel de Stoute"],"fr":["Karel de Stoute"],"de":["Karel de Stoute"],"es":["Karel de Stoute"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/karel-de-stoute","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1741","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In een karaktervol pand in het historische Patershol kookt chef-kok Thomas De Muynck met liefde en passie. "],"en":["Chef Thomas De Muynck welcomes you in an authentic, historical building in the heart of the Patershol neighbourhood where he cooks with love and passion."],"fr":["Dans un immeuble de caract\u00e8re situ\u00e9 dans le quartier historique du Patershol, le chef Thomas De Muynck cuisine avec amour et passion."],"de":["Ein typisches Geb\u00e4ude im historischen Stadtviertel Patershol ist die Kulisse f\u00fcr Chefkoch Thomas De Muynck, der dort mit viel Liebe und Leidenschaft kocht."],"es":["En un edificio lleno de car\u00e1cter en el hist\u00f3rico barrio de Patershol, el chef Thomas De Muynck cocina con amor y pasi\u00f3n. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EThis young chef already boasts a score of 14 in the Gault\u0026amp;Millau guide, as well as a special mention.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022 xml:lang=\u0022EN-US\u0022\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003EChoice of a two-, three-, four- or five-course meal which can be adapted to suit people with allergies.\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-11-17T14:04:28+00:00"],"en":["2015-12-02T10:57:39+00:00"],"fr":["2015-12-02T10:56:51+00:00"],"de":["2015-12-02T10:58:25+00:00"],"es":["2015-12-02T10:59:10+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-582],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f4305ecc-bd27-4e67-848b-4660f47e22f8","modified":{"nl":["2018-02-26T07:50:14+00:00"],"en":["2018-02-26T07:50:14+00:00"],"fr":["2018-02-26T07:50:14+00:00"],"de":["2018-02-26T07:50:14+00:00"],"es":["2018-02-26T07:50:14+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Parking voor autocars aan de Watersportbaan"],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"keywords":[{"tid":[307],"name":{"nl":["Autocar"],"en":["By coach"],"fr":["En autocar"],"de":["Mit dem Reisebus"],"es":["En autob\u00fas"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/818566e5-4cec-403c-a4a3-6e48d27d70a9","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[437],"name":{"nl":["Parking"],"en":["Parking \/ Car park"],"fr":["Parking"],"de":["Parkplatz"],"es":["Parking"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a763904-982d-4801-820b-cd42cf8270a6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-11-17T13:53:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.701636 51.046590)","Point",51.046590000000002,3.7016360000000001,3.7016360000000001,51.046590000000002,3.7016360000000001,51.046590000000002,"u14dkhxryq5f","51.04659,3.701636"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/75b5b329-ffe9-45f8-8b6a-4071711e1d7e","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Yachtdreef","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Yachtdreef "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[],"telephone":[],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/940","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/940","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/828efe8b-21a3-49ef-a2d9-a3789758c4ed"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Yachtdreef-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Yachtdreef-5.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Yachtdreef-8.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Yachtdreef-10.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Yachtdreef-11.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Yachtdreef-11.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Yachtdreef"],"en":["Yachtdreef"],"fr":["Yachtdreef"],"de":["Yachtdreef"],"es":["Yachtdreef"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/zien-doen\/yachtdreef","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2244","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het hele jaar door kunnen autocars hier parkeren. Tijdens roeiwedstrijden vind je hier boottrailers en af en toe wordt de parking gebruikt voor evenementen."],"en":["Coaches can park here all year round. During rowing contests, you will find boat trailers here, and now and then the parking area is used for events."],"fr":["Les autocars peuvent stationner ici tout au long de l\u2019ann\u00e9e. Vous trouverez ici des remorques \u00e0 bateau pendant les courses d\u2019aviron et le parking est \u00e9galement de temps en temps utilis\u00e9 pour des \u00e9v\u00e9nements."],"de":["Hier k\u00f6nnen Busse das ganze Jahr \u00fcber parken. Bei Ruderregatten werden hier die Bootsanh\u00e4nger abgestellt und manchmal finden auf dem Parkplatz Veranstaltungen statt."],"es":["Autocares pueden aparcar aqu\u00ed durante todo el a\u00f1o. Durante los concursos de remo podr\u00e1 encontrar aqu\u00ed los remolques de los barcos y de vez en cuando tambi\u00e9n se utiliza el aparcamiento para eventos."]}}]}},{"created":{"nl":["2015-11-10T13:40:09+00:00"],"en":["2015-11-10T13:43:08+00:00"],"fr":["2015-11-10T13:41:47+00:00"],"de":["2015-11-10T13:44:32+00:00"],"es":["2015-11-10T13:46:01+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-543],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71fd5f6c-9aed-4b5e-9dde-c872773b775c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e087599d-be46-4dd7-ad3a-af7fedfe280c","modified":{"nl":["2018-03-18T10:39:54+00:00"],"en":["2018-03-18T10:39:54+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:39:54+00:00"],"de":["2018-03-18T10:39:54+00:00"],"es":["2018-03-18T10:39:54+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/paarl.be\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/paarl-boutique\/555f7ae7498e23396e430dbd",""]],"description":{"nl":["Handtassen van Gentse makelij!"],"en":["Ghent-made handbags!"],"fr":["Sacs \u00e0 main de fabrication gantoise!"],"de":["Handtaschen aus Genter Herstellung!"],"es":["\u00a1Bolsos artesanales ganteses!"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[374],"name":{"nl":["Made in Gent"],"en":["Made in Ghent"],"fr":["Made In Ghent"],"de":["Made in Gent"],"es":["Hecha en Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet alleen heeft Gent ontwerpersmode in haar winkels, ook de Gentse mode zelf zit in de lift. Gentse designers presenteren originele ontwerpen in hun eigen winkels, verspreid over het stadscentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWe already mentioned that Ghent is a rising star when it comes to fashion stores but this also applies to Ghent\u2019s designers. They present their original designs in their own stores that can be found all over the city centre.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ENon seulement Gand expose les collections de cr\u00e9ateurs dans ses magasins, mais la mode gantoise a aussi le vent en poupe. Les designers gantois pr\u00e9sentent leurs cr\u00e9ations originales dans leurs propres boutiques, dans le centre-ville.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat nicht nur Designermode in den L\u00e4den, die Genter Mode selbst ist sehr gefragt. Genter Designer pr\u00e4sentieren originelle Entw\u00fcrfe in ihren eigenen L\u00e4den, die alle im Zentrum angesiedelt sind.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante no solo cuenta con moda de dise\u00f1ador en sus tiendas, sino que est\u00e1 tambi\u00e9n en alza el dise\u00f1o en la propia ciudad. Dise\u00f1adores ganteses presentan sus originales trabajos en tiendas propias repartidas por el centro urbano.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b","modified":{"nl":["2018-01-26T10:39:48+00:00"],"en":["2018-01-26T10:42:28+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:40:47+00:00"],"de":["2018-01-26T10:41:24+00:00"],"es":["2018-01-26T10:42:00+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-11-10T13:39:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.729301 51.06037)","Point",51.060369999999999,3.729301,3.729301,51.060369999999999,3.729301,51.060369999999999,"u14dkz785nb7","51.06037,3.729301"],"field_opening_hours":["981","364"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/28a96769-754d-4bc9-8ab2-5f27dbd15f7d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Nieuwland 1","modified":{"nl":["2018-03-28T13:00:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Paarl"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@paarl.be"]],"telephone":[["+32476623006"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/938","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/938","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/front-wide_0254.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/intersplit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pearlharlequinfb_0230.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/front-wide_0254.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Paarl"],"en":["Paarl"],"fr":["Paarl"],"de":["Paarl"],"es":["Paarl"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/paarl","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2243","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De combinatie van Gents vakman(-vrouw-)schap en zorgvuldig uitgekozen soepel kalfs-, zacht hert- en\/of sensationeel struisvogelleder zorgt voor unieke en tijdloze handtassen. "],"en":["These unique and timeless handbags are made by Ghent\u2019s top artisans using carefully selected, supple calf leather, soft deerskin and\/or sensational ostrich leather. "],"fr":["L\u2019artisanat gantois s\u2019allie au cuir de veau souple, au daim doux et\/ou au sensationnel cuir d\u2019autruche, tous s\u00e9lectionn\u00e9s avec le plus grand soin, pour livrer des sacs \u00e0 main uniques et intemporels. "],"de":["Die Kombination von Genter fachm\u00e4nnischem K\u00f6nnen und sorgf\u00e4ltig ausgesuchtem geschmeidigem Kalbsleder, weichem Hirschleder und fantastischem Strau\u00dfenleder ergibt einzigartige und zeitlose Handtaschen. "],"es":["La combinaci\u00f3n de la maestr\u00eda gantesa con una selecci\u00f3n cuidadosa de pieles suaves y espectaculares de terneros, ciervos y\/o avestruces hacen que estos bolsos sean \u00fanicos e intemporales. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPaarl also uses more unconventional materials such as rubber and cowhide. Custom designs are also available.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-11-10T13:40:09+00:00"],"en":["2015-11-10T13:43:08+00:00"],"fr":["2015-11-10T13:41:47+00:00"],"de":["2015-11-10T13:44:32+00:00"],"es":["2015-11-10T13:46:01+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-543],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71fd5f6c-9aed-4b5e-9dde-c872773b775c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e087599d-be46-4dd7-ad3a-af7fedfe280c","modified":{"nl":["2018-03-18T10:39:54+00:00"],"en":["2018-03-18T10:39:54+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:39:54+00:00"],"de":["2018-03-18T10:39:54+00:00"],"es":["2018-03-18T10:39:54+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/paarl.be\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/paarl-boutique\/555f7ae7498e23396e430dbd",""]],"description":{"nl":["Handtassen van Gentse makelij!"],"en":["Ghent-made handbags!"],"fr":["Sacs \u00e0 main de fabrication gantoise!"],"de":["Handtaschen aus Genter Herstellung!"],"es":["\u00a1Bolsos artesanales ganteses!"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[374],"name":{"nl":["Made in Gent"],"en":["Made in Ghent"],"fr":["Made In Ghent"],"de":["Made in Gent"],"es":["Hecha en Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet alleen heeft Gent ontwerpersmode in haar winkels, ook de Gentse mode zelf zit in de lift. Gentse designers presenteren originele ontwerpen in hun eigen winkels, verspreid over het stadscentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWe already mentioned that Ghent is a rising star when it comes to fashion stores but this also applies to Ghent\u2019s designers. They present their original designs in their own stores that can be found all over the city centre.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ENon seulement Gand expose les collections de cr\u00e9ateurs dans ses magasins, mais la mode gantoise a aussi le vent en poupe. Les designers gantois pr\u00e9sentent leurs cr\u00e9ations originales dans leurs propres boutiques, dans le centre-ville.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat nicht nur Designermode in den L\u00e4den, die Genter Mode selbst ist sehr gefragt. Genter Designer pr\u00e4sentieren originelle Entw\u00fcrfe in ihren eigenen L\u00e4den, die alle im Zentrum angesiedelt sind.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante no solo cuenta con moda de dise\u00f1ador en sus tiendas, sino que est\u00e1 tambi\u00e9n en alza el dise\u00f1o en la propia ciudad. Dise\u00f1adores ganteses presentan sus originales trabajos en tiendas propias repartidas por el centro urbano.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b","modified":{"nl":["2018-01-26T10:39:48+00:00"],"en":["2018-01-26T10:42:28+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:40:47+00:00"],"de":["2018-01-26T10:41:24+00:00"],"es":["2018-01-26T10:42:00+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-11-10T13:39:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.729301 51.06037)","Point",51.060369999999999,3.729301,3.729301,51.060369999999999,3.729301,51.060369999999999,"u14dkz785nb7","51.06037,3.729301"],"field_opening_hours":["981","364"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/28a96769-754d-4bc9-8ab2-5f27dbd15f7d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Nieuwland 1","modified":{"nl":["2018-03-28T13:00:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Paarl"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@paarl.be"]],"telephone":[["+32476623006"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/938","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/938","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/front-wide_0254.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/intersplit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pearlharlequinfb_0230.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/front-wide_0254.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Paarl"],"en":["Paarl"],"fr":["Paarl"],"de":["Paarl"],"es":["Paarl"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/paarl","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2243","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De combinatie van Gents vakman(-vrouw-)schap en zorgvuldig uitgekozen soepel kalfs-, zacht hert- en\/of sensationeel struisvogelleder zorgt voor unieke en tijdloze handtassen. "],"en":["These unique and timeless handbags are made by Ghent\u2019s top artisans using carefully selected, supple calf leather, soft deerskin and\/or sensational ostrich leather. "],"fr":["L\u2019artisanat gantois s\u2019allie au cuir de veau souple, au daim doux et\/ou au sensationnel cuir d\u2019autruche, tous s\u00e9lectionn\u00e9s avec le plus grand soin, pour livrer des sacs \u00e0 main uniques et intemporels. "],"de":["Die Kombination von Genter fachm\u00e4nnischem K\u00f6nnen und sorgf\u00e4ltig ausgesuchtem geschmeidigem Kalbsleder, weichem Hirschleder und fantastischem Strau\u00dfenleder ergibt einzigartige und zeitlose Handtaschen. "],"es":["La combinaci\u00f3n de la maestr\u00eda gantesa con una selecci\u00f3n cuidadosa de pieles suaves y espectaculares de terneros, ciervos y\/o avestruces hacen que estos bolsos sean \u00fanicos e intemporales. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPaarl also uses more unconventional materials such as rubber and cowhide. Custom designs are also available.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-11-10T13:40:09+00:00"],"en":["2015-11-10T13:43:08+00:00"],"fr":["2015-11-10T13:41:47+00:00"],"de":["2015-11-10T13:44:32+00:00"],"es":["2015-11-10T13:46:01+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-543],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71fd5f6c-9aed-4b5e-9dde-c872773b775c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e087599d-be46-4dd7-ad3a-af7fedfe280c","modified":{"nl":["2018-03-18T10:39:54+00:00"],"en":["2018-03-18T10:39:54+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:39:54+00:00"],"de":["2018-03-18T10:39:54+00:00"],"es":["2018-03-18T10:39:54+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/paarl.be\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/paarl-boutique\/555f7ae7498e23396e430dbd",""]],"description":{"nl":["Handtassen van Gentse makelij!"],"en":["Ghent-made handbags!"],"fr":["Sacs \u00e0 main de fabrication gantoise!"],"de":["Handtaschen aus Genter Herstellung!"],"es":["\u00a1Bolsos artesanales ganteses!"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[374],"name":{"nl":["Made in Gent"],"en":["Made in Ghent"],"fr":["Made In Ghent"],"de":["Made in Gent"],"es":["Hecha en Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet alleen heeft Gent ontwerpersmode in haar winkels, ook de Gentse mode zelf zit in de lift. Gentse designers presenteren originele ontwerpen in hun eigen winkels, verspreid over het stadscentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWe already mentioned that Ghent is a rising star when it comes to fashion stores but this also applies to Ghent\u2019s designers. They present their original designs in their own stores that can be found all over the city centre.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ENon seulement Gand expose les collections de cr\u00e9ateurs dans ses magasins, mais la mode gantoise a aussi le vent en poupe. Les designers gantois pr\u00e9sentent leurs cr\u00e9ations originales dans leurs propres boutiques, dans le centre-ville.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat nicht nur Designermode in den L\u00e4den, die Genter Mode selbst ist sehr gefragt. Genter Designer pr\u00e4sentieren originelle Entw\u00fcrfe in ihren eigenen L\u00e4den, die alle im Zentrum angesiedelt sind.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante no solo cuenta con moda de dise\u00f1ador en sus tiendas, sino que est\u00e1 tambi\u00e9n en alza el dise\u00f1o en la propia ciudad. Dise\u00f1adores ganteses presentan sus originales trabajos en tiendas propias repartidas por el centro urbano.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b","modified":{"nl":["2018-01-26T10:39:48+00:00"],"en":["2018-01-26T10:42:28+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:40:47+00:00"],"de":["2018-01-26T10:41:24+00:00"],"es":["2018-01-26T10:42:00+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-11-10T13:39:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.729301 51.06037)","Point",51.060369999999999,3.729301,3.729301,51.060369999999999,3.729301,51.060369999999999,"u14dkz785nb7","51.06037,3.729301"],"field_opening_hours":["981","364"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/28a96769-754d-4bc9-8ab2-5f27dbd15f7d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Nieuwland 1","modified":{"nl":["2018-03-28T13:00:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Paarl"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@paarl.be"]],"telephone":[["+32476623006"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/938","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/938","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/front-wide_0254.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/intersplit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pearlharlequinfb_0230.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/front-wide_0254.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Paarl"],"en":["Paarl"],"fr":["Paarl"],"de":["Paarl"],"es":["Paarl"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/paarl","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2243","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De combinatie van Gents vakman(-vrouw-)schap en zorgvuldig uitgekozen soepel kalfs-, zacht hert- en\/of sensationeel struisvogelleder zorgt voor unieke en tijdloze handtassen. "],"en":["These unique and timeless handbags are made by Ghent\u2019s top artisans using carefully selected, supple calf leather, soft deerskin and\/or sensational ostrich leather. "],"fr":["L\u2019artisanat gantois s\u2019allie au cuir de veau souple, au daim doux et\/ou au sensationnel cuir d\u2019autruche, tous s\u00e9lectionn\u00e9s avec le plus grand soin, pour livrer des sacs \u00e0 main uniques et intemporels. "],"de":["Die Kombination von Genter fachm\u00e4nnischem K\u00f6nnen und sorgf\u00e4ltig ausgesuchtem geschmeidigem Kalbsleder, weichem Hirschleder und fantastischem Strau\u00dfenleder ergibt einzigartige und zeitlose Handtaschen. "],"es":["La combinaci\u00f3n de la maestr\u00eda gantesa con una selecci\u00f3n cuidadosa de pieles suaves y espectaculares de terneros, ciervos y\/o avestruces hacen que estos bolsos sean \u00fanicos e intemporales. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPaarl also uses more unconventional materials such as rubber and cowhide. Custom designs are also available.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-11-10T13:40:09+00:00"],"en":["2015-11-10T13:43:08+00:00"],"fr":["2015-11-10T13:41:47+00:00"],"de":["2015-11-10T13:44:32+00:00"],"es":["2015-11-10T13:46:01+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-543],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71fd5f6c-9aed-4b5e-9dde-c872773b775c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e087599d-be46-4dd7-ad3a-af7fedfe280c","modified":{"nl":["2018-03-18T10:39:54+00:00"],"en":["2018-03-18T10:39:54+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:39:54+00:00"],"de":["2018-03-18T10:39:54+00:00"],"es":["2018-03-18T10:39:54+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/paarl.be\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/paarl-boutique\/555f7ae7498e23396e430dbd",""]],"description":{"nl":["Handtassen van Gentse makelij!"],"en":["Ghent-made handbags!"],"fr":["Sacs \u00e0 main de fabrication gantoise!"],"de":["Handtaschen aus Genter Herstellung!"],"es":["\u00a1Bolsos artesanales ganteses!"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[374],"name":{"nl":["Made in Gent"],"en":["Made in Ghent"],"fr":["Made In Ghent"],"de":["Made in Gent"],"es":["Hecha en Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet alleen heeft Gent ontwerpersmode in haar winkels, ook de Gentse mode zelf zit in de lift. Gentse designers presenteren originele ontwerpen in hun eigen winkels, verspreid over het stadscentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWe already mentioned that Ghent is a rising star when it comes to fashion stores but this also applies to Ghent\u2019s designers. They present their original designs in their own stores that can be found all over the city centre.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ENon seulement Gand expose les collections de cr\u00e9ateurs dans ses magasins, mais la mode gantoise a aussi le vent en poupe. Les designers gantois pr\u00e9sentent leurs cr\u00e9ations originales dans leurs propres boutiques, dans le centre-ville.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat nicht nur Designermode in den L\u00e4den, die Genter Mode selbst ist sehr gefragt. Genter Designer pr\u00e4sentieren originelle Entw\u00fcrfe in ihren eigenen L\u00e4den, die alle im Zentrum angesiedelt sind.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante no solo cuenta con moda de dise\u00f1ador en sus tiendas, sino que est\u00e1 tambi\u00e9n en alza el dise\u00f1o en la propia ciudad. Dise\u00f1adores ganteses presentan sus originales trabajos en tiendas propias repartidas por el centro urbano.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b","modified":{"nl":["2018-01-26T10:39:48+00:00"],"en":["2018-01-26T10:42:28+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:40:47+00:00"],"de":["2018-01-26T10:41:24+00:00"],"es":["2018-01-26T10:42:00+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-11-10T13:39:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.729301 51.06037)","Point",51.060369999999999,3.729301,3.729301,51.060369999999999,3.729301,51.060369999999999,"u14dkz785nb7","51.06037,3.729301"],"field_opening_hours":["981","364"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/28a96769-754d-4bc9-8ab2-5f27dbd15f7d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Nieuwland 1","modified":{"nl":["2018-03-28T13:00:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Paarl"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@paarl.be"]],"telephone":[["+32476623006"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/938","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/938","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/front-wide_0254.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/intersplit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pearlharlequinfb_0230.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/front-wide_0254.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Paarl"],"en":["Paarl"],"fr":["Paarl"],"de":["Paarl"],"es":["Paarl"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/paarl","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2243","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De combinatie van Gents vakman(-vrouw-)schap en zorgvuldig uitgekozen soepel kalfs-, zacht hert- en\/of sensationeel struisvogelleder zorgt voor unieke en tijdloze handtassen. "],"en":["These unique and timeless handbags are made by Ghent\u2019s top artisans using carefully selected, supple calf leather, soft deerskin and\/or sensational ostrich leather. "],"fr":["L\u2019artisanat gantois s\u2019allie au cuir de veau souple, au daim doux et\/ou au sensationnel cuir d\u2019autruche, tous s\u00e9lectionn\u00e9s avec le plus grand soin, pour livrer des sacs \u00e0 main uniques et intemporels. "],"de":["Die Kombination von Genter fachm\u00e4nnischem K\u00f6nnen und sorgf\u00e4ltig ausgesuchtem geschmeidigem Kalbsleder, weichem Hirschleder und fantastischem Strau\u00dfenleder ergibt einzigartige und zeitlose Handtaschen. "],"es":["La combinaci\u00f3n de la maestr\u00eda gantesa con una selecci\u00f3n cuidadosa de pieles suaves y espectaculares de terneros, ciervos y\/o avestruces hacen que estos bolsos sean \u00fanicos e intemporales. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPaarl also uses more unconventional materials such as rubber and cowhide. Custom designs are also available.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-11-10T13:40:09+00:00"],"en":["2015-11-10T13:43:08+00:00"],"fr":["2015-11-10T13:41:47+00:00"],"de":["2015-11-10T13:44:32+00:00"],"es":["2015-11-10T13:46:01+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-543],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/09d5a6dd-e3fb-425e-9450-78fe151fcd9d"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71fd5f6c-9aed-4b5e-9dde-c872773b775c"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9803f54f-4253-47a2-8c34-74ae8c2c235b"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e087599d-be46-4dd7-ad3a-af7fedfe280c","modified":{"nl":["2018-03-18T10:39:54+00:00"],"en":["2018-03-18T10:39:54+00:00"],"fr":["2018-03-18T10:39:54+00:00"],"de":["2018-03-18T10:39:54+00:00"],"es":["2018-03-18T10:39:54+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/paarl.be\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/paarl-boutique\/555f7ae7498e23396e430dbd",""]],"description":{"nl":["Handtassen van Gentse makelij!"],"en":["Ghent-made handbags!"],"fr":["Sacs \u00e0 main de fabrication gantoise!"],"de":["Handtaschen aus Genter Herstellung!"],"es":["\u00a1Bolsos artesanales ganteses!"]},"keywords":[{"tid":[304],"name":{"nl":["Accessoires"],"en":["Accessories"],"fr":["Accessoires"],"de":["Accessoires"],"es":["Accesorios"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESchoenen, juwelen, lingerie, badmode, hoeden, sjaals\u2026 Liefhebbers van accessoires komen ruim aan hun trekken in Gent. In bijna alle winkelbuurten vind je speciaalzaken met een breed assortiment aan ontwerpen van Belgische en internationale designers.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EShoes, jewellery, lingerie, swimwear, hats, scarves, and much more. If you are a firm believer in accessorising then you will love Ghent. There are speciality stores in almost all of the shopping neighbourhoods which sell a wide range of designs by Belgian and international designers.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EChaussures, bijoux, lingerie, mode de bain, chapeaux, \u00e9charpes, \u2026 Les amateurs d\u2019accessoires trouveront amplement leur bonheur \u00e0 Gand. Vous trouverez dans presque tous les quartiers commer\u00e7ants des magasins sp\u00e9ciaux disposant d\u2019un vaste assortiment de cr\u00e9ations de designers belges et internationaux.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"","es":"\u003Cp\u003EZapatos, joyas, moda de ba\u00f1o y lencer\u00eda, sombreros, pa\u00f1uelos, chales... Los amantes de los accesorios est\u00e1n a su gusto en Gante. En pr\u00e1cticamente todas las zonas de compras encontrar\u00e1 comercios especializados con un amplio surtido de productos de dise\u00f1adores belgas e internacionales.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7758f73e-a02f-4b35-88b9-86ec507170ce","modified":{"nl":["2018-01-11T15:45:24+00:00"],"en":["2018-03-13T14:53:18+00:00"],"fr":["2018-03-13T14:53:32+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2018-03-13T14:53:52+00:00"]}},{"tid":[404],"name":{"nl":["Boetiek"],"en":["Boutique"],"fr":["Boutique"],"de":["Boutique"],"es":["Boutique"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/344738dd-c0cb-4009-86b8-106831d56b5a","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:29:32+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:29:42+00:00"],"de":["2018-03-13T17:29:52+00:00"],"es":["2018-03-13T17:30:02+00:00"]}},{"tid":[266],"name":{"nl":["Design"],"en":["Design"],"fr":["Design"],"de":["Design"],"es":["Dise\u00f1o"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/83a77fa0-565e-490e-884b-fcec45e9660f","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-04-09T13:22:09+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[374],"name":{"nl":["Made in Gent"],"en":["Made in Ghent"],"fr":["Made In Ghent"],"de":["Made in Gent"],"es":["Hecha en Gante"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ENiet alleen heeft Gent ontwerpersmode in haar winkels, ook de Gentse mode zelf zit in de lift. Gentse designers presenteren originele ontwerpen in hun eigen winkels, verspreid over het stadscentrum.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWe already mentioned that Ghent is a rising star when it comes to fashion stores but this also applies to Ghent\u2019s designers. They present their original designs in their own stores that can be found all over the city centre.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003ENon seulement Gand expose les collections de cr\u00e9ateurs dans ses magasins, mais la mode gantoise a aussi le vent en poupe. Les designers gantois pr\u00e9sentent leurs cr\u00e9ations originales dans leurs propres boutiques, dans le centre-ville.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EGent hat nicht nur Designermode in den L\u00e4den, die Genter Mode selbst ist sehr gefragt. Genter Designer pr\u00e4sentieren originelle Entw\u00fcrfe in ihren eigenen L\u00e4den, die alle im Zentrum angesiedelt sind.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EGante no solo cuenta con moda de dise\u00f1ador en sus tiendas, sino que est\u00e1 tambi\u00e9n en alza el dise\u00f1o en la propia ciudad. Dise\u00f1adores ganteses presentan sus originales trabajos en tiendas propias repartidas por el centro urbano.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a2748f4-abce-45b2-9a52-3848af0d715b","modified":{"nl":["2018-01-26T10:39:48+00:00"],"en":["2018-01-26T10:42:28+00:00"],"fr":["2018-01-26T10:40:47+00:00"],"de":["2018-01-26T10:41:24+00:00"],"es":["2018-01-26T10:42:00+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-11-10T13:39:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.729301 51.06037)","Point",51.060369999999999,3.729301,3.729301,51.060369999999999,3.729301,51.060369999999999,"u14dkz785nb7","51.06037,3.729301"],"field_opening_hours":["981","364"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/28a96769-754d-4bc9-8ab2-5f27dbd15f7d","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Nieuwland 1","modified":{"nl":["2018-03-28T13:00:29+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Paarl"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@paarl.be"]],"telephone":[["+32476623006"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/938","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/938","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/front-wide_0254.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/intersplit.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pearlharlequinfb_0230.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/front-wide_0254.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Paarl"],"en":["Paarl"],"fr":["Paarl"],"de":["Paarl"],"es":["Paarl"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/paarl","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2243","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["De combinatie van Gents vakman(-vrouw-)schap en zorgvuldig uitgekozen soepel kalfs-, zacht hert- en\/of sensationeel struisvogelleder zorgt voor unieke en tijdloze handtassen. "],"en":["These unique and timeless handbags are made by Ghent\u2019s top artisans using carefully selected, supple calf leather, soft deerskin and\/or sensational ostrich leather. "],"fr":["L\u2019artisanat gantois s\u2019allie au cuir de veau souple, au daim doux et\/ou au sensationnel cuir d\u2019autruche, tous s\u00e9lectionn\u00e9s avec le plus grand soin, pour livrer des sacs \u00e0 main uniques et intemporels. "],"de":["Die Kombination von Genter fachm\u00e4nnischem K\u00f6nnen und sorgf\u00e4ltig ausgesuchtem geschmeidigem Kalbsleder, weichem Hirschleder und fantastischem Strau\u00dfenleder ergibt einzigartige und zeitlose Handtaschen. "],"es":["La combinaci\u00f3n de la maestr\u00eda gantesa con una selecci\u00f3n cuidadosa de pieles suaves y espectaculares de terneros, ciervos y\/o avestruces hacen que estos bolsos sean \u00fanicos e intemporales. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EPaarl also uses more unconventional materials such as rubber and cowhide. Custom designs are also available.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-18T08:52:01+00:00"],"en":["2015-10-29T14:36:08+00:00"],"fr":["2015-10-29T14:34:41+00:00"],"de":["2015-10-29T14:37:35+00:00"],"es":["2015-10-29T14:38:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-653],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aa69b046-89a0-4b2d-93c9-f6d4269cafb6","modified":{"nl":["2018-03-14T22:22:04+00:00"],"en":["2018-03-14T22:22:04+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:22:04+00:00"],"de":["2018-03-14T22:22:04+00:00"],"es":["2018-03-14T22:22:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Alternatieve bioscoop in Gent"],"en":["Alternative cinema in Ghent"],"fr":["Cin\u00e9ma alternatif \u00e0 Gand"],"de":["Programmkino in Gent"],"es":["Cine alternativo de Gante"]},"keywords":[{"tid":[315],"name":{"nl":["Bioscoop"],"en":["Cinemas"],"fr":["Cin\u00e9mas"],"de":["Kinos"],"es":["Cines"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen blockbuster in \u00e9\u00e9n van de 12 zalen van Kinepolis Gent of een kleine auteursfilm in Studio Skoop of Sphinx. Popcorn tijdens of een biertje met een babbel achteraf.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn oktober verdringen acteurs, regisseurs \u00e9n componisten elkaar op de rode loper van het Filmfestival Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWhy not watch a blockbuster in one of the 12 theatres of Kinepolis Ghent or an independent film at Studio Skoop or Sphinx? With popcorn during the film or a beer and a chat afterwards?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn October, actors, directors and composers gather on the red carpet of the Ghent Film Festival.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUn carton au box office dans l\u2019une des 12 salles du Kinepolis Gand ou un petit film d\u2019auteur au Studio Skoop ou au Sphinx. Popcorn pendant, ou \u00e9changes autour d\u2019une petite bi\u00e8re apr\u00e8s.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn octobre, acteurs, r\u00e9alisateurs et compositeurs se bousculent sur le tapis rouge du Festival du Film de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Blockbuster in einem der 12 S\u00e4le des Kinepolis Gent oder ein Autorenfilm in Studio Skoop oder im Sphinx. Popcorn zum Film oder ein Bier zur Nachbesprechung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIm Oktober tummeln sich Schauspieler, Regisseure und Komponisten auf dem roten Teppich beim Filmfestival Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUn \u00e9xito de taquilla en una de las 12 salas del cine Kinepolis Gante o una peque\u00f1a pel\u00edcula de autor en el Studio Skoop o el Sphinx. Palomitas durante la pel\u00edcula o una cerveza despu\u00e9s.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn octubre, todos los actores, directores y compositores aparecen en la alfombra roja durante el Festival de Cine de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:11:38+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:12:07+00:00"],"de":["2018-01-24T14:12:47+00:00"],"es":["2018-01-24T14:13:28+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a20dcbc9-26a7-47e7-9221-983cb2b14ddf","modified":{"nl":["2018-01-24T14:11:09+00:00"],"en":["2018-01-24T14:13:51+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:14:15+00:00"],"de":["2018-01-24T14:12:47+00:00"],"es":["2018-01-24T14:13:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-18T08:41:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.71742 51.043953)","Point",51.043953000000002,3.7174200000000002,3.7174200000000002,51.043953000000002,3.7174200000000002,51.043953000000002,"u14dks6bw4mr","51.043953,3.71742"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/110a49f6-1abb-42a6-907e-b51c55004176","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Godshuizenlaan 4","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["KASKcinema"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["kaskcinema@hogent.be"]],"telephone":[["+32 9 2433676"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/581","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/581","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief studenten","en":"Reduction student","fr":"R\u00e9duction \u00e9tudiant","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Sch\u00fcler","es":"Reducci\u00f3n estudiante"},"price":"3","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"3","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kask_header_fb.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kask_header_fb.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["KASKcinema"],"en":["KASKcinema"],"fr":["KASKcinema"],"de":["KASKcinema"],"es":["KASKcinema"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/kaskcinema","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2201","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["KASKcinema is een vertoningsplatform voor films die buiten het reguliere circuit vallen. "],"en":["KASKcinema showcases films that can be classified as \u2018outside the box\u2019. "],"fr":["Le KASKcinema est une plateforme de projection pour les films exclus du circuit classique. "],"de":["KASKcinema ist eine Vorf\u00fchrungsplattform f\u00fcr den etwas anderen Film. "],"es":["KASKcinema es un lugar de exhibici\u00f3n de pel\u00edculas que no entran en el circuito regular. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe programme includes festival hits that were not picked up by the traditional distributors in Belgium, as well as classics and cult films, documentaries and animated films, audiovisual experiments and short films. On average, there are four screenings a week.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EChildren are more than welcome at KIDScinema.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-18T08:52:01+00:00"],"en":["2015-10-29T14:36:08+00:00"],"fr":["2015-10-29T14:34:41+00:00"],"de":["2015-10-29T14:37:35+00:00"],"es":["2015-10-29T14:38:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-653],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aa69b046-89a0-4b2d-93c9-f6d4269cafb6","modified":{"nl":["2018-03-14T22:22:04+00:00"],"en":["2018-03-14T22:22:04+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:22:04+00:00"],"de":["2018-03-14T22:22:04+00:00"],"es":["2018-03-14T22:22:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Alternatieve bioscoop in Gent"],"en":["Alternative cinema in Ghent"],"fr":["Cin\u00e9ma alternatif \u00e0 Gand"],"de":["Programmkino in Gent"],"es":["Cine alternativo de Gante"]},"keywords":[{"tid":[315],"name":{"nl":["Bioscoop"],"en":["Cinemas"],"fr":["Cin\u00e9mas"],"de":["Kinos"],"es":["Cines"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen blockbuster in \u00e9\u00e9n van de 12 zalen van Kinepolis Gent of een kleine auteursfilm in Studio Skoop of Sphinx. Popcorn tijdens of een biertje met een babbel achteraf.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn oktober verdringen acteurs, regisseurs \u00e9n componisten elkaar op de rode loper van het Filmfestival Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWhy not watch a blockbuster in one of the 12 theatres of Kinepolis Ghent or an independent film at Studio Skoop or Sphinx? With popcorn during the film or a beer and a chat afterwards?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn October, actors, directors and composers gather on the red carpet of the Ghent Film Festival.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUn carton au box office dans l\u2019une des 12 salles du Kinepolis Gand ou un petit film d\u2019auteur au Studio Skoop ou au Sphinx. Popcorn pendant, ou \u00e9changes autour d\u2019une petite bi\u00e8re apr\u00e8s.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn octobre, acteurs, r\u00e9alisateurs et compositeurs se bousculent sur le tapis rouge du Festival du Film de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Blockbuster in einem der 12 S\u00e4le des Kinepolis Gent oder ein Autorenfilm in Studio Skoop oder im Sphinx. Popcorn zum Film oder ein Bier zur Nachbesprechung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIm Oktober tummeln sich Schauspieler, Regisseure und Komponisten auf dem roten Teppich beim Filmfestival Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUn \u00e9xito de taquilla en una de las 12 salas del cine Kinepolis Gante o una peque\u00f1a pel\u00edcula de autor en el Studio Skoop o el Sphinx. Palomitas durante la pel\u00edcula o una cerveza despu\u00e9s.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn octubre, todos los actores, directores y compositores aparecen en la alfombra roja durante el Festival de Cine de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:11:38+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:12:07+00:00"],"de":["2018-01-24T14:12:47+00:00"],"es":["2018-01-24T14:13:28+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a20dcbc9-26a7-47e7-9221-983cb2b14ddf","modified":{"nl":["2018-01-24T14:11:09+00:00"],"en":["2018-01-24T14:13:51+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:14:15+00:00"],"de":["2018-01-24T14:12:47+00:00"],"es":["2018-01-24T14:13:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-18T08:41:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.71742 51.043953)","Point",51.043953000000002,3.7174200000000002,3.7174200000000002,51.043953000000002,3.7174200000000002,51.043953000000002,"u14dks6bw4mr","51.043953,3.71742"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/110a49f6-1abb-42a6-907e-b51c55004176","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Godshuizenlaan 4","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["KASKcinema"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["kaskcinema@hogent.be"]],"telephone":[["+32 9 2433676"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/581","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/581","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief studenten","en":"Reduction student","fr":"R\u00e9duction \u00e9tudiant","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Sch\u00fcler","es":"Reducci\u00f3n estudiante"},"price":"3","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"3","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kask_header_fb.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kask_header_fb.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["KASKcinema"],"en":["KASKcinema"],"fr":["KASKcinema"],"de":["KASKcinema"],"es":["KASKcinema"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/kaskcinema","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2201","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["KASKcinema is een vertoningsplatform voor films die buiten het reguliere circuit vallen. "],"en":["KASKcinema showcases films that can be classified as \u2018outside the box\u2019. "],"fr":["Le KASKcinema est une plateforme de projection pour les films exclus du circuit classique. "],"de":["KASKcinema ist eine Vorf\u00fchrungsplattform f\u00fcr den etwas anderen Film. "],"es":["KASKcinema es un lugar de exhibici\u00f3n de pel\u00edculas que no entran en el circuito regular. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe programme includes festival hits that were not picked up by the traditional distributors in Belgium, as well as classics and cult films, documentaries and animated films, audiovisual experiments and short films. On average, there are four screenings a week.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EChildren are more than welcome at KIDScinema.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-18T08:52:01+00:00"],"en":["2015-10-29T14:36:08+00:00"],"fr":["2015-10-29T14:34:41+00:00"],"de":["2015-10-29T14:37:35+00:00"],"es":["2015-10-29T14:38:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-653],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aa69b046-89a0-4b2d-93c9-f6d4269cafb6","modified":{"nl":["2018-03-14T22:22:04+00:00"],"en":["2018-03-14T22:22:04+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:22:04+00:00"],"de":["2018-03-14T22:22:04+00:00"],"es":["2018-03-14T22:22:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Alternatieve bioscoop in Gent"],"en":["Alternative cinema in Ghent"],"fr":["Cin\u00e9ma alternatif \u00e0 Gand"],"de":["Programmkino in Gent"],"es":["Cine alternativo de Gante"]},"keywords":[{"tid":[315],"name":{"nl":["Bioscoop"],"en":["Cinemas"],"fr":["Cin\u00e9mas"],"de":["Kinos"],"es":["Cines"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen blockbuster in \u00e9\u00e9n van de 12 zalen van Kinepolis Gent of een kleine auteursfilm in Studio Skoop of Sphinx. Popcorn tijdens of een biertje met een babbel achteraf.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn oktober verdringen acteurs, regisseurs \u00e9n componisten elkaar op de rode loper van het Filmfestival Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWhy not watch a blockbuster in one of the 12 theatres of Kinepolis Ghent or an independent film at Studio Skoop or Sphinx? With popcorn during the film or a beer and a chat afterwards?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn October, actors, directors and composers gather on the red carpet of the Ghent Film Festival.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUn carton au box office dans l\u2019une des 12 salles du Kinepolis Gand ou un petit film d\u2019auteur au Studio Skoop ou au Sphinx. Popcorn pendant, ou \u00e9changes autour d\u2019une petite bi\u00e8re apr\u00e8s.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn octobre, acteurs, r\u00e9alisateurs et compositeurs se bousculent sur le tapis rouge du Festival du Film de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Blockbuster in einem der 12 S\u00e4le des Kinepolis Gent oder ein Autorenfilm in Studio Skoop oder im Sphinx. Popcorn zum Film oder ein Bier zur Nachbesprechung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIm Oktober tummeln sich Schauspieler, Regisseure und Komponisten auf dem roten Teppich beim Filmfestival Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUn \u00e9xito de taquilla en una de las 12 salas del cine Kinepolis Gante o una peque\u00f1a pel\u00edcula de autor en el Studio Skoop o el Sphinx. Palomitas durante la pel\u00edcula o una cerveza despu\u00e9s.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn octubre, todos los actores, directores y compositores aparecen en la alfombra roja durante el Festival de Cine de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:11:38+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:12:07+00:00"],"de":["2018-01-24T14:12:47+00:00"],"es":["2018-01-24T14:13:28+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a20dcbc9-26a7-47e7-9221-983cb2b14ddf","modified":{"nl":["2018-01-24T14:11:09+00:00"],"en":["2018-01-24T14:13:51+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:14:15+00:00"],"de":["2018-01-24T14:12:47+00:00"],"es":["2018-01-24T14:13:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-18T08:41:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.71742 51.043953)","Point",51.043953000000002,3.7174200000000002,3.7174200000000002,51.043953000000002,3.7174200000000002,51.043953000000002,"u14dks6bw4mr","51.043953,3.71742"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/110a49f6-1abb-42a6-907e-b51c55004176","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Godshuizenlaan 4","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["KASKcinema"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["kaskcinema@hogent.be"]],"telephone":[["+32 9 2433676"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/581","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/581","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief studenten","en":"Reduction student","fr":"R\u00e9duction \u00e9tudiant","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Sch\u00fcler","es":"Reducci\u00f3n estudiante"},"price":"3","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"3","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kask_header_fb.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kask_header_fb.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["KASKcinema"],"en":["KASKcinema"],"fr":["KASKcinema"],"de":["KASKcinema"],"es":["KASKcinema"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/kaskcinema","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2201","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["KASKcinema is een vertoningsplatform voor films die buiten het reguliere circuit vallen. "],"en":["KASKcinema showcases films that can be classified as \u2018outside the box\u2019. "],"fr":["Le KASKcinema est une plateforme de projection pour les films exclus du circuit classique. "],"de":["KASKcinema ist eine Vorf\u00fchrungsplattform f\u00fcr den etwas anderen Film. "],"es":["KASKcinema es un lugar de exhibici\u00f3n de pel\u00edculas que no entran en el circuito regular. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe programme includes festival hits that were not picked up by the traditional distributors in Belgium, as well as classics and cult films, documentaries and animated films, audiovisual experiments and short films. On average, there are four screenings a week.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EChildren are more than welcome at KIDScinema.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2013-01-18T08:52:01+00:00"],"en":["2015-10-29T14:36:08+00:00"],"fr":["2015-10-29T14:34:41+00:00"],"de":["2015-10-29T14:37:35+00:00"],"es":["2015-10-29T14:38:57+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-653],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/5394abdd-04c9-42e1-859c-28da40ed93bc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a7ef3a7-b517-478b-80f4-d99531ffa8f5"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/aa69b046-89a0-4b2d-93c9-f6d4269cafb6","modified":{"nl":["2018-03-14T22:22:04+00:00"],"en":["2018-03-14T22:22:04+00:00"],"fr":["2018-03-14T22:22:04+00:00"],"de":["2018-03-14T22:22:04+00:00"],"es":["2018-03-14T22:22:04+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Alternatieve bioscoop in Gent"],"en":["Alternative cinema in Ghent"],"fr":["Cin\u00e9ma alternatif \u00e0 Gand"],"de":["Programmkino in Gent"],"es":["Cine alternativo de Gante"]},"keywords":[{"tid":[315],"name":{"nl":["Bioscoop"],"en":["Cinemas"],"fr":["Cin\u00e9mas"],"de":["Kinos"],"es":["Cines"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EEen blockbuster in \u00e9\u00e9n van de 12 zalen van Kinepolis Gent of een kleine auteursfilm in Studio Skoop of Sphinx. Popcorn tijdens of een biertje met een babbel achteraf.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn oktober verdringen acteurs, regisseurs \u00e9n componisten elkaar op de rode loper van het Filmfestival Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWhy not watch a blockbuster in one of the 12 theatres of Kinepolis Ghent or an independent film at Studio Skoop or Sphinx? With popcorn during the film or a beer and a chat afterwards?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIn October, actors, directors and composers gather on the red carpet of the Ghent Film Festival.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EUn carton au box office dans l\u2019une des 12 salles du Kinepolis Gand ou un petit film d\u2019auteur au Studio Skoop ou au Sphinx. Popcorn pendant, ou \u00e9changes autour d\u2019une petite bi\u00e8re apr\u00e8s.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn octobre, acteurs, r\u00e9alisateurs et compositeurs se bousculent sur le tapis rouge du Festival du Film de Gand.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EEin Blockbuster in einem der 12 S\u00e4le des Kinepolis Gent oder ein Autorenfilm in Studio Skoop oder im Sphinx. Popcorn zum Film oder ein Bier zur Nachbesprechung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIm Oktober tummeln sich Schauspieler, Regisseure und Komponisten auf dem roten Teppich beim Filmfestival Gent.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EUn \u00e9xito de taquilla en una de las 12 salas del cine Kinepolis Gante o una peque\u00f1a pel\u00edcula de autor en el Studio Skoop o el Sphinx. Palomitas durante la pel\u00edcula o una cerveza despu\u00e9s.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn octubre, todos los actores, directores y compositores aparecen en la alfombra roja durante el Festival de Cine de Gante.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-01-24T14:11:38+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:12:07+00:00"],"de":["2018-01-24T14:12:47+00:00"],"es":["2018-01-24T14:13:28+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a20dcbc9-26a7-47e7-9221-983cb2b14ddf","modified":{"nl":["2018-01-24T14:11:09+00:00"],"en":["2018-01-24T14:13:51+00:00"],"fr":["2018-01-24T14:14:15+00:00"],"de":["2018-01-24T14:12:47+00:00"],"es":["2018-01-24T14:13:28+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2013-01-18T08:41:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.71742 51.043953)","Point",51.043953000000002,3.7174200000000002,3.7174200000000002,51.043953000000002,3.7174200000000002,51.043953000000002,"u14dks6bw4mr","51.043953,3.71742"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/110a49f6-1abb-42a6-907e-b51c55004176","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Godshuizenlaan 4","modified":{"nl":["2018-02-28T09:29:40+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["KASKcinema"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["kaskcinema@hogent.be"]],"telephone":[["+32 9 2433676"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/581","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/581","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief studenten","en":"Reduction student","fr":"R\u00e9duction \u00e9tudiant","de":"Erm\u00e4\u03b2igung Sch\u00fcler","es":"Reducci\u00f3n estudiante"},"price":"3","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Reductietarief +65 jaar","en":"Reduction +65 years","fr":"R\u00e9duction +65 ans","de":"Erm\u00e4\u03b2igung +65 Jahre","es":"Reducci\u00f3n +65 a\u00f1os"},"price":"3","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/2b8ba8d5-bd32-4f89-ac0f-8a00409b986c"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kask_header_fb.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/kask_header_fb.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["KASKcinema"],"en":["KASKcinema"],"fr":["KASKcinema"],"de":["KASKcinema"],"es":["KASKcinema"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/kaskcinema","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2201","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["KASKcinema is een vertoningsplatform voor films die buiten het reguliere circuit vallen. "],"en":["KASKcinema showcases films that can be classified as \u2018outside the box\u2019. "],"fr":["Le KASKcinema est une plateforme de projection pour les films exclus du circuit classique. "],"de":["KASKcinema ist eine Vorf\u00fchrungsplattform f\u00fcr den etwas anderen Film. "],"es":["KASKcinema es un lugar de exhibici\u00f3n de pel\u00edculas que no entran en el circuito regular. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe programme includes festival hits that were not picked up by the traditional distributors in Belgium, as well as classics and cult films, documentaries and animated films, audiovisual experiments and short films. On average, there are four screenings a week.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EChildren are more than welcome at KIDScinema.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-06-29T09:30:21+00:00"],"en":["2015-07-01T14:36:44+00:00"],"fr":["2015-07-01T14:34:38+00:00"],"de":["2015-07-01T14:38:11+00:00"],"es":["2015-07-01T14:39:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[493],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9573aac7-ff9d-4184-8f11-d0c894c665a9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88b94bef-7693-47c4-baac-410ac6eaf0a2"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c642f9e3-8f22-43e2-a103-8f0114be431b","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:38+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/parkbosgent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/parkbos\/4ffdbc22e4b0308ece5f0467",""]],"description":{"nl":["Genieten in het groen vlakbij de stad"],"en":["Enjoy nature just outside the city"],"fr":["Un \u00e9crin de verdure \u00e0 proximit\u00e9 de la ville"],"de":["Im Gr\u00fcnen nahe der Stadt entspannen"],"es":["Disfrutar de la naturaleza cerca de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[332],"name":{"nl":["Joggen"],"en":["Jogging"],"fr":["Jogging"],"de":["Joggen"],"es":["Footing"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/079c5998-b712-45a5-8e3f-a3790f432c43","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[346],"name":{"nl":["Park"],"en":["Park"],"fr":["Parc"],"de":["Park"],"es":["Parque"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EGroene long\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EZoveel mogelijk groene oases in en rond de stad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEerder kleine, maar sfeervolle plekjes als het Appelbrugparkje en het Baudelopark, maar ook uitgestrekte landschapsparken als het Citadelpark (met onze twee belangrijkste musea voor beeldende kunsten) en het Koning Albertpark (achter de bibliotheek en het administratief centrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gentse parken worden onderhouden zonder gebruik van pesticiden.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Ch3\u003EGreen lung\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eas many green oases in and around the city.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Erather small, but attractive spots as the little park and the bridge Apple Baudelo Park, but also vast landscape parks as the Citadel park (with our two most important museums of fine arts) and the King Albert park (behind the library and the\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eadministrative centre).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAll Ghent parks be maintained without use of pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Ch3\u003EPoumon vert\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eautant oasis vertes dans et autour de la ville.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Edes taches plut\u00f4t petits, mais attrayants comme le petit parc et le pont Apple Baudelo Park, mais aussi vaste paysage parcs comme le parc de la Citadelle (avec nos deux plus importants mus\u00e9es des beaux-arts) et le parc King Albert (derri\u00e8re la biblioth\u00e8que et la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentre administratif).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParcs Gand tous \u00eatre maintenu sans utilisation de pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Ch3\u003EGr\u00fcne Lunge\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eso viele gr\u00fcne Oasen in der Stadt und Umgebung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eeher kleine, aber attraktive Orte wie der kleine Park und die Br\u00fccke Apple Baudelo Park, aber auch riesige Landschaftsparks als der Zitadellenpark (mit unseren zwei wichtigsten Museen der sch\u00f6nen K\u00fcnste) und dem K\u00f6nig-Albert Park (hinter der Bibliothek und die\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVerwaltungszentrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gent Parks ohne Einsatz von Pestiziden beibehalten werden.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Ch3\u003EPulm\u00f3n verde\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecomo muchos oasis verdes en y alrededor de la ciudad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ealgo peque\u00f1os, pero atractivo lugares como el peque\u00f1o parque y el puente Parque de Baudelo de Apple, pero tambi\u00e9n vasto paisaje parques como el parque de la ciudadela (con nuestros dos m\u00e1s importantes museos de Bellas Artes) y el parque de rey Albert (detr\u00e1s de la biblioteca y la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentro administrativo).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParques de Gante todos mantener sin uso de plaguicidas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5","modified":{"nl":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"en":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"fr":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"de":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"es":["2018-01-08T15:23:16+00:00"]}},{"tid":[351],"name":{"nl":["Spel"],"en":["Games"],"fr":["Jeu"],"de":["Spiel"],"es":["Jugar"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EZin in een spelletje?\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOntspannen met het hele gezin, de collega\u2019s of de leden van uw vereniging kan onder meer in volgende gelegenheden:\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIf you\u2019re looking to relax with your family, colleagues or the members of your association, try this out.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EPour des moments de d\u00e9tente en famille, entre coll\u00e8gues ou membres de votre association, vous avez le choix entre les occasions suivantes :\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EMit der ganzen Familie, den Kollegen oder Vereinsmitgliedern kann man sich an folgenden Orten herrlich erholen:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EPara relajarse con toda la familia, los compa\u00f1eros o los miembros de su organizaci\u00f3n, puede acudir entre otros a los siguientes lugares\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f","modified":{"nl":["2018-01-16T13:56:55+00:00"],"en":["2018-01-16T13:57:48+00:00"],"fr":["2018-01-16T13:58:31+00:00"],"de":["2018-01-16T13:58:50+00:00"],"es":["2018-01-16T13:59:12+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-06-29T09:10:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.680482 51.019567)","Point",51.019567000000002,3.680482,3.680482,51.019567000000002,3.680482,51.019567000000002,"u14d5zb492w7","51.019567,3.680482"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/942c8fde-a165-4995-b143-4cc351fb0630","addressCountry":"BE","addressLocality":"Sint-Denijs-Westrem","postalCode":"9051","streetAddress":"Kortrijksesteenweg 1177","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Parkbos"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@parkbos.be"]],"telephone":[["+3292678304"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/933","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/933","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbos.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbos_fietsers.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbosnatalie_plum_12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbosnatalie_plum_18.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbos.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Parkbos"],"en":["Parkbos"],"fr":["Parkbos"],"de":["Parkbos"],"es":["Parkbos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/parkbos","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2134","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het Parkbos, een gebied in volle ontwikkeling ten zuiden van Gent, wordt uitgebouwd tot een multifunctionele groenpool van ca. 1200 ha. "],"en":["The Parkbos, an area south of Ghent currently under development, will be extended into a multifunctional green area covering about 1200 hectares. "],"fr":["Le Parkbos, une zone en plein red\u00e9ploiement au sud de Gand, est reconverti en p\u00f4le de verdure multifonctionnel d\u2019environ 1 200 ha. "],"de":["Parkbos, ein Gebiet s\u00fcdlich von Gent, befindet sich in Entwicklung. Es wird zu einem ca. 1200 ha gro\u00dfen multifunktionellen Gr\u00fcnpool umgewandelt. "],"es":["El Parkbos, una zona que est\u00e1 en pleno desarrollo al sur de Gante se est\u00e1 convirtiendo en una zona verde multifuncional de casi 1200 ha. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThere is space for 340 ha of old and new woodland, 200 ha of parkland and nature reserves and 500 ha of sustainable farmland.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-06-29T09:30:21+00:00"],"en":["2015-07-01T14:36:44+00:00"],"fr":["2015-07-01T14:34:38+00:00"],"de":["2015-07-01T14:38:11+00:00"],"es":["2015-07-01T14:39:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[493],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9573aac7-ff9d-4184-8f11-d0c894c665a9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88b94bef-7693-47c4-baac-410ac6eaf0a2"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c642f9e3-8f22-43e2-a103-8f0114be431b","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:38+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/parkbosgent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/parkbos\/4ffdbc22e4b0308ece5f0467",""]],"description":{"nl":["Genieten in het groen vlakbij de stad"],"en":["Enjoy nature just outside the city"],"fr":["Un \u00e9crin de verdure \u00e0 proximit\u00e9 de la ville"],"de":["Im Gr\u00fcnen nahe der Stadt entspannen"],"es":["Disfrutar de la naturaleza cerca de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[332],"name":{"nl":["Joggen"],"en":["Jogging"],"fr":["Jogging"],"de":["Joggen"],"es":["Footing"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/079c5998-b712-45a5-8e3f-a3790f432c43","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[346],"name":{"nl":["Park"],"en":["Park"],"fr":["Parc"],"de":["Park"],"es":["Parque"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EGroene long\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EZoveel mogelijk groene oases in en rond de stad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEerder kleine, maar sfeervolle plekjes als het Appelbrugparkje en het Baudelopark, maar ook uitgestrekte landschapsparken als het Citadelpark (met onze twee belangrijkste musea voor beeldende kunsten) en het Koning Albertpark (achter de bibliotheek en het administratief centrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gentse parken worden onderhouden zonder gebruik van pesticiden.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Ch3\u003EGreen lung\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eas many green oases in and around the city.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Erather small, but attractive spots as the little park and the bridge Apple Baudelo Park, but also vast landscape parks as the Citadel park (with our two most important museums of fine arts) and the King Albert park (behind the library and the\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eadministrative centre).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAll Ghent parks be maintained without use of pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Ch3\u003EPoumon vert\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eautant oasis vertes dans et autour de la ville.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Edes taches plut\u00f4t petits, mais attrayants comme le petit parc et le pont Apple Baudelo Park, mais aussi vaste paysage parcs comme le parc de la Citadelle (avec nos deux plus importants mus\u00e9es des beaux-arts) et le parc King Albert (derri\u00e8re la biblioth\u00e8que et la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentre administratif).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParcs Gand tous \u00eatre maintenu sans utilisation de pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Ch3\u003EGr\u00fcne Lunge\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eso viele gr\u00fcne Oasen in der Stadt und Umgebung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eeher kleine, aber attraktive Orte wie der kleine Park und die Br\u00fccke Apple Baudelo Park, aber auch riesige Landschaftsparks als der Zitadellenpark (mit unseren zwei wichtigsten Museen der sch\u00f6nen K\u00fcnste) und dem K\u00f6nig-Albert Park (hinter der Bibliothek und die\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVerwaltungszentrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gent Parks ohne Einsatz von Pestiziden beibehalten werden.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Ch3\u003EPulm\u00f3n verde\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecomo muchos oasis verdes en y alrededor de la ciudad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ealgo peque\u00f1os, pero atractivo lugares como el peque\u00f1o parque y el puente Parque de Baudelo de Apple, pero tambi\u00e9n vasto paisaje parques como el parque de la ciudadela (con nuestros dos m\u00e1s importantes museos de Bellas Artes) y el parque de rey Albert (detr\u00e1s de la biblioteca y la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentro administrativo).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParques de Gante todos mantener sin uso de plaguicidas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5","modified":{"nl":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"en":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"fr":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"de":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"es":["2018-01-08T15:23:16+00:00"]}},{"tid":[351],"name":{"nl":["Spel"],"en":["Games"],"fr":["Jeu"],"de":["Spiel"],"es":["Jugar"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EZin in een spelletje?\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOntspannen met het hele gezin, de collega\u2019s of de leden van uw vereniging kan onder meer in volgende gelegenheden:\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIf you\u2019re looking to relax with your family, colleagues or the members of your association, try this out.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EPour des moments de d\u00e9tente en famille, entre coll\u00e8gues ou membres de votre association, vous avez le choix entre les occasions suivantes :\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EMit der ganzen Familie, den Kollegen oder Vereinsmitgliedern kann man sich an folgenden Orten herrlich erholen:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EPara relajarse con toda la familia, los compa\u00f1eros o los miembros de su organizaci\u00f3n, puede acudir entre otros a los siguientes lugares\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f","modified":{"nl":["2018-01-16T13:56:55+00:00"],"en":["2018-01-16T13:57:48+00:00"],"fr":["2018-01-16T13:58:31+00:00"],"de":["2018-01-16T13:58:50+00:00"],"es":["2018-01-16T13:59:12+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-06-29T09:10:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.680482 51.019567)","Point",51.019567000000002,3.680482,3.680482,51.019567000000002,3.680482,51.019567000000002,"u14d5zb492w7","51.019567,3.680482"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/942c8fde-a165-4995-b143-4cc351fb0630","addressCountry":"BE","addressLocality":"Sint-Denijs-Westrem","postalCode":"9051","streetAddress":"Kortrijksesteenweg 1177","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Parkbos"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@parkbos.be"]],"telephone":[["+3292678304"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/933","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/933","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbos.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbos_fietsers.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbosnatalie_plum_12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbosnatalie_plum_18.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbos.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Parkbos"],"en":["Parkbos"],"fr":["Parkbos"],"de":["Parkbos"],"es":["Parkbos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/parkbos","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2134","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het Parkbos, een gebied in volle ontwikkeling ten zuiden van Gent, wordt uitgebouwd tot een multifunctionele groenpool van ca. 1200 ha. "],"en":["The Parkbos, an area south of Ghent currently under development, will be extended into a multifunctional green area covering about 1200 hectares. "],"fr":["Le Parkbos, une zone en plein red\u00e9ploiement au sud de Gand, est reconverti en p\u00f4le de verdure multifonctionnel d\u2019environ 1 200 ha. "],"de":["Parkbos, ein Gebiet s\u00fcdlich von Gent, befindet sich in Entwicklung. Es wird zu einem ca. 1200 ha gro\u00dfen multifunktionellen Gr\u00fcnpool umgewandelt. "],"es":["El Parkbos, una zona que est\u00e1 en pleno desarrollo al sur de Gante se est\u00e1 convirtiendo en una zona verde multifuncional de casi 1200 ha. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThere is space for 340 ha of old and new woodland, 200 ha of parkland and nature reserves and 500 ha of sustainable farmland.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-06-29T09:30:21+00:00"],"en":["2015-07-01T14:36:44+00:00"],"fr":["2015-07-01T14:34:38+00:00"],"de":["2015-07-01T14:38:11+00:00"],"es":["2015-07-01T14:39:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[493],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9573aac7-ff9d-4184-8f11-d0c894c665a9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88b94bef-7693-47c4-baac-410ac6eaf0a2"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c642f9e3-8f22-43e2-a103-8f0114be431b","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:38+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/parkbosgent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/parkbos\/4ffdbc22e4b0308ece5f0467",""]],"description":{"nl":["Genieten in het groen vlakbij de stad"],"en":["Enjoy nature just outside the city"],"fr":["Un \u00e9crin de verdure \u00e0 proximit\u00e9 de la ville"],"de":["Im Gr\u00fcnen nahe der Stadt entspannen"],"es":["Disfrutar de la naturaleza cerca de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[332],"name":{"nl":["Joggen"],"en":["Jogging"],"fr":["Jogging"],"de":["Joggen"],"es":["Footing"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/079c5998-b712-45a5-8e3f-a3790f432c43","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[346],"name":{"nl":["Park"],"en":["Park"],"fr":["Parc"],"de":["Park"],"es":["Parque"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EGroene long\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EZoveel mogelijk groene oases in en rond de stad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEerder kleine, maar sfeervolle plekjes als het Appelbrugparkje en het Baudelopark, maar ook uitgestrekte landschapsparken als het Citadelpark (met onze twee belangrijkste musea voor beeldende kunsten) en het Koning Albertpark (achter de bibliotheek en het administratief centrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gentse parken worden onderhouden zonder gebruik van pesticiden.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Ch3\u003EGreen lung\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eas many green oases in and around the city.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Erather small, but attractive spots as the little park and the bridge Apple Baudelo Park, but also vast landscape parks as the Citadel park (with our two most important museums of fine arts) and the King Albert park (behind the library and the\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eadministrative centre).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAll Ghent parks be maintained without use of pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Ch3\u003EPoumon vert\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eautant oasis vertes dans et autour de la ville.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Edes taches plut\u00f4t petits, mais attrayants comme le petit parc et le pont Apple Baudelo Park, mais aussi vaste paysage parcs comme le parc de la Citadelle (avec nos deux plus importants mus\u00e9es des beaux-arts) et le parc King Albert (derri\u00e8re la biblioth\u00e8que et la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentre administratif).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParcs Gand tous \u00eatre maintenu sans utilisation de pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Ch3\u003EGr\u00fcne Lunge\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eso viele gr\u00fcne Oasen in der Stadt und Umgebung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eeher kleine, aber attraktive Orte wie der kleine Park und die Br\u00fccke Apple Baudelo Park, aber auch riesige Landschaftsparks als der Zitadellenpark (mit unseren zwei wichtigsten Museen der sch\u00f6nen K\u00fcnste) und dem K\u00f6nig-Albert Park (hinter der Bibliothek und die\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVerwaltungszentrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gent Parks ohne Einsatz von Pestiziden beibehalten werden.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Ch3\u003EPulm\u00f3n verde\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecomo muchos oasis verdes en y alrededor de la ciudad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ealgo peque\u00f1os, pero atractivo lugares como el peque\u00f1o parque y el puente Parque de Baudelo de Apple, pero tambi\u00e9n vasto paisaje parques como el parque de la ciudadela (con nuestros dos m\u00e1s importantes museos de Bellas Artes) y el parque de rey Albert (detr\u00e1s de la biblioteca y la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentro administrativo).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParques de Gante todos mantener sin uso de plaguicidas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5","modified":{"nl":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"en":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"fr":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"de":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"es":["2018-01-08T15:23:16+00:00"]}},{"tid":[351],"name":{"nl":["Spel"],"en":["Games"],"fr":["Jeu"],"de":["Spiel"],"es":["Jugar"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EZin in een spelletje?\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOntspannen met het hele gezin, de collega\u2019s of de leden van uw vereniging kan onder meer in volgende gelegenheden:\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIf you\u2019re looking to relax with your family, colleagues or the members of your association, try this out.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EPour des moments de d\u00e9tente en famille, entre coll\u00e8gues ou membres de votre association, vous avez le choix entre les occasions suivantes :\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EMit der ganzen Familie, den Kollegen oder Vereinsmitgliedern kann man sich an folgenden Orten herrlich erholen:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EPara relajarse con toda la familia, los compa\u00f1eros o los miembros de su organizaci\u00f3n, puede acudir entre otros a los siguientes lugares\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f","modified":{"nl":["2018-01-16T13:56:55+00:00"],"en":["2018-01-16T13:57:48+00:00"],"fr":["2018-01-16T13:58:31+00:00"],"de":["2018-01-16T13:58:50+00:00"],"es":["2018-01-16T13:59:12+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-06-29T09:10:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.680482 51.019567)","Point",51.019567000000002,3.680482,3.680482,51.019567000000002,3.680482,51.019567000000002,"u14d5zb492w7","51.019567,3.680482"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/942c8fde-a165-4995-b143-4cc351fb0630","addressCountry":"BE","addressLocality":"Sint-Denijs-Westrem","postalCode":"9051","streetAddress":"Kortrijksesteenweg 1177","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Parkbos"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@parkbos.be"]],"telephone":[["+3292678304"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/933","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/933","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbos.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbos_fietsers.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbosnatalie_plum_12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbosnatalie_plum_18.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbos.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Parkbos"],"en":["Parkbos"],"fr":["Parkbos"],"de":["Parkbos"],"es":["Parkbos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/parkbos","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2134","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het Parkbos, een gebied in volle ontwikkeling ten zuiden van Gent, wordt uitgebouwd tot een multifunctionele groenpool van ca. 1200 ha. "],"en":["The Parkbos, an area south of Ghent currently under development, will be extended into a multifunctional green area covering about 1200 hectares. "],"fr":["Le Parkbos, une zone en plein red\u00e9ploiement au sud de Gand, est reconverti en p\u00f4le de verdure multifonctionnel d\u2019environ 1 200 ha. "],"de":["Parkbos, ein Gebiet s\u00fcdlich von Gent, befindet sich in Entwicklung. Es wird zu einem ca. 1200 ha gro\u00dfen multifunktionellen Gr\u00fcnpool umgewandelt. "],"es":["El Parkbos, una zona que est\u00e1 en pleno desarrollo al sur de Gante se est\u00e1 convirtiendo en una zona verde multifuncional de casi 1200 ha. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThere is space for 340 ha of old and new woodland, 200 ha of parkland and nature reserves and 500 ha of sustainable farmland.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-06-29T09:30:21+00:00"],"en":["2015-07-01T14:36:44+00:00"],"fr":["2015-07-01T14:34:38+00:00"],"de":["2015-07-01T14:38:11+00:00"],"es":["2015-07-01T14:39:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[493],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9573aac7-ff9d-4184-8f11-d0c894c665a9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88b94bef-7693-47c4-baac-410ac6eaf0a2"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c642f9e3-8f22-43e2-a103-8f0114be431b","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:38+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/parkbosgent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/parkbos\/4ffdbc22e4b0308ece5f0467",""]],"description":{"nl":["Genieten in het groen vlakbij de stad"],"en":["Enjoy nature just outside the city"],"fr":["Un \u00e9crin de verdure \u00e0 proximit\u00e9 de la ville"],"de":["Im Gr\u00fcnen nahe der Stadt entspannen"],"es":["Disfrutar de la naturaleza cerca de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[332],"name":{"nl":["Joggen"],"en":["Jogging"],"fr":["Jogging"],"de":["Joggen"],"es":["Footing"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/079c5998-b712-45a5-8e3f-a3790f432c43","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[346],"name":{"nl":["Park"],"en":["Park"],"fr":["Parc"],"de":["Park"],"es":["Parque"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EGroene long\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EZoveel mogelijk groene oases in en rond de stad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEerder kleine, maar sfeervolle plekjes als het Appelbrugparkje en het Baudelopark, maar ook uitgestrekte landschapsparken als het Citadelpark (met onze twee belangrijkste musea voor beeldende kunsten) en het Koning Albertpark (achter de bibliotheek en het administratief centrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gentse parken worden onderhouden zonder gebruik van pesticiden.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Ch3\u003EGreen lung\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eas many green oases in and around the city.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Erather small, but attractive spots as the little park and the bridge Apple Baudelo Park, but also vast landscape parks as the Citadel park (with our two most important museums of fine arts) and the King Albert park (behind the library and the\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eadministrative centre).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAll Ghent parks be maintained without use of pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Ch3\u003EPoumon vert\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eautant oasis vertes dans et autour de la ville.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Edes taches plut\u00f4t petits, mais attrayants comme le petit parc et le pont Apple Baudelo Park, mais aussi vaste paysage parcs comme le parc de la Citadelle (avec nos deux plus importants mus\u00e9es des beaux-arts) et le parc King Albert (derri\u00e8re la biblioth\u00e8que et la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentre administratif).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParcs Gand tous \u00eatre maintenu sans utilisation de pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Ch3\u003EGr\u00fcne Lunge\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eso viele gr\u00fcne Oasen in der Stadt und Umgebung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eeher kleine, aber attraktive Orte wie der kleine Park und die Br\u00fccke Apple Baudelo Park, aber auch riesige Landschaftsparks als der Zitadellenpark (mit unseren zwei wichtigsten Museen der sch\u00f6nen K\u00fcnste) und dem K\u00f6nig-Albert Park (hinter der Bibliothek und die\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVerwaltungszentrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gent Parks ohne Einsatz von Pestiziden beibehalten werden.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Ch3\u003EPulm\u00f3n verde\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecomo muchos oasis verdes en y alrededor de la ciudad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ealgo peque\u00f1os, pero atractivo lugares como el peque\u00f1o parque y el puente Parque de Baudelo de Apple, pero tambi\u00e9n vasto paisaje parques como el parque de la ciudadela (con nuestros dos m\u00e1s importantes museos de Bellas Artes) y el parque de rey Albert (detr\u00e1s de la biblioteca y la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentro administrativo).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParques de Gante todos mantener sin uso de plaguicidas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5","modified":{"nl":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"en":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"fr":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"de":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"es":["2018-01-08T15:23:16+00:00"]}},{"tid":[351],"name":{"nl":["Spel"],"en":["Games"],"fr":["Jeu"],"de":["Spiel"],"es":["Jugar"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EZin in een spelletje?\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOntspannen met het hele gezin, de collega\u2019s of de leden van uw vereniging kan onder meer in volgende gelegenheden:\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIf you\u2019re looking to relax with your family, colleagues or the members of your association, try this out.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EPour des moments de d\u00e9tente en famille, entre coll\u00e8gues ou membres de votre association, vous avez le choix entre les occasions suivantes :\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EMit der ganzen Familie, den Kollegen oder Vereinsmitgliedern kann man sich an folgenden Orten herrlich erholen:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EPara relajarse con toda la familia, los compa\u00f1eros o los miembros de su organizaci\u00f3n, puede acudir entre otros a los siguientes lugares\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f","modified":{"nl":["2018-01-16T13:56:55+00:00"],"en":["2018-01-16T13:57:48+00:00"],"fr":["2018-01-16T13:58:31+00:00"],"de":["2018-01-16T13:58:50+00:00"],"es":["2018-01-16T13:59:12+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-06-29T09:10:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.680482 51.019567)","Point",51.019567000000002,3.680482,3.680482,51.019567000000002,3.680482,51.019567000000002,"u14d5zb492w7","51.019567,3.680482"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/942c8fde-a165-4995-b143-4cc351fb0630","addressCountry":"BE","addressLocality":"Sint-Denijs-Westrem","postalCode":"9051","streetAddress":"Kortrijksesteenweg 1177","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Parkbos"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@parkbos.be"]],"telephone":[["+3292678304"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/933","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/933","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbos.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbos_fietsers.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbosnatalie_plum_12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbosnatalie_plum_18.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbos.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Parkbos"],"en":["Parkbos"],"fr":["Parkbos"],"de":["Parkbos"],"es":["Parkbos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/parkbos","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2134","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het Parkbos, een gebied in volle ontwikkeling ten zuiden van Gent, wordt uitgebouwd tot een multifunctionele groenpool van ca. 1200 ha. "],"en":["The Parkbos, an area south of Ghent currently under development, will be extended into a multifunctional green area covering about 1200 hectares. "],"fr":["Le Parkbos, une zone en plein red\u00e9ploiement au sud de Gand, est reconverti en p\u00f4le de verdure multifonctionnel d\u2019environ 1 200 ha. "],"de":["Parkbos, ein Gebiet s\u00fcdlich von Gent, befindet sich in Entwicklung. Es wird zu einem ca. 1200 ha gro\u00dfen multifunktionellen Gr\u00fcnpool umgewandelt. "],"es":["El Parkbos, una zona que est\u00e1 en pleno desarrollo al sur de Gante se est\u00e1 convirtiendo en una zona verde multifuncional de casi 1200 ha. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThere is space for 340 ha of old and new woodland, 200 ha of parkland and nature reserves and 500 ha of sustainable farmland.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-06-29T09:30:21+00:00"],"en":["2015-07-01T14:36:44+00:00"],"fr":["2015-07-01T14:34:38+00:00"],"de":["2015-07-01T14:38:11+00:00"],"es":["2015-07-01T14:39:58+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[493],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/f018a983-3450-457c-9b3a-b14e41dcdd17"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9573aac7-ff9d-4184-8f11-d0c894c665a9"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/88b94bef-7693-47c4-baac-410ac6eaf0a2"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c642f9e3-8f22-43e2-a103-8f0114be431b","modified":{"nl":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"en":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"fr":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"de":["2018-03-06T10:09:38+00:00"],"es":["2018-03-06T10:09:38+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/parkbosgent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/parkbos\/4ffdbc22e4b0308ece5f0467",""]],"description":{"nl":["Genieten in het groen vlakbij de stad"],"en":["Enjoy nature just outside the city"],"fr":["Un \u00e9crin de verdure \u00e0 proximit\u00e9 de la ville"],"de":["Im Gr\u00fcnen nahe der Stadt entspannen"],"es":["Disfrutar de la naturaleza cerca de la ciudad"]},"keywords":[{"tid":[295],"name":{"nl":["Budgetvriendelijk"],"en":["Budget-friendly"],"fr":["Budget sympa"],"de":["Budgetfreundlichkeit "],"es":["l alcance de todos los bolsillos"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e4ac9ec9-3840-4b54-8d9b-b727d6efd404","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[323],"name":{"nl":["Fietsen"],"en":["Cycling"],"fr":["V\u00e9lo"],"de":["Radfahren"],"es":["En bicicleta"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6a6114af-c083-4091-89bf-24c5f0748c6b","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[269],"name":{"nl":["Groen"],"en":["Green"],"fr":["Vert"],"de":["Gr\u00fcn"],"es":["Verde"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d5a459a0-263f-4618-bafb-4ce838b6fcf3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[332],"name":{"nl":["Joggen"],"en":["Jogging"],"fr":["Jogging"],"de":["Joggen"],"es":["Footing"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/079c5998-b712-45a5-8e3f-a3790f432c43","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[294],"name":{"nl":["Kindvriendelijk"],"en":["Children"],"fr":["Enfants"],"de":["Kinder"],"es":["Ni\u00f1os"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/84a0c12e-87e1-4938-bf84-b9119c9858a2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[346],"name":{"nl":["Park"],"en":["Park"],"fr":["Parc"],"de":["Park"],"es":["Parque"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EGroene long\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EZoveel mogelijk groene oases in en rond de stad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEerder kleine, maar sfeervolle plekjes als het Appelbrugparkje en het Baudelopark, maar ook uitgestrekte landschapsparken als het Citadelpark (met onze twee belangrijkste musea voor beeldende kunsten) en het Koning Albertpark (achter de bibliotheek en het administratief centrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gentse parken worden onderhouden zonder gebruik van pesticiden.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Ch3\u003EGreen lung\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eas many green oases in and around the city.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Erather small, but attractive spots as the little park and the bridge Apple Baudelo Park, but also vast landscape parks as the Citadel park (with our two most important museums of fine arts) and the King Albert park (behind the library and the\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eadministrative centre).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAll Ghent parks be maintained without use of pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Ch3\u003EPoumon vert\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eautant oasis vertes dans et autour de la ville.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Edes taches plut\u00f4t petits, mais attrayants comme le petit parc et le pont Apple Baudelo Park, mais aussi vaste paysage parcs comme le parc de la Citadelle (avec nos deux plus importants mus\u00e9es des beaux-arts) et le parc King Albert (derri\u00e8re la biblioth\u00e8que et la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentre administratif).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParcs Gand tous \u00eatre maintenu sans utilisation de pesticides.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Ch3\u003EGr\u00fcne Lunge\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eso viele gr\u00fcne Oasen in der Stadt und Umgebung.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Eeher kleine, aber attraktive Orte wie der kleine Park und die Br\u00fccke Apple Baudelo Park, aber auch riesige Landschaftsparks als der Zitadellenpark (mit unseren zwei wichtigsten Museen der sch\u00f6nen K\u00fcnste) und dem K\u00f6nig-Albert Park (hinter der Bibliothek und die\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVerwaltungszentrum).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Gent Parks ohne Einsatz von Pestiziden beibehalten werden.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Ch3\u003EPulm\u00f3n verde\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecomo muchos oasis verdes en y alrededor de la ciudad.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ealgo peque\u00f1os, pero atractivo lugares como el peque\u00f1o parque y el puente Parque de Baudelo de Apple, pero tambi\u00e9n vasto paisaje parques como el parque de la ciudadela (con nuestros dos m\u00e1s importantes museos de Bellas Artes) y el parque de rey Albert (detr\u00e1s de la biblioteca y la\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003Ecentro administrativo).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParques de Gante todos mantener sin uso de plaguicidas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/be5590d1-b888-46c4-b55e-783de312f6d5","modified":{"nl":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"en":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"fr":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"de":["2018-01-08T15:23:16+00:00"],"es":["2018-01-08T15:23:16+00:00"]}},{"tid":[351],"name":{"nl":["Spel"],"en":["Games"],"fr":["Jeu"],"de":["Spiel"],"es":["Jugar"]},"description":{"nl":"\u003Ch3\u003EZin in een spelletje?\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOntspannen met het hele gezin, de collega\u2019s of de leden van uw vereniging kan onder meer in volgende gelegenheden:\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EIf you\u2019re looking to relax with your family, colleagues or the members of your association, try this out.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EPour des moments de d\u00e9tente en famille, entre coll\u00e8gues ou membres de votre association, vous avez le choix entre les occasions suivantes :\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EMit der ganzen Familie, den Kollegen oder Vereinsmitgliedern kann man sich an folgenden Orten herrlich erholen:\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EPara relajarse con toda la familia, los compa\u00f1eros o los miembros de su organizaci\u00f3n, puede acudir entre otros a los siguientes lugares\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/90a2431e-a53a-4c83-bd67-0220731d988f","modified":{"nl":["2018-01-16T13:56:55+00:00"],"en":["2018-01-16T13:57:48+00:00"],"fr":["2018-01-16T13:58:31+00:00"],"de":["2018-01-16T13:58:50+00:00"],"es":["2018-01-16T13:59:12+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-06-29T09:10:00+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT(3.680482 51.019567)","Point",51.019567000000002,3.680482,3.680482,51.019567000000002,3.680482,51.019567000000002,"u14d5zb492w7","51.019567,3.680482"],"field_opening_hours":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/942c8fde-a165-4995-b143-4cc351fb0630","addressCountry":"BE","addressLocality":"Sint-Denijs-Westrem","postalCode":"9051","streetAddress":"Kortrijksesteenweg 1177","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:12+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Parkbos"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@parkbos.be"]],"telephone":[["+3292678304"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/933","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/933","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/c8adade7-ea31-4f64-ad4c-062a127b05c8"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbos.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbos_fietsers.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbosnatalie_plum_12.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbosnatalie_plum_18.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/parkbos.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Parkbos"],"en":["Parkbos"],"fr":["Parkbos"],"de":["Parkbos"],"es":["Parkbos"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/parkbos","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2134","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Het Parkbos, een gebied in volle ontwikkeling ten zuiden van Gent, wordt uitgebouwd tot een multifunctionele groenpool van ca. 1200 ha. "],"en":["The Parkbos, an area south of Ghent currently under development, will be extended into a multifunctional green area covering about 1200 hectares. "],"fr":["Le Parkbos, une zone en plein red\u00e9ploiement au sud de Gand, est reconverti en p\u00f4le de verdure multifonctionnel d\u2019environ 1 200 ha. "],"de":["Parkbos, ein Gebiet s\u00fcdlich von Gent, befindet sich in Entwicklung. Es wird zu einem ca. 1200 ha gro\u00dfen multifunktionellen Gr\u00fcnpool umgewandelt. "],"es":["El Parkbos, una zona que est\u00e1 en pleno desarrollo al sur de Gante se est\u00e1 convirtiendo en una zona verde multifuncional de casi 1200 ha. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThere is space for 340 ha of old and new woodland, 200 ha of parkland and nature reserves and 500 ha of sustainable farmland.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-06-19T12:34:20+00:00"],"en":["2015-06-19T12:44:01+00:00"],"fr":["2015-06-19T12:42:18+00:00"],"de":["2015-06-19T12:45:24+00:00"],"es":["2015-06-19T12:47:10+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-818],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/67a3b97c-553e-4cd4-b45c-bad30144e9ca","modified":{"nl":["2018-03-27T11:36:46+00:00"],"en":["2018-03-27T11:41:57+00:00"],"fr":["2018-03-27T11:41:57+00:00"],"de":["2018-03-27T11:41:57+00:00"],"es":["2018-03-27T11:41:57+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/oak\/53cad0cc498e9c402833d10f",""]],"description":{"nl":["Topgastronomie van de jonge chef Marcelo Ballardin"],"en":["Top cuisine by young chef Marcelo Ballardin"],"fr":["Haute gastronomie du jeune chef Marcelo Ballardin"],"de":["Spitzengastronomie des Chefs Marcelo Ballardin"],"es":["Gastronom\u00eda punta del maestro Marcelo Ballardin"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-06-19T12:16:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.710978 51.055995)","Point",51.055995000000003,3.7109779999999999,3.7109779999999999,51.055995000000003,3.7109779999999999,51.055995000000003,"u14dkqqq8p3c","51.055995,3.710978"],"field_opening_hours":["750","250"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fafc8d18-d983-4569-8def-bdb35d017805","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogstraat 167\/001","modified":{"nl":["2018-03-19T14:17:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["OAK"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@oakgent.be"]],"telephone":[["+3293539050"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/931","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/931","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak-bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak-chef.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak-koks.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak-zaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["OAK"],"en":["OAK"],"fr":["OAK"],"de":["OAK"],"es":["OAK"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/oak","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1740","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In de topzaak OAK staat Marcelo Ballardin aan het roer. De jonge chef brengt eigentijdse keuken en verrassende smaakcombinaties. OAK draagt een ster in de restaurantgids van Michelin."],"en":["OAK is a top restaurant run by Marcelo Ballardin, a young chef serving a contemporary cuisine with surprising flavour combinations. OAK was awarded one Michelin star."],"fr":["Marcelo Ballardin est \u00e0 la barre du grand restaurant OAK. Le jeune chef y livre une cuisine contemporaine, avec des associations de saveurs surprenantes. OAK est l\u2019heureux d\u00e9tenteur d\u2019une \u00e9toile Michelin.\r\n"],"de":["Im Spitzenrestaurant OAK schwingt Marcelo Ballardin nicht nur den Kochl\u00f6ffel, sondern auch das Zepter. Der junge Chefkoch bietet eine moderne K\u00fcche und \u00fcberraschende Geschmackskombinationen. Der Guide Michelin f\u00fchrt OAK mit einem Stern."],"es":["Al tim\u00f3n de este excelente restaurante est\u00e1 Marcelo Ballardin. Un joven chef que crea platos contempor\u00e1neos con sorprendentes combinaciones de sabores. OAK tambi\u00e9n ha sido premiado con una estrella en la gu\u00eda Michelin."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EMarcelo Ballardin studied at the London Cordon Bleu School, and completed a placement at Heston Blumenthal\u2019s restaurant and at Tim Raue in Berlin. He also worked at Sergio Herman\u2019s Pure C. In a nutshell, Marcelo definitely had what it takes to open his very own restaurant, where he serves up exceptional dishes made with seasonal and daily fresh products. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAt OAK you can enjoy a set menu, either a 3-course lunch or a 7-course dinner. Ready for a surprising culinary treat?\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-06-19T12:34:20+00:00"],"en":["2015-06-19T12:44:01+00:00"],"fr":["2015-06-19T12:42:18+00:00"],"de":["2015-06-19T12:45:24+00:00"],"es":["2015-06-19T12:47:10+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-818],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/67a3b97c-553e-4cd4-b45c-bad30144e9ca","modified":{"nl":["2018-03-27T11:36:46+00:00"],"en":["2018-03-27T11:41:57+00:00"],"fr":["2018-03-27T11:41:57+00:00"],"de":["2018-03-27T11:41:57+00:00"],"es":["2018-03-27T11:41:57+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/oak\/53cad0cc498e9c402833d10f",""]],"description":{"nl":["Topgastronomie van de jonge chef Marcelo Ballardin"],"en":["Top cuisine by young chef Marcelo Ballardin"],"fr":["Haute gastronomie du jeune chef Marcelo Ballardin"],"de":["Spitzengastronomie des Chefs Marcelo Ballardin"],"es":["Gastronom\u00eda punta del maestro Marcelo Ballardin"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-06-19T12:16:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.710978 51.055995)","Point",51.055995000000003,3.7109779999999999,3.7109779999999999,51.055995000000003,3.7109779999999999,51.055995000000003,"u14dkqqq8p3c","51.055995,3.710978"],"field_opening_hours":["750","250"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fafc8d18-d983-4569-8def-bdb35d017805","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogstraat 167\/001","modified":{"nl":["2018-03-19T14:17:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["OAK"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@oakgent.be"]],"telephone":[["+3293539050"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/931","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/931","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak-bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak-chef.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak-koks.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak-zaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["OAK"],"en":["OAK"],"fr":["OAK"],"de":["OAK"],"es":["OAK"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/oak","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1740","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In de topzaak OAK staat Marcelo Ballardin aan het roer. De jonge chef brengt eigentijdse keuken en verrassende smaakcombinaties. OAK draagt een ster in de restaurantgids van Michelin."],"en":["OAK is a top restaurant run by Marcelo Ballardin, a young chef serving a contemporary cuisine with surprising flavour combinations. OAK was awarded one Michelin star."],"fr":["Marcelo Ballardin est \u00e0 la barre du grand restaurant OAK. Le jeune chef y livre une cuisine contemporaine, avec des associations de saveurs surprenantes. OAK est l\u2019heureux d\u00e9tenteur d\u2019une \u00e9toile Michelin.\r\n"],"de":["Im Spitzenrestaurant OAK schwingt Marcelo Ballardin nicht nur den Kochl\u00f6ffel, sondern auch das Zepter. Der junge Chefkoch bietet eine moderne K\u00fcche und \u00fcberraschende Geschmackskombinationen. Der Guide Michelin f\u00fchrt OAK mit einem Stern."],"es":["Al tim\u00f3n de este excelente restaurante est\u00e1 Marcelo Ballardin. Un joven chef que crea platos contempor\u00e1neos con sorprendentes combinaciones de sabores. OAK tambi\u00e9n ha sido premiado con una estrella en la gu\u00eda Michelin."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EMarcelo Ballardin studied at the London Cordon Bleu School, and completed a placement at Heston Blumenthal\u2019s restaurant and at Tim Raue in Berlin. He also worked at Sergio Herman\u2019s Pure C. In a nutshell, Marcelo definitely had what it takes to open his very own restaurant, where he serves up exceptional dishes made with seasonal and daily fresh products. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAt OAK you can enjoy a set menu, either a 3-course lunch or a 7-course dinner. Ready for a surprising culinary treat?\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-06-19T12:34:20+00:00"],"en":["2015-06-19T12:44:01+00:00"],"fr":["2015-06-19T12:42:18+00:00"],"de":["2015-06-19T12:45:24+00:00"],"es":["2015-06-19T12:47:10+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-818],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/67a3b97c-553e-4cd4-b45c-bad30144e9ca","modified":{"nl":["2018-03-27T11:36:46+00:00"],"en":["2018-03-27T11:41:57+00:00"],"fr":["2018-03-27T11:41:57+00:00"],"de":["2018-03-27T11:41:57+00:00"],"es":["2018-03-27T11:41:57+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/oak\/53cad0cc498e9c402833d10f",""]],"description":{"nl":["Topgastronomie van de jonge chef Marcelo Ballardin"],"en":["Top cuisine by young chef Marcelo Ballardin"],"fr":["Haute gastronomie du jeune chef Marcelo Ballardin"],"de":["Spitzengastronomie des Chefs Marcelo Ballardin"],"es":["Gastronom\u00eda punta del maestro Marcelo Ballardin"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-06-19T12:16:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.710978 51.055995)","Point",51.055995000000003,3.7109779999999999,3.7109779999999999,51.055995000000003,3.7109779999999999,51.055995000000003,"u14dkqqq8p3c","51.055995,3.710978"],"field_opening_hours":["750","250"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fafc8d18-d983-4569-8def-bdb35d017805","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogstraat 167\/001","modified":{"nl":["2018-03-19T14:17:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["OAK"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@oakgent.be"]],"telephone":[["+3293539050"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/931","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/931","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak-bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak-chef.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak-koks.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak-zaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["OAK"],"en":["OAK"],"fr":["OAK"],"de":["OAK"],"es":["OAK"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/oak","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1740","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In de topzaak OAK staat Marcelo Ballardin aan het roer. De jonge chef brengt eigentijdse keuken en verrassende smaakcombinaties. OAK draagt een ster in de restaurantgids van Michelin."],"en":["OAK is a top restaurant run by Marcelo Ballardin, a young chef serving a contemporary cuisine with surprising flavour combinations. OAK was awarded one Michelin star."],"fr":["Marcelo Ballardin est \u00e0 la barre du grand restaurant OAK. Le jeune chef y livre une cuisine contemporaine, avec des associations de saveurs surprenantes. OAK est l\u2019heureux d\u00e9tenteur d\u2019une \u00e9toile Michelin.\r\n"],"de":["Im Spitzenrestaurant OAK schwingt Marcelo Ballardin nicht nur den Kochl\u00f6ffel, sondern auch das Zepter. Der junge Chefkoch bietet eine moderne K\u00fcche und \u00fcberraschende Geschmackskombinationen. Der Guide Michelin f\u00fchrt OAK mit einem Stern."],"es":["Al tim\u00f3n de este excelente restaurante est\u00e1 Marcelo Ballardin. Un joven chef que crea platos contempor\u00e1neos con sorprendentes combinaciones de sabores. OAK tambi\u00e9n ha sido premiado con una estrella en la gu\u00eda Michelin."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EMarcelo Ballardin studied at the London Cordon Bleu School, and completed a placement at Heston Blumenthal\u2019s restaurant and at Tim Raue in Berlin. He also worked at Sergio Herman\u2019s Pure C. In a nutshell, Marcelo definitely had what it takes to open his very own restaurant, where he serves up exceptional dishes made with seasonal and daily fresh products. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAt OAK you can enjoy a set menu, either a 3-course lunch or a 7-course dinner. Ready for a surprising culinary treat?\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-06-19T12:34:20+00:00"],"en":["2015-06-19T12:44:01+00:00"],"fr":["2015-06-19T12:42:18+00:00"],"de":["2015-06-19T12:45:24+00:00"],"es":["2015-06-19T12:47:10+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-818],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/67a3b97c-553e-4cd4-b45c-bad30144e9ca","modified":{"nl":["2018-03-27T11:36:46+00:00"],"en":["2018-03-27T11:41:57+00:00"],"fr":["2018-03-27T11:41:57+00:00"],"de":["2018-03-27T11:41:57+00:00"],"es":["2018-03-27T11:41:57+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/oak\/53cad0cc498e9c402833d10f",""]],"description":{"nl":["Topgastronomie van de jonge chef Marcelo Ballardin"],"en":["Top cuisine by young chef Marcelo Ballardin"],"fr":["Haute gastronomie du jeune chef Marcelo Ballardin"],"de":["Spitzengastronomie des Chefs Marcelo Ballardin"],"es":["Gastronom\u00eda punta del maestro Marcelo Ballardin"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-06-19T12:16:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.710978 51.055995)","Point",51.055995000000003,3.7109779999999999,3.7109779999999999,51.055995000000003,3.7109779999999999,51.055995000000003,"u14dkqqq8p3c","51.055995,3.710978"],"field_opening_hours":["750","250"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fafc8d18-d983-4569-8def-bdb35d017805","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogstraat 167\/001","modified":{"nl":["2018-03-19T14:17:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["OAK"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@oakgent.be"]],"telephone":[["+3293539050"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/931","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/931","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak-bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak-chef.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak-koks.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak-zaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["OAK"],"en":["OAK"],"fr":["OAK"],"de":["OAK"],"es":["OAK"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/oak","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1740","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In de topzaak OAK staat Marcelo Ballardin aan het roer. De jonge chef brengt eigentijdse keuken en verrassende smaakcombinaties. OAK draagt een ster in de restaurantgids van Michelin."],"en":["OAK is a top restaurant run by Marcelo Ballardin, a young chef serving a contemporary cuisine with surprising flavour combinations. OAK was awarded one Michelin star."],"fr":["Marcelo Ballardin est \u00e0 la barre du grand restaurant OAK. Le jeune chef y livre une cuisine contemporaine, avec des associations de saveurs surprenantes. OAK est l\u2019heureux d\u00e9tenteur d\u2019une \u00e9toile Michelin.\r\n"],"de":["Im Spitzenrestaurant OAK schwingt Marcelo Ballardin nicht nur den Kochl\u00f6ffel, sondern auch das Zepter. Der junge Chefkoch bietet eine moderne K\u00fcche und \u00fcberraschende Geschmackskombinationen. Der Guide Michelin f\u00fchrt OAK mit einem Stern."],"es":["Al tim\u00f3n de este excelente restaurante est\u00e1 Marcelo Ballardin. Un joven chef que crea platos contempor\u00e1neos con sorprendentes combinaciones de sabores. OAK tambi\u00e9n ha sido premiado con una estrella en la gu\u00eda Michelin."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EMarcelo Ballardin studied at the London Cordon Bleu School, and completed a placement at Heston Blumenthal\u2019s restaurant and at Tim Raue in Berlin. He also worked at Sergio Herman\u2019s Pure C. In a nutshell, Marcelo definitely had what it takes to open his very own restaurant, where he serves up exceptional dishes made with seasonal and daily fresh products. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAt OAK you can enjoy a set menu, either a 3-course lunch or a 7-course dinner. Ready for a surprising culinary treat?\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-06-19T12:34:20+00:00"],"en":["2015-06-19T12:44:01+00:00"],"fr":["2015-06-19T12:42:18+00:00"],"de":["2015-06-19T12:45:24+00:00"],"es":["2015-06-19T12:47:10+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-818],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/66e4e305-61d0-444b-9c9f-498f9d8d5163"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/9b0b6ff8-6255-47b8-beed-407199da0945"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/67a3b97c-553e-4cd4-b45c-bad30144e9ca","modified":{"nl":["2018-03-27T11:36:46+00:00"],"en":["2018-03-27T11:41:57+00:00"],"fr":["2018-03-27T11:41:57+00:00"],"de":["2018-03-27T11:41:57+00:00"],"es":["2018-03-27T11:41:57+00:00"]},"subjectOf":[["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/oak\/53cad0cc498e9c402833d10f",""]],"description":{"nl":["Topgastronomie van de jonge chef Marcelo Ballardin"],"en":["Top cuisine by young chef Marcelo Ballardin"],"fr":["Haute gastronomie du jeune chef Marcelo Ballardin"],"de":["Spitzengastronomie des Chefs Marcelo Ballardin"],"es":["Gastronom\u00eda punta del maestro Marcelo Ballardin"]},"keywords":[{"tid":[384],"name":{"nl":["Gastronomie"],"en":["Gastronomy"],"fr":["Gastronomie"],"de":["Gastronomie"],"es":["Gastronom\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c80584ab-2b11-4ae8-95ff-a8af23b610b6","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-06-19T12:16:49+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.710978 51.055995)","Point",51.055995000000003,3.7109779999999999,3.7109779999999999,51.055995000000003,3.7109779999999999,51.055995000000003,"u14dkqqq8p3c","51.055995,3.710978"],"field_opening_hours":["750","250"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/fafc8d18-d983-4569-8def-bdb35d017805","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Hoogstraat 167\/001","modified":{"nl":["2018-03-19T14:17:11+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["OAK"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@oakgent.be"]],"telephone":[["+3293539050"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/931","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/931","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak-bord.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak-chef.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak-koks.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak-zaal.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/oak.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["OAK"],"en":["OAK"],"fr":["OAK"],"de":["OAK"],"es":["OAK"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/oak","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1740","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In de topzaak OAK staat Marcelo Ballardin aan het roer. De jonge chef brengt eigentijdse keuken en verrassende smaakcombinaties. OAK draagt een ster in de restaurantgids van Michelin."],"en":["OAK is a top restaurant run by Marcelo Ballardin, a young chef serving a contemporary cuisine with surprising flavour combinations. OAK was awarded one Michelin star."],"fr":["Marcelo Ballardin est \u00e0 la barre du grand restaurant OAK. Le jeune chef y livre une cuisine contemporaine, avec des associations de saveurs surprenantes. OAK est l\u2019heureux d\u00e9tenteur d\u2019une \u00e9toile Michelin.\r\n"],"de":["Im Spitzenrestaurant OAK schwingt Marcelo Ballardin nicht nur den Kochl\u00f6ffel, sondern auch das Zepter. Der junge Chefkoch bietet eine moderne K\u00fcche und \u00fcberraschende Geschmackskombinationen. Der Guide Michelin f\u00fchrt OAK mit einem Stern."],"es":["Al tim\u00f3n de este excelente restaurante est\u00e1 Marcelo Ballardin. Un joven chef que crea platos contempor\u00e1neos con sorprendentes combinaciones de sabores. OAK tambi\u00e9n ha sido premiado con una estrella en la gu\u00eda Michelin."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EMarcelo Ballardin studied at the London Cordon Bleu School, and completed a placement at Heston Blumenthal\u2019s restaurant and at Tim Raue in Berlin. He also worked at Sergio Herman\u2019s Pure C. In a nutshell, Marcelo definitely had what it takes to open his very own restaurant, where he serves up exceptional dishes made with seasonal and daily fresh products. \u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan\u003E\u003Cspan lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022 xml:lang=\u0022EN-GB\u0022\u003E\u003Cspan\u003EAt OAK you can enjoy a set menu, either a 3-course lunch or a 7-course dinner. Ready for a surprising culinary treat?\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-04-23T12:11:01+00:00"],"en":["2015-05-05T10:04:39+00:00"],"fr":["2015-05-05T09:55:33+00:00"],"de":["2015-05-05T10:07:40+00:00"],"es":["2015-05-05T10:13:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[811],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b45f0672-cd4e-486b-8cfa-1d79094326c4"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2e01e6f9-03a0-417f-8bfd-a7702eb4511f","modified":{"nl":["2018-03-19T16:43:08+00:00"],"en":["2018-03-19T16:43:08+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:43:08+00:00"],"de":["2018-03-19T16:43:08+00:00"],"es":["2018-03-19T16:43:08+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Alice-Gent-302792006597910\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/alice\/54958d93498ed65f03112ac7",""]],"description":{"nl":["Oude recepten in een nieuw jasje"],"en":["Traditional recipes revisited"],"fr":["De vieilles recettes revisit\u00e9es"],"de":["Alte Rezepte neu pr\u00e4sentiert"],"es":["Recetas cl\u00e1sicas reinventadas"]},"keywords":[{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-04-23T12:00:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719527 51.052733)","Point",51.052733000000003,3.7195269999999998,3.7195269999999998,51.052733000000003,3.7195269999999998,51.052733000000003,"u14dktu7xr0q","51.052733,3.719527"],"field_opening_hours":["923","93"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7633333f-a13d-4187-baaa-28537f5b4061","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 6","modified":{"nl":["2018-03-19T09:19:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Alice"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@alice-gent.be"]],"telephone":[["+3292779235"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/921","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/921","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_koffie.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_ontbijttafel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_logo.png","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_interieur.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Alice"],"en":["Alice"],"fr":["Alice"],"de":["Alice"],"es":["Alice"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/alice","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1738","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In lunchrestaurant Alice, genoemd naar de overleden moeder van de eigenaar, gaat chef Frederic Stas aan de slag met de authentieke recepten van Alice. \r\n"],"en":["At lunch restaurant Alice, named after the owner\u2019s deceased mother, chef Frederic Stas brings Alice\u2019s authentic recipes to life. \r\nMeanwhile, David Sobrie, the grandson of the famous former patisserie chef from Ghent, blows new life into old pastry recipes. \r\nThe cherry on the cake? The French \u2018boudoir chic\u2019 interior.\u00a0 \r\n"],"fr":["Au restaurant-lunch Alice, baptis\u00e9 ainsi en hommage \u00e0 la d\u00e9funte m\u00e8re du propri\u00e9taire, le chef Frederic Stas mijote les recettes authentiques d\u2019Alice. \r\nDavid Sobrie, le petit-fils de l\u2019illustre p\u00e2tisserie gantoise d\u2019antan, ressuscite d\u2019anciennes recettes de g\u00e2teau. \r\nLe tout dans un style \u00abboudoir chic\u00bb fran\u00e7ais, pour une exp\u00e9rience parfaite. \r\n"],"de":["In Lunch-Restaurant Alice, das nach der verstorbenen Mutter des Inhabers genannt ist, bietet der Chef Frederic Stas Gerichte nach den Rezepten von Alice an. \r\nDavid Sobrie, Enkel der ber\u00fchmten ehemaligen Genter\u00a0 Konditorei-Familie, l\u00e4sst die Tradition mit alten Tortenrezepten wieder aufleben. \r\nDie Einrichtung in \u201eBoudoir chic\u201c vervollst\u00e4ndigt das besondere Erlebnis. \r\n"],"es":["En el restaurante Alice, nombrado en honor a la difunta madre del due\u00f1o, el jefe Frederic Stas se pone manos a la obra con las recetas aut\u00e9nticas de Alice. \r\nDavid Sobrie, el nieto del famoso pastelero gant\u00e9s, hace que las ant\u00edguas recetas de pasteles vuelvan a cobrar vida. \r\nEl interior \u201cboudoir chic\u201d completa la experiencia. \r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDavid Sobrie, kleinzoon van de befaamde voormalige Gentse patisserie, blaast oude taartrecepten nieuw leven in.\u00a0Jummies!\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EHet Franse \u2018boudoir chic\u2019 interieur maakt de ervaring compleet.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-04-23T12:11:01+00:00"],"en":["2015-05-05T10:04:39+00:00"],"fr":["2015-05-05T09:55:33+00:00"],"de":["2015-05-05T10:07:40+00:00"],"es":["2015-05-05T10:13:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[811],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b45f0672-cd4e-486b-8cfa-1d79094326c4"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2e01e6f9-03a0-417f-8bfd-a7702eb4511f","modified":{"nl":["2018-03-19T16:43:08+00:00"],"en":["2018-03-19T16:43:08+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:43:08+00:00"],"de":["2018-03-19T16:43:08+00:00"],"es":["2018-03-19T16:43:08+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Alice-Gent-302792006597910\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/alice\/54958d93498ed65f03112ac7",""]],"description":{"nl":["Oude recepten in een nieuw jasje"],"en":["Traditional recipes revisited"],"fr":["De vieilles recettes revisit\u00e9es"],"de":["Alte Rezepte neu pr\u00e4sentiert"],"es":["Recetas cl\u00e1sicas reinventadas"]},"keywords":[{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-04-23T12:00:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719527 51.052733)","Point",51.052733000000003,3.7195269999999998,3.7195269999999998,51.052733000000003,3.7195269999999998,51.052733000000003,"u14dktu7xr0q","51.052733,3.719527"],"field_opening_hours":["923","93"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7633333f-a13d-4187-baaa-28537f5b4061","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 6","modified":{"nl":["2018-03-19T09:19:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Alice"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@alice-gent.be"]],"telephone":[["+3292779235"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/921","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/921","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_koffie.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_ontbijttafel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_logo.png","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_interieur.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Alice"],"en":["Alice"],"fr":["Alice"],"de":["Alice"],"es":["Alice"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/alice","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1738","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In lunchrestaurant Alice, genoemd naar de overleden moeder van de eigenaar, gaat chef Frederic Stas aan de slag met de authentieke recepten van Alice. \r\n"],"en":["At lunch restaurant Alice, named after the owner\u2019s deceased mother, chef Frederic Stas brings Alice\u2019s authentic recipes to life. \r\nMeanwhile, David Sobrie, the grandson of the famous former patisserie chef from Ghent, blows new life into old pastry recipes. \r\nThe cherry on the cake? The French \u2018boudoir chic\u2019 interior.\u00a0 \r\n"],"fr":["Au restaurant-lunch Alice, baptis\u00e9 ainsi en hommage \u00e0 la d\u00e9funte m\u00e8re du propri\u00e9taire, le chef Frederic Stas mijote les recettes authentiques d\u2019Alice. \r\nDavid Sobrie, le petit-fils de l\u2019illustre p\u00e2tisserie gantoise d\u2019antan, ressuscite d\u2019anciennes recettes de g\u00e2teau. \r\nLe tout dans un style \u00abboudoir chic\u00bb fran\u00e7ais, pour une exp\u00e9rience parfaite. \r\n"],"de":["In Lunch-Restaurant Alice, das nach der verstorbenen Mutter des Inhabers genannt ist, bietet der Chef Frederic Stas Gerichte nach den Rezepten von Alice an. \r\nDavid Sobrie, Enkel der ber\u00fchmten ehemaligen Genter\u00a0 Konditorei-Familie, l\u00e4sst die Tradition mit alten Tortenrezepten wieder aufleben. \r\nDie Einrichtung in \u201eBoudoir chic\u201c vervollst\u00e4ndigt das besondere Erlebnis. \r\n"],"es":["En el restaurante Alice, nombrado en honor a la difunta madre del due\u00f1o, el jefe Frederic Stas se pone manos a la obra con las recetas aut\u00e9nticas de Alice. \r\nDavid Sobrie, el nieto del famoso pastelero gant\u00e9s, hace que las ant\u00edguas recetas de pasteles vuelvan a cobrar vida. \r\nEl interior \u201cboudoir chic\u201d completa la experiencia. \r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDavid Sobrie, kleinzoon van de befaamde voormalige Gentse patisserie, blaast oude taartrecepten nieuw leven in.\u00a0Jummies!\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EHet Franse \u2018boudoir chic\u2019 interieur maakt de ervaring compleet.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-04-23T12:11:01+00:00"],"en":["2015-05-05T10:04:39+00:00"],"fr":["2015-05-05T09:55:33+00:00"],"de":["2015-05-05T10:07:40+00:00"],"es":["2015-05-05T10:13:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[811],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b45f0672-cd4e-486b-8cfa-1d79094326c4"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2e01e6f9-03a0-417f-8bfd-a7702eb4511f","modified":{"nl":["2018-03-19T16:43:08+00:00"],"en":["2018-03-19T16:43:08+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:43:08+00:00"],"de":["2018-03-19T16:43:08+00:00"],"es":["2018-03-19T16:43:08+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Alice-Gent-302792006597910\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/alice\/54958d93498ed65f03112ac7",""]],"description":{"nl":["Oude recepten in een nieuw jasje"],"en":["Traditional recipes revisited"],"fr":["De vieilles recettes revisit\u00e9es"],"de":["Alte Rezepte neu pr\u00e4sentiert"],"es":["Recetas cl\u00e1sicas reinventadas"]},"keywords":[{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-04-23T12:00:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719527 51.052733)","Point",51.052733000000003,3.7195269999999998,3.7195269999999998,51.052733000000003,3.7195269999999998,51.052733000000003,"u14dktu7xr0q","51.052733,3.719527"],"field_opening_hours":["923","93"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7633333f-a13d-4187-baaa-28537f5b4061","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 6","modified":{"nl":["2018-03-19T09:19:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Alice"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@alice-gent.be"]],"telephone":[["+3292779235"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/921","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/921","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_koffie.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_ontbijttafel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_logo.png","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_interieur.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Alice"],"en":["Alice"],"fr":["Alice"],"de":["Alice"],"es":["Alice"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/alice","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1738","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In lunchrestaurant Alice, genoemd naar de overleden moeder van de eigenaar, gaat chef Frederic Stas aan de slag met de authentieke recepten van Alice. \r\n"],"en":["At lunch restaurant Alice, named after the owner\u2019s deceased mother, chef Frederic Stas brings Alice\u2019s authentic recipes to life. \r\nMeanwhile, David Sobrie, the grandson of the famous former patisserie chef from Ghent, blows new life into old pastry recipes. \r\nThe cherry on the cake? The French \u2018boudoir chic\u2019 interior.\u00a0 \r\n"],"fr":["Au restaurant-lunch Alice, baptis\u00e9 ainsi en hommage \u00e0 la d\u00e9funte m\u00e8re du propri\u00e9taire, le chef Frederic Stas mijote les recettes authentiques d\u2019Alice. \r\nDavid Sobrie, le petit-fils de l\u2019illustre p\u00e2tisserie gantoise d\u2019antan, ressuscite d\u2019anciennes recettes de g\u00e2teau. \r\nLe tout dans un style \u00abboudoir chic\u00bb fran\u00e7ais, pour une exp\u00e9rience parfaite. \r\n"],"de":["In Lunch-Restaurant Alice, das nach der verstorbenen Mutter des Inhabers genannt ist, bietet der Chef Frederic Stas Gerichte nach den Rezepten von Alice an. \r\nDavid Sobrie, Enkel der ber\u00fchmten ehemaligen Genter\u00a0 Konditorei-Familie, l\u00e4sst die Tradition mit alten Tortenrezepten wieder aufleben. \r\nDie Einrichtung in \u201eBoudoir chic\u201c vervollst\u00e4ndigt das besondere Erlebnis. \r\n"],"es":["En el restaurante Alice, nombrado en honor a la difunta madre del due\u00f1o, el jefe Frederic Stas se pone manos a la obra con las recetas aut\u00e9nticas de Alice. \r\nDavid Sobrie, el nieto del famoso pastelero gant\u00e9s, hace que las ant\u00edguas recetas de pasteles vuelvan a cobrar vida. \r\nEl interior \u201cboudoir chic\u201d completa la experiencia. \r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDavid Sobrie, kleinzoon van de befaamde voormalige Gentse patisserie, blaast oude taartrecepten nieuw leven in.\u00a0Jummies!\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EHet Franse \u2018boudoir chic\u2019 interieur maakt de ervaring compleet.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-04-23T12:11:01+00:00"],"en":["2015-05-05T10:04:39+00:00"],"fr":["2015-05-05T09:55:33+00:00"],"de":["2015-05-05T10:07:40+00:00"],"es":["2015-05-05T10:13:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[811],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b45f0672-cd4e-486b-8cfa-1d79094326c4"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2e01e6f9-03a0-417f-8bfd-a7702eb4511f","modified":{"nl":["2018-03-19T16:43:08+00:00"],"en":["2018-03-19T16:43:08+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:43:08+00:00"],"de":["2018-03-19T16:43:08+00:00"],"es":["2018-03-19T16:43:08+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Alice-Gent-302792006597910\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/alice\/54958d93498ed65f03112ac7",""]],"description":{"nl":["Oude recepten in een nieuw jasje"],"en":["Traditional recipes revisited"],"fr":["De vieilles recettes revisit\u00e9es"],"de":["Alte Rezepte neu pr\u00e4sentiert"],"es":["Recetas cl\u00e1sicas reinventadas"]},"keywords":[{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-04-23T12:00:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719527 51.052733)","Point",51.052733000000003,3.7195269999999998,3.7195269999999998,51.052733000000003,3.7195269999999998,51.052733000000003,"u14dktu7xr0q","51.052733,3.719527"],"field_opening_hours":["923","93"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7633333f-a13d-4187-baaa-28537f5b4061","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 6","modified":{"nl":["2018-03-19T09:19:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Alice"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@alice-gent.be"]],"telephone":[["+3292779235"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/921","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/921","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_koffie.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_ontbijttafel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_logo.png","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_interieur.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Alice"],"en":["Alice"],"fr":["Alice"],"de":["Alice"],"es":["Alice"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/alice","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1738","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In lunchrestaurant Alice, genoemd naar de overleden moeder van de eigenaar, gaat chef Frederic Stas aan de slag met de authentieke recepten van Alice. \r\n"],"en":["At lunch restaurant Alice, named after the owner\u2019s deceased mother, chef Frederic Stas brings Alice\u2019s authentic recipes to life. \r\nMeanwhile, David Sobrie, the grandson of the famous former patisserie chef from Ghent, blows new life into old pastry recipes. \r\nThe cherry on the cake? The French \u2018boudoir chic\u2019 interior.\u00a0 \r\n"],"fr":["Au restaurant-lunch Alice, baptis\u00e9 ainsi en hommage \u00e0 la d\u00e9funte m\u00e8re du propri\u00e9taire, le chef Frederic Stas mijote les recettes authentiques d\u2019Alice. \r\nDavid Sobrie, le petit-fils de l\u2019illustre p\u00e2tisserie gantoise d\u2019antan, ressuscite d\u2019anciennes recettes de g\u00e2teau. \r\nLe tout dans un style \u00abboudoir chic\u00bb fran\u00e7ais, pour une exp\u00e9rience parfaite. \r\n"],"de":["In Lunch-Restaurant Alice, das nach der verstorbenen Mutter des Inhabers genannt ist, bietet der Chef Frederic Stas Gerichte nach den Rezepten von Alice an. \r\nDavid Sobrie, Enkel der ber\u00fchmten ehemaligen Genter\u00a0 Konditorei-Familie, l\u00e4sst die Tradition mit alten Tortenrezepten wieder aufleben. \r\nDie Einrichtung in \u201eBoudoir chic\u201c vervollst\u00e4ndigt das besondere Erlebnis. \r\n"],"es":["En el restaurante Alice, nombrado en honor a la difunta madre del due\u00f1o, el jefe Frederic Stas se pone manos a la obra con las recetas aut\u00e9nticas de Alice. \r\nDavid Sobrie, el nieto del famoso pastelero gant\u00e9s, hace que las ant\u00edguas recetas de pasteles vuelvan a cobrar vida. \r\nEl interior \u201cboudoir chic\u201d completa la experiencia. \r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDavid Sobrie, kleinzoon van de befaamde voormalige Gentse patisserie, blaast oude taartrecepten nieuw leven in.\u00a0Jummies!\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EHet Franse \u2018boudoir chic\u2019 interieur maakt de ervaring compleet.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-04-23T12:11:01+00:00"],"en":["2015-05-05T10:04:39+00:00"],"fr":["2015-05-05T09:55:33+00:00"],"de":["2015-05-05T10:07:40+00:00"],"es":["2015-05-05T10:13:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[811],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/fa082595-6518-4d21-bf5b-7fc870554bad"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b17a18de-8c10-45b3-a30b-0f99065493e8"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b45f0672-cd4e-486b-8cfa-1d79094326c4"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2e01e6f9-03a0-417f-8bfd-a7702eb4511f","modified":{"nl":["2018-03-19T16:43:08+00:00"],"en":["2018-03-19T16:43:08+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:43:08+00:00"],"de":["2018-03-19T16:43:08+00:00"],"es":["2018-03-19T16:43:08+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/Alice-Gent-302792006597910\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/alice\/54958d93498ed65f03112ac7",""]],"description":{"nl":["Oude recepten in een nieuw jasje"],"en":["Traditional recipes revisited"],"fr":["De vieilles recettes revisit\u00e9es"],"de":["Alte Rezepte neu pr\u00e4sentiert"],"es":["Recetas cl\u00e1sicas reinventadas"]},"keywords":[{"tid":[390],"name":{"nl":["Terras"],"en":["Terrace"],"fr":["Terrasse"],"de":["Terrasse"],"es":["Terraza"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1a7c742b-8dea-4359-b7de-63082f273cb8","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-04-23T12:00:50+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.719527 51.052733)","Point",51.052733000000003,3.7195269999999998,3.7195269999999998,51.052733000000003,3.7195269999999998,51.052733000000003,"u14dktu7xr0q","51.052733,3.719527"],"field_opening_hours":["923","93"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/7633333f-a13d-4187-baaa-28537f5b4061","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Onderbergen 6","modified":{"nl":["2018-03-19T09:19:23+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Alice"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@alice-gent.be"]],"telephone":[["+3292779235"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/921","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/921","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/1ca8462d-286d-40b5-946b-970d21a2f9fb"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_interieur.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_koffie.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_ontbijttafel.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_logo.png","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-resto\/alice_interieur.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Alice"],"en":["Alice"],"fr":["Alice"],"de":["Alice"],"es":["Alice"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/alice","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1738","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["In lunchrestaurant Alice, genoemd naar de overleden moeder van de eigenaar, gaat chef Frederic Stas aan de slag met de authentieke recepten van Alice. \r\n"],"en":["At lunch restaurant Alice, named after the owner\u2019s deceased mother, chef Frederic Stas brings Alice\u2019s authentic recipes to life. \r\nMeanwhile, David Sobrie, the grandson of the famous former patisserie chef from Ghent, blows new life into old pastry recipes. \r\nThe cherry on the cake? The French \u2018boudoir chic\u2019 interior.\u00a0 \r\n"],"fr":["Au restaurant-lunch Alice, baptis\u00e9 ainsi en hommage \u00e0 la d\u00e9funte m\u00e8re du propri\u00e9taire, le chef Frederic Stas mijote les recettes authentiques d\u2019Alice. \r\nDavid Sobrie, le petit-fils de l\u2019illustre p\u00e2tisserie gantoise d\u2019antan, ressuscite d\u2019anciennes recettes de g\u00e2teau. \r\nLe tout dans un style \u00abboudoir chic\u00bb fran\u00e7ais, pour une exp\u00e9rience parfaite. \r\n"],"de":["In Lunch-Restaurant Alice, das nach der verstorbenen Mutter des Inhabers genannt ist, bietet der Chef Frederic Stas Gerichte nach den Rezepten von Alice an. \r\nDavid Sobrie, Enkel der ber\u00fchmten ehemaligen Genter\u00a0 Konditorei-Familie, l\u00e4sst die Tradition mit alten Tortenrezepten wieder aufleben. \r\nDie Einrichtung in \u201eBoudoir chic\u201c vervollst\u00e4ndigt das besondere Erlebnis. \r\n"],"es":["En el restaurante Alice, nombrado en honor a la difunta madre del due\u00f1o, el jefe Frederic Stas se pone manos a la obra con las recetas aut\u00e9nticas de Alice. \r\nDavid Sobrie, el nieto del famoso pastelero gant\u00e9s, hace que las ant\u00edguas recetas de pasteles vuelvan a cobrar vida. \r\nEl interior \u201cboudoir chic\u201d completa la experiencia. \r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EDavid Sobrie, kleinzoon van de befaamde voormalige Gentse patisserie, blaast oude taartrecepten nieuw leven in.\u00a0Jummies!\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EHet Franse \u2018boudoir chic\u2019 interieur maakt de ervaring compleet.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-04-03T13:32:43+00:00"],"en":["2015-04-09T10:15:37+00:00"],"fr":["2015-04-09T10:11:28+00:00"],"de":["2015-04-09T10:17:59+00:00"],"es":["2015-04-09T10:20:48+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[170],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1804ffb9-2451-4832-938f-f4bc1cef6d89"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2132e6b9-d128-495f-a183-39e8b357f5fa","modified":{"nl":["2018-03-09T11:28:01+00:00"],"en":["2018-03-09T11:28:01+00:00"],"fr":["2018-03-09T11:28:01+00:00"],"de":["2018-03-09T11:28:01+00:00"],"es":["2018-03-09T11:28:01+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Boat-in-Gent\/236101103247478?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Plan je route door de stad via het water!"],"en":["Plan your route through Ghent along the water!"],"fr":["Faites le tour de la ville en passant sur l\u0027eau!"],"de":["Routenplanung durch die Stadt auf dem Wasser!"],"es":["\u00a1Planifique su ruta de la ciudad por el agua!"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[344],"name":{"nl":["Openbaar vervoer"],"en":["Public transport"],"fr":["Transport en commun"],"de":["\u00d6ffentliche Verkehrsmittel"],"es":["Transporte p\u00fablico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c79e6003-87a9-48be-98e4-38b17bcba00e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[453],"name":{"nl":["Tram"],"en":["Tram"],"fr":["Tram"],"de":["Stra\u00dfenbahn"],"es":["Tranv\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b0de44c3-9ea2-4e8d-ad96-c252a65e42fe","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2018-03-09T11:24:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.677065 51.021756)","Point",51.021756000000003,3.6770649999999998,3.6770649999999998,51.021756000000003,3.6770649999999998,51.021756000000003,"u14d78jx3bdm","51.021756,3.677065"],"field_opening_hours":["4957","62"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/96d3f016-214c-42ef-b143-89ff5c1ba946","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei","modified":{"nl":["2018-03-09T11:27:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hop on hop off watertram"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@boatingent.be"]],"telephone":[["+32 478 63 36 30"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/2526","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2526","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"12.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"2 dagen","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"15","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004707_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004737.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003631.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004684.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hop on hop off watertram"],"en":["Hop on hop off water tram"],"fr":["Le bateau-tram \u00abhop on hop off\u00bb "],"de":["Hop-on-Hop-off-Wasserstra\u00dfenbahn"],"es":["Tranv\u00eda de agua \u201chop on hop off\u201d "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/hop-hop-water-tram","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1825","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Met de hop on hop off watertram bereik je de attracties van de stad op een andere manier. "],"en":["The hop on hop off water tram gives you a different way to visit the city\u0027s attractions. \r\n"],"fr":["Le bateau-tram \u0022hop on hop off\u0022 vous permet de vous rendre aux attractions de la ville de mani\u00e8re originale. \r\n\r\n"],"de":["Mit der Hop-on-Hop-off-Wasserstra\u00dfenbahn erreichen Sie die Hauptattraktionen der Stadt einmal ganz anders."],"es":["Con el tranv\u00eda de agua \u201chop on hop off\u201d puede visitar la ciudad de otra manera."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThere are six stops: Castle of the Counts, Graslei-Korenlei, Museum Site, St Peter\u0027s Abbey, St Bavo\u0027s Cathedral and Veldstraat.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nWhen you buy a CityCard Gent, the day pass for the hop on hop off water tram is included in the purchase price.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nJetty : corner Kraanlei, near the castle (50m.), at the yellow umbrella.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\n\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-04-03T13:32:43+00:00"],"en":["2015-04-09T10:15:37+00:00"],"fr":["2015-04-09T10:11:28+00:00"],"de":["2015-04-09T10:17:59+00:00"],"es":["2015-04-09T10:20:48+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[170],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1804ffb9-2451-4832-938f-f4bc1cef6d89"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2132e6b9-d128-495f-a183-39e8b357f5fa","modified":{"nl":["2018-03-09T11:28:01+00:00"],"en":["2018-03-09T11:28:01+00:00"],"fr":["2018-03-09T11:28:01+00:00"],"de":["2018-03-09T11:28:01+00:00"],"es":["2018-03-09T11:28:01+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Boat-in-Gent\/236101103247478?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Plan je route door de stad via het water!"],"en":["Plan your route through Ghent along the water!"],"fr":["Faites le tour de la ville en passant sur l\u0027eau!"],"de":["Routenplanung durch die Stadt auf dem Wasser!"],"es":["\u00a1Planifique su ruta de la ciudad por el agua!"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[344],"name":{"nl":["Openbaar vervoer"],"en":["Public transport"],"fr":["Transport en commun"],"de":["\u00d6ffentliche Verkehrsmittel"],"es":["Transporte p\u00fablico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c79e6003-87a9-48be-98e4-38b17bcba00e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[453],"name":{"nl":["Tram"],"en":["Tram"],"fr":["Tram"],"de":["Stra\u00dfenbahn"],"es":["Tranv\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b0de44c3-9ea2-4e8d-ad96-c252a65e42fe","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2018-03-09T11:24:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.677065 51.021756)","Point",51.021756000000003,3.6770649999999998,3.6770649999999998,51.021756000000003,3.6770649999999998,51.021756000000003,"u14d78jx3bdm","51.021756,3.677065"],"field_opening_hours":["4957","62"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/96d3f016-214c-42ef-b143-89ff5c1ba946","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei","modified":{"nl":["2018-03-09T11:27:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hop on hop off watertram"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@boatingent.be"]],"telephone":[["+32 478 63 36 30"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/2526","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2526","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"12.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"2 dagen","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"15","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004707_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004737.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003631.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004684.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hop on hop off watertram"],"en":["Hop on hop off water tram"],"fr":["Le bateau-tram \u00abhop on hop off\u00bb "],"de":["Hop-on-Hop-off-Wasserstra\u00dfenbahn"],"es":["Tranv\u00eda de agua \u201chop on hop off\u201d "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/hop-hop-water-tram","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1825","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Met de hop on hop off watertram bereik je de attracties van de stad op een andere manier. "],"en":["The hop on hop off water tram gives you a different way to visit the city\u0027s attractions. \r\n"],"fr":["Le bateau-tram \u0022hop on hop off\u0022 vous permet de vous rendre aux attractions de la ville de mani\u00e8re originale. \r\n\r\n"],"de":["Mit der Hop-on-Hop-off-Wasserstra\u00dfenbahn erreichen Sie die Hauptattraktionen der Stadt einmal ganz anders."],"es":["Con el tranv\u00eda de agua \u201chop on hop off\u201d puede visitar la ciudad de otra manera."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThere are six stops: Castle of the Counts, Graslei-Korenlei, Museum Site, St Peter\u0027s Abbey, St Bavo\u0027s Cathedral and Veldstraat.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nWhen you buy a CityCard Gent, the day pass for the hop on hop off water tram is included in the purchase price.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nJetty : corner Kraanlei, near the castle (50m.), at the yellow umbrella.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\n\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-04-03T13:32:43+00:00"],"en":["2015-04-09T10:15:37+00:00"],"fr":["2015-04-09T10:11:28+00:00"],"de":["2015-04-09T10:17:59+00:00"],"es":["2015-04-09T10:20:48+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[170],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1804ffb9-2451-4832-938f-f4bc1cef6d89"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2132e6b9-d128-495f-a183-39e8b357f5fa","modified":{"nl":["2018-03-09T11:28:01+00:00"],"en":["2018-03-09T11:28:01+00:00"],"fr":["2018-03-09T11:28:01+00:00"],"de":["2018-03-09T11:28:01+00:00"],"es":["2018-03-09T11:28:01+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Boat-in-Gent\/236101103247478?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Plan je route door de stad via het water!"],"en":["Plan your route through Ghent along the water!"],"fr":["Faites le tour de la ville en passant sur l\u0027eau!"],"de":["Routenplanung durch die Stadt auf dem Wasser!"],"es":["\u00a1Planifique su ruta de la ciudad por el agua!"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[344],"name":{"nl":["Openbaar vervoer"],"en":["Public transport"],"fr":["Transport en commun"],"de":["\u00d6ffentliche Verkehrsmittel"],"es":["Transporte p\u00fablico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c79e6003-87a9-48be-98e4-38b17bcba00e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[453],"name":{"nl":["Tram"],"en":["Tram"],"fr":["Tram"],"de":["Stra\u00dfenbahn"],"es":["Tranv\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b0de44c3-9ea2-4e8d-ad96-c252a65e42fe","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2018-03-09T11:24:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.677065 51.021756)","Point",51.021756000000003,3.6770649999999998,3.6770649999999998,51.021756000000003,3.6770649999999998,51.021756000000003,"u14d78jx3bdm","51.021756,3.677065"],"field_opening_hours":["4957","62"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/96d3f016-214c-42ef-b143-89ff5c1ba946","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei","modified":{"nl":["2018-03-09T11:27:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hop on hop off watertram"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@boatingent.be"]],"telephone":[["+32 478 63 36 30"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/2526","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2526","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"12.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"2 dagen","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"15","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004707_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004737.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003631.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004684.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hop on hop off watertram"],"en":["Hop on hop off water tram"],"fr":["Le bateau-tram \u00abhop on hop off\u00bb "],"de":["Hop-on-Hop-off-Wasserstra\u00dfenbahn"],"es":["Tranv\u00eda de agua \u201chop on hop off\u201d "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/hop-hop-water-tram","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1825","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Met de hop on hop off watertram bereik je de attracties van de stad op een andere manier. "],"en":["The hop on hop off water tram gives you a different way to visit the city\u0027s attractions. \r\n"],"fr":["Le bateau-tram \u0022hop on hop off\u0022 vous permet de vous rendre aux attractions de la ville de mani\u00e8re originale. \r\n\r\n"],"de":["Mit der Hop-on-Hop-off-Wasserstra\u00dfenbahn erreichen Sie die Hauptattraktionen der Stadt einmal ganz anders."],"es":["Con el tranv\u00eda de agua \u201chop on hop off\u201d puede visitar la ciudad de otra manera."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThere are six stops: Castle of the Counts, Graslei-Korenlei, Museum Site, St Peter\u0027s Abbey, St Bavo\u0027s Cathedral and Veldstraat.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nWhen you buy a CityCard Gent, the day pass for the hop on hop off water tram is included in the purchase price.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nJetty : corner Kraanlei, near the castle (50m.), at the yellow umbrella.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\n\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-04-03T13:32:43+00:00"],"en":["2015-04-09T10:15:37+00:00"],"fr":["2015-04-09T10:11:28+00:00"],"de":["2015-04-09T10:17:59+00:00"],"es":["2015-04-09T10:20:48+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[170],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1804ffb9-2451-4832-938f-f4bc1cef6d89"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2132e6b9-d128-495f-a183-39e8b357f5fa","modified":{"nl":["2018-03-09T11:28:01+00:00"],"en":["2018-03-09T11:28:01+00:00"],"fr":["2018-03-09T11:28:01+00:00"],"de":["2018-03-09T11:28:01+00:00"],"es":["2018-03-09T11:28:01+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Boat-in-Gent\/236101103247478?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Plan je route door de stad via het water!"],"en":["Plan your route through Ghent along the water!"],"fr":["Faites le tour de la ville en passant sur l\u0027eau!"],"de":["Routenplanung durch die Stadt auf dem Wasser!"],"es":["\u00a1Planifique su ruta de la ciudad por el agua!"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[344],"name":{"nl":["Openbaar vervoer"],"en":["Public transport"],"fr":["Transport en commun"],"de":["\u00d6ffentliche Verkehrsmittel"],"es":["Transporte p\u00fablico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c79e6003-87a9-48be-98e4-38b17bcba00e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[453],"name":{"nl":["Tram"],"en":["Tram"],"fr":["Tram"],"de":["Stra\u00dfenbahn"],"es":["Tranv\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b0de44c3-9ea2-4e8d-ad96-c252a65e42fe","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2018-03-09T11:24:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.677065 51.021756)","Point",51.021756000000003,3.6770649999999998,3.6770649999999998,51.021756000000003,3.6770649999999998,51.021756000000003,"u14d78jx3bdm","51.021756,3.677065"],"field_opening_hours":["4957","62"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/96d3f016-214c-42ef-b143-89ff5c1ba946","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei","modified":{"nl":["2018-03-09T11:27:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hop on hop off watertram"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@boatingent.be"]],"telephone":[["+32 478 63 36 30"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/2526","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2526","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"12.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"2 dagen","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"15","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004707_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004737.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003631.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004684.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hop on hop off watertram"],"en":["Hop on hop off water tram"],"fr":["Le bateau-tram \u00abhop on hop off\u00bb "],"de":["Hop-on-Hop-off-Wasserstra\u00dfenbahn"],"es":["Tranv\u00eda de agua \u201chop on hop off\u201d "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/hop-hop-water-tram","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1825","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Met de hop on hop off watertram bereik je de attracties van de stad op een andere manier. "],"en":["The hop on hop off water tram gives you a different way to visit the city\u0027s attractions. \r\n"],"fr":["Le bateau-tram \u0022hop on hop off\u0022 vous permet de vous rendre aux attractions de la ville de mani\u00e8re originale. \r\n\r\n"],"de":["Mit der Hop-on-Hop-off-Wasserstra\u00dfenbahn erreichen Sie die Hauptattraktionen der Stadt einmal ganz anders."],"es":["Con el tranv\u00eda de agua \u201chop on hop off\u201d puede visitar la ciudad de otra manera."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThere are six stops: Castle of the Counts, Graslei-Korenlei, Museum Site, St Peter\u0027s Abbey, St Bavo\u0027s Cathedral and Veldstraat.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nWhen you buy a CityCard Gent, the day pass for the hop on hop off water tram is included in the purchase price.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nJetty : corner Kraanlei, near the castle (50m.), at the yellow umbrella.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\n\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-04-03T13:32:43+00:00"],"en":["2015-04-09T10:15:37+00:00"],"fr":["2015-04-09T10:11:28+00:00"],"de":["2015-04-09T10:17:59+00:00"],"es":["2015-04-09T10:20:48+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[170],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cfecec48-65e5-4a45-a123-7a9309de9dd0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2359de2c-86bf-4121-ad6b-6a3732fd875a"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1804ffb9-2451-4832-938f-f4bc1cef6d89"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2132e6b9-d128-495f-a183-39e8b357f5fa","modified":{"nl":["2018-03-09T11:28:01+00:00"],"en":["2018-03-09T11:28:01+00:00"],"fr":["2018-03-09T11:28:01+00:00"],"de":["2018-03-09T11:28:01+00:00"],"es":["2018-03-09T11:28:01+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Boat-in-Gent\/236101103247478?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Plan je route door de stad via het water!"],"en":["Plan your route through Ghent along the water!"],"fr":["Faites le tour de la ville en passant sur l\u0027eau!"],"de":["Routenplanung durch die Stadt auf dem Wasser!"],"es":["\u00a1Planifique su ruta de la ciudad por el agua!"]},"keywords":[{"tid":[293],"name":{"nl":["CityCard Gent"],"en":["CityCard Gent"],"fr":["CityCard Gent"],"de":["CityCard Gent"],"es":["CityCard Gent"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/18a4632d-6dec-416f-aa78-5689b1f9da4d","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[270],"name":{"nl":["Duurzaam"],"en":["Sustainable"],"fr":["Durable"],"de":["Nachhaltig"],"es":["Duradero"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/73385e54-7f8a-43cb-b2f4-0fde89bb5ec1","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[344],"name":{"nl":["Openbaar vervoer"],"en":["Public transport"],"fr":["Transport en commun"],"de":["\u00d6ffentliche Verkehrsmittel"],"es":["Transporte p\u00fablico"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c79e6003-87a9-48be-98e4-38b17bcba00e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[453],"name":{"nl":["Tram"],"en":["Tram"],"fr":["Tram"],"de":["Stra\u00dfenbahn"],"es":["Tranv\u00eda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b0de44c3-9ea2-4e8d-ad96-c252a65e42fe","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2018-03-09T11:24:59+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.677065 51.021756)","Point",51.021756000000003,3.6770649999999998,3.6770649999999998,51.021756000000003,3.6770649999999998,51.021756000000003,"u14d78jx3bdm","51.021756,3.677065"],"field_opening_hours":["4957","62"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/96d3f016-214c-42ef-b143-89ff5c1ba946","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Kraanlei","modified":{"nl":["2018-03-09T11:27:35+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Hop on hop off watertram"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@boatingent.be"]],"telephone":[["+32 478 63 36 30"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/2526","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2526","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Dag","en":"1 day","fr":"1 jour","de":"1 Tag","es":"1 d\u00eda"},"price":"12.5","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"2 dagen","en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"price":"15","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004707_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004737.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks01-DT003631.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004684.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Hop on hop off watertram"],"en":["Hop on hop off water tram"],"fr":["Le bateau-tram \u00abhop on hop off\u00bb "],"de":["Hop-on-Hop-off-Wasserstra\u00dfenbahn"],"es":["Tranv\u00eda de agua \u201chop on hop off\u201d "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/hop-hop-water-tram","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1825","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Met de hop on hop off watertram bereik je de attracties van de stad op een andere manier. "],"en":["The hop on hop off water tram gives you a different way to visit the city\u0027s attractions. \r\n"],"fr":["Le bateau-tram \u0022hop on hop off\u0022 vous permet de vous rendre aux attractions de la ville de mani\u00e8re originale. \r\n\r\n"],"de":["Mit der Hop-on-Hop-off-Wasserstra\u00dfenbahn erreichen Sie die Hauptattraktionen der Stadt einmal ganz anders."],"es":["Con el tranv\u00eda de agua \u201chop on hop off\u201d puede visitar la ciudad de otra manera."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThere are six stops: Castle of the Counts, Graslei-Korenlei, Museum Site, St Peter\u0027s Abbey, St Bavo\u0027s Cathedral and Veldstraat.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nWhen you buy a CityCard Gent, the day pass for the hop on hop off water tram is included in the purchase price.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\nJetty : corner Kraanlei, near the castle (50m.), at the yellow umbrella.\u00a0\u003Cbr \/\u003E\n\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-03-30T13:01:37+00:00"],"en":["2015-04-02T08:54:41+00:00"],"fr":["2015-04-02T08:44:12+00:00"],"de":["2015-04-02T08:56:48+00:00"],"es":["2015-04-02T09:00:25+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-685],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ddde3edc-6290-495c-a5c3-1f5209c8efea","modified":{"nl":["2018-03-28T15:54:00+00:00"],"en":["2018-03-28T15:54:00+00:00"],"fr":["2018-03-28T15:54:00+00:00"],"de":["2018-03-28T15:54:00+00:00"],"es":["2018-03-28T15:54:00+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/tantepaulagent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/www.facebook.com\/tantepaulagent\/?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Ontbijt-en lunchplek in een fotowinkel"],"en":["Breakfast and lunch spot in a photo shop"],"fr":["Petit-d\u00e9jeuner et lunch dans un magasin de photo"],"de":["Fr\u00fchst\u00fcck und Lunch in einem Fotogesch\u00e4ft"],"es":["Desayunar y comer en una tienda de fotograf\u00eda"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-03-30T12:35:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728453 51.056184)","Point",51.056184000000002,3.728453,3.728453,51.056184000000002,3.728453,51.056184000000002,"u14dky6zz680","51.056184,3.728453"],"field_opening_hours":["1232","180"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f02a176f-8521-4598-aa6e-aab4ebf9af03","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlasmarkt 2","modified":{"nl":["2018-03-20T08:02:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Tante Paula"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@tante-paula.be"]],"telephone":[["+32486519954"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/919","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/919","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Tante-Paula-1_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Tante-Paula-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Tante-Paula-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Tante-Paula-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/IMG_6835.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/IMG_6837.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/IMG_6838.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Tante-Paula-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Tante Paula"],"en":["Tante Paula"],"fr":["Tante Paula"],"de":["Tante Paula"],"es":["Tante Paula"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/tante-paula","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1737","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een unieke combinatie: een ontbijt- en lunchzaak annex koffiebar in een fotowinkel. "],"en":["An unique combination: a caf\u00e9 serving breakfast and lunch-cum-coffee bar in a photo shop."],"fr":["Une combinaison unique: un \u00e9tablissement pour petit-d\u00e9jeuner et lunch, attenant \u00e0 un bar \u00e0 caf\u00e9, dans un magasin de photos."],"de":["Eine einzigartige Kombination: Ein Fr\u00fchst\u00fccks- und Lunchlokal mit Kaffeebar in einem Fotogesch\u00e4ft."],"es":["Una combinaci\u00f3n \u00fanica: un bar donde puede desayunar, comer o tomar un caf\u00e9 en una tienda de fotograf\u00eda."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u0022Tante Paula\u0022 does it all with flair, paying lots of attention to her customers. The menu includes fresh, generously filled sandwiches, pastries and soups.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-03-30T13:01:37+00:00"],"en":["2015-04-02T08:54:41+00:00"],"fr":["2015-04-02T08:44:12+00:00"],"de":["2015-04-02T08:56:48+00:00"],"es":["2015-04-02T09:00:25+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-685],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ddde3edc-6290-495c-a5c3-1f5209c8efea","modified":{"nl":["2018-03-28T15:54:00+00:00"],"en":["2018-03-28T15:54:00+00:00"],"fr":["2018-03-28T15:54:00+00:00"],"de":["2018-03-28T15:54:00+00:00"],"es":["2018-03-28T15:54:00+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/tantepaulagent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/www.facebook.com\/tantepaulagent\/?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Ontbijt-en lunchplek in een fotowinkel"],"en":["Breakfast and lunch spot in a photo shop"],"fr":["Petit-d\u00e9jeuner et lunch dans un magasin de photo"],"de":["Fr\u00fchst\u00fcck und Lunch in einem Fotogesch\u00e4ft"],"es":["Desayunar y comer en una tienda de fotograf\u00eda"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-03-30T12:35:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728453 51.056184)","Point",51.056184000000002,3.728453,3.728453,51.056184000000002,3.728453,51.056184000000002,"u14dky6zz680","51.056184,3.728453"],"field_opening_hours":["1232","180"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f02a176f-8521-4598-aa6e-aab4ebf9af03","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlasmarkt 2","modified":{"nl":["2018-03-20T08:02:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Tante Paula"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@tante-paula.be"]],"telephone":[["+32486519954"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/919","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/919","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Tante-Paula-1_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Tante-Paula-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Tante-Paula-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Tante-Paula-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/IMG_6835.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/IMG_6837.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/IMG_6838.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Tante-Paula-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Tante Paula"],"en":["Tante Paula"],"fr":["Tante Paula"],"de":["Tante Paula"],"es":["Tante Paula"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/tante-paula","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1737","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een unieke combinatie: een ontbijt- en lunchzaak annex koffiebar in een fotowinkel. "],"en":["An unique combination: a caf\u00e9 serving breakfast and lunch-cum-coffee bar in a photo shop."],"fr":["Une combinaison unique: un \u00e9tablissement pour petit-d\u00e9jeuner et lunch, attenant \u00e0 un bar \u00e0 caf\u00e9, dans un magasin de photos."],"de":["Eine einzigartige Kombination: Ein Fr\u00fchst\u00fccks- und Lunchlokal mit Kaffeebar in einem Fotogesch\u00e4ft."],"es":["Una combinaci\u00f3n \u00fanica: un bar donde puede desayunar, comer o tomar un caf\u00e9 en una tienda de fotograf\u00eda."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u0022Tante Paula\u0022 does it all with flair, paying lots of attention to her customers. The menu includes fresh, generously filled sandwiches, pastries and soups.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-03-30T13:01:37+00:00"],"en":["2015-04-02T08:54:41+00:00"],"fr":["2015-04-02T08:44:12+00:00"],"de":["2015-04-02T08:56:48+00:00"],"es":["2015-04-02T09:00:25+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-685],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ddde3edc-6290-495c-a5c3-1f5209c8efea","modified":{"nl":["2018-03-28T15:54:00+00:00"],"en":["2018-03-28T15:54:00+00:00"],"fr":["2018-03-28T15:54:00+00:00"],"de":["2018-03-28T15:54:00+00:00"],"es":["2018-03-28T15:54:00+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/tantepaulagent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/www.facebook.com\/tantepaulagent\/?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Ontbijt-en lunchplek in een fotowinkel"],"en":["Breakfast and lunch spot in a photo shop"],"fr":["Petit-d\u00e9jeuner et lunch dans un magasin de photo"],"de":["Fr\u00fchst\u00fcck und Lunch in einem Fotogesch\u00e4ft"],"es":["Desayunar y comer en una tienda de fotograf\u00eda"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-03-30T12:35:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728453 51.056184)","Point",51.056184000000002,3.728453,3.728453,51.056184000000002,3.728453,51.056184000000002,"u14dky6zz680","51.056184,3.728453"],"field_opening_hours":["1232","180"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f02a176f-8521-4598-aa6e-aab4ebf9af03","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlasmarkt 2","modified":{"nl":["2018-03-20T08:02:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Tante Paula"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@tante-paula.be"]],"telephone":[["+32486519954"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/919","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/919","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Tante-Paula-1_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Tante-Paula-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Tante-Paula-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Tante-Paula-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/IMG_6835.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/IMG_6837.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/IMG_6838.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Tante-Paula-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Tante Paula"],"en":["Tante Paula"],"fr":["Tante Paula"],"de":["Tante Paula"],"es":["Tante Paula"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/tante-paula","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1737","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een unieke combinatie: een ontbijt- en lunchzaak annex koffiebar in een fotowinkel. "],"en":["An unique combination: a caf\u00e9 serving breakfast and lunch-cum-coffee bar in a photo shop."],"fr":["Une combinaison unique: un \u00e9tablissement pour petit-d\u00e9jeuner et lunch, attenant \u00e0 un bar \u00e0 caf\u00e9, dans un magasin de photos."],"de":["Eine einzigartige Kombination: Ein Fr\u00fchst\u00fccks- und Lunchlokal mit Kaffeebar in einem Fotogesch\u00e4ft."],"es":["Una combinaci\u00f3n \u00fanica: un bar donde puede desayunar, comer o tomar un caf\u00e9 en una tienda de fotograf\u00eda."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u0022Tante Paula\u0022 does it all with flair, paying lots of attention to her customers. The menu includes fresh, generously filled sandwiches, pastries and soups.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-03-30T13:01:37+00:00"],"en":["2015-04-02T08:54:41+00:00"],"fr":["2015-04-02T08:44:12+00:00"],"de":["2015-04-02T08:56:48+00:00"],"es":["2015-04-02T09:00:25+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-685],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ddde3edc-6290-495c-a5c3-1f5209c8efea","modified":{"nl":["2018-03-28T15:54:00+00:00"],"en":["2018-03-28T15:54:00+00:00"],"fr":["2018-03-28T15:54:00+00:00"],"de":["2018-03-28T15:54:00+00:00"],"es":["2018-03-28T15:54:00+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/tantepaulagent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/www.facebook.com\/tantepaulagent\/?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Ontbijt-en lunchplek in een fotowinkel"],"en":["Breakfast and lunch spot in a photo shop"],"fr":["Petit-d\u00e9jeuner et lunch dans un magasin de photo"],"de":["Fr\u00fchst\u00fcck und Lunch in einem Fotogesch\u00e4ft"],"es":["Desayunar y comer en una tienda de fotograf\u00eda"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-03-30T12:35:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728453 51.056184)","Point",51.056184000000002,3.728453,3.728453,51.056184000000002,3.728453,51.056184000000002,"u14dky6zz680","51.056184,3.728453"],"field_opening_hours":["1232","180"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f02a176f-8521-4598-aa6e-aab4ebf9af03","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlasmarkt 2","modified":{"nl":["2018-03-20T08:02:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Tante Paula"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@tante-paula.be"]],"telephone":[["+32486519954"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/919","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/919","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Tante-Paula-1_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Tante-Paula-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Tante-Paula-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Tante-Paula-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/IMG_6835.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/IMG_6837.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/IMG_6838.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Tante-Paula-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Tante Paula"],"en":["Tante Paula"],"fr":["Tante Paula"],"de":["Tante Paula"],"es":["Tante Paula"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/tante-paula","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1737","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een unieke combinatie: een ontbijt- en lunchzaak annex koffiebar in een fotowinkel. "],"en":["An unique combination: a caf\u00e9 serving breakfast and lunch-cum-coffee bar in a photo shop."],"fr":["Une combinaison unique: un \u00e9tablissement pour petit-d\u00e9jeuner et lunch, attenant \u00e0 un bar \u00e0 caf\u00e9, dans un magasin de photos."],"de":["Eine einzigartige Kombination: Ein Fr\u00fchst\u00fccks- und Lunchlokal mit Kaffeebar in einem Fotogesch\u00e4ft."],"es":["Una combinaci\u00f3n \u00fanica: un bar donde puede desayunar, comer o tomar un caf\u00e9 en una tienda de fotograf\u00eda."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u0022Tante Paula\u0022 does it all with flair, paying lots of attention to her customers. The menu includes fresh, generously filled sandwiches, pastries and soups.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-03-30T13:01:37+00:00"],"en":["2015-04-02T08:54:41+00:00"],"fr":["2015-04-02T08:44:12+00:00"],"de":["2015-04-02T08:56:48+00:00"],"es":["2015-04-02T09:00:25+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[-685],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/c4a169fc-ab1a-4d71-870c-55712a814c63"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/72ccea06-3f86-4317-853c-79143c617587"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/71ac8dbf-6f34-444a-9344-c5a6d5eab04e"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ddde3edc-6290-495c-a5c3-1f5209c8efea","modified":{"nl":["2018-03-28T15:54:00+00:00"],"en":["2018-03-28T15:54:00+00:00"],"fr":["2018-03-28T15:54:00+00:00"],"de":["2018-03-28T15:54:00+00:00"],"es":["2018-03-28T15:54:00+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/tantepaulagent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/www.facebook.com\/tantepaulagent\/?fref=ts",""]],"description":{"nl":["Ontbijt-en lunchplek in een fotowinkel"],"en":["Breakfast and lunch spot in a photo shop"],"fr":["Petit-d\u00e9jeuner et lunch dans un magasin de photo"],"de":["Fr\u00fchst\u00fcck und Lunch in einem Fotogesch\u00e4ft"],"es":["Desayunar y comer en una tienda de fotograf\u00eda"]},"keywords":[{"tid":[259],"name":{"nl":["Hip \u0026 trendy"],"en":["Hip \u0026 trendy"],"fr":["Tendance"],"de":["Hip \u0026 trendy"],"es":["Lugares de moda"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a60dbebc-9f0c-4a4a-bfd1-2bd17901714e","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-03-30T12:35:39+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.728453 51.056184)","Point",51.056184000000002,3.728453,3.728453,51.056184000000002,3.728453,51.056184000000002,"u14dky6zz680","51.056184,3.728453"],"field_opening_hours":["1232","180"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/f02a176f-8521-4598-aa6e-aab4ebf9af03","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Vlasmarkt 2","modified":{"nl":["2018-03-20T08:02:21+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Tante Paula"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@tante-paula.be"]],"telephone":[["+32486519954"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/919","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/919","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Tante-Paula-1_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Tante-Paula-1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Tante-Paula-2.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/Tante-Paula-3.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/IMG_6835.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/IMG_6837.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/IMG_6838.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/Tante-Paula-1.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Tante Paula"],"en":["Tante Paula"],"fr":["Tante Paula"],"de":["Tante Paula"],"es":["Tante Paula"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/eat-drink\/tante-paula","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1737","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Een unieke combinatie: een ontbijt- en lunchzaak annex koffiebar in een fotowinkel. "],"en":["An unique combination: a caf\u00e9 serving breakfast and lunch-cum-coffee bar in a photo shop."],"fr":["Une combinaison unique: un \u00e9tablissement pour petit-d\u00e9jeuner et lunch, attenant \u00e0 un bar \u00e0 caf\u00e9, dans un magasin de photos."],"de":["Eine einzigartige Kombination: Ein Fr\u00fchst\u00fccks- und Lunchlokal mit Kaffeebar in einem Fotogesch\u00e4ft."],"es":["Una combinaci\u00f3n \u00fanica: un bar donde puede desayunar, comer o tomar un caf\u00e9 en una tienda de fotograf\u00eda."]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u0022Tante Paula\u0022 does it all with flair, paying lots of attention to her customers. The menu includes fresh, generously filled sandwiches, pastries and soups.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-03-06T10:58:37+00:00"],"en":["2015-03-06T12:57:13+00:00"],"fr":["2015-03-06T12:54:33+00:00"],"de":["2015-03-06T12:59:59+00:00"],"es":["2015-03-06T13:01:05+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-938],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7b3de2a2-3593-4f8e-8ce0-941ef65bdf49","modified":{"nl":["2018-03-16T13:36:09+00:00"],"en":["2018-03-16T13:36:09+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:36:09+00:00"],"de":["2018-03-16T13:36:09+00:00"],"es":["2018-03-16T13:36:09+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ontdek Gent op een andere manier"],"en":["Explore Ghent off the beaten track"],"fr":["D\u00e9couvrez Gand autrement"],"de":["Gent auf andere Art und Weise entdecken"],"es":["Descubra Gante de otra forma"]},"keywords":[{"tid":[316],"name":{"nl":["Boot"],"en":["By boat"],"fr":["En bateau"],"de":["Mit dem Boot"],"es":["Barco"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[472],"name":{"nl":["Met schipper"],"en":["With captain"],"fr":["Avec capitaine"],"de":["Mit Kapit\u00e4n"],"es":["Con patr\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESta je niet te springen om het roer in eigen hand te nemen en laat je je liever varen?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDat kan! In Gent zijn er mogelijkheden te over om een jacht of sloep te huren m\u00e9t schipper. Leun achterover en geniet!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWould you rather not have your hand on the tiller?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EWhy not relax and let someone else do the work? In Ghent there are plenty of opportunities to hire a yacht or sloop with a sailor to man it. Lie back and enjoy the trip!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous n\u2019avez gu\u00e8re envie de prendre la barre et pr\u00e9f\u00e9rez vous laisser porter sur les flots?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EC\u2019est possible! \u00c0 Gand, ce ne sont pas les possibilit\u00e9s qui manquent pour louer un yacht ou une chaloupe avec skipper. Installez-vous confortablement et profitez!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESie geben das Ruder auch gern einmal aus der Hand?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDas k\u00f6nnen Sie gern ganz entspannt machen! In Gent gibt es zahlreiche M\u00f6glichkeiten, um eine Jacht oder Slup mit Schiffer zu mieten. Zur\u00fccklehnen und genie\u00dfen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfQuiere navegar pero no tiene muchas ganas de tener que hacerse cargo del tim\u00f3n?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u00a1Pues no hay problema! En Gante dispone de sobradas posibilidades de alquilar un yate o lancha con patr\u00f3n incluido. \u00a1Solo hay que sentarse y disfrutar!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f","modified":{"nl":["2018-02-08T14:22:44+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]}},{"tid":[441],"name":{"nl":["Rederij"],"en":["Boating company"],"fr":["Armateur"],"de":["Reederei"],"es":["Compa\u00f1\u00eda naviera"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[362],"name":{"nl":["Varen"],"en":["Sailing"],"fr":["Naviguer"],"de":["Bootsfahrten"],"es":["Navegar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-03-05T10:34:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.803985 51.025973)","Point",51.025973,3.8039849999999999,3.8039849999999999,51.025973,3.8039849999999999,51.025973,"u14dq8czz6bc","51.025973,3.803985"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/087d5f87-b7d3-45cf-ac1d-8ce0eb30a339","addressCountry":"BE","addressLocality":"Heusden","postalCode":"9070","streetAddress":"Spangerede 18 bus 102","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Bootverhuur Gent - Di\u0026Ke VOF"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@bootverhuurgent.be"]],"telephone":[["+32474972054"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/917","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/917","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"195","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"345","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"130","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"160","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/foto_leie.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/foto_snepkaai.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004683.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004740.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Bootverhuur Gent"],"en":["Bootverhuur Gent"],"fr":["Bootverhuur Gent"],"de":["Bootverhuur Gent"],"es":["Bootverhuur Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bootverhuur-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2242","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Met \u2018Bootverhuur Gent\u2019 kun je de Gentse binnenstad en de Leiestreek ontdekken met schipper, zowel overdag als by night. "],"en":["\u2018Bootverhuur Gent\u2019 allows you to discover the centre of Ghent and the Leie region with a skipper, either during the day or at night. "],"fr":["Avec \u00abBootverhuur Gent\u00bb, d\u00e9couvrez le centre-ville gantois et la r\u00e9gion de la Lys en compagnie d\u2019un skipper, de jour ou de nuit. "],"de":["Mit \u201aBootsverhuur Gent\u2018 k\u00f6nnen Sie das Genter Zentrum und die Leie-Region entdecken, tags\u00fcber, aber auch nachts (mit Schiffer). "],"es":["Con \u201cBootverhuur Gent\u201d puede descubrir el centro de Gante y la zona del r\u00edo Lys con un capit\u00e1n, tanto de d\u00eda como de noche. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe \u2018Stingray 230 SX\u2019 can even take you water skiing or wakeboarding.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-03-06T10:58:37+00:00"],"en":["2015-03-06T12:57:13+00:00"],"fr":["2015-03-06T12:54:33+00:00"],"de":["2015-03-06T12:59:59+00:00"],"es":["2015-03-06T13:01:05+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-938],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7b3de2a2-3593-4f8e-8ce0-941ef65bdf49","modified":{"nl":["2018-03-16T13:36:09+00:00"],"en":["2018-03-16T13:36:09+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:36:09+00:00"],"de":["2018-03-16T13:36:09+00:00"],"es":["2018-03-16T13:36:09+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ontdek Gent op een andere manier"],"en":["Explore Ghent off the beaten track"],"fr":["D\u00e9couvrez Gand autrement"],"de":["Gent auf andere Art und Weise entdecken"],"es":["Descubra Gante de otra forma"]},"keywords":[{"tid":[316],"name":{"nl":["Boot"],"en":["By boat"],"fr":["En bateau"],"de":["Mit dem Boot"],"es":["Barco"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[472],"name":{"nl":["Met schipper"],"en":["With captain"],"fr":["Avec capitaine"],"de":["Mit Kapit\u00e4n"],"es":["Con patr\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESta je niet te springen om het roer in eigen hand te nemen en laat je je liever varen?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDat kan! In Gent zijn er mogelijkheden te over om een jacht of sloep te huren m\u00e9t schipper. Leun achterover en geniet!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWould you rather not have your hand on the tiller?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EWhy not relax and let someone else do the work? In Ghent there are plenty of opportunities to hire a yacht or sloop with a sailor to man it. Lie back and enjoy the trip!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous n\u2019avez gu\u00e8re envie de prendre la barre et pr\u00e9f\u00e9rez vous laisser porter sur les flots?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EC\u2019est possible! \u00c0 Gand, ce ne sont pas les possibilit\u00e9s qui manquent pour louer un yacht ou une chaloupe avec skipper. Installez-vous confortablement et profitez!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESie geben das Ruder auch gern einmal aus der Hand?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDas k\u00f6nnen Sie gern ganz entspannt machen! In Gent gibt es zahlreiche M\u00f6glichkeiten, um eine Jacht oder Slup mit Schiffer zu mieten. Zur\u00fccklehnen und genie\u00dfen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfQuiere navegar pero no tiene muchas ganas de tener que hacerse cargo del tim\u00f3n?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u00a1Pues no hay problema! En Gante dispone de sobradas posibilidades de alquilar un yate o lancha con patr\u00f3n incluido. \u00a1Solo hay que sentarse y disfrutar!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f","modified":{"nl":["2018-02-08T14:22:44+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]}},{"tid":[441],"name":{"nl":["Rederij"],"en":["Boating company"],"fr":["Armateur"],"de":["Reederei"],"es":["Compa\u00f1\u00eda naviera"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[362],"name":{"nl":["Varen"],"en":["Sailing"],"fr":["Naviguer"],"de":["Bootsfahrten"],"es":["Navegar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-03-05T10:34:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.803985 51.025973)","Point",51.025973,3.8039849999999999,3.8039849999999999,51.025973,3.8039849999999999,51.025973,"u14dq8czz6bc","51.025973,3.803985"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/087d5f87-b7d3-45cf-ac1d-8ce0eb30a339","addressCountry":"BE","addressLocality":"Heusden","postalCode":"9070","streetAddress":"Spangerede 18 bus 102","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Bootverhuur Gent - Di\u0026Ke VOF"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@bootverhuurgent.be"]],"telephone":[["+32474972054"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/917","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/917","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"195","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"345","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"130","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"160","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/foto_leie.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/foto_snepkaai.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004683.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004740.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Bootverhuur Gent"],"en":["Bootverhuur Gent"],"fr":["Bootverhuur Gent"],"de":["Bootverhuur Gent"],"es":["Bootverhuur Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bootverhuur-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2242","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Met \u2018Bootverhuur Gent\u2019 kun je de Gentse binnenstad en de Leiestreek ontdekken met schipper, zowel overdag als by night. "],"en":["\u2018Bootverhuur Gent\u2019 allows you to discover the centre of Ghent and the Leie region with a skipper, either during the day or at night. "],"fr":["Avec \u00abBootverhuur Gent\u00bb, d\u00e9couvrez le centre-ville gantois et la r\u00e9gion de la Lys en compagnie d\u2019un skipper, de jour ou de nuit. "],"de":["Mit \u201aBootsverhuur Gent\u2018 k\u00f6nnen Sie das Genter Zentrum und die Leie-Region entdecken, tags\u00fcber, aber auch nachts (mit Schiffer). "],"es":["Con \u201cBootverhuur Gent\u201d puede descubrir el centro de Gante y la zona del r\u00edo Lys con un capit\u00e1n, tanto de d\u00eda como de noche. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe \u2018Stingray 230 SX\u2019 can even take you water skiing or wakeboarding.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-03-06T10:58:37+00:00"],"en":["2015-03-06T12:57:13+00:00"],"fr":["2015-03-06T12:54:33+00:00"],"de":["2015-03-06T12:59:59+00:00"],"es":["2015-03-06T13:01:05+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-938],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7b3de2a2-3593-4f8e-8ce0-941ef65bdf49","modified":{"nl":["2018-03-16T13:36:09+00:00"],"en":["2018-03-16T13:36:09+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:36:09+00:00"],"de":["2018-03-16T13:36:09+00:00"],"es":["2018-03-16T13:36:09+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ontdek Gent op een andere manier"],"en":["Explore Ghent off the beaten track"],"fr":["D\u00e9couvrez Gand autrement"],"de":["Gent auf andere Art und Weise entdecken"],"es":["Descubra Gante de otra forma"]},"keywords":[{"tid":[316],"name":{"nl":["Boot"],"en":["By boat"],"fr":["En bateau"],"de":["Mit dem Boot"],"es":["Barco"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[472],"name":{"nl":["Met schipper"],"en":["With captain"],"fr":["Avec capitaine"],"de":["Mit Kapit\u00e4n"],"es":["Con patr\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESta je niet te springen om het roer in eigen hand te nemen en laat je je liever varen?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDat kan! In Gent zijn er mogelijkheden te over om een jacht of sloep te huren m\u00e9t schipper. Leun achterover en geniet!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWould you rather not have your hand on the tiller?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EWhy not relax and let someone else do the work? In Ghent there are plenty of opportunities to hire a yacht or sloop with a sailor to man it. Lie back and enjoy the trip!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous n\u2019avez gu\u00e8re envie de prendre la barre et pr\u00e9f\u00e9rez vous laisser porter sur les flots?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EC\u2019est possible! \u00c0 Gand, ce ne sont pas les possibilit\u00e9s qui manquent pour louer un yacht ou une chaloupe avec skipper. Installez-vous confortablement et profitez!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESie geben das Ruder auch gern einmal aus der Hand?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDas k\u00f6nnen Sie gern ganz entspannt machen! In Gent gibt es zahlreiche M\u00f6glichkeiten, um eine Jacht oder Slup mit Schiffer zu mieten. Zur\u00fccklehnen und genie\u00dfen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfQuiere navegar pero no tiene muchas ganas de tener que hacerse cargo del tim\u00f3n?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u00a1Pues no hay problema! En Gante dispone de sobradas posibilidades de alquilar un yate o lancha con patr\u00f3n incluido. \u00a1Solo hay que sentarse y disfrutar!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f","modified":{"nl":["2018-02-08T14:22:44+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]}},{"tid":[441],"name":{"nl":["Rederij"],"en":["Boating company"],"fr":["Armateur"],"de":["Reederei"],"es":["Compa\u00f1\u00eda naviera"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[362],"name":{"nl":["Varen"],"en":["Sailing"],"fr":["Naviguer"],"de":["Bootsfahrten"],"es":["Navegar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-03-05T10:34:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.803985 51.025973)","Point",51.025973,3.8039849999999999,3.8039849999999999,51.025973,3.8039849999999999,51.025973,"u14dq8czz6bc","51.025973,3.803985"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/087d5f87-b7d3-45cf-ac1d-8ce0eb30a339","addressCountry":"BE","addressLocality":"Heusden","postalCode":"9070","streetAddress":"Spangerede 18 bus 102","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Bootverhuur Gent - Di\u0026Ke VOF"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@bootverhuurgent.be"]],"telephone":[["+32474972054"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/917","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/917","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"195","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"345","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"130","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"160","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/foto_leie.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/foto_snepkaai.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004683.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004740.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Bootverhuur Gent"],"en":["Bootverhuur Gent"],"fr":["Bootverhuur Gent"],"de":["Bootverhuur Gent"],"es":["Bootverhuur Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bootverhuur-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2242","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Met \u2018Bootverhuur Gent\u2019 kun je de Gentse binnenstad en de Leiestreek ontdekken met schipper, zowel overdag als by night. "],"en":["\u2018Bootverhuur Gent\u2019 allows you to discover the centre of Ghent and the Leie region with a skipper, either during the day or at night. "],"fr":["Avec \u00abBootverhuur Gent\u00bb, d\u00e9couvrez le centre-ville gantois et la r\u00e9gion de la Lys en compagnie d\u2019un skipper, de jour ou de nuit. "],"de":["Mit \u201aBootsverhuur Gent\u2018 k\u00f6nnen Sie das Genter Zentrum und die Leie-Region entdecken, tags\u00fcber, aber auch nachts (mit Schiffer). "],"es":["Con \u201cBootverhuur Gent\u201d puede descubrir el centro de Gante y la zona del r\u00edo Lys con un capit\u00e1n, tanto de d\u00eda como de noche. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe \u2018Stingray 230 SX\u2019 can even take you water skiing or wakeboarding.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-03-06T10:58:37+00:00"],"en":["2015-03-06T12:57:13+00:00"],"fr":["2015-03-06T12:54:33+00:00"],"de":["2015-03-06T12:59:59+00:00"],"es":["2015-03-06T13:01:05+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-938],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7b3de2a2-3593-4f8e-8ce0-941ef65bdf49","modified":{"nl":["2018-03-16T13:36:09+00:00"],"en":["2018-03-16T13:36:09+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:36:09+00:00"],"de":["2018-03-16T13:36:09+00:00"],"es":["2018-03-16T13:36:09+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ontdek Gent op een andere manier"],"en":["Explore Ghent off the beaten track"],"fr":["D\u00e9couvrez Gand autrement"],"de":["Gent auf andere Art und Weise entdecken"],"es":["Descubra Gante de otra forma"]},"keywords":[{"tid":[316],"name":{"nl":["Boot"],"en":["By boat"],"fr":["En bateau"],"de":["Mit dem Boot"],"es":["Barco"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[472],"name":{"nl":["Met schipper"],"en":["With captain"],"fr":["Avec capitaine"],"de":["Mit Kapit\u00e4n"],"es":["Con patr\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESta je niet te springen om het roer in eigen hand te nemen en laat je je liever varen?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDat kan! In Gent zijn er mogelijkheden te over om een jacht of sloep te huren m\u00e9t schipper. Leun achterover en geniet!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWould you rather not have your hand on the tiller?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EWhy not relax and let someone else do the work? In Ghent there are plenty of opportunities to hire a yacht or sloop with a sailor to man it. Lie back and enjoy the trip!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous n\u2019avez gu\u00e8re envie de prendre la barre et pr\u00e9f\u00e9rez vous laisser porter sur les flots?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EC\u2019est possible! \u00c0 Gand, ce ne sont pas les possibilit\u00e9s qui manquent pour louer un yacht ou une chaloupe avec skipper. Installez-vous confortablement et profitez!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESie geben das Ruder auch gern einmal aus der Hand?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDas k\u00f6nnen Sie gern ganz entspannt machen! In Gent gibt es zahlreiche M\u00f6glichkeiten, um eine Jacht oder Slup mit Schiffer zu mieten. Zur\u00fccklehnen und genie\u00dfen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfQuiere navegar pero no tiene muchas ganas de tener que hacerse cargo del tim\u00f3n?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u00a1Pues no hay problema! En Gante dispone de sobradas posibilidades de alquilar un yate o lancha con patr\u00f3n incluido. \u00a1Solo hay que sentarse y disfrutar!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f","modified":{"nl":["2018-02-08T14:22:44+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]}},{"tid":[441],"name":{"nl":["Rederij"],"en":["Boating company"],"fr":["Armateur"],"de":["Reederei"],"es":["Compa\u00f1\u00eda naviera"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[362],"name":{"nl":["Varen"],"en":["Sailing"],"fr":["Naviguer"],"de":["Bootsfahrten"],"es":["Navegar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-03-05T10:34:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.803985 51.025973)","Point",51.025973,3.8039849999999999,3.8039849999999999,51.025973,3.8039849999999999,51.025973,"u14dq8czz6bc","51.025973,3.803985"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/087d5f87-b7d3-45cf-ac1d-8ce0eb30a339","addressCountry":"BE","addressLocality":"Heusden","postalCode":"9070","streetAddress":"Spangerede 18 bus 102","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Bootverhuur Gent - Di\u0026Ke VOF"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@bootverhuurgent.be"]],"telephone":[["+32474972054"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/917","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/917","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"195","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"345","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"130","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"160","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/foto_leie.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/foto_snepkaai.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004683.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004740.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Bootverhuur Gent"],"en":["Bootverhuur Gent"],"fr":["Bootverhuur Gent"],"de":["Bootverhuur Gent"],"es":["Bootverhuur Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bootverhuur-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2242","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Met \u2018Bootverhuur Gent\u2019 kun je de Gentse binnenstad en de Leiestreek ontdekken met schipper, zowel overdag als by night. "],"en":["\u2018Bootverhuur Gent\u2019 allows you to discover the centre of Ghent and the Leie region with a skipper, either during the day or at night. "],"fr":["Avec \u00abBootverhuur Gent\u00bb, d\u00e9couvrez le centre-ville gantois et la r\u00e9gion de la Lys en compagnie d\u2019un skipper, de jour ou de nuit. "],"de":["Mit \u201aBootsverhuur Gent\u2018 k\u00f6nnen Sie das Genter Zentrum und die Leie-Region entdecken, tags\u00fcber, aber auch nachts (mit Schiffer). "],"es":["Con \u201cBootverhuur Gent\u201d puede descubrir el centro de Gante y la zona del r\u00edo Lys con un capit\u00e1n, tanto de d\u00eda como de noche. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe \u2018Stingray 230 SX\u2019 can even take you water skiing or wakeboarding.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-03-05T10:46:03+00:00"],"en":["2015-03-06T12:27:46+00:00"],"fr":["2015-03-06T12:25:36+00:00"],"de":["2015-03-06T12:29:07+00:00"],"es":["2015-03-06T12:30:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-639],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d2de758a-41e8-4247-9e01-cca9400458ae"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6c3b70a8-c1cd-490c-a5dd-691b713af2a5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/92ff24c2-7230-4aa2-b802-2f17e3de87b9"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2f6597e6-19fc-4e1d-98d6-0ae35e7f29c3","modified":{"nl":["2018-03-19T16:50:35+00:00"],"en":["2018-03-19T16:50:35+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:50:35+00:00"],"de":["2018-03-19T16:50:35+00:00"],"es":["2018-03-19T16:50:35+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Le-Pain-De-Sebastien\/666105253528636?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/le-pain-de-sebastien\/54d5fa5c498eab400b457801",""]],"description":{"nl":["Heerlijk authentieke bakker in Gent"],"en":["Deliciously authentic bakery in Ghent"],"fr":["Boulangerie gantoise savoureuse et authentique"],"de":["Toller authentischer B\u00e4cker in Gent"],"es":["Deliciosa y aut\u00e9ntica panader\u00eda de Gante"]},"keywords":[{"tid":[416],"name":{"nl":["Foodie"],"en":["Foodie"],"fr":["Foodie"],"de":["Foodie"],"es":["Gastr\u00f3nomo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-03-05T10:15:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721165 51.04869)","Point",51.048690000000001,3.7211650000000001,3.7211650000000001,51.048690000000001,3.7211650000000001,51.048690000000001,"u14dktjsjmt9","51.04869,3.721165"],"field_opening_hours":["1215","295"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5ca53844-e31d-4951-9792-a0b795c87e09","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Nederkouter 4","modified":{"nl":["2018-03-28T12:38:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Le Pain de Sebastien "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@lepaindesebastien.be"]],"telephone":[["+3292340110"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/915","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/915","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/_mg_0556.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/_mg_0666.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/img_0380.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pla_4578.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pla_4617.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pla_4618.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pla_4627.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/_mg_0556.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Le Pain de Sebastien"],"en":["Le Pain de Sebastien "],"fr":["Le Pain de Sebastien "],"de":["Le Pain de Sebastien "],"es":["Le Pain de Sebastien "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/le-pain-de-sebastien","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2218","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Topbakker Sebastien Caillau maakt zijn brood op artisanale wijze, op basis van biologische tarwe. "],"en":["Top baker Sebastien Caillau makes his bread following traditional methods using organic wheat. "],"fr":["Le grand boulanger Sebastien Caillau fabrique son pain de fa\u00e7on artisanale, \u00e0 base de bl\u00e9 biologique. "],"de":["Spitzenb\u00e4cker Sebastien Caillau b\u00e4ckt sein Brot unter anderem mit Bio-Weizen nach Hausmacherart. "],"es":["El panadero por excelencia Sebastien Caillau hace su pan de forma artisanal, a base de trigo biol\u00f3gico. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHe does everything himself from preparing the dough to kneading and baking the bread. As well as bread, he also offers a small range of butter cakes.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-03-05T10:46:03+00:00"],"en":["2015-03-06T12:27:46+00:00"],"fr":["2015-03-06T12:25:36+00:00"],"de":["2015-03-06T12:29:07+00:00"],"es":["2015-03-06T12:30:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-639],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d2de758a-41e8-4247-9e01-cca9400458ae"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6c3b70a8-c1cd-490c-a5dd-691b713af2a5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/92ff24c2-7230-4aa2-b802-2f17e3de87b9"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2f6597e6-19fc-4e1d-98d6-0ae35e7f29c3","modified":{"nl":["2018-03-19T16:50:35+00:00"],"en":["2018-03-19T16:50:35+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:50:35+00:00"],"de":["2018-03-19T16:50:35+00:00"],"es":["2018-03-19T16:50:35+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Le-Pain-De-Sebastien\/666105253528636?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/le-pain-de-sebastien\/54d5fa5c498eab400b457801",""]],"description":{"nl":["Heerlijk authentieke bakker in Gent"],"en":["Deliciously authentic bakery in Ghent"],"fr":["Boulangerie gantoise savoureuse et authentique"],"de":["Toller authentischer B\u00e4cker in Gent"],"es":["Deliciosa y aut\u00e9ntica panader\u00eda de Gante"]},"keywords":[{"tid":[416],"name":{"nl":["Foodie"],"en":["Foodie"],"fr":["Foodie"],"de":["Foodie"],"es":["Gastr\u00f3nomo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-03-05T10:15:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721165 51.04869)","Point",51.048690000000001,3.7211650000000001,3.7211650000000001,51.048690000000001,3.7211650000000001,51.048690000000001,"u14dktjsjmt9","51.04869,3.721165"],"field_opening_hours":["1215","295"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5ca53844-e31d-4951-9792-a0b795c87e09","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Nederkouter 4","modified":{"nl":["2018-03-28T12:38:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Le Pain de Sebastien "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@lepaindesebastien.be"]],"telephone":[["+3292340110"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/915","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/915","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/_mg_0556.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/_mg_0666.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/img_0380.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pla_4578.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pla_4617.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pla_4618.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pla_4627.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/_mg_0556.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Le Pain de Sebastien"],"en":["Le Pain de Sebastien "],"fr":["Le Pain de Sebastien "],"de":["Le Pain de Sebastien "],"es":["Le Pain de Sebastien "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/le-pain-de-sebastien","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2218","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Topbakker Sebastien Caillau maakt zijn brood op artisanale wijze, op basis van biologische tarwe. "],"en":["Top baker Sebastien Caillau makes his bread following traditional methods using organic wheat. "],"fr":["Le grand boulanger Sebastien Caillau fabrique son pain de fa\u00e7on artisanale, \u00e0 base de bl\u00e9 biologique. "],"de":["Spitzenb\u00e4cker Sebastien Caillau b\u00e4ckt sein Brot unter anderem mit Bio-Weizen nach Hausmacherart. "],"es":["El panadero por excelencia Sebastien Caillau hace su pan de forma artisanal, a base de trigo biol\u00f3gico. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHe does everything himself from preparing the dough to kneading and baking the bread. As well as bread, he also offers a small range of butter cakes.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-03-05T10:46:03+00:00"],"en":["2015-03-06T12:27:46+00:00"],"fr":["2015-03-06T12:25:36+00:00"],"de":["2015-03-06T12:29:07+00:00"],"es":["2015-03-06T12:30:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-639],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d2de758a-41e8-4247-9e01-cca9400458ae"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6c3b70a8-c1cd-490c-a5dd-691b713af2a5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/92ff24c2-7230-4aa2-b802-2f17e3de87b9"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2f6597e6-19fc-4e1d-98d6-0ae35e7f29c3","modified":{"nl":["2018-03-19T16:50:35+00:00"],"en":["2018-03-19T16:50:35+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:50:35+00:00"],"de":["2018-03-19T16:50:35+00:00"],"es":["2018-03-19T16:50:35+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Le-Pain-De-Sebastien\/666105253528636?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/le-pain-de-sebastien\/54d5fa5c498eab400b457801",""]],"description":{"nl":["Heerlijk authentieke bakker in Gent"],"en":["Deliciously authentic bakery in Ghent"],"fr":["Boulangerie gantoise savoureuse et authentique"],"de":["Toller authentischer B\u00e4cker in Gent"],"es":["Deliciosa y aut\u00e9ntica panader\u00eda de Gante"]},"keywords":[{"tid":[416],"name":{"nl":["Foodie"],"en":["Foodie"],"fr":["Foodie"],"de":["Foodie"],"es":["Gastr\u00f3nomo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-03-05T10:15:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721165 51.04869)","Point",51.048690000000001,3.7211650000000001,3.7211650000000001,51.048690000000001,3.7211650000000001,51.048690000000001,"u14dktjsjmt9","51.04869,3.721165"],"field_opening_hours":["1215","295"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5ca53844-e31d-4951-9792-a0b795c87e09","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Nederkouter 4","modified":{"nl":["2018-03-28T12:38:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Le Pain de Sebastien "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@lepaindesebastien.be"]],"telephone":[["+3292340110"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/915","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/915","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/_mg_0556.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/_mg_0666.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/img_0380.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pla_4578.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pla_4617.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pla_4618.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pla_4627.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/_mg_0556.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Le Pain de Sebastien"],"en":["Le Pain de Sebastien "],"fr":["Le Pain de Sebastien "],"de":["Le Pain de Sebastien "],"es":["Le Pain de Sebastien "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/le-pain-de-sebastien","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2218","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Topbakker Sebastien Caillau maakt zijn brood op artisanale wijze, op basis van biologische tarwe. "],"en":["Top baker Sebastien Caillau makes his bread following traditional methods using organic wheat. "],"fr":["Le grand boulanger Sebastien Caillau fabrique son pain de fa\u00e7on artisanale, \u00e0 base de bl\u00e9 biologique. "],"de":["Spitzenb\u00e4cker Sebastien Caillau b\u00e4ckt sein Brot unter anderem mit Bio-Weizen nach Hausmacherart. "],"es":["El panadero por excelencia Sebastien Caillau hace su pan de forma artisanal, a base de trigo biol\u00f3gico. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHe does everything himself from preparing the dough to kneading and baking the bread. As well as bread, he also offers a small range of butter cakes.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-03-05T10:46:03+00:00"],"en":["2015-03-06T12:27:46+00:00"],"fr":["2015-03-06T12:25:36+00:00"],"de":["2015-03-06T12:29:07+00:00"],"es":["2015-03-06T12:30:09+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-639],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d2de758a-41e8-4247-9e01-cca9400458ae"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/6c3b70a8-c1cd-490c-a5dd-691b713af2a5"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/92ff24c2-7230-4aa2-b802-2f17e3de87b9"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/2f6597e6-19fc-4e1d-98d6-0ae35e7f29c3","modified":{"nl":["2018-03-19T16:50:35+00:00"],"en":["2018-03-19T16:50:35+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:50:35+00:00"],"de":["2018-03-19T16:50:35+00:00"],"es":["2018-03-19T16:50:35+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Le-Pain-De-Sebastien\/666105253528636?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/le-pain-de-sebastien\/54d5fa5c498eab400b457801",""]],"description":{"nl":["Heerlijk authentieke bakker in Gent"],"en":["Deliciously authentic bakery in Ghent"],"fr":["Boulangerie gantoise savoureuse et authentique"],"de":["Toller authentischer B\u00e4cker in Gent"],"es":["Deliciosa y aut\u00e9ntica panader\u00eda de Gante"]},"keywords":[{"tid":[416],"name":{"nl":["Foodie"],"en":["Foodie"],"fr":["Foodie"],"de":["Foodie"],"es":["Gastr\u00f3nomo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/a6d6cdbe-0f34-4230-a73a-072a9ae104ec","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[357],"name":{"nl":["Topchef"],"en":["Top chef"],"fr":["Chef renomm\u00e9"],"de":["Spitzenkoch"],"es":["Maestro culinario"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/0e90a6c8-f4c2-4968-a440-28de0090c5d3","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-03-05T10:15:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.721165 51.04869)","Point",51.048690000000001,3.7211650000000001,3.7211650000000001,51.048690000000001,3.7211650000000001,51.048690000000001,"u14dktjsjmt9","51.04869,3.721165"],"field_opening_hours":["1215","295"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/5ca53844-e31d-4951-9792-a0b795c87e09","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Nederkouter 4","modified":{"nl":["2018-03-28T12:38:53+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Le Pain de Sebastien "],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["gent@lepaindesebastien.be"]],"telephone":[["+3292340110"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/915","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/915","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/decaec53-6ce4-41ef-b13a-4a622c44a1d0"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/_mg_0556.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/_mg_0666.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/img_0380.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pla_4578.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pla_4617.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pla_4618.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/pla_4627.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-spot\/_mg_0556.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Le Pain de Sebastien"],"en":["Le Pain de Sebastien "],"fr":["Le Pain de Sebastien "],"de":["Le Pain de Sebastien "],"es":["Le Pain de Sebastien "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/le-pain-de-sebastien","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2218","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Topbakker Sebastien Caillau maakt zijn brood op artisanale wijze, op basis van biologische tarwe. "],"en":["Top baker Sebastien Caillau makes his bread following traditional methods using organic wheat. "],"fr":["Le grand boulanger Sebastien Caillau fabrique son pain de fa\u00e7on artisanale, \u00e0 base de bl\u00e9 biologique. "],"de":["Spitzenb\u00e4cker Sebastien Caillau b\u00e4ckt sein Brot unter anderem mit Bio-Weizen nach Hausmacherart. "],"es":["El panadero por excelencia Sebastien Caillau hace su pan de forma artisanal, a base de trigo biol\u00f3gico. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EHe does everything himself from preparing the dough to kneading and baking the bread. As well as bread, he also offers a small range of butter cakes.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-03-06T10:58:37+00:00"],"en":["2015-03-06T12:57:13+00:00"],"fr":["2015-03-06T12:54:33+00:00"],"de":["2015-03-06T12:59:59+00:00"],"es":["2015-03-06T13:01:05+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["see_do"],"field_random_sort":[-938],"field_related_poi":null,"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/7b3de2a2-3593-4f8e-8ce0-941ef65bdf49","modified":{"nl":["2018-03-16T13:36:09+00:00"],"en":["2018-03-16T13:36:09+00:00"],"fr":["2018-03-16T13:36:09+00:00"],"de":["2018-03-16T13:36:09+00:00"],"es":["2018-03-16T13:36:09+00:00"]},"subjectOf":[],"description":{"nl":["Ontdek Gent op een andere manier"],"en":["Explore Ghent off the beaten track"],"fr":["D\u00e9couvrez Gand autrement"],"de":["Gent auf andere Art und Weise entdecken"],"es":["Descubra Gante de otra forma"]},"keywords":[{"tid":[316],"name":{"nl":["Boot"],"en":["By boat"],"fr":["En bateau"],"de":["Mit dem Boot"],"es":["Barco"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ae40fb5a-3e59-4055-bc1b-5a84ca9049c2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[472],"name":{"nl":["Met schipper"],"en":["With captain"],"fr":["Avec capitaine"],"de":["Mit Kapit\u00e4n"],"es":["Con patr\u00f3n"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003ESta je niet te springen om het roer in eigen hand te nemen en laat je je liever varen?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDat kan! In Gent zijn er mogelijkheden te over om een jacht of sloep te huren m\u00e9t schipper. Leun achterover en geniet!\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWould you rather not have your hand on the tiller?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EWhy not relax and let someone else do the work? In Ghent there are plenty of opportunities to hire a yacht or sloop with a sailor to man it. Lie back and enjoy the trip!\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EVous n\u2019avez gu\u00e8re envie de prendre la barre et pr\u00e9f\u00e9rez vous laisser porter sur les flots?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EC\u2019est possible! \u00c0 Gand, ce ne sont pas les possibilit\u00e9s qui manquent pour louer un yacht ou une chaloupe avec skipper. Installez-vous confortablement et profitez!\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003ESie geben das Ruder auch gern einmal aus der Hand?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDas k\u00f6nnen Sie gern ganz entspannt machen! In Gent gibt es zahlreiche M\u00f6glichkeiten, um eine Jacht oder Slup mit Schiffer zu mieten. Zur\u00fccklehnen und genie\u00dfen!\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003E\u00bfQuiere navegar pero no tiene muchas ganas de tener que hacerse cargo del tim\u00f3n?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u00a1Pues no hay problema! En Gante dispone de sobradas posibilidades de alquilar un yate o lancha con patr\u00f3n incluido. \u00a1Solo hay que sentarse y disfrutar!\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ed3eb7e8-7943-4e73-aa5b-1cf86ddd3c0f","modified":{"nl":["2018-02-08T14:22:44+00:00"],"en":["2018-02-08T14:24:26+00:00"],"fr":["2018-02-08T14:25:07+00:00"],"de":["2018-02-08T14:26:25+00:00"],"es":["2018-02-08T14:27:01+00:00"]}},{"tid":[441],"name":{"nl":["Rederij"],"en":["Boating company"],"fr":["Armateur"],"de":["Reederei"],"es":["Compa\u00f1\u00eda naviera"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/82aef5f9-7414-472f-bb38-7f8efca7df47","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[362],"name":{"nl":["Varen"],"en":["Sailing"],"fr":["Naviguer"],"de":["Bootsfahrten"],"es":["Navegar"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/d51e322a-cc6b-425c-af42-b9b6486d4c89","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]}},{"tid":[465],"name":{"nl":["Water"],"en":["Water"],"fr":["Eau"],"de":["Wasser"],"es":["Agua"]},"description":{"nl":"\u003Cp\u003EWater is niet alleen eindeloos rustgevend, het laat je ook toe de dingen van een andere kant te bekijken. Korte verkenningstochtjes of een volledig dagje varen: op de meer dan 100 kilometer bevaarbare waterwegen is alles mogelijk. Eten aan boord of in \u00e9\u00e9n van de tientallen sfeervolle restaurants langs de oever, het kan allemaal.\u003C\/p\u003E\r\n","en":"\u003Cp\u003EWater is not just endlessly calming, it also allows you to see things from another angle. Short explorations or a full day\u2019s sailing: everything is possible on the more than 100km of navigable waterways. Eat on board or in one of the numerous atmospheric restaurants along the bank; the possibilities are endless.\u003C\/p\u003E\r\n","fr":"\u003Cp\u003EL\u2019eau n\u2019est pas seulement apaisante, elle vous permet aussi de d\u00e9couvrir les choses sous un autre jour. Des br\u00e8ves excursions de reconnaissance aux journ\u00e9es enti\u00e8res de navigation: tout est possible sur les voies navigables de la r\u00e9gion (plus de 100 kilom\u00e8tres au total). Mangez \u00e0 bord ou dans l\u2019un des nombreux restaurants anim\u00e9s sur la berge, c\u2019est \u00e0 vous de choisir.\u003C\/p\u003E\r\n","de":"\u003Cp\u003EWasser ist nicht nur unendlich beruhigend, es bietet Ihnen auch die M\u00f6glichkeit, die Dinge von einer anderen Seite zu betrachten. Kurze Entdeckungstouren oder ein ganzer Tag auf einem Boot: auf den \u00fcber 100 km befahrbaren Wasserwegen sind den M\u00f6glichkeiten keine Grenzen gesetzt. An Bord oder in einem der zahlreichen stimmungsvollen Restaurants am Ufer speisen \u2013 es ist alles m\u00f6glich.\u003C\/p\u003E\r\n","es":"\u003Cp\u003EEl agua no es s\u00f3lo un medio que proporciona tranquilidad, sino que tambi\u00e9n le permite ver las cosas desde otro punto de vista. Desde paseos cortos de exploraci\u00f3n hasta navegar un d\u00eda entero en los m\u00e1s de 100 km. de canales navegables, todo es posible. Comida a bordo o en alguno de los acogedores restaurantes a lo largo de las orillas.\u003C\/p\u003E\r\n"},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"fr":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"de":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"es":["2017-12-05T11:00:13+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/cd6faaeb-51dc-442b-a0ce-36b48bb0f1fe","modified":{"nl":["2018-03-12T15:36:33+00:00"],"en":["2018-03-12T15:36:54+00:00"],"fr":["2018-03-12T15:38:00+00:00"],"de":["2018-03-12T15:38:21+00:00"],"es":["2018-03-12T15:40:05+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-03-05T10:34:01+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.803985 51.025973)","Point",51.025973,3.8039849999999999,3.8039849999999999,51.025973,3.8039849999999999,51.025973,"u14dq8czz6bc","51.025973,3.803985"],"field_opening_hours":[null,"0"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/087d5f87-b7d3-45cf-ac1d-8ce0eb30a339","addressCountry":"BE","addressLocality":"Heusden","postalCode":"9070","streetAddress":"Spangerede 18 bus 102","modified":{"nl":["2018-02-28T09:30:10+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["Bootverhuur Gent - Di\u0026Ke VOF"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["info@bootverhuurgent.be"]],"telephone":[["+32474972054"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/917","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/917","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":[{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"195","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"345","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"130","priceCurrency":"EUR"},{"category":{"nl":"Basisprijs","en":"Basic price","fr":"Prix de base","de":"Grundpreis","es":"Precio base"},"price":"160","priceCurrency":"EUR"}],"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/8319800d-fc46-4672-a77e-0933340e6ab3"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/foto_leie.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/images-article\/foto_snepkaai.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks18-DT004683.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks18-DT004740.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["Bootverhuur Gent"],"en":["Bootverhuur Gent"],"fr":["Bootverhuur Gent"],"de":["Bootverhuur Gent"],"es":["Bootverhuur Gent"]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/en\/see-do\/bootverhuur-gent","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/2242","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["Met \u2018Bootverhuur Gent\u2019 kun je de Gentse binnenstad en de Leiestreek ontdekken met schipper, zowel overdag als by night. "],"en":["\u2018Bootverhuur Gent\u2019 allows you to discover the centre of Ghent and the Leie region with a skipper, either during the day or at night. "],"fr":["Avec \u00abBootverhuur Gent\u00bb, d\u00e9couvrez le centre-ville gantois et la r\u00e9gion de la Lys en compagnie d\u2019un skipper, de jour ou de nuit. "],"de":["Mit \u201aBootsverhuur Gent\u2018 k\u00f6nnen Sie das Genter Zentrum und die Leie-Region entdecken, tags\u00fcber, aber auch nachts (mit Schiffer). "],"es":["Con \u201cBootverhuur Gent\u201d puede descubrir el centro de Gante y la zona del r\u00edo Lys con un capit\u00e1n, tanto de d\u00eda como de noche. "]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EThe \u2018Stingray 230 SX\u2019 can even take you water skiing or wakeboarding.\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}},{"created":{"nl":["2015-03-05T11:08:01+00:00"],"en":["2015-03-06T12:34:29+00:00"],"fr":["2015-03-06T12:32:55+00:00"],"de":["2015-03-06T12:35:42+00:00"],"es":["2015-03-06T12:37:19+00:00"]},"field_contact_person_email":[],"field_contact_person_name":[],"field_group_contact":null,"field_hotel_class":null,"field_openinghours_info":{"nl":[],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"field_poi_type":["eat_drink"],"field_random_sort":[63],"field_related_poi":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/45c06f85-573f-40ea-8fb5-0423c26550fc"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/ad3d004c-6662-4ee9-bfbc-15acde3952f4"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/361a796a-8ad6-4f1d-a826-06ad3267bd59"}]],"field_restaurant_class":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/e2c583a5-4d92-4298-8450-16872af4630f","modified":{"nl":["2018-03-19T16:54:12+00:00"],"en":["2018-03-19T16:54:12+00:00"],"fr":["2018-03-19T16:54:12+00:00"],"de":["2018-03-19T16:54:12+00:00"],"es":["2018-03-19T16:54:12+00:00"]},"subjectOf":[["facebook","https:\/\/www.facebook.com\/stamcafegent\/?fref=ts",""],["foursquare","https:\/\/foursquare.com\/v\/stamcaf%C3%A9-by-pain-perdu\/4d207ffdbdd7a09314eeedce",""]],"description":{"nl":["Trendy museumcaf\u00e9"],"en":[],"fr":[],"de":[],"es":[]},"keywords":[{"tid":[380],"name":{"nl":["Brasserie"],"en":["Brasserie"],"fr":["Brasserie"],"de":["Brasserie"],"es":["Brasserie"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/b29dde7b-9b26-4a6c-8cd2-2b842faaa962","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:30:36+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:30:46+00:00"],"de":["2018-03-13T17:30:55+00:00"],"es":["2018-03-13T17:31:08+00:00"]}},{"tid":[281],"name":{"nl":["Brunch"],"en":["Brunch"],"fr":["Brunch"],"de":["Brunch"],"es":["Almuerzo"]},"description":{"nl":"","en":"","fr":"","de":"","es":""},"weight":[0],"parent":null,"content_translation_uid":{"preferred_langcode":["en"],"preferred_admin_langcode":[],"name":[""],"pass":[],"mail":[],"timezone":[""],"created":["2017-12-05T10:25:35+00:00"],"access":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"login":["1970-01-01T00:00:00+00:00"],"init":[],"roles":null,"user_picture":null,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/681d36b7-4272-4fbf-a177-193cd99ae320","modified":[["2017-12-05T10:25:35+00:00"]]},"content_translation_status":{"nl":[true],"en":[true],"fr":[true],"de":[true],"es":[true]},"content_translation_created":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]},"field_icon":[],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/place\/tourism\/1bf73621-3ddd-4cc8-a603-654e67e002e2","modified":{"nl":["2017-12-05T11:00:13+00:00"],"en":["2018-03-13T17:33:20+00:00"],"fr":["2018-03-13T17:33:32+00:00"],"de":["2018-03-13T17:33:40+00:00"],"es":["2018-03-13T17:33:54+00:00"]}}],"contactPoint":{"created":{"nl":["2015-03-06T09:48:48+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"field_geofield":["POINT (3.7173170031083 51.043726351476)","Point",51.043726351476003,3.7173170031082998,3.7173170031082998,51.043726351476003,3.7173170031082998,51.043726351476003,"u14dks4z7b0ryxkg","51.043726351476,3.7173170031083"],"field_opening_hours":["999","191"],"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/contact-point\/tourism\/587f0a3a-275a-44fe-a119-49d0205b6605","addressCountry":"BE","addressLocality":"Gent","postalCode":"9000","streetAddress":"Godshuizenlaan 2","modified":{"nl":["2018-03-19T14:59:37+00:00"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"name":{"nl":["STAMcaf\u00e9 by Pain Perdu"],"en":null,"fr":null,"de":null,"es":null},"email":[["stam@painperdugent.be"]],"telephone":[["+3292258993"]],"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/node\/918","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/918","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":["ContactPoint","PostalAddress"]},"offers":null,"subject":[[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/dde37a61-7d03-4bcd-b03d-363361a5af73"}],[{"merge_parent":true,"@id":"http:\/\/stad.gent\/id\/category\/tourism\/0d2be05b-5aff-43cf-95f7-43572b9c149a"}]],"image":[{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003879_1.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/VisitReeks03%20-DT003880_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/STAM-Bijlokesite-DT002206_0.jpg","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/photos\/STAM-Bijlokesite-DT002250.JPG","caption":{},"name":{}},{"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/sites\/default\/files\/img\/poi\/hero\/VisitReeks03%20-DT003879.jpg","caption":{},"name":{}}],"name":{"nl":["STAMcaf\u00e9 by Pain Perdu"],"en":["STAMcaf\u00e9 by Pain Perdu"],"fr":["STAMcaf\u00e9 by Pain Perdu"],"de":["STAMcaf\u00e9 by Pain Perdu "],"es":["STAMcaf\u00e9 by Pain Perdu "]},"url":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/nl\/eten-drinken\/stamcafe-pain-perdu","page":"http:\/\/visit.web.test.gentgrp.gent.be\/node\/1736","@context":["http:\/\/schema.org",{"schema":"http:\/\/schema.org","dcterms":"http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/","@vocabulary":"http:\/\/schema:org","foaf":"http:\/\/xmlns.com\/foaf\/0.1\/","name":{"@id":"schema:name","@container":"@language"},"description":{"@id":"schema:description","@container":"@language"},"created":{"@id":"dcterms:created","@type":"xsd:dateTime"},"changed":{"@id":"dcterms:modified","@type":"xsd:dateTime"},"page":{"@id":"foaf:page","@type":"@id"},"subject":{"@id":"dcterms:subject","@type":"@id"}}],"@type":"TouristAttraction","mainEntityOfPage":{"hasPart":[{"articleBody":{"nl":["STAMcaf\u00e9 by Pain Perdu biedt een prachtig uitzicht op de architectuur en het groen van de Bijlokesite \u00e9n op het schitterende zonneterras van het caf\u00e9. \r\n"],"en":["The STAMcaf\u00e9 by Pain Perdu offers a wonderful view of the architecture and green spaces of the Bijloke site and the caf\u00e9\u0026#39;s wonderful sun terrace. \r\nYou can visit the caf\u00e9 for breakfast, brunch, lunch, coffee, tea and cake. \r\n"],"fr":["Le STAMcaf\u00e9 by Pain Perdu offre une vue splendide sur l\u2019architecture et la verdure du site du Bijloke, ainsi que sur la magnifique terrasse du caf\u00e9. \r\nVenez y prendre le petit-d\u00e9jeuner, le brunch, le d\u00e9jeuner, caf\u00e9, th\u00e9 et g\u00e2teaux. \r\n"],"de":["Das STAMcaf\u00e9 by Pain Perdu bietet eine fantastische Sicht auf die Architektur und die Gr\u00fcnanlagen der Bijloke sowie auf die bezaubernde Terrasse. \r\nSie bekommen dort Fr\u00fchst\u00fcck, Brunch, Lunch, Kaffee, Tee und Torte. \r\n"],"es":["STAMcaf\u00e9 by Pain Perdu tiene unas vistas preciosas a la arquitectura y las zonas verdes del Bijloke y tambi\u00e9n a la estupenda terraza del bar. \r\nOfrecen desayunos, almuerzos, caf\u00e9, t\u00e9 y tarta. \r\n"]}},{"articleBody":"  \u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text paragraph--view-mode--full\u0022\u003E\n          \n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-heading field--type-heading field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Ch2\u003E\u003C\/h2\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n            \u003Cdiv class=\u0022clearfix text-formatted field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003EJe kunt er terecht voor een ontbijt, brunch, lunch, koffie, thee en taart.\u00a0\u003C\/p\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n      \u003C\/div\u003E\n"}]}}]